{"0":{"C\u00f3digo":15000016,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Marcos","Enderezo":"Campo da Feira s\/n","Concello":"Abegondo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15318.0,"Tel\u00e9fono":"881880201","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.229183197,"COORDENADA_Y":-8.2865800858,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1":{"C\u00f3digo":15000107,"Nome":"CEIP A Ma\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Peregrina, s\/n (Bertamir\u00e1ns)","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15220.0,"Tel\u00e9fono":"881866002","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8674850464,"COORDENADA_Y":-8.6573419571,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"2":{"C\u00f3digo":15000132,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Alca","Enderezo":"Lugar Bidu\u00eddo de Arriba 36","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15895.0,"Tel\u00e9fono":"981531103","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8463249207,"COORDENADA_Y":-8.6007289886,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"3":{"C\u00f3digo":15000338,"Nome":"CPI As Mirandas","Enderezo":"Avenida Celso Emilio Ferreiro 4","Concello":"Ares","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15624.0,"Tel\u00e9fono":"881930020","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.4293632507,"COORDENADA_Y":-8.246172905,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"4":{"C\u00f3digo":15000363,"Nome":"CEIP Ponte dos Brozos","Enderezo":"Avenida Arsenio Iglesias, 34 (Sabon)","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15142.0,"Tel\u00e9fono":"881960506","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3069381714,"COORDENADA_Y":-8.5103330612,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"5":{"C\u00f3digo":15000545,"Nome":"EMUSPR Presto Vivace","Enderezo":"R\u00faa Posse, 37, 1\u00ba","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981131545","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":43.3544197083,"COORDENADA_Y":-8.400639534,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"6":{"C\u00f3digo":15000569,"Nome":"CEIP San Xos\u00e9 Obreiro","Enderezo":"Travesa de Meiras, s\/n (Meicende)","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15140.0,"Tel\u00e9fono":"881880214","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3453559875,"COORDENADA_Y":-8.4471187592,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"7":{"C\u00f3digo":15000600,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Ntra. Sra. del Rosario","Enderezo":"R\u00faa Carmen 22","Concello":"Arz\u00faa","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15810.0,"Tel\u00e9fono":"981501393","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.9263420105,"COORDENADA_Y":-8.1646337509,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"8":{"C\u00f3digo":15000612,"Nome":"CEIP de Arz\u00faa","Enderezo":"R\u00faa Baltasar Pardal s\/n","Concello":"Arz\u00faa","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15810.0,"Tel\u00e9fono":"981500291","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9297142029,"COORDENADA_Y":-8.1572303772,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"9":{"C\u00f3digo":15001033,"Nome":"CFEA de Gu\u00edsamo","Enderezo":"Lugar de Bos 14","Concello":"Bergondo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15640.0,"Tel\u00e9fono":"881881055","TipoCentro":"CFEA","COORDENADA_X":43.3093795776,"COORDENADA_Y":-8.2784128189,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"10":{"C\u00f3digo":15001070,"Nome":"CPI de Cruz do Sar","Enderezo":"R\u00faa A Senra 33","Concello":"Bergondo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15165.0,"Tel\u00e9fono":"881960215","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.3197364807,"COORDENADA_Y":-8.2266197205,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"11":{"C\u00f3digo":15001112,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Nuestra Se\u00f1ora del Carmen","Enderezo":"Avenida de Castela 146","Concello":"Betanzos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15300.0,"Tel\u00e9fono":"981770452","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.2708854675,"COORDENADA_Y":-8.2048559189,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"12":{"C\u00f3digo":15001124,"Nome":"CEIP Francisco Vales Villamar\u00edn","Enderezo":"R\u00faa Carregal 4","Concello":"Betanzos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15300.0,"Tel\u00e9fono":"881880237","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2815322876,"COORDENADA_Y":-8.2189941406,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"13":{"C\u00f3digo":15001136,"Nome":"IES Francisco Aguiar","Enderezo":"Avenida Da Coru\u00f1a 15","Concello":"Betanzos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15300.0,"Tel\u00e9fono":"881960165","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2824897766,"COORDENADA_Y":-8.2170944214,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"14":{"C\u00f3digo":15001148,"Nome":"IES As Mari\u00f1as","Enderezo":"Avenida da Coru\u00f1a s\/n","Concello":"Betanzos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15300.0,"Tel\u00e9fono":"881880254","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2834777832,"COORDENADA_Y":-8.2156248093,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"15":{"C\u00f3digo":15001151,"Nome":"EMUSPR de Vedra","Enderezo":"Santa Cruz de Ribadulla","Concello":"Vedra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15880.0,"Tel\u00e9fono":"981512291","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.7795524597,"COORDENADA_Y":-8.4266319275,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"16":{"C\u00f3digo":15001239,"Nome":"CPI Armando Cotarelo Valledor","Enderezo":"Campo do Rosario, s\/n (Gandara)","Concello":"Boimorto","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15818.0,"Tel\u00e9fono":"981516245","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.0031852722,"COORDENADA_Y":-8.1313476562,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"17":{"C\u00f3digo":15001367,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Abanqueiro","Enderezo":"R\u00faa Exipto 108","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15938.0,"Tel\u00e9fono":"881866535","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6383171082,"COORDENADA_Y":-8.8595209122,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"18":{"C\u00f3digo":15001471,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Praia Xard\u00edn","Enderezo":"R\u00faa Praia Xardin s\/n","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15930.0,"Tel\u00e9fono":"881866545","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6426734924,"COORDENADA_Y":-8.8916730881,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"19":{"C\u00f3digo":15001616,"Nome":"CEIP de Escarabote","Enderezo":"Lamp\u00f3n (Santiago)","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15992.0,"Tel\u00e9fono":"881866551","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.906972884,"COORDENADA_Y":42.638118744,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"20":{"C\u00f3digo":15001665,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Antonio Orza Couto","Enderezo":"O Forte","Concello":"Boqueix\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15881.0,"Tel\u00e9fono":"881866783","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.8253746033,"COORDENADA_Y":-8.4166021347,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"21":{"C\u00f3digo":15001744,"Nome":"EEI dos \u00c1nxeles","Enderezo":"R\u00faa da Fonte 1","Concello":"Bri\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15280.0,"Tel\u00e9fono":"981509977","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.8500366211,"COORDENADA_Y":-8.6757335663,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"22":{"C\u00f3digo":15001811,"Nome":"EEI de Sabax\u00e1ns","Enderezo":"Bastavales (San Xuli\u00e1n)","Concello":"Bri\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15280.0,"Tel\u00e9fono":"699367595","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.8266639709,"COORDENADA_Y":-8.6591024399,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"23":{"C\u00f3digo":15001847,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Pedrouzos","Enderezo":"Paseo Pedrouzos s\/n","Concello":"Bri\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15865.0,"Tel\u00e9fono":"881866078","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8619995117,"COORDENADA_Y":-8.6770744324,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"24":{"C\u00f3digo":15001926,"Nome":"CPI As Revoltas","Enderezo":"Lugar A Carballa 17","Concello":"Cabana de Berganti\u00f1os","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15115.0,"Tel\u00e9fono":"881880283","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.2193870544,"COORDENADA_Y":-8.9308176041,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"25":{"C\u00f3digo":15002025,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Eladia Mari\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Barreiro 14","Concello":"Cabanas","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15622.0,"Tel\u00e9fono":"981431848","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4258270264,"COORDENADA_Y":-8.1723527908,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"26":{"C\u00f3digo":15002050,"Nome":"CEIP O Areal","Enderezo":"R\u00faa Eugenio Lopez s\/n","Concello":"Camari\u00f1as","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15123.0,"Tel\u00e9fono":"881880305","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1339263916,"COORDENADA_Y":-9.182803154,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"27":{"C\u00f3digo":15002062,"Nome":"CEIP de Camelle","Enderezo":"O Areal, 13  (Camelle)","Concello":"Camari\u00f1as","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15121.0,"Tel\u00e9fono":"665135554","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-9.090255737,"COORDENADA_Y":43.179107666,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"28":{"C\u00f3digo":15002086,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Ponte do Porto","Enderezo":"R\u00faa O Allo s\/n","Concello":"Camari\u00f1as","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15121.0,"Tel\u00e9fono":"881880316","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1380996704,"COORDENADA_Y":-9.1229543686,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"29":{"C\u00f3digo":15002165,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Wenceslao Fern\u00e1ndez Fl\u00f3rez","Enderezo":"R\u00faa Wenceslao Fern\u00e1ndez Fl\u00f3rez 16","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15660.0,"Tel\u00e9fono":"881880320","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2917137146,"COORDENADA_Y":-8.3459777832,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"30":{"C\u00f3digo":15002566,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Artai","Enderezo":"Estrada RAZO Km 1,2","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"981703260","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.2251358032,"COORDENADA_Y":-8.6944828033,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"31":{"C\u00f3digo":15002578,"Nome":"CEIP Fogar","Enderezo":"R\u00faa Vila de Ordes s\/n","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"981700294","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2191009521,"COORDENADA_Y":-8.6841716766,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"32":{"C\u00f3digo":15002581,"Nome":"IES Alfredo Bra\u00f1as","Enderezo":"R\u00faa Vila de Corcubi\u00f3n s\/n","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"981700911","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2171554565,"COORDENADA_Y":-8.6851110458,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"33":{"C\u00f3digo":15002591,"Nome":"IES Monte Neme","Enderezo":"R\u00faa Nacente 29","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15106.0,"Tel\u00e9fono":"881960050","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2122917175,"COORDENADA_Y":-8.7043905258,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"34":{"C\u00f3digo":15002670,"Nome":"CEIP Canosa-Rus","Enderezo":"Bra\u00f1a s\/n","Concello":"Coristanco","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15147.0,"Tel\u00e9fono":"881880382","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1621932983,"COORDENADA_Y":-8.6914710999,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"35":{"C\u00f3digo":15002761,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Carnota","Enderezo":"Praza de San Gregorio 20","Concello":"Carnota","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15293.0,"Tel\u00e9fono":"881866796","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8205871582,"COORDENADA_Y":-9.0872106552,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"36":{"C\u00f3digo":15002852,"Nome":"CEIP do Pindo","Enderezo":"Estrada de Muros-O Pindo","Concello":"Carnota","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15296.0,"Tel\u00e9fono":"881866087","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8941230774,"COORDENADA_Y":-9.1351633072,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"37":{"C\u00f3digo":15003017,"Nome":"CEIP de Tabeaio","Enderezo":"Lugar Esper\u00f3n s\/n","Concello":"Carral","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15182.0,"Tel\u00e9fono":"981670396","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2496871948,"COORDENADA_Y":-8.3577852249,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"38":{"C\u00f3digo":15003054,"Nome":"CEIP Nicol\u00e1s del R\u00edo","Enderezo":"R\u00faa Lopez Corton s\/n","Concello":"Cedeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15350.0,"Tel\u00e9fono":"881930091","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6593818665,"COORDENADA_Y":-8.054523468,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"39":{"C\u00f3digo":15003200,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Manuela Rial Mouzo","Enderezo":"R\u00faa da Mari\u00f1a 7","Concello":"Cee","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15270.0,"Tel\u00e9fono":"981745078","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.95154953,"COORDENADA_Y":-9.186378479,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"40":{"C\u00f3digo":15003212,"Nome":"IES Agra de Ra\u00edces","Enderezo":"R\u00faa Buenaventura Castro Rial","Concello":"Cee","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15270.0,"Tel\u00e9fono":"881880486","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.9579925537,"COORDENADA_Y":-9.1863193512,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"41":{"C\u00f3digo":15003224,"Nome":"IES Fernando Blanco","Enderezo":"Avenida Fernando Blanco 99","Concello":"Cee","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15270.0,"Tel\u00e9fono":"881880465","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.9550247192,"COORDENADA_Y":-9.1865158081,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"42":{"C\u00f3digo":15003248,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Vila de Cee","Enderezo":"R\u00faa DA ESCOLA (ESCABANAS) 9","Concello":"Cee","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15270.0,"Tel\u00e9fono":"881880455","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9585266113,"COORDENADA_Y":-9.1919946671,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"43":{"C\u00f3digo":15003376,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce O Cruce","Enderezo":"Campo da Feira","Concello":"Cerceda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15185.0,"Tel\u00e9fono":"881880500","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.1887283325,"COORDENADA_Y":-8.4777545929,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"44":{"C\u00f3digo":15003534,"Nome":"CEIP da Barqueira","Enderezo":"Barqueira Vella","Concello":"Cerdido","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15569.0,"Tel\u00e9fono":"881930105","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6066932678,"COORDENADA_Y":-7.9500999451,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"45":{"C\u00f3digo":15003789,"Nome":"CEIP Praia de Quenxe","Enderezo":"R\u00faa Maruja Mallo 18","Concello":"Corcubi\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15130.0,"Tel\u00e9fono":"881880532","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9361801147,"COORDENADA_Y":-9.1910943985,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"46":{"C\u00f3digo":15003807,"Nome":"CEIP de Bormoio-Agualada","Enderezo":"Campo da feira s\/n","Concello":"Coristanco","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15148.0,"Tel\u00e9fono":"881880546","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1576576233,"COORDENADA_Y":-8.8038043976,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"47":{"C\u00f3digo":15003881,"Nome":"CPI Alcalde Xos\u00e9 Pichel","Enderezo":"R\u00faa Traba, 88 (San Roque)","Concello":"Coristanco","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15147.0,"Tel\u00e9fono":"881880536","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.1904182434,"COORDENADA_Y":-8.7358369827,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"48":{"C\u00f3digo":15004009,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Calasancias","Enderezo":"Estrada dos Fortes 11","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981256429","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3716239929,"COORDENADA_Y":-8.4294691086,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"49":{"C\u00f3digo":15004010,"Nome":"CPR Calasanz - PP Escolapios","Enderezo":"Estrada dos Fortes 10","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981253684","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3727722168,"COORDENADA_Y":-8.4293889999,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"50":{"C\u00f3digo":15004046,"Nome":"CPR Cid","Enderezo":"Ronda de Nelle 143","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15010.0,"Tel\u00e9fono":"981255244","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3645553589,"COORDENADA_Y":-8.4185209274,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"51":{"C\u00f3digo":15004061,"Nome":"CPR Cervantes","Enderezo":"R\u00faa Ramon do Cueto 23","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"981204648","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3762207031,"COORDENADA_Y":-8.4001588821,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"52":{"C\u00f3digo":15004083,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Calvo Sotelo 2","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981250350","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3668785095,"COORDENADA_Y":-8.4139556885,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"53":{"C\u00f3digo":15004101,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Cristo Rey","Enderezo":"Lugar Elvi\u00f1a 149","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981287530","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3363037109,"COORDENADA_Y":-8.4004364014,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"54":{"C\u00f3digo":15004125,"Nome":"CPR Eiris","Enderezo":"R\u00faa Casta\u00f1o de Eir\u00eds 1","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981284400","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3406791687,"COORDENADA_Y":-8.3951263428,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"55":{"C\u00f3digo":15004198,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Hijas de Jes\u00fas","Enderezo":"Avenida NUEVA YORK 5","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981285877","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3303642273,"COORDENADA_Y":-8.4041748047,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"56":{"C\u00f3digo":15004204,"Nome":"IES Rosal\u00eda Mera","Enderezo":"R\u00faa Archer M. Huntington 24","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981252600","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.421696663,"COORDENADA_Y":43.372447968,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"57":{"C\u00f3digo":15004231,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Karbo","Enderezo":"R\u00faa Ramon Cabanillas, 2 - 1\u00ba","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15007.0,"Tel\u00e9fono":"981236179","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3521385193,"COORDENADA_Y":-8.4132270813,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"58":{"C\u00f3digo":15004265,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Liceo La Paz","Enderezo":"Avenida Sebasti\u00e1n Mat\u00ednez Risco 12","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981286122","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.402297974,"COORDENADA_Y":43.341567993,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"59":{"C\u00f3digo":15004356,"Nome":"CPR Nebrija Torre de H\u00e9rcules","Enderezo":"Praza \u00c1ngel Ron Fraga (M\u00e9dico) 9","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15004.0,"Tel\u00e9fono":"981259006","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3647613525,"COORDENADA_Y":-8.4137983322,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"60":{"C\u00f3digo":15004435,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Padres Franciscanos","Enderezo":"Avenida Calvo Sotelo 41","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15004.0,"Tel\u00e9fono":"981262606","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.41378212,"COORDENADA_Y":43.363910675,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"61":{"C\u00f3digo":15004460,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Pe\u00f1arredonda","Enderezo":"R\u00faa Ginebra 3","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981286533","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3315620422,"COORDENADA_Y":-8.4008741379,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"62":{"C\u00f3digo":15004526,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa M\u00aa Ana Mogas Fontcuberta 9","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981293250","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3286476135,"COORDENADA_Y":-8.4049949646,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"63":{"C\u00f3digo":15004538,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Salesiano San Juan Bosco","Enderezo":"R\u00faa Hospital 14","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"981203550","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3734817505,"COORDENADA_Y":-8.4026069641,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"64":{"C\u00f3digo":15004642,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Santa Mar\u00eda del Mar","Enderezo":"Avenida do Pasaxe 69","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15006.0,"Tel\u00e9fono":"981283000","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3355674744,"COORDENADA_Y":-8.3888931274,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"65":{"C\u00f3digo":15004654,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Santo Domingo","Enderezo":"Praza de Santo Domingo 1A","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15001.0,"Tel\u00e9fono":"981205850","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3701934814,"COORDENADA_Y":-8.3913288116,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"66":{"C\u00f3digo":15004745,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Anxo da Garda","Enderezo":"R\u00faa Monte das Moas, 8-10","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"881960778","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3515052795,"COORDENADA_Y":-8.3916606903,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"67":{"C\u00f3digo":15004770,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Esclavas Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas","Enderezo":"R\u00faa Paseo de Ronda 57","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981251800","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3699913025,"COORDENADA_Y":-8.4153347015,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"68":{"C\u00f3digo":15004782,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Grande Obra de Atocha","Enderezo":"R\u00faa BALTASAR PARDAL VIDAL 1","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15001.0,"Tel\u00e9fono":"981222542","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3734703064,"COORDENADA_Y":-8.3961963654,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"69":{"C\u00f3digo":15004794,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Fogar de Santa Margarida","Enderezo":"R\u00faa VALLE INCLAN 3","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981251090","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3662185669,"COORDENADA_Y":-8.4139318466,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"70":{"C\u00f3digo":15004861,"Nome":"CEEPR Nosa Se\u00f1ora De Lourdes - Aspronaga","Enderezo":"R\u00faa Perez Lugin 10","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981251188","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":43.366153717,"COORDENADA_Y":-8.4163627625,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"71":{"C\u00f3digo":15004964,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Concepci\u00f3n Arenal","Enderezo":"R\u00faa Marques de Amboage 2","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15006.0,"Tel\u00e9fono":"881880064","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3555145264,"COORDENADA_Y":-8.4051418304,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"72":{"C\u00f3digo":15004976,"Nome":"CEIP Curros Enr\u00edquez","Enderezo":"R\u00faa Campo de Marte s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"881961090","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3764648438,"COORDENADA_Y":-8.3988437653,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"73":{"C\u00f3digo":15004988,"Nome":"CEIP Eusebio da Guarda","Enderezo":"Praza de Pontevedra 21","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15003.0,"Tel\u00e9fono":"881880810","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.407212257,"COORDENADA_Y":43.368621826,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"74":{"C\u00f3digo":15004991,"Nome":"CEIP Cidade Vella","Enderezo":"R\u00faa Ferrerias 1","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15001.0,"Tel\u00e9fono":"881960701","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3713150024,"COORDENADA_Y":-8.3931951523,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"75":{"C\u00f3digo":15005002,"Nome":"IES Ram\u00f3n Otero Pedrayo","Enderezo":"Avenida Monelos 10 A","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"881960960","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3478775024,"COORDENADA_Y":-8.4036607742,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"76":{"C\u00f3digo":15005014,"Nome":"CEIP Raquel Camacho","Enderezo":"R\u00faa ANTONIO PEDREIRA RIOS 13-15","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15010.0,"Tel\u00e9fono":"981257154","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3633918762,"COORDENADA_Y":-8.4244003296,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"77":{"C\u00f3digo":15005026,"Nome":"CEIP Torre de H\u00e9rcules","Enderezo":"Praza San Xose Monte Alto s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"981202120","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3797187805,"COORDENADA_Y":-8.4055929184,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"78":{"C\u00f3digo":15005038,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Pr\u00e1cticas","Enderezo":"Paseo de Ronda 47","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981255330","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3695411682,"COORDENADA_Y":-8.421216011,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"79":{"C\u00f3digo":15005211,"Nome":"IES Salvador de Madariaga","Enderezo":"R\u00faa Paseo de Ronda 49","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"881960235","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3700027466,"COORDENADA_Y":-8.4208011627,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"80":{"C\u00f3digo":15005221,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Eusebio da Guarda","Enderezo":"Praza de Pontevedra 20","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15003.0,"Tel\u00e9fono":"881960060","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.368309021,"COORDENADA_Y":-8.4081106186,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"81":{"C\u00f3digo":15005233,"Nome":"IES Agra do Orz\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Alcalde Lia\u00f1o Flores s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15010.0,"Tel\u00e9fono":"881880080","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.425084114,"COORDENADA_Y":43.362693787,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"82":{"C\u00f3digo":15005245,"Nome":"IES Monelos","Enderezo":"R\u00faa Montes 62","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"881880041","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3494148254,"COORDENADA_Y":-8.4006891251,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"83":{"C\u00f3digo":15005257,"Nome":"IES Ram\u00f3n Men\u00e9ndez Pidal","Enderezo":"R\u00faa Instituto Zalaeta","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"981203000","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3736228943,"COORDENADA_Y":-8.3998394012,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"84":{"C\u00f3digo":15005269,"Nome":"IES Urbano Lugr\u00eds","Enderezo":"Avenida de Arteixo","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15007.0,"Tel\u00e9fono":"881960715","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3505058289,"COORDENADA_Y":-8.4185419083,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"85":{"C\u00f3digo":15005270,"Nome":"CPR Afundaci\u00f3n A Coru\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa Ribadavia 4","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15007.0,"Tel\u00e9fono":"881963018","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3587341309,"COORDENADA_Y":-8.4112730026,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"86":{"C\u00f3digo":15005300,"Nome":"IES Rafael Puga Ram\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Leopoldo Alas Clar\u00edn 4","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981080188","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3494873047,"COORDENADA_Y":-8.4110536575,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"87":{"C\u00f3digo":15005336,"Nome":"CEE Nosa Se\u00f1ora do Rosario","Enderezo":"R\u00faa Ronda Camilo Jose Cela 2","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"881961070","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":43.3478736877,"COORDENADA_Y":-8.4036026001,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"88":{"C\u00f3digo":15005361,"Nome":"CEIP Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"R\u00faa Rio Avia s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15007.0,"Tel\u00e9fono":"881960245","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3584594727,"COORDENADA_Y":-8.4131832123,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"89":{"C\u00f3digo":15005385,"Nome":"CEE Mar\u00eda Mari\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa As Xubias 15","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15006.0,"Tel\u00e9fono":"881961106","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":43.3439292908,"COORDENADA_Y":-8.3840808868,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"90":{"C\u00f3digo":15005397,"Nome":"IES Fernando Wirtz Su\u00e1rez","Enderezo":"R\u00faa Cabaleiros 1","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15006.0,"Tel\u00e9fono":"881960260","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":0.0,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"91":{"C\u00f3digo":15005506,"Nome":"EASD Pablo Picasso","Enderezo":"Os Pelamios 2","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15001.0,"Tel\u00e9fono":"981225396","TipoCentro":"EASD","COORDENADA_X":43.3749542236,"COORDENADA_Y":-8.3942108154,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"92":{"C\u00f3digo":15005518,"Nome":"CEIP Mar\u00eda Pita","Enderezo":"Ronda de Camilo Jose Cela, 2  A (Elvi\u00f1a)","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981292235","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3472137451,"COORDENADA_Y":-8.4040470123,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"93":{"C\u00f3digo":15005521,"Nome":"CEIP Ram\u00f3n de la Sagra","Enderezo":"Ronda de Camilo Jose Cela 4","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981280208","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3460998535,"COORDENADA_Y":-8.4046049118,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"94":{"C\u00f3digo":15005579,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Elvi\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa San Jos\u00e9 de Calasanz 6","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"881961061","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3451461792,"COORDENADA_Y":-8.4106721878,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"95":{"C\u00f3digo":15005701,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Pedro de Visma","Enderezo":"R\u00faa Lagares 12","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"881960787","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3660926819,"COORDENADA_Y":-8.4278440475,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"96":{"C\u00f3digo":15005749,"Nome":"CIFP Universidade Laboral","Enderezo":"R\u00faa Salvador Allende","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15670.0,"Tel\u00e9fono":"881960820","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-8.376646041,"COORDENADA_Y":43.317893982,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"97":{"C\u00f3digo":15005828,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Tarr\u00edo","Enderezo":"As Paxari\u00f1as, 72 (Tarrio)","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15189.0,"Tel\u00e9fono":"881880556","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2891120911,"COORDENADA_Y":-8.3769388199,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"98":{"C\u00f3digo":15005853,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce A Ponte Pasaxe","Enderezo":"Estrada de Fonteculler 72","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"981661666","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3282585144,"COORDENADA_Y":-8.3820514679,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"99":{"C\u00f3digo":15005877,"Nome":"CEIP de Teixeiro","Enderezo":"R\u00faa Crego Barbaz\u00e1n 18","Concello":"Curtis","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15310.0,"Tel\u00e9fono":"881880644","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1403846741,"COORDENADA_Y":-8.0344877243,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"100":{"C\u00f3digo":15005932,"Nome":"CEIP de Curtis","Enderezo":"R\u00faa Alcalde Espi\u00f1eira s\/n","Concello":"Curtis","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15310.0,"Tel\u00e9fono":"881880647","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1222190857,"COORDENADA_Y":-8.1453809738,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"101":{"C\u00f3digo":15006353,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Jorge Juan","Enderezo":"Avenida do Tarrio 78","Concello":"Fene","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15500.0,"Tel\u00e9fono":"981340109","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4711799622,"COORDENADA_Y":-8.1696977615,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"102":{"C\u00f3digo":15006390,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Jes\u00fas Maestro","Enderezo":"R\u00faa EMILIO ANTON N.9","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15401.0,"Tel\u00e9fono":"981351318","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4813194275,"COORDENADA_Y":-8.2414093018,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"103":{"C\u00f3digo":15006420,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Salle","Enderezo":"R\u00faa Pardo Bazan s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15406.0,"Tel\u00e9fono":"981318111","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4824752808,"COORDENADA_Y":-8.2010574341,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"104":{"C\u00f3digo":15006432,"Nome":"CPR Tirso de Molina","Enderezo":"Arce s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15401.0,"Tel\u00e9fono":"981352109","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4827232361,"COORDENADA_Y":-8.2387161255,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"105":{"C\u00f3digo":15006456,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n","Enderezo":"Estrada de Castilla 160","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15404.0,"Tel\u00e9fono":"981371691","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4908905029,"COORDENADA_Y":-8.216668129,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"106":{"C\u00f3digo":15006481,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa SAN AMARO 18","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"981322796","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.229146004,"COORDENADA_Y":43.48449707,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"107":{"C\u00f3digo":15006501,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Cristo Rey","Enderezo":"R\u00faa A Coru\u00f1a, 35 - 37","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15401.0,"Tel\u00e9fono":"981353060","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.236392975,"COORDENADA_Y":43.484493256,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"108":{"C\u00f3digo":15006511,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Santa Juana de Lestonnac","Enderezo":"R\u00faa Nai Lestonnac s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15406.0,"Tel\u00e9fono":"981311449","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.205215454,"COORDENADA_Y":43.485237122,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"109":{"C\u00f3digo":15006547,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Rosendo","Enderezo":"R\u00faa Pintor Maximo Ramos 11","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15401.0,"Tel\u00e9fono":"981357562","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4824676514,"COORDENADA_Y":-8.241736412,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"110":{"C\u00f3digo":15006596,"Nome":"CEEPR Nosa Se\u00f1ora do Chamorro","Enderezo":"Lugar Cami\u00f1o da calzada 16","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15541.0,"Tel\u00e9fono":"981363427","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":43.5605125427,"COORDENADA_Y":-8.2101554871,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"111":{"C\u00f3digo":15006602,"Nome":"CPR Bel\u00e9n","Enderezo":"Praza do Tronco, 1-3","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"981312176","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.490020752,"COORDENADA_Y":-8.2261314392,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"112":{"C\u00f3digo":15006638,"Nome":"CPR Ludy","Enderezo":"R\u00faa Rio Lambre 6-8","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"981311813","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4894294739,"COORDENADA_Y":-8.226855278,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"113":{"C\u00f3digo":15006663,"Nome":"CEIP Cruceiro de Canido","Enderezo":"Cruceiro de Canido s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15401.0,"Tel\u00e9fono":"881930313","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4844245911,"COORDENADA_Y":-8.2391986847,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"114":{"C\u00f3digo":15006687,"Nome":"IES de Catabois","Enderezo":"Estrada de Catabois s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"881930233","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.5065803528,"COORDENADA_Y":-8.2205686569,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"115":{"C\u00f3digo":15006699,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce \u00c1ngela Ruiz Robles","Enderezo":"Vivendas Protexidas s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"881930312","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.22519207,"COORDENADA_Y":43.48733139,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"116":{"C\u00f3digo":15006729,"Nome":"CEE Terra de Ferrol","Enderezo":"San Pedro de Leixa s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"881930187","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":43.5105323792,"COORDENADA_Y":-8.2143507004,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"117":{"C\u00f3digo":15006730,"Nome":"IES Sof\u00eda Casanova","Enderezo":"R\u00faa O Galego Soto s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"981311500","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4858970642,"COORDENADA_Y":-8.22219944,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"118":{"C\u00f3digo":15006742,"Nome":"IES Concepci\u00f3n Arenal","Enderezo":"R\u00faa Cuntis s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"881930170","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4877738953,"COORDENADA_Y":-8.2287597656,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"119":{"C\u00f3digo":15006754,"Nome":"CIFP Ferrolterra","Enderezo":"Avenida Ram\u00f3n y Cajal s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"981333107","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":43.4867019653,"COORDENADA_Y":-8.2228269577,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"120":{"C\u00f3digo":15006778,"Nome":"CIFP Rodolfo Ucha Pi\u00f1eiro","Enderezo":"Avenida Castelao, 64 (Caranza)","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15406.0,"Tel\u00e9fono":"881930145","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":43.4811630249,"COORDENADA_Y":-8.2020454407,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"121":{"C\u00f3digo":15006791,"Nome":"IES Saturnino Montojo","Enderezo":"Avenida Mac Mahon s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"881930225","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4797134399,"COORDENADA_Y":-8.2250156403,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"122":{"C\u00f3digo":15006845,"Nome":"CEIP Isaac Peral","Enderezo":"Avenida Mac Mahon s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"881930210","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4807319641,"COORDENADA_Y":-8.2253637314,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"123":{"C\u00f3digo":15006882,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Valle Incl\u00e1n I","Enderezo":"Estrada de Xoane n.170-172","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"981330140","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4962310791,"COORDENADA_Y":-8.2359857559,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"124":{"C\u00f3digo":15007230,"Nome":"CPR Ntra.Sra. del Carmen","Enderezo":"R\u00faa Virxe das Areas 2","Concello":"Fisterra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15155.0,"Tel\u00e9fono":"981740428","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.9037742615,"COORDENADA_Y":-9.2622261047,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"125":{"C\u00f3digo":15007242,"Nome":"CEIP Mar de F\u00f3ra","Enderezo":"Estrada do Faro s\/n","Concello":"Fisterra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15155.0,"Tel\u00e9fono":"881880658","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.906452179,"COORDENADA_Y":-9.26512146,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"126":{"C\u00f3digo":15007266,"Nome":"CEIP Areouta","Enderezo":"Sardi\u00f1eiro de Abaixo","Concello":"Fisterra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15153.0,"Tel\u00e9fono":"881880664","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9439964294,"COORDENADA_Y":-9.2344865799,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"127":{"C\u00f3digo":15007400,"Nome":"CPI de Ponte Carreira","Enderezo":"R\u00faa do ensino, s\/n - Ponte Carreira","Concello":"Frades","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15686.0,"Tel\u00e9fono":"881880671","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.0202445984,"COORDENADA_Y":-8.2554016113,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"128":{"C\u00f3digo":15007621,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Cabo da Area","Enderezo":"R\u00faa Isidro Parga Pondal 45","Concello":"Laxe","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15118.0,"Tel\u00e9fono":"881880709","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.2145195007,"COORDENADA_Y":-8.9932537079,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"129":{"C\u00f3digo":15007655,"Nome":"CEIP de Cai\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Insua s\/n","Concello":"A Laracha","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15145.0,"Tel\u00e9fono":"881880694","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3203659058,"COORDENADA_Y":-8.6060314178,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"130":{"C\u00f3digo":15007886,"Nome":"CEIP Ram\u00f3n Otero Pedrayo","Enderezo":"R\u00faa Buenos Aires s\/n","Concello":"A Laracha","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15145.0,"Tel\u00e9fono":"881880686","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2467193604,"COORDENADA_Y":-8.5936470032,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"131":{"C\u00f3digo":15008039,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Cernadas de Castro","Enderezo":"A Silva 12\/14","Concello":"Lousame","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15214.0,"Tel\u00e9fono":"881866801","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.773563385,"COORDENADA_Y":-8.8569202423,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"132":{"C\u00f3digo":15008301,"Nome":"IES Urbano Lugr\u00eds","Enderezo":"Estrada Santo Hadri\u00e1n s\/n","Concello":"Malpica de Berganti\u00f1os","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15113.0,"Tel\u00e9fono":"881880725","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3237266541,"COORDENADA_Y":-8.833404541,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"133":{"C\u00f3digo":15008398,"Nome":"CEIP Francisco L\u00f3pez Estrada","Enderezo":"O Porto do Barqueiro","Concello":"Ma\u00f1\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15337.0,"Tel\u00e9fono":"981414127","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.704881191,"COORDENADA_Y":43.741764069,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"134":{"C\u00f3digo":15008490,"Nome":"CEIP V\u00edctor S\u00e1enz","Enderezo":"San Cosme de Antes 35","Concello":"Mazaricos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15256.0,"Tel\u00e9fono":"881866101","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9972877502,"COORDENADA_Y":-8.9125843048,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"135":{"C\u00f3digo":15008714,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce da Picota","Enderezo":"R\u00faa Dolores Gonz\u00e1lez Jurjo 14","Concello":"Mazaricos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15256.0,"Tel\u00e9fono":"881866091","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.9360847473,"COORDENADA_Y":-8.9926776886,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"136":{"C\u00f3digo":15008805,"Nome":"CEIP de Melide N\u00ba 1","Enderezo":"R\u00faa E.Alvarez Carballido 2","Concello":"Melide","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15800.0,"Tel\u00e9fono":"881866136","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9168777466,"COORDENADA_Y":-8.0145044327,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"137":{"C\u00f3digo":15008817,"Nome":"IES de Melide","Enderezo":"O Marqui\u00f1o","Concello":"Melide","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15800.0,"Tel\u00e9fono":"881866109","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.9177474976,"COORDENADA_Y":-8.0110874176,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"138":{"C\u00f3digo":15008982,"Nome":"EEI de Olas","Enderezo":"Olas (San Lourenzo)","Concello":"Mes\u00eda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15685.0,"Tel\u00e9fono":"639527483","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.1087341309,"COORDENADA_Y":-8.3084497452,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"139":{"C\u00f3digo":15009007,"Nome":"EEI Visanto\u00f1a","Enderezo":"A Igrexa","Concello":"Mes\u00eda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15685.0,"Tel\u00e9fono":"881880762","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.1364746094,"COORDENADA_Y":-8.3039522171,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"140":{"C\u00f3digo":15009071,"Nome":"CPI Castro Baxoi","Enderezo":"R\u00faa Marismas s\/n","Concello":"Mi\u00f1o","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15630.0,"Tel\u00e9fono":"881880765","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.3517799377,"COORDENADA_Y":-8.2076454163,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"141":{"C\u00f3digo":15009081,"Nome":"CEIP de San Ram\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Estrada da Feira, s\/n (San Ramon)","Concello":"Moeche","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15563.0,"Tel\u00e9fono":"881930330","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5660972595,"COORDENADA_Y":-8.0163660049,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"142":{"C\u00f3digo":15009241,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Virxe da Cela","Enderezo":"Lugar O Xestal S\/N","Concello":"Monfero","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15619.0,"Tel\u00e9fono":"981777606","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.303527832,"COORDENADA_Y":-8.0459136963,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"143":{"C\u00f3digo":15009391,"Nome":"CEIP Santiago Ap\u00f3stolo","Enderezo":"Avenida Francisco Vizoso","Concello":"Mugardos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15626.0,"Tel\u00e9fono":"881930336","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4466171265,"COORDENADA_Y":-8.2192974091,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"144":{"C\u00f3digo":15009445,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Uni\u00f3n Mugardesa","Enderezo":"Avenida Francisco Ya\u00f1ez Badia 1","Concello":"Mugardos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15620.0,"Tel\u00e9fono":"881930341","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4561767578,"COORDENADA_Y":-8.253027916,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"145":{"C\u00f3digo":15009470,"Nome":"CPR Loyola","Enderezo":"Curros Enriquez 8","Concello":"Mugardos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15620.0,"Tel\u00e9fono":"981470265","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4585876465,"COORDENADA_Y":-8.249745369,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"146":{"C\u00f3digo":15009597,"Nome":"CEIP de Vilarmide-Eduardo Noya","Enderezo":"Lugar Vilarmide","Concello":"Mux\u00eda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15124.0,"Tel\u00e9fono":"881880798","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0384635925,"COORDENADA_Y":-9.1746892929,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"147":{"C\u00f3digo":15009676,"Nome":"CEIP Virxe da Barca","Enderezo":"R\u00faa Enfesto 13","Concello":"Mux\u00eda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15124.0,"Tel\u00e9fono":"881880794","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1016082764,"COORDENADA_Y":-9.2154750824,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"148":{"C\u00f3digo":15009810,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Ricardo Tob\u00edo","Enderezo":"R\u00faa Freixeiros 13","Concello":"Muros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15240.0,"Tel\u00e9fono":"881866814","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7877807617,"COORDENADA_Y":-8.9809589386,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"149":{"C\u00f3digo":15009998,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Ram\u00f3n de Artaza y Malv\u00e1rez","Enderezo":"R\u00faa Valdexeria s\/n","Concello":"Muros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15259.0,"Tel\u00e9fono":"881867360","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7892494202,"COORDENADA_Y":-9.0653076172,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"150":{"C\u00f3digo":15010058,"Nome":"CPI do Feal","Enderezo":"R\u00faa R\u00edo Seco (O Feal) s\/n","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15572.0,"Tel\u00e9fono":"881938177","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.5258865356,"COORDENADA_Y":-8.1883277893,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"151":{"C\u00f3digo":15010071,"Nome":"CPR Jorge Juan","Enderezo":"R\u00faa Marcial Calvo 1","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"981383020","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.5154342651,"COORDENADA_Y":-8.1578636169,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"152":{"C\u00f3digo":15010137,"Nome":"CPR Ayala","Enderezo":"R\u00faa Cristobal Colon 71","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15407.0,"Tel\u00e9fono":"981380394","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4999237061,"COORDENADA_Y":-8.2054510117,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"153":{"C\u00f3digo":15010162,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Ponte de Xubia","Enderezo":"R\u00faa do Foro (Ponte de Xubia) 32","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"881938190","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5156860352,"COORDENADA_Y":-8.1564207077,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"154":{"C\u00f3digo":15010204,"Nome":"CPR Santiago Ap\u00f3stol","Enderezo":"R\u00faa Ferrol s\/n","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"981383851","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4937438965,"COORDENADA_Y":-8.1996307373,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"155":{"C\u00f3digo":15010307,"Nome":"CEIP San Isidro","Enderezo":"R\u00faa Roseira 1","Concello":"Neda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15510.0,"Tel\u00e9fono":"881930404","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4988212585,"COORDENADA_Y":-8.157541275,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"156":{"C\u00f3digo":15010575,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce O Coto","Enderezo":"R\u00faa Rosalia Castro","Concello":"Negreira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15830.0,"Tel\u00e9fono":"881866821","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9115600586,"COORDENADA_Y":-8.7345380783,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"157":{"C\u00f3digo":15010681,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Alexandre Rodr\u00edguez Cadarso","Enderezo":"Lugar A BARQUI\u00d1A","Concello":"Noia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15210.0,"Tel\u00e9fono":"881866828","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8023643494,"COORDENADA_Y":-8.8943405151,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"158":{"C\u00f3digo":15010769,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Maria Assumpta","Enderezo":"Avenida Vizconde de San Alberto 32","Concello":"Noia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15200.0,"Tel\u00e9fono":"981820500","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.776260376,"COORDENADA_Y":-8.8913993835,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"159":{"C\u00f3digo":15010794,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Jaime Balmes","Enderezo":"R\u00faa DEVESA DO MARQU\u00c9S 16","Concello":"Noia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15210.0,"Tel\u00e9fono":"981820214","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.7938270569,"COORDENADA_Y":-8.8740139008,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"160":{"C\u00f3digo":15010812,"Nome":"IES Virxe do Mar","Enderezo":"Avenida Rosalia Castro 1","Concello":"Noia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15200.0,"Tel\u00e9fono":"881866831","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7843055725,"COORDENADA_Y":-8.8885707855,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"161":{"C\u00f3digo":15010848,"Nome":"CEIP Felipe de Castro","Enderezo":"R\u00faa Ram\u00f3n Lira Castro 32","Concello":"Noia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15200.0,"Tel\u00e9fono":"881866170","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7755508423,"COORDENADA_Y":-8.8940439224,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"162":{"C\u00f3digo":15011002,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Hijas de Cristo Rey","Enderezo":"Avenida M. Hernandez 24","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15176.0,"Tel\u00e9fono":"981610050","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3266983032,"COORDENADA_Y":-8.3270359039,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"163":{"C\u00f3digo":15011026,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Rabadeira","Enderezo":"R\u00faa do Ensino 3","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15173.0,"Tel\u00e9fono":"881960270","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3310852051,"COORDENADA_Y":-8.32442379,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"164":{"C\u00f3digo":15011105,"Nome":"CEIP de Mes\u00f3n do Vento","Enderezo":"O Meson do Vento","Concello":"Ordes","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15689.0,"Tel\u00e9fono":"881880894","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1496582031,"COORDENADA_Y":-8.3807020187,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"165":{"C\u00f3digo":15011336,"Nome":"CEIP Alfonso D. Rodr\u00edguez Castelao","Enderezo":"R\u00faa PARAISO s\/n","Concello":"Ordes","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15680.0,"Tel\u00e9fono":"881880881","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0732269287,"COORDENADA_Y":-8.4018001556,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"166":{"C\u00f3digo":15011567,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Sig\u00fceiro","Enderezo":"Estrada de Grabanxa-Sigueiro","Concello":"Oroso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15688.0,"Tel\u00e9fono":"881866202","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9683418274,"COORDENADA_Y":-8.4384098053,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"167":{"C\u00f3digo":15011661,"Nome":"CEIP Manuel Fraga Iribarne","Enderezo":"R\u00faa A Area 1","Concello":"Cari\u00f1o","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15365.0,"Tel\u00e9fono":"881880434","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.874305724,"COORDENADA_Y":43.733436584,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"168":{"C\u00f3digo":15011981,"Nome":"CEIP Jos\u00e9 Mar\u00eda Lage","Enderezo":"R\u00faa Pedro Casti\u00f1eiras s\/n","Concello":"Ortigueira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15330.0,"Tel\u00e9fono":"881930417","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6869010925,"COORDENADA_Y":-7.8504128456,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"169":{"C\u00f3digo":15012420,"Nome":"CEIP de Oza dos R\u00edos","Enderezo":"R\u00faa Lois 35","Concello":"Oza-Cesuras","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15380.0,"Tel\u00e9fono":"881880910","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2154312134,"COORDENADA_Y":-8.1861524582,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"170":{"C\u00f3digo":15012717,"Nome":"CEIP Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"R\u00faa Santiagui\u00f1o s\/n","Concello":"Padr\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15900.0,"Tel\u00e9fono":"881866253","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7428359985,"COORDENADA_Y":-8.6659755707,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"171":{"C\u00f3digo":15012730,"Nome":"IES Camilo Jos\u00e9 Cela","Enderezo":"R\u00faa Carme 43","Concello":"Padr\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15900.0,"Tel\u00e9fono":"881866240","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7371139526,"COORDENADA_Y":-8.6633996964,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"172":{"C\u00f3digo":15012742,"Nome":"CEIP Flavia","Enderezo":"R\u00faa Carme s\/n","Concello":"Padr\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15900.0,"Tel\u00e9fono":"881866245","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7364349365,"COORDENADA_Y":-8.664059639,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"173":{"C\u00f3digo":15013059,"Nome":"EEI de Vilari\u00f1o","Enderezo":"Vilari\u00f1o","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15940.0,"Tel\u00e9fono":"636485076","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.5940208435,"COORDENADA_Y":-8.9337453842,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"174":{"C\u00f3digo":15013072,"Nome":"EEI da Granxa","Enderezo":"R\u00faa Granxa 23","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15948.0,"Tel\u00e9fono":"636485073","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.6166572571,"COORDENADA_Y":-8.9438772202,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"175":{"C\u00f3digo":15013163,"Nome":"EEI Fern\u00e1ndez Varela","Enderezo":"R\u00faa Castelao 3","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15940.0,"Tel\u00e9fono":"881866295","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.6042556763,"COORDENADA_Y":-8.9373455048,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"176":{"C\u00f3digo":15013199,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce Salustiano Rey Eiras","Enderezo":"R\u00faa BANDASECA s\/n","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15940.0,"Tel\u00e9fono":"881866847","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.5977668762,"COORDENADA_Y":-8.9403171539,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"177":{"C\u00f3digo":15013230,"Nome":"CEIP As Forcadas","Enderezo":"R\u00faa As Forcadas s\/n","Concello":"Ponteceso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15114.0,"Tel\u00e9fono":"881880930","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2682762146,"COORDENADA_Y":-8.9552469254,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"178":{"C\u00f3digo":15013254,"Nome":"CFEA de Sergude","Enderezo":"Lugar de Qui\u00e1n","Concello":"Boqueix\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15881.0,"Tel\u00e9fono":"881867325","TipoCentro":"CFEA","COORDENADA_X":42.8225479126,"COORDENADA_Y":-8.4606246948,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"179":{"C\u00f3digo":15013291,"Nome":"CEIP Eduardo Pondal","Enderezo":"R\u00faa A TRABE","Concello":"Ponteceso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15110.0,"Tel\u00e9fono":"881880934","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2402458191,"COORDENADA_Y":-8.893362999,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"180":{"C\u00f3digo":15013412,"Nome":"CEIP de Ombre","Enderezo":"Ombre (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Pontedeume","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15608.0,"Tel\u00e9fono":"981430608","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4097824097,"COORDENADA_Y":-8.1419210434,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"181":{"C\u00f3digo":15013461,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Jos\u00e9","Enderezo":"Avenida da Coru\u00f1a 25","Concello":"Pontedeume","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15601.0,"Tel\u00e9fono":"981430056","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.4041366577,"COORDENADA_Y":-8.1655778885,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"182":{"C\u00f3digo":15013497,"Nome":"CPR Lu\u00eds Vives","Enderezo":"Avenida Ricardo Sanchez 51","Concello":"Pontedeume","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15600.0,"Tel\u00e9fono":"981430719","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.404586792,"COORDENADA_Y":-8.1630992889,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"183":{"C\u00f3digo":15013503,"Nome":"CEIP Couceiro Freijomil","Enderezo":"Avenida do Peirao s\/n","Concello":"Pontedeume","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15600.0,"Tel\u00e9fono":"881930480","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4085922241,"COORDENADA_Y":-8.1735544205,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"184":{"C\u00f3digo":15013591,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Santa Mar\u00eda","Enderezo":"Praza de Am\u00e9rica s\/n","Concello":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15320.0,"Tel\u00e9fono":"881930071","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4492073059,"COORDENADA_Y":-7.8530545235,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"185":{"C\u00f3digo":15013643,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Magdalena","Enderezo":"R\u00faa Monte Caxado, s\/n (Campeiras)","Concello":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15320.0,"Tel\u00e9fono":"881930036","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.456451416,"COORDENADA_Y":-7.852853775,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"186":{"C\u00f3digo":15013761,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Campanario","Enderezo":"R\u00faa Campanario 13","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15979.0,"Tel\u00e9fono":"881866297","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6985282898,"COORDENADA_Y":-9.0160903931,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"187":{"C\u00f3digo":15013783,"Nome":"EEI de Caama\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa da Cruz","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15996.0,"Tel\u00e9fono":"603470924","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.6546516418,"COORDENADA_Y":-9.0290985107,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"188":{"C\u00f3digo":15013898,"Nome":"CEIP de Ser\u00e1ns","Enderezo":"Lugar Ser\u00e1ns s\/n","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15994.0,"Tel\u00e9fono":"638036095","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6079177856,"COORDENADA_Y":-9.0501174927,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"189":{"C\u00f3digo":15013928,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Sobrado-Nebra","Enderezo":"Nebra (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15978.0,"Tel\u00e9fono":"881866305","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7273750305,"COORDENADA_Y":-8.9671134949,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"190":{"C\u00f3digo":15013977,"Nome":"CEIP Santa Irene","Enderezo":"R\u00faa Campo Santa Irene, s\/n (Porto do Son)","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15970.0,"Tel\u00e9fono":"881866854","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.722328186,"COORDENADA_Y":-9.0069112778,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"191":{"C\u00f3digo":15013989,"Nome":"EEI de Queiruga","Enderezo":"Queiruga (Santo Estevo)","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15998.0,"Tel\u00e9fono":"649893325","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-9.025371552,"COORDENADA_Y":42.675880432,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"192":{"C\u00f3digo":15014180,"Nome":"CEIP Alfonso D. Rodr\u00edguez Castelao","Enderezo":"R\u00faa Rosalia Castro 12","Concello":"Rianxo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15920.0,"Tel\u00e9fono":"881866861","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6527328491,"COORDENADA_Y":-8.8169822693,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"193":{"C\u00f3digo":15014261,"Nome":"CEIP Hero\u00ednas de S\u00e1lvora","Enderezo":"R\u00faa Falcoeiro 10","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15965.0,"Tel\u00e9fono":"881866345","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5308113098,"COORDENADA_Y":-9.014134407,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"194":{"C\u00f3digo":15014271,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Artes","Enderezo":"Artes (San Xi\u00e1n)","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15969.0,"Tel\u00e9fono":"881866358","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5809669495,"COORDENADA_Y":-9.0102481842,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"195":{"C\u00f3digo":15014295,"Nome":"EEI Capela-Carreira","Enderezo":"Carreira (San Paio)","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15967.0,"Tel\u00e9fono":"675104549","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.5404167175,"COORDENADA_Y":-9.0127639771,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"196":{"C\u00f3digo":15014349,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas","Enderezo":"R\u00faa Fonte Nova 4","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15966.0,"Tel\u00e9fono":"981840381","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5329093933,"COORDENADA_Y":-8.9961929321,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"197":{"C\u00f3digo":15014416,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Milagrosa - Josefa Sobrido","Enderezo":"A Gandara 8","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15993.0,"Tel\u00e9fono":"981865577","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.6060562134,"COORDENADA_Y":-9.0058059692,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"198":{"C\u00f3digo":15014465,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Palmeira","Enderezo":"R\u00faa Moldes 2","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15959.0,"Tel\u00e9fono":"981838281","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.580696106,"COORDENADA_Y":-8.9641141891,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"199":{"C\u00f3digo":15014520,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Galaxia","Enderezo":"R\u00faa Estatuto s\/n","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15960.0,"Tel\u00e9fono":"981871242","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5543212891,"COORDENADA_Y":-8.9966440201,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"200":{"C\u00f3digo":15014532,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Bay\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa 1 Cubeli\u00f1o 79","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15968.0,"Tel\u00e9fono":"981871110","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5529212952,"COORDENADA_Y":-9.0012359619,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"201":{"C\u00f3digo":15014544,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce O Grupo","Enderezo":"R\u00faa Miguel Rodriguez Bautista 22","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15960.0,"Tel\u00e9fono":"881866335","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5566520691,"COORDENADA_Y":-8.9943475723,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"202":{"C\u00f3digo":15014556,"Nome":"CIFP Coroso","Enderezo":"R\u00faa dos Estudantes 5","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15960.0,"Tel\u00e9fono":"881866874","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.5694160461,"COORDENADA_Y":-8.9818058014,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"203":{"C\u00f3digo":15014568,"Nome":"IES N\u00ba 1","Enderezo":"Avenida da Coru\u00f1a 170","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15960.0,"Tel\u00e9fono":"881866904","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.984498979,"COORDENADA_Y":42.568649292,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"204":{"C\u00f3digo":15014571,"Nome":"EEI De\u00e1n Grande","Enderezo":"Avenida da Coru\u00f1a","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15968.0,"Tel\u00e9fono":"673437011","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.5669555664,"COORDENADA_Y":-8.9877386093,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"205":{"C\u00f3digo":15014738,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce dos Dices","Enderezo":"Os Dices","Concello":"Rois","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15911.0,"Tel\u00e9fono":"881866890","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.7644042969,"COORDENADA_Y":-8.6925458908,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"206":{"C\u00f3digo":15014799,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Pumar-Urdilde","Enderezo":"R\u00faa Compostela 4","Concello":"Rois","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15281.0,"Tel\u00e9fono":"881866365","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8280181885,"COORDENADA_Y":-8.7376928329,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"207":{"C\u00f3digo":15014829,"Nome":"CEIP Pedro Barri\u00e9 de la Maza","Enderezo":"R\u00faa Miguel Pereiro Tac\u00f3n s\/n","Concello":"Sada","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15168.0,"Tel\u00e9fono":"881960090","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3544235229,"COORDENADA_Y":-8.2765083313,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"208":{"C\u00f3digo":15014881,"Nome":"CEIP Sada y sus Contornos","Enderezo":"Avenida Sada y sus Contornos s\/n","Concello":"Sada","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15160.0,"Tel\u00e9fono":"881880022","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.356086731,"COORDENADA_Y":-8.2529745102,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"209":{"C\u00f3digo":15014957,"Nome":"CPI de San Sadurni\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Marques de Figueroa 19","Concello":"San Sadurni\u00f1o","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15560.0,"Tel\u00e9fono":"881930489","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":-8.072327614,"COORDENADA_Y":43.534816742,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"210":{"C\u00f3digo":15015238,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Barri\u00e9 de la Maza","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro s\/n","Concello":"Santa Comba","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15840.0,"Tel\u00e9fono":"881866918","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0336418152,"COORDENADA_Y":-8.8168773651,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"211":{"C\u00f3digo":15015241,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Ntra. Sra. Inmaculada","Enderezo":"R\u00faa Santiago 15","Concello":"Santa Comba","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15840.0,"Tel\u00e9fono":"981880085","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.03332901,"COORDENADA_Y":-8.8028974533,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"212":{"C\u00f3digo":15015366,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Casa do Neno","Enderezo":"R\u00faa Canteira de Arriba 17","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981587830","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8857460022,"COORDENADA_Y":-8.5201263428,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"213":{"C\u00f3digo":15015378,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Ense\u00f1anza 3","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981587500","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.878692627,"COORDENADA_Y":-8.541176796,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"214":{"C\u00f3digo":15015421,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Juventud","Enderezo":"R\u00faa Concheiros 43","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981587597","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8844108582,"COORDENADA_Y":-8.5339546204,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"215":{"C\u00f3digo":15015469,"Nome":"CPR San Jorge","Enderezo":"Avenida Coimbra 24","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15704.0,"Tel\u00e9fono":"981581398","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.886806488,"COORDENADA_Y":-8.5411615372,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"216":{"C\u00f3digo":15015482,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Emma","Enderezo":"R\u00faa Virxe da Cerca, 15-16 15-16-17","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981587112","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8801994324,"COORDENADA_Y":-8.5406198502,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"217":{"C\u00f3digo":15015524,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Vilas Alborada","Enderezo":"R\u00faa Fraguas 26-28","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981585791","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8804359436,"COORDENADA_Y":-8.5350017548,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"218":{"C\u00f3digo":15015548,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Divino Maestro","Enderezo":"R\u00faa Dr.Blanco Najera 2","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15706.0,"Tel\u00e9fono":"981522289","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8701820374,"COORDENADA_Y":-8.5575628281,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"219":{"C\u00f3digo":15015551,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Inmaculada","Enderezo":"R\u00faa Concepcion Arenal 11","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981586191","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8763160706,"COORDENADA_Y":-8.5431003571,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"220":{"C\u00f3digo":15015561,"Nome":"CPR Manuel Peleteiro","Enderezo":"Monte Redondo s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981591475","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.851890564,"COORDENADA_Y":-8.5360603333,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"221":{"C\u00f3digo":15015597,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Milagrosa","Enderezo":"Avenida Barcelona 13","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15706.0,"Tel\u00e9fono":"981520791","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8720817566,"COORDENADA_Y":-8.5569810867,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"222":{"C\u00f3digo":15015603,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Salle","Enderezo":"Praza SAN XO\u00c1N BAUTISTA DE LA SALLE 1","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15704.0,"Tel\u00e9fono":"981584611","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8837509155,"COORDENADA_Y":-8.541475296,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"223":{"C\u00f3digo":15015627,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Jos\u00e9 de Cluny","Enderezo":"R\u00faa A Rosa 13","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15701.0,"Tel\u00e9fono":"981592540","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8718299866,"COORDENADA_Y":-8.5471076965,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"224":{"C\u00f3digo":15015652,"Nome":"CEIP Ap\u00f3stolo Santiago","Enderezo":"R\u00faa Proxecto Vagalume 2","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15704.0,"Tel\u00e9fono":"881867930","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8857688904,"COORDENADA_Y":-8.5357189178,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"225":{"C\u00f3digo":15015676,"Nome":"CEIP de Pr\u00e1cticas L\u00f3pez Ferreiro","Enderezo":"R\u00faa Xazm\u00edns s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15704.0,"Tel\u00e9fono":"981543178","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8857650757,"COORDENADA_Y":-8.5425930023,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"226":{"C\u00f3digo":15015688,"Nome":"CEIP Ra\u00ed\u00f1a Fabiola","Enderezo":"R\u00faa Entregaleras s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15705.0,"Tel\u00e9fono":"981585372","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8818473816,"COORDENADA_Y":-8.5504102707,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"227":{"C\u00f3digo":15015743,"Nome":"IES Arcebispo Xelm\u00edrez I","Enderezo":"R\u00faa Poza de Bar s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15705.0,"Tel\u00e9fono":"881866962","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8782577515,"COORDENADA_Y":-8.5526914597,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"228":{"C\u00f3digo":15015755,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"R\u00faa San Clemente 3","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15705.0,"Tel\u00e9fono":"881866556","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.546717644,"COORDENADA_Y":42.877574921,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"229":{"C\u00f3digo":15015767,"Nome":"CIFP Polit\u00e9cnico de Santiago","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro 133","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15706.0,"Tel\u00e9fono":"881867601","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.8709869385,"COORDENADA_Y":-8.5559806824,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"230":{"C\u00f3digo":15015779,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Ntra.Sra. de los Remedios","Enderezo":"R\u00faa das Orfas 5","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981585850","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8779678345,"COORDENADA_Y":-8.5434350967,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"231":{"C\u00f3digo":15015780,"Nome":"CPR Seminario Menor Diocesano A Asunci\u00f3n","Enderezo":"Avenida de Quiroga Palacios 2-A","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981589200","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8767738342,"COORDENADA_Y":-8.5365018845,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"232":{"C\u00f3digo":15015834,"Nome":"EASD Mestre Mateo","Enderezo":"R\u00faa Virxe da Cerca 32","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981587757","TipoCentro":"EASD","COORDENADA_X":42.881072998,"COORDENADA_Y":-8.5403423309,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"233":{"C\u00f3digo":15015861,"Nome":"IES Eduardo Pondal","Enderezo":"R\u00faa Doctor Maceira 9","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15706.0,"Tel\u00e9fono":"881866367","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8710594177,"COORDENADA_Y":-8.5544185638,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"234":{"C\u00f3digo":15015998,"Nome":"CEIP Ram\u00f3n Cabanillas","Enderezo":"R\u00faa JOS\u00c9 ANTONIO SOUTO PAZ 5","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"881867921","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8669548035,"COORDENADA_Y":-8.5411815643,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"235":{"C\u00f3digo":15016000,"Nome":"CIFP Compostela","Enderezo":"R\u00faa Lamas de Abade 23-25","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"881866570","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.8598251343,"COORDENADA_Y":-8.5351343155,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"236":{"C\u00f3digo":15016012,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Cardeal Quiroga Palacios","Enderezo":"Avenida Villaldia, 33-35","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15706.0,"Tel\u00e9fono":"981543181","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8675765991,"COORDENADA_Y":-8.5565395355,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"237":{"C\u00f3digo":15016085,"Nome":"CEIP Arquitecto Casas Novoa","Enderezo":"A SIONLLA DE ABAIXO","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15884.0,"Tel\u00e9fono":"881866975","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9275093079,"COORDENADA_Y":-8.4830560684,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"238":{"C\u00f3digo":15016221,"Nome":"EEI do Rial","Enderezo":"O Rial","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15896.0,"Tel\u00e9fono":"981524165","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.8663673401,"COORDENADA_Y":-8.5895986557,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"239":{"C\u00f3digo":15016267,"Nome":"EEI Bispo Teodomiro","Enderezo":"Marrozos (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15700.0,"Tel\u00e9fono":"981539897","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.8358306885,"COORDENADA_Y":-8.5124702454,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"240":{"C\u00f3digo":15016292,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Mestre Rodr\u00edguez Xixirei","Enderezo":"Sabugueira (San Paio)","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15820.0,"Tel\u00e9fono":"881866470","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.901725769,"COORDENADA_Y":-8.4406690598,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"241":{"C\u00f3digo":15016449,"Nome":"CPR Juniors","Enderezo":"Silvouta - Roxos","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15896.0,"Tel\u00e9fono":"981537306","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8709411621,"COORDENADA_Y":-8.6019792557,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"242":{"C\u00f3digo":15016450,"Nome":"CEIP de Arcediago","Enderezo":"A Ponte Arcediago (San Xo\u00e1n)","Concello":"Santiso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15808.0,"Tel\u00e9fono":"881866143","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.03926754,"COORDENADA_Y":42.845081329,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"243":{"C\u00f3digo":15016784,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Virxe do Portal","Enderezo":"A Porta (San Pedro)","Concello":"Sobrado","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15312.0,"Tel\u00e9fono":"881880995","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.039188385,"COORDENADA_Y":-8.0269021988,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"244":{"C\u00f3digo":15017041,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Igrexa-Calo","Enderezo":"Lugar Fix\u00f3 14","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15866.0,"Tel\u00e9fono":"881866483","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8271217346,"COORDENADA_Y":-8.5949544907,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"245":{"C\u00f3digo":15017107,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Ramallosa","Enderezo":"A Ramallosa","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15883.0,"Tel\u00e9fono":"881866491","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7977638245,"COORDENADA_Y":-8.548201561,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"246":{"C\u00f3digo":15017314,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Toques","Enderezo":"A Capela (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Toques","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15806.0,"Tel\u00e9fono":"881960400","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9682350159,"COORDENADA_Y":-7.9734630585,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"247":{"C\u00f3digo":15017880,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce de Fonte-D\u00edaz","Enderezo":"R\u00faa Isabel II s\/n","Concello":"Touro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15822.0,"Tel\u00e9fono":"881867840","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.867149353,"COORDENADA_Y":-8.3028335571,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"248":{"C\u00f3digo":15018148,"Nome":"CPI de Atios","Enderezo":"Avenida SAN SADURNI\u00d1O 33","Concello":"Valdovi\u00f1o","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15552.0,"Tel\u00e9fono":"881938107","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.6121902466,"COORDENADA_Y":-8.1369743347,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"249":{"C\u00f3digo":15018203,"Nome":"CPI de Bembibre","Enderezo":"R\u00faa Socortes 18","Concello":"Val do Dubra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15873.0,"Tel\u00e9fono":"881866981","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.02501297,"COORDENADA_Y":-8.6620550156,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"250":{"C\u00f3digo":15018343,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Xacinto Amigo Lera","Enderezo":"R\u00faa Entrepontes s\/n","Concello":"Val do Dubra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15871.0,"Tel\u00e9fono":"881866990","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9621238708,"COORDENADA_Y":-8.6516695023,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"251":{"C\u00f3digo":15018471,"Nome":"CEIP Ortigueira","Enderezo":"Lugar Ortigueira 2","Concello":"Vedra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15880.0,"Tel\u00e9fono":"881866995","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.773235321,"COORDENADA_Y":-8.4255514145,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"252":{"C\u00f3digo":15018801,"Nome":"CEIP de Torres","Enderezo":"Torres (San Xorxe)","Concello":"Vilarmaior","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15638.0,"Tel\u00e9fono":"625482551","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3439025879,"COORDENADA_Y":-8.1165685654,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"253":{"C\u00f3digo":15018938,"Nome":"EEI de Caranto\u00f1a","Enderezo":"Praza de Caranto\u00f1a 17","Concello":"Vimianzo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15129.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.1376724243,"COORDENADA_Y":-9.0934553146,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"254":{"C\u00f3digo":15018987,"Nome":"CEIP de Castromil","Enderezo":"Salto (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Vimianzo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15129.0,"Tel\u00e9fono":"681214970","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1372299194,"COORDENADA_Y":-9.0038166046,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"255":{"C\u00f3digo":15019086,"Nome":"CEIP Labarta Pose","Enderezo":"R\u00faa Mestre Platas, s\/n (Baio Pequeno)","Concello":"Zas","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15150.0,"Tel\u00e9fono":"881960044","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1492729187,"COORDENADA_Y":-8.9590654373,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"256":{"C\u00f3digo":15019281,"Nome":"CPI de Zas","Enderezo":"R\u00faa de Galicia 49","Concello":"Zas","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15850.0,"Tel\u00e9fono":"881960028","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.1059494019,"COORDENADA_Y":-8.917637825,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"257":{"C\u00f3digo":15019301,"Nome":"CPI de San Vicente","Enderezo":"R\u00faa Tedelle","Concello":"A Ba\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15863.0,"Tel\u00e9fono":"881867001","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.9602241516,"COORDENADA_Y":-8.7642421722,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"258":{"C\u00f3digo":15019311,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Mar\u00eda Barbeito e Cervino","Enderezo":"Alcal.Salorio Suarez 28","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15010.0,"Tel\u00e9fono":"981262612","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3595657349,"COORDENADA_Y":-8.4252099991,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"259":{"C\u00f3digo":15019323,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Alborada","Enderezo":"R\u00faa San Jos\u00e9 de Calasanz 5 A","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"881961192","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3447151184,"COORDENADA_Y":-8.4112520218,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"260":{"C\u00f3digo":15019347,"Nome":"CPI Cami\u00f1o de Santiago","Enderezo":"R\u00faa do Concello 16","Concello":"O Pino","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15821.0,"Tel\u00e9fono":"881867011","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.9079437256,"COORDENADA_Y":-8.3641929626,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"261":{"C\u00f3digo":15019359,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Monte dos Postes","Enderezo":"R\u00faa Fonti\u00f1as 79","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15707.0,"Tel\u00e9fono":"881867853","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8870124817,"COORDENADA_Y":-8.5271091461,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"262":{"C\u00f3digo":15019372,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Vicenzo","Enderezo":"R\u00faa do Candil 19","Concello":"Vimianzo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15129.0,"Tel\u00e9fono":"881866532","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1108627319,"COORDENADA_Y":-9.0352659225,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"263":{"C\u00f3digo":15019499,"Nome":"CEIP de Pi\u00f1eiros","Enderezo":"R\u00faa R\u00edo Castro 5","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"881930378","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.512348175,"COORDENADA_Y":-8.1769609451,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"264":{"C\u00f3digo":15019542,"Nome":"EEI da Igrexa","Enderezo":"A Tarroeira","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15034.0,"Tel\u00e9fono":"981884459","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.8529586792,"COORDENADA_Y":-8.6384220123,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"265":{"C\u00f3digo":15019608,"Nome":"EEI de San Bartolomeu","Enderezo":"Lugar San Xo\u00e1n 4","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15668.0,"Tel\u00e9fono":"629587803","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.2980766296,"COORDENADA_Y":-8.3175134659,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"266":{"C\u00f3digo":15020313,"Nome":"EFAG El Pi\u00f1eiral","Enderezo":"Santa Mar\u00eda de Arz\u00faa s\/n","Concello":"Arz\u00faa","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15810.0,"Tel\u00e9fono":"981500580","TipoCentro":"EFAG","COORDENADA_X":-8.160964012,"COORDENADA_Y":42.937324524,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"267":{"C\u00f3digo":15020431,"Nome":"CPR Agarimo","Enderezo":"R\u00faa Padre Villa 30","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15141.0,"Tel\u00e9fono":"981600687","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3103599548,"COORDENADA_Y":-8.4870080948,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"268":{"C\u00f3digo":15020489,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Montespi\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Montespi\u00f1o 10","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"981284311","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3170394897,"COORDENADA_Y":-8.4124174118,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"269":{"C\u00f3digo":15020544,"Nome":"IES de Ortigueira","Enderezo":"R\u00faa Constituci\u00f3n s\/n","Concello":"Ortigueira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15330.0,"Tel\u00e9fono":"881930407","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.6861801147,"COORDENADA_Y":-7.8548383713,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"270":{"C\u00f3digo":15020556,"Nome":"IES Breamo","Enderezo":"R\u00faa Ricardo Sanchez 5","Concello":"Pontedeume","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15600.0,"Tel\u00e9fono":"881930435","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4060707092,"COORDENADA_Y":-8.1671981812,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"271":{"C\u00f3digo":15020568,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Labaca","Enderezo":"R\u00faa Juan Florez, 116","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15005.0,"Tel\u00e9fono":"881960284","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3603935242,"COORDENADA_Y":-8.4066925049,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"272":{"C\u00f3digo":15020611,"Nome":"EEI Gonzar","Enderezo":"Gonzar (Santa Mar\u00eda)","Concello":"O Pino","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15821.0,"Tel\u00e9fono":"696975078","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.9575691223,"COORDENADA_Y":-8.32289505,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"273":{"C\u00f3digo":15020659,"Nome":"EEI de Covas","Enderezo":"Covas s\/n","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15864.0,"Tel\u00e9fono":"676900568","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.64323616,"COORDENADA_Y":42.879627228,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"274":{"C\u00f3digo":15020672,"Nome":"EEI de Ror\u00eds","Enderezo":"Arment\u00f3n (San Pedro)","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15142.0,"Tel\u00e9fono":"981640238","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.2867431641,"COORDENADA_Y":-8.5465831757,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"275":{"C\u00f3digo":15020714,"Nome":"EEI de Lar\u00edn de Arriba","Enderezo":"Lugar Rexedoiros-Lar\u00edn","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15144.0,"Tel\u00e9fono":"981606212","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.2628250122,"COORDENADA_Y":-8.5407485962,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"276":{"C\u00f3digo":15020775,"Nome":"EEI da Lagoa","Enderezo":"R\u00faa A Lagoa s\/m","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15142.0,"Tel\u00e9fono":"981646930","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.3035011292,"COORDENADA_Y":-8.5723953247,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"277":{"C\u00f3digo":15020854,"Nome":"CPI de Xanceda","Enderezo":"Lugar OS CORRILLOS","Concello":"Mes\u00eda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15685.0,"Tel\u00e9fono":"881880752","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.0862236023,"COORDENADA_Y":-8.2410392761,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"278":{"C\u00f3digo":15020911,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce de Vedra","Enderezo":"Avenida do Mestre Manuel G\u00f3mez","Concello":"Vedra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15885.0,"Tel\u00e9fono":"881867015","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.7739067078,"COORDENADA_Y":-8.483543396,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"279":{"C\u00f3digo":15020921,"Nome":"CEIP de Pr\u00e9saras","Enderezo":"Pr\u00e9saras (San Pedro)","Concello":"Vilasantar","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15807.0,"Tel\u00e9fono":"881880515","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.104906082,"COORDENADA_Y":43.051502228,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"280":{"C\u00f3digo":15020933,"Nome":"EEI de Barrionovo","Enderezo":"Avenida de Pastoriza s\/n","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15142.0,"Tel\u00e9fono":"696846412","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.3301391602,"COORDENADA_Y":-8.4652423859,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"281":{"C\u00f3digo":15020969,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Mosteiro de Caaveiro","Enderezo":"As Neves","Concello":"A Capela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15613.0,"Tel\u00e9fono":"881938153","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.435546875,"COORDENADA_Y":-8.0628385544,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"282":{"C\u00f3digo":15020970,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Celso Emilio Ferreiro","Enderezo":"R\u00faa Rafael Rodr\u00edguez Mart\u00edn \"Rafa\" 2","Concello":"Cerceda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15186.0,"Tel\u00e9fono":"881880506","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1552772522,"COORDENADA_Y":-8.5670185089,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"283":{"C\u00f3digo":15020982,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce O Ramo","Enderezo":"R\u00faa Pablo Ares Feal, 28 (O Ramo)","Concello":"Fene","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15528.0,"Tel\u00e9fono":"881930137","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4641036987,"COORDENADA_Y":-8.1893424988,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"284":{"C\u00f3digo":15020994,"Nome":"CPI de Via\u00f1o Pequeno","Enderezo":"Via\u00f1o Pequeno","Concello":"Trazo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15687.0,"Tel\u00e9fono":"881866510","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.0250282288,"COORDENADA_Y":-8.5177307129,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"285":{"C\u00f3digo":15021317,"Nome":"CPI Pecalama","Enderezo":"R\u00faa Xesteira 22","Concello":"Tordoia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15683.0,"Tel\u00e9fono":"881960001","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.0881195068,"COORDENADA_Y":-8.5524921417,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"286":{"C\u00f3digo":15021354,"Nome":"CEIP Berganti\u00f1os","Enderezo":"R\u00faa Carballo Calero s\/n","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"881880386","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2178497314,"COORDENADA_Y":-8.6963005066,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"287":{"C\u00f3digo":15021469,"Nome":"CIFP Leixa","Enderezo":"Lugar San Pedro de Leixa s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"881938125","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-8.215303421,"COORDENADA_Y":43.511428833,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"288":{"C\u00f3digo":15021470,"Nome":"IES Canido","Enderezo":"R\u00faa Navegantes s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15401.0,"Tel\u00e9fono":"881938230","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4874572754,"COORDENADA_Y":-8.2396383286,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"289":{"C\u00f3digo":15021482,"Nome":"IES San Clemente","Enderezo":"R\u00faa San Clemente s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15705.0,"Tel\u00e9fono":"881867501","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.547452927,"COORDENADA_Y":42.878562927,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"290":{"C\u00f3digo":15021500,"Nome":"CEIP Santa Baia","Enderezo":"Avenida Compostela 48","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15930.0,"Tel\u00e9fono":"881866595","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6435165405,"COORDENADA_Y":-8.8921775818,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"291":{"C\u00f3digo":15021524,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Cristina","Enderezo":"R\u00faa Eduardo Blanco Amor s\/n","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"881880400","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2092933655,"COORDENADA_Y":-8.6962051392,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"292":{"C\u00f3digo":15021536,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce V\u00edctor L\u00f3pez Seoane","Enderezo":"V\u00eda Artabra, s\/n (Monte Alto)","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"881960653","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3804588318,"COORDENADA_Y":-8.4037790298,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"293":{"C\u00f3digo":15021548,"Nome":"CEIP Sal Lence","Enderezo":"Avenida de Oza 224","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15006.0,"Tel\u00e9fono":"881880820","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3514022827,"COORDENADA_Y":-8.3884210587,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"294":{"C\u00f3digo":15021603,"Nome":"EEI de Vi\u00f1as","Enderezo":"San Pantaleon","Concello":"Paderne","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15314.0,"Tel\u00e9fono":"981782090","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.3269577026,"COORDENADA_Y":-8.1944417953,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"295":{"C\u00f3digo":15021627,"Nome":"CEIP Emilia Pardo Baz\u00e1n","Enderezo":"Trav. Os Rosais s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"881961182","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.427210808,"COORDENADA_Y":43.375644684,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"296":{"C\u00f3digo":15021721,"Nome":"CEIP de Zalaeta","Enderezo":"R\u00faa Curros Enriquez, s\/n (Zalaeta)","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"881961020","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.401504516,"COORDENADA_Y":43.375038147,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"297":{"C\u00f3digo":15021731,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Fri\u00f3ns","Enderezo":"Lugar de Fri\u00f3ns s\/n","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15967.0,"Tel\u00e9fono":"881867027","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5515136719,"COORDENADA_Y":-9.0038757324,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"298":{"C\u00f3digo":15021755,"Nome":"IES Cabo Ortegal","Enderezo":"R\u00faa POZO DE PEREIRA 22","Concello":"Cari\u00f1o","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15360.0,"Tel\u00e9fono":"881960101","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.7384185791,"COORDENADA_Y":-7.8785223961,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"299":{"C\u00f3digo":15021767,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Castro da Uz","Enderezo":"R\u00faa Jos\u00e9 M\u00aa Penabad L\u00f3pez s\/n","Concello":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15320.0,"Tel\u00e9fono":"881930001","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-7.853585721,"COORDENADA_Y":43.461284637,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"300":{"C\u00f3digo":15021779,"Nome":"CEIP da Castellana","Enderezo":"A Castellana","Concello":"Aranga","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15317.0,"Tel\u00e9fono":"881880209","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1906089783,"COORDENADA_Y":-8.0231685638,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"301":{"C\u00f3digo":15021780,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Bragade","Enderezo":"Lugar A Casagrande 15","Concello":"Oza-Cesuras","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15391.0,"Tel\u00e9fono":"881880509","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1717529297,"COORDENADA_Y":-8.2007608414,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"302":{"C\u00f3digo":15021792,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Salgado Torres","Enderezo":"Avenida Pablo Picasso 2","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"881880830","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3474960327,"COORDENADA_Y":-8.410528183,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"303":{"C\u00f3digo":15021809,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Sof\u00eda Casanova","Enderezo":"Rutis (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"881960290","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3148231506,"COORDENADA_Y":-8.3814172745,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"304":{"C\u00f3digo":15021810,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Santa Eulalia de Dumbr\u00eda","Enderezo":"Dumbr\u00eda (Santa Baia)","Concello":"Dumbr\u00eda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15151.0,"Tel\u00e9fono":"881880654","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0089187622,"COORDENADA_Y":-9.1165685654,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"305":{"C\u00f3digo":15021834,"Nome":"CEIP Ledicia","Enderezo":"R\u00faa Cuco Ruiz, s\/n (Caranza)","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15406.0,"Tel\u00e9fono":"881938378","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.206652641,"COORDENADA_Y":43.483322144,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"306":{"C\u00f3digo":15021846,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Xo\u00e1n de Filgueira","Enderezo":"R\u00faa Campo de Chao s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"881938194","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5006942749,"COORDENADA_Y":-8.216094017,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"307":{"C\u00f3digo":15021858,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Almirante Juan de L\u00e1ngara y Huarte","Enderezo":"Estrada de Catabois, 45-71","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"881938256","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.234349251,"COORDENADA_Y":43.489997864,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"308":{"C\u00f3digo":15021861,"Nome":"CEIP Joaqu\u00edn Rodr\u00edguez Otero","Enderezo":"Campo de Xavi\u00f1a, s\/n (Bu\u00f1o)","Concello":"Malpica de Berganti\u00f1os","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15111.0,"Tel\u00e9fono":"881880740","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2663421631,"COORDENADA_Y":-8.7896652222,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"309":{"C\u00f3digo":15021883,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Vite","Enderezo":"Avenida Burgo Das Naci\u00f3ns s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15705.0,"Tel\u00e9fono":"881867834","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.542920114,"COORDENADA_Y":42.891017914,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"310":{"C\u00f3digo":15021925,"Nome":"CPR Ntra. Sra. del Monte Carmelo","Enderezo":"Campo da Feira","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15940.0,"Tel\u00e9fono":"981831304","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.939260483,"COORDENADA_Y":42.605014801,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"311":{"C\u00f3digo":15021950,"Nome":"CEEPR Aspace","Enderezo":"Lugar CASTELI\u00d1O 24","Concello":"Sada","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15160.0,"Tel\u00e9fono":"981610312","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":43.3410949707,"COORDENADA_Y":-8.2924747467,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"312":{"C\u00f3digo":15021974,"Nome":"EFAG Fonteboa","Enderezo":"R\u00faa FEIRA NOVA s\/n","Concello":"Coristanco","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15147.0,"Tel\u00e9fono":"981733051","TipoCentro":"EFAG","COORDENADA_X":-8.751425744,"COORDENADA_Y":43.187774658,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"313":{"C\u00f3digo":15021986,"Nome":"CPR Cruz Roja Espa\u00f1ola","Enderezo":"R\u00faa Ferrocarril s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981169163","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.346950531,"COORDENADA_Y":-8.4147691727,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"314":{"C\u00f3digo":15022000,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Montegrande","Enderezo":"Avenida NUEVA YORK 178","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981288554","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3072013855,"COORDENADA_Y":-8.430639267,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"315":{"C\u00f3digo":15022085,"Nome":"CEIP de Pazos-Comoxo","Enderezo":"Aldea Comoxo (estrada Boiro-Noia)","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15938.0,"Tel\u00e9fono":"658144251","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6788444519,"COORDENADA_Y":-8.8863945007,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"316":{"C\u00f3digo":15022127,"Nome":"CEIP de Brens","Enderezo":"Lugar A Grixa 5","Concello":"Cee","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15299.0,"Tel\u00e9fono":"607612532","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-9.17391777,"COORDENADA_Y":42.948848724,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"317":{"C\u00f3digo":15022139,"Nome":"EEI da Pereiri\u00f1a","Enderezo":"Bermun","Concello":"Cee","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15270.0,"Tel\u00e9fono":"607516416","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.9959182739,"COORDENADA_Y":-9.1910772324,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"318":{"C\u00f3digo":15022152,"Nome":"EEI de Coir\u00f3s","Enderezo":"R\u00faa  FIGUEIRAS 30A","Concello":"Coir\u00f3s","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15316.0,"Tel\u00e9fono":"639709895","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.240339,"COORDENADA_Y":-8.149703,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"319":{"C\u00f3digo":15022310,"Nome":"CEIP A G\u00e1ndara","Enderezo":"R\u00faa Colmeote, s\/n (Gandara)","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"881938386","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4933815002,"COORDENADA_Y":-8.19622612,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"320":{"C\u00f3digo":15022498,"Nome":"CPR Obradoiro","Enderezo":"R\u00faa Obradoiro 49","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15190.0,"Tel\u00e9fono":"981281888","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3189735413,"COORDENADA_Y":-8.4254608154,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"321":{"C\u00f3digo":15022577,"Nome":"CEIP de Maci\u00f1eira","Enderezo":"R\u00faa Estrada do Roxal, 17 (Maci\u00f1eira)","Concello":"Neda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15510.0,"Tel\u00e9fono":"881930402","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5026130676,"COORDENADA_Y":-8.1286649704,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"322":{"C\u00f3digo":15022589,"Nome":"CEIP Lamas de Abade","Enderezo":"Lamas de Abade s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"881866400","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.533517838,"COORDENADA_Y":42.861423492,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"323":{"C\u00f3digo":15022590,"Nome":"CEIP de Roxos","Enderezo":"R\u00faa da Barrosa, 74 - Roxos","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15896.0,"Tel\u00e9fono":"881867434","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8792419434,"COORDENADA_Y":-8.6036109924,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"324":{"C\u00f3digo":15022607,"Nome":"CIFP \u00c1nxel Casal - Monte Alto","Enderezo":"Paseo Mar\u00edtimo 47","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"881960122","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":43.3828926086,"COORDENADA_Y":-8.4086933136,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"325":{"C\u00f3digo":15022620,"Nome":"IES de Curtis","Enderezo":"R\u00faa Germ\u00e1n de Castro s\/n","Concello":"Curtis","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15310.0,"Tel\u00e9fono":"881880620","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.1195640564,"COORDENADA_Y":-8.1478643417,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"326":{"C\u00f3digo":15022826,"Nome":"EEI de Aro","Enderezo":"Cami\u00f1o Real 8","Concello":"Negreira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15838.0,"Tel\u00e9fono":"690178295","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.778440475,"COORDENADA_Y":42.916133881,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"327":{"C\u00f3digo":15022981,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Centieiras","Enderezo":"R\u00faa Centieiras s\/n","Concello":"Fene","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15500.0,"Tel\u00e9fono":"881930133","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.470664978,"COORDENADA_Y":-8.1707706451,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"328":{"C\u00f3digo":15023041,"Nome":"CEIP de Gal\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Miguel de Cervantes 21","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15141.0,"Tel\u00e9fono":"881880903","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3291893005,"COORDENADA_Y":-8.4817667007,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"329":{"C\u00f3digo":15023053,"Nome":"CEIP Portofaro","Enderezo":"R\u00faa dos Templarios, (O Temple) 1","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15679.0,"Tel\u00e9fono":"881880349","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3128318787,"COORDENADA_Y":-8.3568134308,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"330":{"C\u00f3digo":15023065,"Nome":"CEIP Gonzalo Torrente Ballester","Enderezo":"R\u00faa Souto s\/n","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15181.0,"Tel\u00e9fono":"881960131","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2871818542,"COORDENADA_Y":-8.3622102737,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"331":{"C\u00f3digo":15023077,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de G\u00e1ndara-Sof\u00e1n","Enderezo":"Lugar G\u00c1NDARA","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15108.0,"Tel\u00e9fono":"881880427","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1932563782,"COORDENADA_Y":-8.6269283295,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"332":{"C\u00f3digo":15023089,"Nome":"CEIP Lu\u00eds Seoane","Enderezo":"Avenida Morro de Canide 1","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15177.0,"Tel\u00e9fono":"881960520","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.334754944,"COORDENADA_Y":43.3699646,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"333":{"C\u00f3digo":15023090,"Nome":"IES Mac\u00edas o Namorado","Enderezo":"R\u00faa Agro do Medio s\/n","Concello":"Padr\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15900.0,"Tel\u00e9fono":"881866760","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7354240417,"COORDENADA_Y":-8.6621551514,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"334":{"C\u00f3digo":15023120,"Nome":"CEMU Contrapunto Hist\u00f3rico de Santiago","Enderezo":"Praza Salvador Parga 4","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15704.0,"Tel\u00e9fono":"981564808","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.8819236755,"COORDENADA_Y":-8.5415849686,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"335":{"C\u00f3digo":15023132,"Nome":"EOI da Coru\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa da Educaci\u00f3n s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981185850","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":-8.423160553,"COORDENADA_Y":43.370685577,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"336":{"C\u00f3digo":15023223,"Nome":"CEIP de Bemantes","Enderezo":"Bemantes","Concello":"Mi\u00f1o","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15635.0,"Tel\u00e9fono":"981798068","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3398590088,"COORDENADA_Y":-8.1730365753,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"337":{"C\u00f3digo":15023302,"Nome":"IES Manuel Murgu\u00eda","Enderezo":"Avenida Arsenio Iglesias s\/n","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15142.0,"Tel\u00e9fono":"981601852","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3097343445,"COORDENADA_Y":-8.5095386505,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"338":{"C\u00f3digo":15023314,"Nome":"IES de Sab\u00f3n","Enderezo":"Avenida Arsenio Iglesias 47","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15142.0,"Tel\u00e9fono":"881960140","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3120803833,"COORDENADA_Y":-8.5103969574,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"339":{"C\u00f3digo":15023338,"Nome":"IES Praia Barra\u00f1a","Enderezo":"Avenida Compostela s\/n","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15930.0,"Tel\u00e9fono":"881866601","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6426734924,"COORDENADA_Y":-8.8930683136,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"340":{"C\u00f3digo":15023341,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Santa Mar\u00eda do Castro","Enderezo":"R\u00faa Vali\u00f1o - Cesar 55","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15939.0,"Tel\u00e9fono":"881867032","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6197967529,"COORDENADA_Y":-8.8749790192,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"341":{"C\u00f3digo":15023363,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Manuel Murgu\u00eda","Enderezo":"Elvi\u00f1a (San Vicenzo)","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15192.0,"Tel\u00e9fono":"881960763","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3218688965,"COORDENADA_Y":-8.4305696487,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"342":{"C\u00f3digo":15023375,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Jos\u00e9 Cornide Saavedra","Enderezo":"Avenida da Sardi\u00f1eira 42","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981248796","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3496284485,"COORDENADA_Y":-8.4174976349,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"343":{"C\u00f3digo":15023399,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Eusebio Lorenzo Baleir\u00f3n","Enderezo":"Tarrio","Concello":"Dodro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15981.0,"Tel\u00e9fono":"881867041","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.7174758911,"COORDENADA_Y":-8.7097015381,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"344":{"C\u00f3digo":15023405,"Nome":"CPI A Xunqueira","Enderezo":"Avenida do Mar s\/n","Concello":"Fene","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15500.0,"Tel\u00e9fono":"881930110","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.4778633118,"COORDENADA_Y":-8.1716327667,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"345":{"C\u00f3digo":15023417,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce Pilar Maestu Sierra","Enderezo":"Lugar Cadreche s\/n","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15948.0,"Tel\u00e9fono":"881866287","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.6253967285,"COORDENADA_Y":-8.9262495041,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"346":{"C\u00f3digo":15023430,"Nome":"CEP Xos\u00e9 Mar\u00eda Brea Segade","Enderezo":"Campo Maneiro, 43 E","Concello":"Rianxo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15985.0,"Tel\u00e9fono":"881867046","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.6824264526,"COORDENADA_Y":-8.82508564,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"347":{"C\u00f3digo":15023466,"Nome":"IES Lamas de Abade","Enderezo":"R\u00faa Raiola 8","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"881866611","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8547019958,"COORDENADA_Y":-8.5240840912,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"348":{"C\u00f3digo":15023508,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Virxe do Mar","Enderezo":"R\u00faa Ilas C\u00edes 2","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"881930383","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4974403381,"COORDENADA_Y":-8.2045822144,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"349":{"C\u00f3digo":15023727,"Nome":"EEI de Muros","Enderezo":"R\u00faa Alameda 4","Concello":"Muros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15250.0,"Tel\u00e9fono":"881867049","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.7736740112,"COORDENADA_Y":-9.0589189529,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"350":{"C\u00f3digo":15023740,"Nome":"CEIP A Solaina","Enderezo":"R\u00faa CARDENAL CISNEROS s\/n","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"881930373","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5006408691,"COORDENADA_Y":-8.202050209,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"351":{"C\u00f3digo":15023910,"Nome":"CEIP Martagona","Enderezo":"R\u00faa Martagona s\/n","Concello":"Melide","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15800.0,"Tel\u00e9fono":"881866149","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9167404175,"COORDENADA_Y":-8.006280899,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"352":{"C\u00f3digo":15024045,"Nome":"EEI de Areas","Enderezo":"Adragonte (Santiago)","Concello":"Paderne","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15314.0,"Tel\u00e9fono":"649180677","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.2948684692,"COORDENADA_Y":-8.1379060745,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"353":{"C\u00f3digo":15024112,"Nome":"EEI do Gaioso","Enderezo":"O Gaioso","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15896.0,"Tel\u00e9fono":"981549575","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.8530731201,"COORDENADA_Y":-8.5146818161,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"354":{"C\u00f3digo":15024227,"Nome":"CEIP de Pazos-Mestre Garc\u00eda Niebla","Enderezo":"Serantes (San Salvador)","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"881930322","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5090255737,"COORDENADA_Y":-8.2314739227,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"355":{"C\u00f3digo":15024239,"Nome":"CEIP dos Mu\u00ed\u00f1os","Enderezo":"Moraime (San Xuli\u00e1n)","Concello":"Mux\u00eda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15125.0,"Tel\u00e9fono":"881880787","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0810890198,"COORDENADA_Y":-9.1905841827,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"356":{"C\u00f3digo":15024513,"Nome":"CIFP Someso","Enderezo":"R\u00faa Someso 6","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"881880001","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":43.3386421204,"COORDENADA_Y":-8.4122333527,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"357":{"C\u00f3digo":15024756,"Nome":"EEI de Carballosa","Enderezo":"San Pedro De Muro (San Pedro)","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15994.0,"Tel\u00e9fono":"600732091","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.6204109192,"COORDENADA_Y":-9.0278863907,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"358":{"C\u00f3digo":15024771,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce de Carreira","Enderezo":"R\u00faa P\u00e9 do Corni\u00f1o s\/n","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15967.0,"Tel\u00e9fono":"881866351","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.5449867249,"COORDENADA_Y":-9.0119199753,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"359":{"C\u00f3digo":15024884,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Rias Altas","Enderezo":"Estrada da Zapateira s\/n","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"981174371","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3147697449,"COORDENADA_Y":-8.410779953,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"360":{"C\u00f3digo":15024896,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de N\u00e9toma-Razo","Enderezo":"R\u00faa Pac\u00edfico 20","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15107.0,"Tel\u00e9fono":"881880431","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2848205566,"COORDENADA_Y":-8.7128982544,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"361":{"C\u00f3digo":15024902,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Wenceslao Fern\u00e1ndez Fl\u00f3rez","Enderezo":"Avenida Ferrocarril 17-19","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15007.0,"Tel\u00e9fono":"881960300","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3516616821,"COORDENADA_Y":-8.4095134735,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"362":{"C\u00f3digo":15024938,"Nome":"CEIP de Esteiro","Enderezo":"Avenida de Vigo","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":"981352904","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4828262329,"COORDENADA_Y":-8.2211265564,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"363":{"C\u00f3digo":15024941,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Laxe","Enderezo":"R\u00faa A Torre, Val\u00f3n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15593.0,"Tel\u00e9fono":"881930326","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4945030212,"COORDENADA_Y":-8.2676839828,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"364":{"C\u00f3digo":15024951,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Louro","Enderezo":"R\u00faa Agra de Filgueira s\/n","Concello":"Muros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15291.0,"Tel\u00e9fono":"981827753","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7653388977,"COORDENADA_Y":-9.0849714279,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"365":{"C\u00f3digo":15024963,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Andrade","Enderezo":"Andrade, 39 A","Concello":"Pontedeume","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15614.0,"Tel\u00e9fono":"881930471","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3875770569,"COORDENADA_Y":-8.1660118103,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"366":{"C\u00f3digo":15024975,"Nome":"CEIP P\u00edo XII","Enderezo":"R\u00faa Poza de Bar s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15705.0,"Tel\u00e9fono":"881866419","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8795776367,"COORDENADA_Y":-8.5518512726,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"367":{"C\u00f3digo":15025025,"Nome":"CEIP San Francisco Javier","Enderezo":"Ronda de Outeiro 72","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"881960989","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.402438163,"COORDENADA_Y":43.352050781,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"368":{"C\u00f3digo":15025037,"Nome":"CEIP Sagrada Familia","Enderezo":"Ronda de Outeiro 211","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15007.0,"Tel\u00e9fono":"881960316","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3571929932,"COORDENADA_Y":-8.4184885025,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"369":{"C\u00f3digo":15025050,"Nome":"CEIP Ram\u00f3n Mar\u00eda del Valle-Incl\u00e1n","Enderezo":"Avenida R.M\u00aa Valle-Inclan","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15172.0,"Tel\u00e9fono":"881960324","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3354988098,"COORDENADA_Y":-8.3634338379,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"370":{"C\u00f3digo":15025062,"Nome":"CEIP de Portos\u00edn","Enderezo":"Praia, s\/n (Portosin)","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15999.0,"Tel\u00e9fono":"881866313","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7582626343,"COORDENADA_Y":-8.9499959946,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"371":{"C\u00f3digo":15025074,"Nome":"CEIP O Marb\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa A Igrexa 45","Concello":"As Somozas","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15565.0,"Tel\u00e9fono":"881938101","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5343322754,"COORDENADA_Y":-7.9415807724,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"372":{"C\u00f3digo":15025116,"Nome":"CPR Santa Apolonia-Crea Natura","Enderezo":"R\u00faa Poza Real 5","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15899.0,"Tel\u00e9fono":"981520273","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8600692749,"COORDENADA_Y":-8.5672531128,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"373":{"C\u00f3digo":15025220,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce de Vent\u00edn","Enderezo":"Ventin","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15895.0,"Tel\u00e9fono":"881867490","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.8508682251,"COORDENADA_Y":-8.5888414383,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"374":{"C\u00f3digo":15025256,"Nome":"CEIP Alfredo Bra\u00f1as","Enderezo":"R\u00faa Porta Santa 19","Concello":"A Laracha","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15145.0,"Tel\u00e9fono":"881880700","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.250202179,"COORDENADA_Y":-8.5562353134,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"375":{"C\u00f3digo":15025268,"Nome":"IES As Telleiras","Enderezo":"Estrada Cedeira km.1","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"881930350","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.5146408081,"COORDENADA_Y":-8.1890096664,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"376":{"C\u00f3digo":15025281,"Nome":"CEIP de Olveira","Enderezo":"R\u00faa A Igrexa 75","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15969.0,"Tel\u00e9fono":"881866347","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-9.048593521,"COORDENADA_Y":42.587135315,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"377":{"C\u00f3digo":15025301,"Nome":"IES Arcebispo Xelm\u00edrez II","Enderezo":"R\u00faa Irmandi\u00f1os 15","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15704.0,"Tel\u00e9fono":"881867055","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8928985596,"COORDENADA_Y":-8.5343608856,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"378":{"C\u00f3digo":15025347,"Nome":"CEEPR Aspanaes-Duques de Lugo","Enderezo":"R\u00faa da Raiola 6","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981596589","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.8624420166,"COORDENADA_Y":-8.5361433029,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"379":{"C\u00f3digo":15025359,"Nome":"CEEPR Aspanaes Ricardo Touceda","Enderezo":"San Pedro de Leixa s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"981320091","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":43.5103721619,"COORDENADA_Y":-8.2142753601,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"380":{"C\u00f3digo":15025487,"Nome":"CEIP Campomaior","Enderezo":"Travesa de Campomaior s\/n","Concello":"Ordes","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15680.0,"Tel\u00e9fono":"881880886","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0796546936,"COORDENADA_Y":-8.4125776291,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"381":{"C\u00f3digo":15025530,"Nome":"IES da Pobra do Carami\u00f1al","Enderezo":"Xobre (Ma\u00f1o)","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15940.0,"Tel\u00e9fono":"881867064","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5958709717,"COORDENADA_Y":-8.9285583496,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"382":{"C\u00f3digo":15025542,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Xu\u00f1o","Enderezo":"Xu\u00f1o","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15995.0,"Tel\u00e9fono":"881866301","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6384620667,"COORDENADA_Y":-9.032998085,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"383":{"C\u00f3digo":15025554,"Nome":"CEIP Emilio Gonz\u00e1lez L\u00f3pez","Enderezo":"R\u00faa Lamelas, 21 (Lema)","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15659.0,"Tel\u00e9fono":"881880363","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2749557495,"COORDENADA_Y":-8.3194026947,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"384":{"C\u00f3digo":15025566,"Nome":"IES Ferrol Vello","Enderezo":"R\u00faa Alonso Lopez, s\/n (Ferrol Vello)","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15401.0,"Tel\u00e9fono":"881930291","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4804878235,"COORDENADA_Y":-8.2446174622,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"385":{"C\u00f3digo":15025581,"Nome":"CPREX Chester College Internat. School","Enderezo":"Travesa de Montouto 2","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15894.0,"Tel\u00e9fono":"981819160","TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":42.8388137817,"COORDENADA_Y":-8.5443677902,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"386":{"C\u00f3digo":15025611,"Nome":"IES Monte das Moas","Enderezo":"R\u00faa Jos\u00e9 Mar\u00eda Hernansaez 23","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"881961280","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.394198418,"COORDENADA_Y":43.350418091,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"387":{"C\u00f3digo":15025621,"Nome":"EPAPU Eduardo Pondal","Enderezo":"R\u00faa da Educaci\u00f3n 3 2\u00ba andar","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"881960901","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":43.370552063,"COORDENADA_Y":-8.4239225388,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"388":{"C\u00f3digo":15025633,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Os Casais","Enderezo":"Lugar da Armada","Concello":"Fene","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15520.0,"Tel\u00e9fono":"881930124","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4497795105,"COORDENADA_Y":-8.1901893616,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"389":{"C\u00f3digo":15025645,"Nome":"IES Ricardo Carvalho Calero","Enderezo":"Avenida Castelao s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15406.0,"Tel\u00e9fono":"881938138","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4831085205,"COORDENADA_Y":-8.2049417496,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"390":{"C\u00f3digo":15025657,"Nome":"IES de Mugardos","Enderezo":"R\u00faa O Cristo s\/n","Concello":"Mugardos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15620.0,"Tel\u00e9fono":"881938200","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4588928223,"COORDENADA_Y":-8.2613544464,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"391":{"C\u00f3digo":15025670,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Isidro Parga Pondal","Enderezo":"Cami\u00f1o do Saber, s\/n (Porto de Santa Cruz)","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15179.0,"Tel\u00e9fono":"881880802","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3471984863,"COORDENADA_Y":-8.3426036835,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"392":{"C\u00f3digo":15025682,"Nome":"CIFP Fraga do Eume","Enderezo":"R\u00faa Ricardo Sanchez 3","Concello":"Pontedeume","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15600.0,"Tel\u00e9fono":"881930455","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-8.168109894,"COORDENADA_Y":43.40643692,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"393":{"C\u00f3digo":15025694,"Nome":"IES Moncho Valcarce","Enderezo":"R\u00faa Jose M. Penabad Lopez s\/n","Concello":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15320.0,"Tel\u00e9fono":"881930055","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4595565796,"COORDENADA_Y":-7.8547282219,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"394":{"C\u00f3digo":15025712,"Nome":"IES Antonio Fraguas Fraguas","Enderezo":"R\u00faa Londres 10","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"881867940","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.530136108,"COORDENADA_Y":42.881244659,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"395":{"C\u00f3digo":15025724,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Os Tilos","Enderezo":"R\u00faa Ameneiro 21","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15894.0,"Tel\u00e9fono":"881866735","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8431739807,"COORDENADA_Y":-8.5384063721,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"396":{"C\u00f3digo":15025751,"Nome":"EPAPU Sta. Mar\u00eda de Caranza","Enderezo":"R\u00faa Luis de Requesens s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15406.0,"Tel\u00e9fono":"881938317","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":43.4854927063,"COORDENADA_Y":-8.2091741562,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"397":{"C\u00f3digo":15025827,"Nome":"CPR Anxela","Enderezo":"R\u00faa Francisco A\u00f1on 7","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15010.0,"Tel\u00e9fono":"981253025","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3628349304,"COORDENADA_Y":-8.4180669785,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"398":{"C\u00f3digo":15026029,"Nome":"IES Isaac D\u00edaz Pardo","Enderezo":"A Laguna 19","Concello":"Sada","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15160.0,"Tel\u00e9fono":"881880942","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.346786499,"COORDENADA_Y":-8.2553138733,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"399":{"C\u00f3digo":15026030,"Nome":"IES Terra de Xallas","Enderezo":"R\u00faa Rosal\u00eda de Castro s\/n","Concello":"Santa Comba","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15840.0,"Tel\u00e9fono":"881867080","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.0350189209,"COORDENADA_Y":-8.8165578842,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"400":{"C\u00f3digo":15026111,"Nome":"CRA de Nar\u00f3n","Enderezo":"Lugar San Xiao s\/n","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15578.0,"Tel\u00e9fono":"881930366","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":43.5306930542,"COORDENADA_Y":-8.1647195816,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"401":{"C\u00f3digo":15026121,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Xos\u00e9 Neira Vilas","Enderezo":"R\u00faa Xose Neira Vilas 3","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15172.0,"Tel\u00e9fono":"881880858","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3369140625,"COORDENADA_Y":-8.3727350235,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"402":{"C\u00f3digo":15026169,"Nome":"CRA de Teo","Enderezo":"Lugar Soll\u00e1ns 77","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15886.0,"Tel\u00e9fono":"881867105","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.8255081177,"COORDENADA_Y":-8.5733766556,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"403":{"C\u00f3digo":15026194,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Fraga","Enderezo":"Avenida da Habana s\/n","Concello":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15320.0,"Tel\u00e9fono":"881938156","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.844975949,"COORDENADA_Y":43.450309753,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"404":{"C\u00f3digo":15026236,"Nome":"EEI da Angustia","Enderezo":"Campo ANGUSTIA","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15948.0,"Tel\u00e9fono":"636485074","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.6192550659,"COORDENADA_Y":-8.9244499207,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"405":{"C\u00f3digo":15026352,"Nome":"IES Bri\u00f3n","Enderezo":"Paseo de Pedrouzos 3","Concello":"Bri\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15865.0,"Tel\u00e9fono":"881866058","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8624458313,"COORDENADA_Y":-8.6776647568,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"406":{"C\u00f3digo":15026376,"Nome":"IES Punta Candieira","Enderezo":"R\u00faa do Ensino s\/n","Concello":"Cedeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15350.0,"Tel\u00e9fono":"881930076","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.6574668884,"COORDENADA_Y":-8.0472383499,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"407":{"C\u00f3digo":15026388,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Fontexer\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Agra de Ba\u00f1o 21","Concello":"Muros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15259.0,"Tel\u00e9fono":"881867110","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7888450623,"COORDENADA_Y":-9.0627422333,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"408":{"C\u00f3digo":15026391,"Nome":"IES Xuli\u00e1n Magari\u00f1os","Enderezo":"R\u00faa Castelao s\/n","Concello":"Negreira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15830.0,"Tel\u00e9fono":"881867126","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.9129676819,"COORDENADA_Y":-8.7327785492,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"409":{"C\u00f3digo":15026406,"Nome":"IES Eduardo Pondal","Enderezo":"R\u00faa Teresa Mosquera Manso s\/n","Concello":"Ponteceso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15110.0,"Tel\u00e9fono":"881880924","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2401237488,"COORDENADA_Y":-8.8912439346,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"410":{"C\u00f3digo":15026418,"Nome":"IES Terra de Soneira","Enderezo":"Gandara 25","Concello":"Vimianzo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15129.0,"Tel\u00e9fono":"881866519","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.1042709351,"COORDENADA_Y":-9.0421285629,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"411":{"C\u00f3digo":15026421,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Rafael Dieste","Enderezo":"Ronda de Outeiro 334","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"881960930","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3689002991,"COORDENADA_Y":-8.4240779877,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"412":{"C\u00f3digo":15026455,"Nome":"IES Terra de Trasancos","Enderezo":"Cami\u00f1o REAL s\/n","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"881938159","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.5144271851,"COORDENADA_Y":-8.1860103607,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"413":{"C\u00f3digo":15026492,"Nome":"CMUS Superior da Coru\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa Manuel Murgu\u00eda s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981141295","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.3689231873,"COORDENADA_Y":-8.4233913422,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"414":{"C\u00f3digo":15026509,"Nome":"CRA de Valdovi\u00f1o","Enderezo":"Aldea Taraza 221 1\u00ba","Concello":"Valdovi\u00f1o","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15550.0,"Tel\u00e9fono":"623105879","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":43.5984077454,"COORDENADA_Y":-8.1849136353,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"415":{"C\u00f3digo":15026546,"Nome":"EOI de Ferrol","Enderezo":"R\u00faa Real 29","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15402.0,"Tel\u00e9fono":"881938400","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":43.4853134155,"COORDENADA_Y":-8.229640007,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"416":{"C\u00f3digo":15026637,"Nome":"CEIP de Barouta","Enderezo":"Ames (San Tom\u00e9)","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15229.0,"Tel\u00e9fono":"881867455","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9103088379,"COORDENADA_Y":-8.6547317505,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"417":{"C\u00f3digo":15026649,"Nome":"CPR Divino Maestro","Enderezo":"Lugar VIRXE DO MONTE 6","Concello":"A Pobra do Carami\u00f1al","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15940.0,"Tel\u00e9fono":"981830011","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.6096038818,"COORDENADA_Y":-8.9398136139,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"418":{"C\u00f3digo":15026650,"Nome":"CMUS Elemental de Betanzos","Enderezo":"Praza de Galicia","Concello":"Betanzos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15300.0,"Tel\u00e9fono":"981773696","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.2823524475,"COORDENADA_Y":-8.2119007111,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"419":{"C\u00f3digo":15026662,"Nome":"CMUS Profesional de Carballo","Enderezo":"R\u00faa do Pan s\/n","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"981704300","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.2113838196,"COORDENADA_Y":-8.6957216263,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"420":{"C\u00f3digo":15026698,"Nome":"IES Espi\u00f1eira","Enderezo":"Espi\u00f1eira","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15930.0,"Tel\u00e9fono":"881866630","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6567573547,"COORDENADA_Y":-8.8823137283,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"421":{"C\u00f3digo":15026704,"Nome":"IES David Buj\u00e1n","Enderezo":"Cami\u00f1o dos Cacharros 1","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15181.0,"Tel\u00e9fono":"881961200","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2867088318,"COORDENADA_Y":-8.3548049927,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"422":{"C\u00f3digo":15026716,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Adormideras","Enderezo":"R\u00faa Juan Sebasti\u00e1n Elcano 28","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"881880086","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3831710815,"COORDENADA_Y":-8.3962907791,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"423":{"C\u00f3digo":15026728,"Nome":"CMUS Profesional de Culleredo","Enderezo":"Avd.de la Coru\u00f1a s\/n","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15670.0,"Tel\u00e9fono":"981667798","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.3163146973,"COORDENADA_Y":-8.365070343,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"424":{"C\u00f3digo":15026731,"Nome":"IES Campo de San Alberto","Enderezo":"R\u00faa Egas Moniz 6","Concello":"Noia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15200.0,"Tel\u00e9fono":"881867135","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7872238159,"COORDENADA_Y":-8.887714386,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"425":{"C\u00f3digo":15026741,"Nome":"CMUS Profesional das Pontes de G.Rodr\u00edg.","Enderezo":"Avenida das Veigas s\/n","Concello":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15320.0,"Tel\u00e9fono":"981440024","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.4508094788,"COORDENADA_Y":-7.8627829552,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"426":{"C\u00f3digo":15026753,"Nome":"IES A Pontepedri\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa Amor Ruibal (A Pontepedri\u00f1a)","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"881867152","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.5464859,"COORDENADA_Y":42.867851257,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"427":{"C\u00f3digo":15026765,"Nome":"CEIP Milladoiro","Enderezo":"R\u00faa VENTORRILLO s\/n","Concello":"Malpica de Berganti\u00f1os","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15113.0,"Tel\u00e9fono":"881880736","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3208618164,"COORDENADA_Y":-8.8175153732,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"428":{"C\u00f3digo":15026777,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Pepe de Xan Ba\u00f1a","Enderezo":"Traba","Concello":"Santa Comba","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15848.0,"Tel\u00e9fono":"881866641","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0618171692,"COORDENADA_Y":-8.7472639084,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"429":{"C\u00f3digo":15026789,"Nome":"CEIP Ba\u00ed\u00f1as","Enderezo":"Ba\u00ed\u00f1as (Santo Anto\u00ed\u00f1o)","Concello":"Vimianzo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15127.0,"Tel\u00e9fono":"881960010","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0299797058,"COORDENADA_Y":-9.0236787796,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"430":{"C\u00f3digo":15026807,"Nome":"IES F\u00e9lix Muriel","Enderezo":"R\u00faa MAR\u00cdA ANA MOGAS 1","Concello":"Rianxo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15920.0,"Tel\u00e9fono":"881866646","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6533584595,"COORDENADA_Y":-8.8080310822,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"431":{"C\u00f3digo":15026947,"Nome":"CEMU Profesional Obradoiro","Enderezo":"R\u00faa Feans, 152 - (Apartado 1189)","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15190.0,"Tel\u00e9fono":"981281888","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":43.3189468384,"COORDENADA_Y":-8.4254627228,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"432":{"C\u00f3digo":15026960,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Ponzos","Enderezo":"R\u00faa Ponzos s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15404.0,"Tel\u00e9fono":"981370480","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4891204834,"COORDENADA_Y":-8.2162284851,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"433":{"C\u00f3digo":15027010,"Nome":"CDAN Profesional da Coru\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa Franxa, 14 - Pazo de Martelo","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15001.0,"Tel\u00e9fono":"981080181","TipoCentro":"CDAN","COORDENADA_X":43.370967865,"COORDENADA_Y":-8.3970632553,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"434":{"C\u00f3digo":15027022,"Nome":"CMUS Profesional Federico Paz Carbajal","Enderezo":"R\u00faa Frai Xos\u00e9 Dos Santos 7","Concello":"Noia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15200.0,"Tel\u00e9fono":"981824885","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.7787094116,"COORDENADA_Y":-8.8913135529,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"435":{"C\u00f3digo":15027046,"Nome":"CPR Raiola","Enderezo":"R\u00faa Raiola 2","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981594060","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8619804382,"COORDENADA_Y":-8.5363607407,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"436":{"C\u00f3digo":15027058,"Nome":"IES As Fonti\u00f1as","Enderezo":"R\u00faa ESTOCOLMO 5","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15707.0,"Tel\u00e9fono":"881866661","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8861045837,"COORDENADA_Y":-8.523109436,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"437":{"C\u00f3digo":15027125,"Nome":"IES de Vi\u00f3s","Enderezo":"Lugar A Poceira 8","Concello":"Abegondo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15318.0,"Tel\u00e9fono":"881960793","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2026138306,"COORDENADA_Y":-8.2850160599,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"438":{"C\u00f3digo":15027149,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Cesp\u00f3n","Enderezo":"Cespon","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15991.0,"Tel\u00e9fono":"881866691","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6730003357,"COORDENADA_Y":-8.8608169556,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"439":{"C\u00f3digo":15027162,"Nome":"CMUS Profesional de Melide","Enderezo":"R\u00faa Galicia s\/n","Concello":"Melide","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15800.0,"Tel\u00e9fono":"981507929","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.9160957336,"COORDENADA_Y":-8.014418602,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"440":{"C\u00f3digo":15027216,"Nome":"IES Fernando Esqu\u00edo","Enderezo":"R\u00faa Empedron 16","Concello":"Neda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15510.0,"Tel\u00e9fono":"881930387","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.513885498,"COORDENADA_Y":-8.1509914398,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"441":{"C\u00f3digo":15027228,"Nome":"IES Mar\u00eda Casares","Enderezo":"Avenida CHE GUEVARA 140","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15179.0,"Tel\u00e9fono":"981626344","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3399467468,"COORDENADA_Y":-8.3514757156,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"442":{"C\u00f3digo":15027241,"Nome":"CEIP Juan Fern\u00e1ndez Latorre","Enderezo":"R\u00faa Casanova de Eiris 26","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981133029","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3488006592,"COORDENADA_Y":-8.3980340958,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"443":{"C\u00f3digo":15027253,"Nome":"CEIP Isaac D\u00edaz Pardo","Enderezo":"Avenida Ribados, s\/n (Carcabelos)","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15670.0,"Tel\u00e9fono":"881880608","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3125762939,"COORDENADA_Y":-8.371925354,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"444":{"C\u00f3digo":15027307,"Nome":"IES Isidro Parga Pondal","Enderezo":"Mui\u00f1o da Pintura","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"881880371","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2219161987,"COORDENADA_Y":-8.6908397675,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"445":{"C\u00f3digo":15027319,"Nome":"IES de Sar","Enderezo":"R\u00faa BERNARDO BARREIRO DE V.V. s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"881867162","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8744697571,"COORDENADA_Y":-8.5401649475,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"446":{"C\u00f3digo":15027332,"Nome":"CEIP das Fonti\u00f1as","Enderezo":"R\u00faa de Roma 21","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15707.0,"Tel\u00e9fono":"881867390","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.523637772,"COORDENADA_Y":42.88457489,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"447":{"C\u00f3digo":15027368,"Nome":"IES Maximino Romero de Lema","Enderezo":"Prado da Torre s\/n","Concello":"Zas","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15150.0,"Tel\u00e9fono":"881960015","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.1445388794,"COORDENADA_Y":-8.9566249847,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"448":{"C\u00f3digo":15027381,"Nome":"ESMU Municipal de Padr\u00f3n","Enderezo":"Praza Rodriguez Cobian s\/n","Concello":"Padr\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15900.0,"Tel\u00e9fono":"981810451","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7393264771,"COORDENADA_Y":-8.661485672,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"449":{"C\u00f3digo":15027393,"Nome":"CEIP Xes\u00fas San Lu\u00eds Romero","Enderezo":"R\u00faa Fotografo Xose Vidal s\/n","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"881880415","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2055549622,"COORDENADA_Y":-8.6889247894,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"450":{"C\u00f3digo":15027401,"Nome":"CEIP Ana Mar\u00eda Di\u00e9guez","Enderezo":"Atalaia s\/n","Concello":"Rianxo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15984.0,"Tel\u00e9fono":"881867175","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.79367447,"COORDENADA_Y":42.679122925,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"451":{"C\u00f3digo":15027411,"Nome":"IES de Cacheiras","Enderezo":"Costenla 36","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15883.0,"Tel\u00e9fono":"881866473","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8199272156,"COORDENADA_Y":-8.5556993484,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"452":{"C\u00f3digo":15027423,"Nome":"CPR Dolores Ramos - Manuel Peleteiro","Enderezo":"R\u00faa Santiago Leon de Caracas s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15701.0,"Tel\u00e9fono":"981597266","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8712310791,"COORDENADA_Y":-8.5462331772,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"453":{"C\u00f3digo":15027447,"Nome":"EDANPR BSdanza","Enderezo":"R\u00faa Nova de Abaixo 16, galer\u00edas","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15701.0,"Tel\u00e9fono":"676256788","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":42.874671936,"COORDENADA_Y":-8.5506572723,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"454":{"C\u00f3digo":15027484,"Nome":"CEMU Profesional Peleteiro","Enderezo":"R\u00faa Monte Redondo","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981591475","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.8514175415,"COORDENADA_Y":-8.5361251831,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"455":{"C\u00f3digo":15027502,"Nome":"CEE Manuel L\u00f3pez Naval\u00f3n","Enderezo":"Lugar CASAS DO REGO 20","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15898.0,"Tel\u00e9fono":"981562977","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.8848991394,"COORDENADA_Y":-8.5567178726,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"456":{"C\u00f3digo":15027514,"Nome":"ESMU Municipal de Porto do Son","Enderezo":"R\u00faa Santo Andre, 51 (Portosin)","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15999.0,"Tel\u00e9fono":"981867412","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7583808899,"COORDENADA_Y":-8.9480848312,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"457":{"C\u00f3digo":15027526,"Nome":"CEIP Mestre Pastor Barral","Enderezo":"Cami\u00f1o Real s\/n","Concello":"Melide","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15800.0,"Tel\u00e9fono":"881866132","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9084777832,"COORDENADA_Y":-8.0178413391,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"458":{"C\u00f3digo":15027551,"Nome":"CRA de Rianxo","Enderezo":"Lugar Asados","Concello":"Rianxo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15984.0,"Tel\u00e9fono":"981863305","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.6775588989,"COORDENADA_Y":-8.7931442261,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"459":{"C\u00f3digo":15027575,"Nome":"EMUSPR Estudio","Enderezo":"R\u00faa Neira de Mosquera 7","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981561895","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.8759841919,"COORDENADA_Y":-8.5422363281,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"460":{"C\u00f3digo":15027587,"Nome":"ESMU Municipal de Arz\u00faa","Enderezo":"R\u00faa Santiago 2","Concello":"Arz\u00faa","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15810.0,"Tel\u00e9fono":"981500934","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.9281654358,"COORDENADA_Y":-8.1680240631,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"461":{"C\u00f3digo":15027605,"Nome":"ESMU Municipal de Carnota","Enderezo":"San Mamede De Carnota (San Mamede)","Concello":"Carnota","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15293.0,"Tel\u00e9fono":"981857032","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.8935089111,"COORDENADA_Y":-9.1358890533,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"462":{"C\u00f3digo":15027617,"Nome":"CMUS Profesional Xan Via\u00f1o","Enderezo":"Avenida DO MAR - CARANZA 2-4","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15406.0,"Tel\u00e9fono":"981333317","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.4846496582,"COORDENADA_Y":-8.2106704712,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"463":{"C\u00f3digo":15027629,"Nome":"EMUSPR Allegro","Enderezo":"Centro Comerc. Os Tilos - Local 54\/55","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15886.0,"Tel\u00e9fono":"981801684","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.8448219299,"COORDENADA_Y":-8.5401716232,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"464":{"C\u00f3digo":15027654,"Nome":"IES Agra de Lebor\u00eds","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro s\/n","Concello":"A Laracha","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15145.0,"Tel\u00e9fono":"881880676","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2466087341,"COORDENADA_Y":-8.5841522217,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"465":{"C\u00f3digo":15027666,"Nome":"ESMU Municipal de Cee","Enderezo":"R\u00faa da Escola, s\/n (Escabanas)","Concello":"Cee","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15270.0,"Tel\u00e9fono":"981745100","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.9542999268,"COORDENADA_Y":-9.1886253357,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"466":{"C\u00f3digo":15027678,"Nome":"CEEPR ASPANAES","Enderezo":"R\u00faa Areosa, Poboado das Veigas s\/n","Concello":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15320.0,"Tel\u00e9fono":"981450542","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":43.4486503601,"COORDENADA_Y":-7.860481739,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"467":{"C\u00f3digo":15027691,"Nome":"IES de Porto do Son","Enderezo":"R\u00faa As Laxes 18","Concello":"Porto do Son","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15970.0,"Tel\u00e9fono":"881866707","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7316665649,"COORDENADA_Y":-8.9909143448,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"468":{"C\u00f3digo":15027708,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce R\u00eda do Burgo","Enderezo":"R\u00faa MAR\u00cdA CAGIAO 8","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"881961083","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3206062317,"COORDENADA_Y":-8.3785877228,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"469":{"C\u00f3digo":15027711,"Nome":"IES Leliadoura","Enderezo":"Fri\u00f3ns","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15967.0,"Tel\u00e9fono":"881867186","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5538864136,"COORDENADA_Y":-9.0058917999,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"470":{"C\u00f3digo":15027721,"Nome":"IES Pluriling\u00fce de Ames","Enderezo":"R\u00faa Peregrina, s\/n (Bertamirans)","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15220.0,"Tel\u00e9fono":"881866729","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8681182861,"COORDENADA_Y":-8.658323288,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"471":{"C\u00f3digo":15027733,"Nome":"IES de Arz\u00faa","Enderezo":"R\u00faa do Castro s\/n","Concello":"Arz\u00faa","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15810.0,"Tel\u00e9fono":"881866047","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.9298248291,"COORDENADA_Y":-8.1553640366,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"472":{"C\u00f3digo":15027745,"Nome":"CEE A Barcia","Enderezo":"A Barcia s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15896.0,"Tel\u00e9fono":"981537401","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.8764648438,"COORDENADA_Y":-8.5879564285,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"473":{"C\u00f3digo":15027757,"Nome":"CEEPR Aspanaes","Enderezo":"R\u00faa O CATECISMO 7","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981293552","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":43.3304672241,"COORDENADA_Y":-8.4065933228,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"474":{"C\u00f3digo":15027769,"Nome":"EMUSPR de Calo -Teo","Enderezo":"Rebordelo s\/n","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15895.0,"Tel\u00e9fono":"981548379","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.8253517151,"COORDENADA_Y":-8.5931224823,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"475":{"C\u00f3digo":15027770,"Nome":"IES A Sardi\u00f1eira","Enderezo":"Avenida da Sardi\u00f1eira 41","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"881960150","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3499107361,"COORDENADA_Y":-8.4162197113,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"476":{"C\u00f3digo":15027782,"Nome":"IES Ordes","Enderezo":"R\u00faa Mestre Nicolas del Rio s\/n","Concello":"Ordes","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15680.0,"Tel\u00e9fono":"881960334","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.0740242004,"COORDENADA_Y":-8.4031190872,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"477":{"C\u00f3digo":15027800,"Nome":"CIFP Imaxe e Son","Enderezo":"R\u00faa Someso 6","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981173181","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":43.3382377625,"COORDENADA_Y":-8.4138536453,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"478":{"C\u00f3digo":15027812,"Nome":"ESCO Oficial N\u00e1utico-Pesqueira","Enderezo":"R\u00faa dos Estudantes 7","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15960.0,"Tel\u00e9fono":"881866317","TipoCentro":"ESCO","COORDENADA_X":42.5695800781,"COORDENADA_Y":-8.9800786972,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"479":{"C\u00f3digo":15027824,"Nome":"EMUSPR de Visanto\u00f1a","Enderezo":"Visanto\u00f1a s\/n","Concello":"Santiso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15808.0,"Tel\u00e9fono":"617021087","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.8616752625,"COORDENADA_Y":-8.1164960861,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"480":{"C\u00f3digo":15027848,"Nome":"CRA Nosa Se\u00f1ora do Faro","Enderezo":"R\u00faa r\/ do Concello 14","Concello":"Ponteceso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15110.0,"Tel\u00e9fono":"881960970","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":43.2436714172,"COORDENADA_Y":-8.9011573792,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"481":{"C\u00f3digo":15027851,"Nome":"IES A Cachada","Enderezo":"Avenida Municipalidade de Avellaneda s\/n","Concello":"Boiro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15930.0,"Tel\u00e9fono":"881866717","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6440925598,"COORDENADA_Y":-8.8862867355,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"482":{"C\u00f3digo":15027861,"Nome":"IES Pedra da Aguia","Enderezo":"R\u00faa Curros s\/n","Concello":"Camari\u00f1as","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15121.0,"Tel\u00e9fono":"881880294","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.1433792114,"COORDENADA_Y":-9.1101760864,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"483":{"C\u00f3digo":15027873,"Nome":"IES Afonso X O Sabio","Enderezo":"R\u00faa R\u00edo Sil 9","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15660.0,"Tel\u00e9fono":"881880339","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3013687134,"COORDENADA_Y":-8.3560791016,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"484":{"C\u00f3digo":15027885,"Nome":"IES Lamas de Castelo","Enderezo":"Lugar Lamas de Castelo s\/n","Concello":"Carnota","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15293.0,"Tel\u00e9fono":"881867200","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-9.083702087,"COORDENADA_Y":42.833126068,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"485":{"C\u00f3digo":15027897,"Nome":"CIFP Paseo das Pontes","Enderezo":"R\u00faa San Pedro de Mezonzo 4","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15004.0,"Tel\u00e9fono":"881961030","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":43.3626976013,"COORDENADA_Y":-8.4158763885,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"486":{"C\u00f3digo":15027903,"Nome":"IES Eduardo Blanco Amor","Enderezo":"Lugar CORDEDA s\/n","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"881960347","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3182945251,"COORDENADA_Y":-8.3794488907,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"487":{"C\u00f3digo":15027915,"Nome":"IES Fin do Cami\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Voluntariado 18","Concello":"Fisterra","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15155.0,"Tel\u00e9fono":"881960528","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.9135665894,"COORDENADA_Y":-9.2696685791,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"488":{"C\u00f3digo":15027927,"Nome":"IES Ram\u00f3n Caama\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Manuel Lastres 33","Concello":"Mux\u00eda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15124.0,"Tel\u00e9fono":"881880775","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.1022071838,"COORDENADA_Y":-9.217341423,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"489":{"C\u00f3digo":15027939,"Nome":"IES Maruxa Mallo","Enderezo":"As Casillas s\/n","Concello":"Ordes","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15680.0,"Tel\u00e9fono":"881880869","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.0694961548,"COORDENADA_Y":-8.4135103226,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"490":{"C\u00f3digo":15027940,"Nome":"IES As Insuas","Enderezo":"R\u00faa Cami\u00f1o Real 6","Concello":"Muros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15259.0,"Tel\u00e9fono":"881867208","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7906608582,"COORDENADA_Y":-9.0630397797,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"491":{"C\u00f3digo":15027952,"Nome":"IES Miraflores","Enderezo":"Avenida de Miguel Hernandez 4","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15173.0,"Tel\u00e9fono":"881880845","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3308143616,"COORDENADA_Y":-8.3200941086,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"492":{"C\u00f3digo":15027964,"Nome":"IES de Oroso","Enderezo":"R\u00faa da Tosca 59","Concello":"Oroso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15888.0,"Tel\u00e9fono":"881866187","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.9699859619,"COORDENADA_Y":-8.4353017807,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"493":{"C\u00f3digo":15027976,"Nome":"IES Poeta A\u00f1\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Poeta A\u00f1\u00f3n 21","Concello":"Outes","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15230.0,"Tel\u00e9fono":"881866221","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8433265686,"COORDENADA_Y":-8.9122314453,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"494":{"C\u00f3digo":15027988,"Nome":"ESMU Municipal da Coru\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa La Torre 67","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"981226752","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.3764038086,"COORDENADA_Y":-8.3982601166,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"495":{"C\u00f3digo":15028038,"Nome":"ESCO N\u00e1utico-Pesqueira","Enderezo":"Avenida 19 de Febrero 30-34","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15405.0,"Tel\u00e9fono":"881938212","TipoCentro":"ESCO","COORDENADA_X":43.4992179871,"COORDENADA_Y":-8.2441987991,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"496":{"C\u00f3digo":15032005,"Nome":"CPR Castelao","Enderezo":"R\u00faa Sinforiano Lopez 43","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15005.0,"Tel\u00e9fono":"981243814","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3593139648,"COORDENADA_Y":-8.4084634781,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"497":{"C\u00f3digo":15032066,"Nome":"CPR Tesdai","Enderezo":"R\u00faa  Rosal\u00eda de Castro, 42 A 00","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15706.0,"Tel\u00e9fono":"981597387","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8751029968,"COORDENADA_Y":-8.5509986877,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"498":{"C\u00f3digo":15032078,"Nome":"CMUS Profesional de Arz\u00faa","Enderezo":"R\u00faa  Santiago, 160 00","Concello":"Arz\u00faa","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15810.0,"Tel\u00e9fono":"981500934","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.9281959534,"COORDENADA_Y":-8.1680555344,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"499":{"C\u00f3digo":15032081,"Nome":"IES de Fene","Enderezo":"O Pazo, 13-15","Concello":"Fene","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15528.0,"Tel\u00e9fono":"881938280","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4614677429,"COORDENADA_Y":-8.1837625504,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"500":{"C\u00f3digo":15032108,"Nome":"ESMU Municipal A F\u00e1brica","Enderezo":"R\u00faa  do Ingl\u00e9s, 11 00","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15172.0,"Tel\u00e9fono":"981636598","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.3163337708,"COORDENADA_Y":-8.3651981354,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"501":{"C\u00f3digo":15032111,"Nome":"EMUSPR Berenguela","Enderezo":"Praza  de Feixoo, 1 - 1\u00ba 00","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15704.0,"Tel\u00e9fono":"981573580","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.8800201416,"COORDENADA_Y":-8.5424127579,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"502":{"C\u00f3digo":15032133,"Nome":"ESMU Municipal de Ortigueira","Enderezo":"R\u00faa Rvdo. M\u00e1rquez Corti\u00f1as, s\/n 00","Concello":"Ortigueira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15330.0,"Tel\u00e9fono":"981402432","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.6872520447,"COORDENADA_Y":-7.8510189056,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"503":{"C\u00f3digo":15032145,"Nome":"IES de Pastoriza","Enderezo":"R\u00faa do Lagarto, esq. Furoca s\/n","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15140.0,"Tel\u00e9fono":"981647517","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3336906433,"COORDENADA_Y":-8.4634418488,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"504":{"C\u00f3digo":15032157,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Andaina","Enderezo":"R\u00faa Aguaceiros 21","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"981138880","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3214836121,"COORDENADA_Y":-8.4028482437,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"505":{"C\u00f3digo":15032182,"Nome":"ESDA Municipal A F\u00e1brica","Enderezo":"R\u00faa  do Ingl\u00e9s, 11","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15172.0,"Tel\u00e9fono":"981636598","TipoCentro":"ESDA","COORDENADA_X":43.3354568481,"COORDENADA_Y":-8.3651485443,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"506":{"C\u00f3digo":15032194,"Nome":"EOI de Santiago de Compostela","Enderezo":"R\u00faa Ulpiano Villanueva 1-2","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15705.0,"Tel\u00e9fono":"881867901","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":42.8927993774,"COORDENADA_Y":-8.543636322,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"507":{"C\u00f3digo":15032200,"Nome":"CMUS Profesional de Ribeira Enrique Paisal","Enderezo":"R\u00faa Miguel Rodriguez Bautista 21","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15960.0,"Tel\u00e9fono":"981873204","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.5571975708,"COORDENADA_Y":-8.9947452545,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"508":{"C\u00f3digo":15032224,"Nome":"CEMU Elemental Alca","Enderezo":"Lugar Bidu\u00eddo de Arriba 36","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15895.0,"Tel\u00e9fono":"981531103","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.8464355469,"COORDENADA_Y":-8.600528717,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"509":{"C\u00f3digo":15032236,"Nome":"CPR O Raio Verde","Enderezo":"R\u00faa ANGUSTIAS, 31 - BAIXO","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981577797","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8830757141,"COORDENADA_Y":-8.5348806381,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"510":{"C\u00f3digo":15032248,"Nome":"CPR Vagalume","Enderezo":"R\u00faa  Oseiro, 13","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15142.0,"Tel\u00e9fono":"981601351","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3186645508,"COORDENADA_Y":-8.4886827469,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"511":{"C\u00f3digo":15032251,"Nome":"CRA Ponte da Pedra","Enderezo":"R\u00faa Alfredo Bra\u00f1as 44","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15100.0,"Tel\u00e9fono":"981703403","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":-8.687846184,"COORDENADA_Y":43.219333649,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"512":{"C\u00f3digo":15032261,"Nome":"ESMU Municipal  de Ordes","Enderezo":"Ordes (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Ordes","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15680.0,"Tel\u00e9fono":"981682312","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.0781707764,"COORDENADA_Y":-8.4108123779,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"513":{"C\u00f3digo":15032273,"Nome":"ESMU Municipal da Ba\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa TADELLE 5","Concello":"A Ba\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15863.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.9613494873,"COORDENADA_Y":-8.759016037,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"514":{"C\u00f3digo":15032297,"Nome":"CEDA Liceo la Paz","Enderezo":"R\u00faa Sebasti\u00e1n Mart\u00f3nez Risco 12","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEDA","COORDENADA_X":43.341506958,"COORDENADA_Y":-8.4020490646,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"515":{"C\u00f3digo":15032303,"Nome":"CMUS Profesional da Coru\u00f1a","Enderezo":"Praza DO CONSERVATORIO s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15011.0,"Tel\u00e9fono":"981276800","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.3705940247,"COORDENADA_Y":-8.4220075607,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"516":{"C\u00f3digo":15032315,"Nome":"ESMU Municipal de Santiago de Compostela","Enderezo":"R\u00faa Proxecto Vagalume 2","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15704.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.8853645325,"COORDENADA_Y":-8.5358076096,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"517":{"C\u00f3digo":15032327,"Nome":"CEE O Pedroso","Enderezo":"R\u00faa SAN PAIO s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15898.0,"Tel\u00e9fono":"981561972","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.8846893311,"COORDENADA_Y":-8.5574989319,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"518":{"C\u00f3digo":15032364,"Nome":"CPR Fes\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa de Amio (Parque Empresarial Costa Vella) 114","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15707.0,"Tel\u00e9fono":"981522426","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.511191367,"COORDENADA_Y":42.900119781,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"519":{"C\u00f3digo":15032376,"Nome":"EEI de Vilarrod\u00eds-Oseiro","Enderezo":"R\u00faa CARLOS MASIDE 16","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15141.0,"Tel\u00e9fono":"616466312","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.3162498474,"COORDENADA_Y":-8.4772586823,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"520":{"C\u00f3digo":15032388,"Nome":"EMUSPR Banda de Noia","Enderezo":"Campo DE NOIA","Concello":"Noia","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15200.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.7850456238,"COORDENADA_Y":-8.8875207901,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"521":{"C\u00f3digo":15032391,"Nome":"CIFP Santiago","Enderezo":"Estrada San Paio do Monte","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15898.0,"Tel\u00e9fono":"881867650","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.8855552673,"COORDENADA_Y":-8.5564393997,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"522":{"C\u00f3digo":15032418,"Nome":"CMUS Profesional de Santiago","Enderezo":"R\u00faa Monte dos Postes s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981519845","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.8866081238,"COORDENADA_Y":-8.5320711136,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"523":{"C\u00f3digo":15032426,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Graxal","Enderezo":"R\u00faa Francisco Rodr\u00edguez 6","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15679.0,"Tel\u00e9fono":"881880330","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3197402954,"COORDENADA_Y":-8.3553543091,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"524":{"C\u00f3digo":15032431,"Nome":"CPR Aula Nosa","Enderezo":"MOSTEIRO DE CAAVEIRO 1 baixo","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15010.0,"Tel\u00e9fono":"981250019","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.425543784,"COORDENADA_Y":43.362258911,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"525":{"C\u00f3digo":15032479,"Nome":"ESMU  municipal de Cabana de Berganti\u00f1os","Enderezo":"A CARBALLA","Concello":"Cabana de Berganti\u00f1os","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15115.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.2189865112,"COORDENADA_Y":-8.930229187,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"526":{"C\u00f3digo":15032480,"Nome":"CRA de Culleredo","Enderezo":"R\u00faa Bo Home","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15180.0,"Tel\u00e9fono":"981662094","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":43.3083457947,"COORDENADA_Y":-8.3677034378,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"527":{"C\u00f3digo":15032492,"Nome":"CRA de Dodro-Padr\u00f3n","Enderezo":"Estrada De Imo 28","Concello":"Dodro","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15982.0,"Tel\u00e9fono":"981802421","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":-8.722650529,"COORDENADA_Y":42.713542938,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"528":{"C\u00f3digo":15032509,"Nome":"CRA de Oroso","Enderezo":"R\u00faa Valverde","Concello":"Oroso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15688.0,"Tel\u00e9fono":"628071438","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.9902381897,"COORDENADA_Y":-8.4019269943,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"529":{"C\u00f3digo":15032510,"Nome":"ESMU Municipal de Rois","Enderezo":"OS DICES","Concello":"Rois","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15911.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7636222839,"COORDENADA_Y":-8.6927804947,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"530":{"C\u00f3digo":15032522,"Nome":"CPR Reyblanc","Enderezo":"R\u00faa Angustias 2 Baixo","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15703.0,"Tel\u00e9fono":"981592241","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.881980896,"COORDENADA_Y":-8.5352334976,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"531":{"C\u00f3digo":15032534,"Nome":"CADF Real Club Deportivo da Coru\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa AGRA DE MARC\u00c9S s\/n","Concello":"Abegondo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15318.0,"Tel\u00e9fono":"981647941","TipoCentro":"CADF","COORDENADA_X":43.2506713867,"COORDENADA_Y":-8.2837753296,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"532":{"C\u00f3digo":15032546,"Nome":"CAD Liceo la Paz","Enderezo":"R\u00faa Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez Risco 12","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981286299","TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":43.3417663574,"COORDENADA_Y":-8.4018583298,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"533":{"C\u00f3digo":15032558,"Nome":"CAD Santa Apolonia de Santiago de Compostela","Enderezo":"R\u00faa Poza Real 5","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15899.0,"Tel\u00e9fono":"981520273","TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.8600692749,"COORDENADA_Y":-8.5672340393,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"534":{"C\u00f3digo":15032561,"Nome":"CRA de Bergondo","Enderezo":"Estrada A Coru\u00f1a - Ferrol 12","Concello":"Bergondo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15165.0,"Tel\u00e9fono":"981791896","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":-8.233797073,"COORDENADA_Y":43.319900513,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"535":{"C\u00f3digo":15032571,"Nome":"CRA de Boqueix\u00f3n-Vedra Neira Vilas","Enderezo":"Lugar Vilar, Centro Sociocultural Camilo Jos\u00e9 Cela s\/n","Concello":"Boqueix\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15881.0,"Tel\u00e9fono":"616440471","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.7985534668,"COORDENADA_Y":-8.4688434601,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"536":{"C\u00f3digo":15032601,"Nome":"ESMU Municipal de Sada","Enderezo":"Paseo Mar\u00edtimo s\/n","Concello":"Sada","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15160.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.3555641174,"COORDENADA_Y":-8.2520017624,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"537":{"C\u00f3digo":15032613,"Nome":"EDANPR Carmen","Enderezo":"R\u00faa Santa Teresa 2-4 baixo","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15002.0,"Tel\u00e9fono":"639135530","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":43.377040863,"COORDENADA_Y":-8.4062719345,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"538":{"C\u00f3digo":15032625,"Nome":"CEIP Agro do Mu\u00ed\u00f1o","Enderezo":"Lugar As Cortes s\/n","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15228.0,"Tel\u00e9fono":"881866010","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8438606262,"COORDENADA_Y":-8.6422271729,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"539":{"C\u00f3digo":15032637,"Nome":"ESMU Municipal de Muros","Enderezo":"R\u00faa San xos\u00e9 s\/n","Concello":"Muros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15250.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7737922668,"COORDENADA_Y":-9.0583353043,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"540":{"C\u00f3digo":15032649,"Nome":"EEI do Milladoiro","Enderezo":"Travesa do Porto (Milladoiro) s\/n","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15895.0,"Tel\u00e9fono":"881866037","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.8467712402,"COORDENADA_Y":-8.5799789429,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"541":{"C\u00f3digo":15032650,"Nome":"EPAPU de Teixeiro","Enderezo":"Estrada de Paradela s\/n","Concello":"Curtis","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15310.0,"Tel\u00e9fono":"981779546","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":43.1575775146,"COORDENADA_Y":-7.9879832268,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"542":{"C\u00f3digo":15032662,"Nome":"IES O Mosteir\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Esperela S\/N","Concello":"Sada","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15168.0,"Tel\u00e9fono":"881880949","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3496017456,"COORDENADA_Y":-8.292016983,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"543":{"C\u00f3digo":15032674,"Nome":"CEEPR AMICOS","Enderezo":"Lugar A G\u00e1ndara 44","Concello":"Ribeira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15993.0,"Tel\u00e9fono":"981865590","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.6083030701,"COORDENADA_Y":-9.0079469681,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"544":{"C\u00f3digo":15032686,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce O Mosteir\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Esperela s\/n","Concello":"Sada","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15168.0,"Tel\u00e9fono":"881880973","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3499526978,"COORDENADA_Y":-8.2910089493,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"545":{"C\u00f3digo":15032698,"Nome":"CEMU Profesional Liceo la Paz","Enderezo":"Avenida Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez Risco 12","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":43.3413124084,"COORDENADA_Y":-8.4029798508,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"546":{"C\u00f3digo":15032716,"Nome":"CEIP de Arteixo","Enderezo":"Avenida ARSENIO IGLESIAS 33 B","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15142.0,"Tel\u00e9fono":"881960193","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.50856781,"COORDENADA_Y":43.308692932,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"547":{"C\u00f3digo":15032728,"Nome":"CPR PREMIR","Enderezo":"R\u00faa PINTOR JUAN LUIS 1 baixo","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981590198","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.8681983948,"COORDENADA_Y":-8.5478086472,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"548":{"C\u00f3digo":15032731,"Nome":"CADF Real Federaci\u00f3n Galega de F\u00fatbol","Enderezo":"R\u00faa MEN\u00c9NDEZ Y PELAYO 18 2","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15005.0,"Tel\u00e9fono":"981900600","TipoCentro":"CADF","COORDENADA_X":-8.407623291,"COORDENADA_Y":43.363136292,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"549":{"C\u00f3digo":15032741,"Nome":"ESMU Escola de M\u00fasica Municipal de Abegondo","Enderezo":"R\u00faa San Marcos s\/n","Concello":"Abegondo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15318.0,"Tel\u00e9fono":"981647996","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-8.277424812,"COORDENADA_Y":43.242103577,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"550":{"C\u00f3digo":15032753,"Nome":"ESMU Magari\u00f1os","Enderezo":"Avenida Santa Minia 70","Concello":"Bri\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15865.0,"Tel\u00e9fono":"981509903","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.8658561707,"COORDENADA_Y":-8.6782503128,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"551":{"C\u00f3digo":15032765,"Nome":"ESMU Municpal de Mugardos","Enderezo":"Avenida Galicia 45","Concello":"Mugardos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15620.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.4558868408,"COORDENADA_Y":-8.2543411255,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"552":{"C\u00f3digo":15032777,"Nome":"Cen. Pub. Escuela de Especialidades Estaci\u00f3n Naval A Gra\u00f1a, ESENGRA","Enderezo":"R\u00faa Estaci\u00f3n Naval de la Gra\u00f1a s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15490.0,"Tel\u00e9fono":"981336093","TipoCentro":"Cen. Pub.","COORDENADA_X":43.4755325317,"COORDENADA_Y":-8.2623405457,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"553":{"C\u00f3digo":15032789,"Nome":"Cen. Pub. Escuela de Especialidades Antonio de Esca\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Tejeras s\/n","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15490.0,"Tel\u00e9fono":"981399120","TipoCentro":"Cen. Pub.","COORDENADA_X":43.4838485718,"COORDENADA_Y":-8.2147264481,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"554":{"C\u00f3digo":15032790,"Nome":"CPR Estudios Superiores en Administraci\u00f3n e Finanzas","Enderezo":"R\u00faa Salvador de Madariaga 50","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15179.0,"Tel\u00e9fono":"881878634","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3240699768,"COORDENADA_Y":-8.3534784317,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"555":{"C\u00f3digo":15032807,"Nome":"IES do Milladoiro","Enderezo":"R\u00faa Paseo da Igualdade (O Milladoiro) 5","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15895.0,"Tel\u00e9fono":"881867863","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8457527161,"COORDENADA_Y":-8.5822849274,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"556":{"C\u00f3digo":15032820,"Nome":"CE.ART Liceo la Paz","Enderezo":"R\u00faa Sebastian Mart\u00ednez Risco 12","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981286299","TipoCentro":"CE.ART","COORDENADA_X":43.3415679932,"COORDENADA_Y":-8.4022808075,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"557":{"C\u00f3digo":15032832,"Nome":"CPR Ni\u00f1o Jes\u00fas","Enderezo":"Lugar Guiliade 116","Concello":"Betanzos","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15319.0,"Tel\u00e9fono":"981772586","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.2588615417,"COORDENADA_Y":-8.2446727753,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"558":{"C\u00f3digo":15032844,"Nome":"ESMU Municipal de Lousame","Enderezo":"Lugar Portobravo 1","Concello":"Lousame","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15214.0,"Tel\u00e9fono":"981820494","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7852592468,"COORDENADA_Y":-8.8658895493,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"559":{"C\u00f3digo":15032856,"Nome":"EMUSPR Sementeira de Cambre","Enderezo":"R\u00faa O Souto 8 Baixo","Concello":"Cambre","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15181.0,"Tel\u00e9fono":"981655441","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-8.363755226,"COORDENADA_Y":43.288108826,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"560":{"C\u00f3digo":15032868,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce do Cami\u00f1o Ingl\u00e9s","Enderezo":"Avenida \u00c1lvaro Cunqueiro s\/n","Concello":"Oroso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15888.0,"Tel\u00e9fono":"881996180","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.971660614,"COORDENADA_Y":-8.4415588379,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"561":{"C\u00f3digo":15032893,"Nome":"CPR Ch\u00edos Formaci\u00f3n","Enderezo":"Avenida  do Ex\u00e9rcito 2","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15006.0,"Tel\u00e9fono":"881872497","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.3552818298,"COORDENADA_Y":-8.3955030441,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"562":{"C\u00f3digo":15032911,"Nome":"CEIP Juana de Vega","Enderezo":"R\u00faa Concelleiro Alfredo Novoa 1","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15176.0,"Tel\u00e9fono":"881960940","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.334911346,"COORDENADA_Y":43.312625885,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"563":{"C\u00f3digo":15032923,"Nome":"IES de Carral","Enderezo":"Costa do Pincho s\/n","Concello":"Carral","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15175.0,"Tel\u00e9fono":"881960480","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.1804885864,"COORDENADA_Y":-9.0370063782,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"564":{"C\u00f3digo":15032935,"Nome":"IES Rego de Trabe","Enderezo":"Avenida de Rutis","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"881960801","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3128433228,"COORDENADA_Y":-8.3761453629,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"565":{"C\u00f3digo":15032947,"Nome":"EMUSPR Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Calvo Sotelo 2","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15004.0,"Tel\u00e9fono":"981250350","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":43.3650779724,"COORDENADA_Y":-8.4140348434,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"566":{"C\u00f3digo":15032959,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Vicente Otero Valc\u00e1rcel","Enderezo":"R\u00faa Alcalde Juan Seijas s\/n","Concello":"Carral","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15175.0,"Tel\u00e9fono":"881880446","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2250175476,"COORDENADA_Y":-8.3548326492,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"567":{"C\u00f3digo":15032960,"Nome":"CEMU Profesional Eir\u00eds","Enderezo":"R\u00faa Casta\u00f1o de Eir\u00eds 1","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981284400","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":43.3406257629,"COORDENADA_Y":-8.3946056366,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"568":{"C\u00f3digo":15032972,"Nome":"ESMU Municipal de Oroso Jos\u00e9 Verea Montero","Enderezo":"Praza de Isaac D\u00eda Pardo 2","Concello":"Oroso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15688.0,"Tel\u00e9fono":"981690903","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-8.441784859,"COORDENADA_Y":42.968852997,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"569":{"C\u00f3digo":15032984,"Nome":"CPREX Coru\u00f1a British School","Enderezo":"R\u00faa Roma 1","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":43.3238639832,"COORDENADA_Y":-8.4065294266,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"570":{"C\u00f3digo":15033009,"Nome":"ESDA Municipal de Ponteceso","Enderezo":"R\u00faa Teresa Mosqueira Manso 2","Concello":"Ponteceso","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15110.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESDA","COORDENADA_X":-8.891812325,"COORDENADA_Y":43.240665436,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"571":{"C\u00f3digo":15033010,"Nome":"CAD Top Rescue","Enderezo":"R\u00faa Gambrinus 151 M\u00f3dulo 0 Nave 3","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":"981977120","TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":43.3524665833,"COORDENADA_Y":-8.430065155,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"572":{"C\u00f3digo":15033022,"Nome":"CAD Federaci\u00f3n Galega de Judo","Enderezo":"R\u00faa Sebastian Mart\u00ednez Risco 12","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981133758","TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":43.3414001465,"COORDENADA_Y":-8.4018411636,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"573":{"C\u00f3digo":15033034,"Nome":"CAD Manuel Peleteiro","Enderezo":"V\u00eda Monte Redondo s\/n","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981591475","TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.8516235352,"COORDENADA_Y":-8.535651207,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"574":{"C\u00f3digo":15033046,"Nome":"CPREX Montessori Compostela","Enderezo":"R\u00faa de Sar (Colexiata de Sar) 68","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"670203778","TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":42.8717727661,"COORDENADA_Y":-8.5370454788,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"575":{"C\u00f3digo":15033058,"Nome":"CPREX Trisquel Compostela International School","Enderezo":"Lugar  Silvouta","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15896.0,"Tel\u00e9fono":"665141664","TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":42.8710212708,"COORDENADA_Y":-8.6013355255,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"576":{"C\u00f3digo":15033083,"Nome":"EMUSPR de Rianxo","Enderezo":"Praza de Castelao (Casa da Cultura) s\/n","Concello":"Rianxo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15920.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.6526489258,"COORDENADA_Y":-8.8183841705,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"577":{"C\u00f3digo":15033095,"Nome":"CEDA Danza 10 Studio","Enderezo":"R\u00faa Gambrinus 95","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15008.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEDA","COORDENADA_X":43.3518486023,"COORDENADA_Y":-8.4206647873,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"578":{"C\u00f3digo":15033101,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Outes","Enderezo":"Praza de Galicia s\/n","Concello":"Outes","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15230.0,"Tel\u00e9fono":"881866840","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8405990601,"COORDENADA_Y":-8.9062414169,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"579":{"C\u00f3digo":15033113,"Nome":"ESMU Municipal de Ames","Enderezo":"R\u00faa Costaneira (Urbanizaci\u00f3n Aldea Nova, edificio multiusos)","Concello":"Ames","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15220.0,"Tel\u00e9fono":"629269906","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-8.629151344,"COORDENADA_Y":42.869995117,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"580":{"C\u00f3digo":15033125,"Nome":"CEMU Profesional Presto Vivace","Enderezo":"R\u00faa Benito Blanco Rajoy 8 baixo, esquerda","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":"981131545","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":43.3544044495,"COORDENADA_Y":-8.400759697,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"581":{"C\u00f3digo":15033137,"Nome":"CPREX British Royal School","Enderezo":"R\u00faa de Laxe 122-124","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":-8.406058311,"COORDENADA_Y":43.320709229,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"582":{"C\u00f3digo":15033149,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Vila de Rutis","Enderezo":"Avenida de Rutis s\/n","Concello":"Culleredo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15174.0,"Tel\u00e9fono":"881960920","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3122825623,"COORDENADA_Y":-8.3762845993,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"583":{"C\u00f3digo":15033150,"Nome":"CPREX Semente Compostela","Enderezo":"Lugar das Moas de Abaixo 20","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15898.0,"Tel\u00e9fono":"881024904","TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":-8.577763438,"COORDENADA_Y":42.875299793,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"584":{"C\u00f3digo":15033162,"Nome":"ESMU Municipal de Negreira","Enderezo":"Carreira de San Mauro 11","Concello":"Negreira","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15830.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.9091377258,"COORDENADA_Y":-8.7367954254,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"585":{"C\u00f3digo":15033174,"Nome":"CPREX Pangea Active School","Enderezo":"Cami\u00f1o da Colina 18","Concello":"Arteixo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15690.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":43.305519104,"COORDENADA_Y":-8.4202032089,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"586":{"C\u00f3digo":15033186,"Nome":"CEMU Profesional Estudio","Enderezo":"R\u00faa Neira de Mosquera 7","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":"981561895","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.8759765625,"COORDENADA_Y":-8.5421648026,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"587":{"C\u00f3digo":15033198,"Nome":"CRA A Tarandeira","Enderezo":"Lugar Esfarrapa 52","Concello":"Coristanco","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15147.0,"Tel\u00e9fono":"881880552","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":-8.747846902,"COORDENADA_Y":43.181243498,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"588":{"C\u00f3digo":15033204,"Nome":"CEDA Profesional Druida","Enderezo":"R\u00faa Fernando Mac\u00edas 26 Baixo","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15004.0,"Tel\u00e9fono":"616087284","TipoCentro":"CEDA","COORDENADA_X":43.3664283752,"COORDENADA_Y":-8.4131813049,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"589":{"C\u00f3digo":15033216,"Nome":"CPREX Semente Trasancos","Enderezo":"Aldea Roxal 36","Concello":"Neda","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15510.0,"Tel\u00e9fono":"717779077","TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":43.4960594177,"COORDENADA_Y":-8.1231060028,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"590":{"C\u00f3digo":15033228,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Novo Mesoiro","Enderezo":"R\u00faa Fragas do Eume s\/n","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15190.0,"Tel\u00e9fono":"881961235","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.32447052,"COORDENADA_Y":-8.4399166107,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"591":{"C\u00f3digo":15033231,"Nome":"EMUSPR Rockschoolcenter","Enderezo":"R\u00faa Neda 2","Concello":"Nar\u00f3n","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15570.0,"Tel\u00e9fono":"686376253","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":43.4909133911,"COORDENADA_Y":-8.2018814087,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"592":{"C\u00f3digo":15033241,"Nome":"CAD Atletismo Galego","Enderezo":"Avenida Che Guevara 121","Concello":"Oleiros","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15179.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":-8.357594515,"COORDENADA_Y":43.340478865,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"593":{"C\u00f3digo":15033253,"Nome":"CPR Fundaci\u00f3n Laboral de la Construcci\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Pontepedri\u00f1a de Arriba 13","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15705.0,"Tel\u00e9fono":"981801555","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.549199003,"COORDENADA_Y":42.900420009,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"594":{"C\u00f3digo":15033265,"Nome":"CPR CFP Cesuga","Enderezo":"R\u00faa Obradoiro 47","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15190.0,"Tel\u00e9fono":"981137346","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.427419385,"COORDENADA_Y":43.31935308,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"595":{"C\u00f3digo":15033277,"Nome":"CPR EF Educaci\u00f3n Sanitaria","Enderezo":"Avenida Arteixo 17-19 baixo","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15004.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.410216061,"COORDENADA_Y":43.36266637,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"596":{"C\u00f3digo":15033289,"Nome":"EMUSPR Escola de M\u00fasica de As Pontes","Enderezo":"R\u00faa Monte Caxado 8","Concello":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15320.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":0.0,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"597":{"C\u00f3digo":15033290,"Nome":"CPR Cesforem Formaci\u00f3n","Enderezo":"Avenida Monelos 45 Baixo","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15009.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.403366617,"COORDENADA_Y":43.349125064,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"598":{"C\u00f3digo":15033307,"Nome":"CEEPR Lenda Educativa","Enderezo":"Gontade","Concello":"Carballo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15109.0,"Tel\u00e9fono":"981464466","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":-13.488743885,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"599":{"C\u00f3digo":15033319,"Nome":"CPR Fuego y Mar","Enderezo":"Lugar A P\u00f3boa 16-17","Concello":"Teo","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15883.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.552643684,"COORDENADA_Y":42.840026351,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"600":{"C\u00f3digo":15033320,"Nome":"CPR Inf\u00f3rmate","Enderezo":"R\u00faa Cuntis 50","Concello":"Ferrol","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15403.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-13.488743885,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"601":{"C\u00f3digo":15033332,"Nome":"CPR Inf\u00f3rmate","Enderezo":"R\u00faa Marqu\u00e9s de Amboage 12","Concello":"A Coru\u00f1a","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15006.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-13.488743885,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"602":{"C\u00f3digo":15033344,"Nome":"CPR Inf\u00f3rmate","Enderezo":"R\u00faa Curros Enr\u00edquez 13","Concello":"Santiago de Compostela","Provincia":"A Coru\u00f1a","CodigoPostal":15702.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-13.488743885,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"603":{"C\u00f3digo":27000010,"Nome":"CEIP Aquilino Iglesia Alvari\u00f1o","Enderezo":"Praza do Concello s\/n","Concello":"Abad\u00edn","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27730.0,"Tel\u00e9fono":"982870044","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3638839722,"COORDENADA_Y":-7.4753646851,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"604":{"C\u00f3digo":27000198,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Antas de Ulla","Enderezo":"R\u00faa Miguel \u00c1ngel Blanco s\/n","Concello":"Antas de Ulla","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27570.0,"Tel\u00e9fono":"982829210","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7846908569,"COORDENADA_Y":-7.8900985718,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"605":{"C\u00f3digo":27000319,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Concepci\u00f3n L\u00f3pez Rey","Enderezo":"R\u00faa Doutor Nogueira, s\/n (O Cadavo)","Concello":"Baleira","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27130.0,"Tel\u00e9fono":"982870067","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.01354599,"COORDENADA_Y":-7.2467546463,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"606":{"C\u00f3digo":27000541,"Nome":"CEIP San Miguel de Reinante Barreiros","Enderezo":"O Souto s\/n","Concello":"Barreiros","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27793.0,"Tel\u00e9fono":"982870085","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5431404114,"COORDENADA_Y":-7.1920375824,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"607":{"C\u00f3digo":27000617,"Nome":"CFEA de Becerre\u00e1","Enderezo":"Paraxe Penamaior s\/n","Concello":"Becerre\u00e1","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27695.0,"Tel\u00e9fono":"982828367","TipoCentro":"CFEA","COORDENADA_X":42.8631134033,"COORDENADA_Y":-7.1864800453,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"608":{"C\u00f3digo":27000629,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Xo\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Castelo s\/n","Concello":"Becerre\u00e1","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27640.0,"Tel\u00e9fono":"982828162","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8595046997,"COORDENADA_Y":-7.1652855873,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"609":{"C\u00f3digo":27000897,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Virxe do Corpi\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Igrexa","Concello":"Begonte","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27373.0,"Tel\u00e9fono":"982870089","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1488418579,"COORDENADA_Y":-7.6785960197,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"610":{"C\u00f3digo":27001087,"Nome":"CEIP Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"Casas Novas S\/N","Concello":"B\u00f3veda","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27340.0,"Tel\u00e9fono":"982870095","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.629283905,"COORDENADA_Y":-7.4793634415,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"611":{"C\u00f3digo":27001269,"Nome":"ESMU Municipal de Guitiriz","Enderezo":"R\u00faa Ferrol s\/n","Concello":"Guitiriz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27300.0,"Tel\u00e9fono":"982370109","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.1814575195,"COORDENADA_Y":-7.9018478394,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"612":{"C\u00f3digo":27001440,"Nome":"CEIP Xos\u00e9 Lu\u00eds Taboada","Enderezo":"A Barrela","Concello":"Carballedo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27520.0,"Tel\u00e9fono":"982870140","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5364761353,"COORDENADA_Y":-7.8115315437,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"613":{"C\u00f3digo":27001609,"Nome":"CEIP Ram\u00f3n Falc\u00f3n","Enderezo":"Avenida Alcalde Emilio Sinde Nieto s\/n","Concello":"Castro de Rei","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27250.0,"Tel\u00e9fono":"982870170","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2058868408,"COORDENADA_Y":-7.3952083588,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"614":{"C\u00f3digo":27001816,"Nome":"CEIP Veleiro-Docampo","Enderezo":"Avenida da Terra Cha (Castro Ribeiras de Lea)","Concello":"Castro de Rei","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27260.0,"Tel\u00e9fono":"982828125","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.148349762,"COORDENADA_Y":-7.4901118279,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"615":{"C\u00f3digo":27002249,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce de Castroverde","Enderezo":"R\u00faa dos Nenos s\/n","Concello":"Castroverde","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27120.0,"Tel\u00e9fono":"982870175","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.0309104919,"COORDENADA_Y":-7.3233757019,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"616":{"C\u00f3digo":27002353,"Nome":"CPI de Cervantes","Enderezo":"R\u00faa dos Colexios s\/n","Concello":"Cervantes","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27664.0,"Tel\u00e9fono":"982828940","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.8685684204,"COORDENADA_Y":-7.0628399849,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"617":{"C\u00f3digo":27002584,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Virxe do Carme","Enderezo":"R\u00faa das Escolas, s\/n (Os Castros)","Concello":"Burela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27880.0,"Tel\u00e9fono":"982870120","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6665687561,"COORDENADA_Y":-7.361934185,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"618":{"C\u00f3digo":27002997,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Virxe do Monte","Enderezo":"Feira do Monte","Concello":"Cospeito","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27377.0,"Tel\u00e9fono":"982870262","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.2344665527,"COORDENADA_Y":-7.5593070984,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"619":{"C\u00f3digo":27003126,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Xo\u00e1n de Requeixo","Enderezo":"R\u00faa Ux\u00edo Novoneyra s\/n","Concello":"Chantada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27500.0,"Tel\u00e9fono":"982828138","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6124801636,"COORDENADA_Y":-7.7744727135,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"620":{"C\u00f3digo":27003151,"Nome":"IES Lama das Quendas","Enderezo":"R\u00faa Ux\u00edo Novoneyra","Concello":"Chantada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27500.0,"Tel\u00e9fono":"982870223","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6125411987,"COORDENADA_Y":-7.7757883072,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"621":{"C\u00f3digo":27003175,"Nome":"IES Val do Asma","Enderezo":"Avenida de Monforte s\/n","Concello":"Chantada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27500.0,"Tel\u00e9fono":"982870236","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6079673767,"COORDENADA_Y":-7.7576565742,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"622":{"C\u00f3digo":27003655,"Nome":"CPI Poeta Ux\u00edo Novoneyra","Enderezo":"Seoane","Concello":"Folgoso do Courel","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27324.0,"Tel\u00e9fono":"982828168","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.6359176636,"COORDENADA_Y":-7.1543097496,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"623":{"C\u00f3digo":27003850,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Santa Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Enrique Saavedra s\/n","Concello":"A Fonsagrada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27100.0,"Tel\u00e9fono":"982828173","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1315002441,"COORDENADA_Y":-7.066848278,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"624":{"C\u00f3digo":27004428,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Foz n\u00ba 1","Enderezo":"R\u00faa Salvador de Madariaga s\/n","Concello":"Foz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27780.0,"Tel\u00e9fono":"982870322","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5690345764,"COORDENADA_Y":-7.2562174797,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"625":{"C\u00f3digo":27004453,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Mart\u00ednez Otero","Enderezo":"R\u00faa Alcalde Maa\u00f1on 12","Concello":"Foz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27780.0,"Tel\u00e9fono":"982140028","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.5665931702,"COORDENADA_Y":-7.2585992813,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"626":{"C\u00f3digo":27004465,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Nuestra Se\u00f1ora del Pilar","Enderezo":"R\u00faa Virgen del Pilar 27","Concello":"Foz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27780.0,"Tel\u00e9fono":"982140196","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.5688476562,"COORDENADA_Y":-7.2600154877,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"627":{"C\u00f3digo":27004519,"Nome":"CEIP Fondo Nois","Enderezo":"R\u00faa Nois, 2 (Fondo de Nois)","Concello":"Foz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27893.0,"Tel\u00e9fono":"982870331","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6190872192,"COORDENADA_Y":-7.3207192421,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"628":{"C\u00f3digo":27004635,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Dr. L\u00f3pez Su\u00e1rez","Enderezo":"Praza de Espa\u00f1a s\/n","Concello":"Friol","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27220.0,"Tel\u00e9fono":"982828180","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":43.0297317505,"COORDENADA_Y":-7.7901864052,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"629":{"C\u00f3digo":27005020,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Lagostelle","Enderezo":"R\u00faa O Ferrol, s\/n (Guitiriz)","Concello":"Guitiriz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27300.0,"Tel\u00e9fono":"982870356","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.901809216,"COORDENADA_Y":43.18144989,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"630":{"C\u00f3digo":27005056,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Santo Estevo de Parga","Enderezo":"R\u00faa CERRADURA s\/n","Concello":"Guitiriz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27305.0,"Tel\u00e9fono":"982870352","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.162109375,"COORDENADA_Y":-7.8412127495,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"631":{"C\u00f3digo":27005263,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Lousada","Enderezo":"Lousada","Concello":"Gunt\u00edn","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27185.0,"Tel\u00e9fono":"982870366","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8960380554,"COORDENADA_Y":-7.5897994041,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"632":{"C\u00f3digo":27005469,"Nome":"CEIP Ricardo Gasset","Enderezo":"Est. de Foilebar, s\/n (A Cruz do Incio)","Concello":"O Incio","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27346.0,"Tel\u00e9fono":"982870605","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6574707031,"COORDENADA_Y":-7.3593735695,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"633":{"C\u00f3digo":27005691,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Pedro Caselles Roll\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Agramonte 23","Concello":"Xove","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27870.0,"Tel\u00e9fono":"982870985","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6857643127,"COORDENADA_Y":-7.5044455528,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"634":{"C\u00f3digo":27005913,"Nome":"CPI Ram\u00f3n Pi\u00f1eiro","Enderezo":"Praza dos Reis, s\/n (A Pobra de San Xiao)","Concello":"L\u00e1ncara","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27360.0,"Tel\u00e9fono":"982870370","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.8637924194,"COORDENADA_Y":-7.4436569214,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"635":{"C\u00f3digo":27006000,"Nome":"CEIP Juan Rey","Enderezo":"Campo do Tremoal s\/n","Concello":"Lourenz\u00e1","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27760.0,"Tel\u00e9fono":"982870383","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4687156677,"COORDENADA_Y":-7.2966761589,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"636":{"C\u00f3digo":27006048,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Nadela","Enderezo":"Campo da Feira (Nadela)","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27160.0,"Tel\u00e9fono":"982870456","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.503694534,"COORDENADA_Y":42.970897675,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"637":{"C\u00f3digo":27006164,"Nome":"CEIP Albeiros","Enderezo":"R\u00faa Garaballa de Arriba 9","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982870463","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0302963257,"COORDENADA_Y":-7.5634970665,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"638":{"C\u00f3digo":27006218,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Cervantes","Enderezo":"Cami\u00f1o DE PIPIN 25","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982218711","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.022064209,"COORDENADA_Y":-7.5659937859,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"639":{"C\u00f3digo":27006231,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Divina Pastora","Enderezo":"Praza da Milagrosa 10","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982214957","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.019317627,"COORDENADA_Y":-7.5649132729,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"640":{"C\u00f3digo":27006243,"Nome":"CPR Mar\u00eda Auxiliadora","Enderezo":"Avenida RAM\u00d3N FERREIRO 30","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982284369","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.552499772,"COORDENADA_Y":43.002914429,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"641":{"C\u00f3digo":27006255,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Divino Maestro","Enderezo":"R\u00faa Portugal 45","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982216844","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.56733799,"COORDENADA_Y":43.014949799,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"642":{"C\u00f3digo":27006279,"Nome":"CPR Fingoi","Enderezo":"Avenida Aviacion Espa\u00f1ola 37","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982221630","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.9982299805,"COORDENADA_Y":-7.553964138,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"643":{"C\u00f3digo":27006280,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Padres Franciscanos","Enderezo":"Praza Maior 26","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27001.0,"Tel\u00e9fono":"982227107","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0094184875,"COORDENADA_Y":-7.5563139915,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"644":{"C\u00f3digo":27006292,"Nome":"CEIP As G\u00e1ndaras","Enderezo":"R\u00faa VIRXE DA SOIDADE s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982870504","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0268707275,"COORDENADA_Y":-7.5514202118,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"645":{"C\u00f3digo":27006322,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Inmaculada","Enderezo":"R\u00faa Angel Lopez Perez 2","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982280392","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0082435608,"COORDENADA_Y":-7.5551991463,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"646":{"C\u00f3digo":27006334,"Nome":"CEIP das Mercedes","Enderezo":"R\u00faa Cami\u00f1o de Montiron 28","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982829203","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0025749207,"COORDENADA_Y":-7.5484657288,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"647":{"C\u00f3digo":27006358,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Milagrosa","Enderezo":"Praza de Ferrol 21","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27001.0,"Tel\u00e9fono":"982242010","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.013874054,"COORDENADA_Y":-7.5576763153,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"648":{"C\u00f3digo":27006371,"Nome":"CEIP Anexa","Enderezo":"Avenida Ramon Ferreiro 6","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982870440","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0055809021,"COORDENADA_Y":-7.555685997,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"649":{"C\u00f3digo":27006383,"Nome":"CEIP A Ponte","Enderezo":"Paseo de Alvaro Cunqueiro","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982828569","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9992141724,"COORDENADA_Y":-7.5615034103,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"650":{"C\u00f3digo":27006395,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Benigno Quiroga Ballesteros","Enderezo":"R\u00faa Bola\u00f1o Rivadeneira s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27001.0,"Tel\u00e9fono":"982828190","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0133781433,"COORDENADA_Y":-7.5586462021,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"651":{"C\u00f3digo":27006401,"Nome":"CEIP Sagrado Coraz\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Venancio Senra s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982870467","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0187606812,"COORDENADA_Y":-7.5498547554,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"652":{"C\u00f3digo":27006425,"Nome":"CPR Seminario Diocesano-San Lorenzo","Enderezo":"R\u00faa Anxo L\u00f3pez P\u00e9rez s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982220100","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0073547363,"COORDENADA_Y":-7.5553092957,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"653":{"C\u00f3digo":27006437,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Jos\u00e9","Enderezo":"R\u00faa Santiago 2","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982221501","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0083732605,"COORDENADA_Y":-7.5598974228,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"654":{"C\u00f3digo":27006449,"Nome":"CEIP Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"R\u00faa Cambria s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982870390","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.004108429,"COORDENADA_Y":-7.5522861481,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"655":{"C\u00f3digo":27006516,"Nome":"CIFP Polit\u00e9cnico de Lugo","Enderezo":"R\u00faa Armando Duran 3","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982220328","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":43.0048751831,"COORDENADA_Y":-7.5583577156,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"656":{"C\u00f3digo":27006528,"Nome":"CIFP As Mercedes","Enderezo":"Avenida de Madrid 75","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982828001","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.9987449646,"COORDENADA_Y":-7.5461053848,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"657":{"C\u00f3digo":27006531,"Nome":"IES Lucus Augusti","Enderezo":"Avenida Rodriguez Mourelo s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982828020","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.0066070557,"COORDENADA_Y":-7.5567698479,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"658":{"C\u00f3digo":27006541,"Nome":"IES Nosa Sra. dos Ollos Grandes","Enderezo":"Avenida Ram\u00f3n Ferreiro s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982870003","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.0063171387,"COORDENADA_Y":-7.5562653542,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"659":{"C\u00f3digo":27006553,"Nome":"IES Xo\u00e1n Montes","Enderezo":"R\u00faa Montevideo","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27001.0,"Tel\u00e9fono":"982870407","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.012046814,"COORDENADA_Y":-7.5619087219,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"660":{"C\u00f3digo":27006589,"Nome":"EASD Ram\u00f3n Falc\u00f3n","Enderezo":"PASEO dos Estudantes s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982220792","TipoCentro":"EASD","COORDENADA_X":42.998298645,"COORDENADA_Y":-7.5427527428,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"661":{"C\u00f3digo":27006735,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Poeta Avelino D\u00edaz","Enderezo":"R\u00faa Federico Gonz\u00e1lez L\u00f3pez s\/n\u00ba","Concello":"Meira","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27240.0,"Tel\u00e9fono":"982870535","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2143630981,"COORDENADA_Y":-7.2961449623,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"662":{"C\u00f3digo":27006954,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce \u00c1lvaro Cunqueiro Mora","Enderezo":"Avenida Buenos Aires s\/n","Concello":"Mondo\u00f1edo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27740.0,"Tel\u00e9fono":"982870553","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4310760498,"COORDENADA_Y":-7.3589086533,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"663":{"C\u00f3digo":27006966,"Nome":"IES Pluriling\u00fce San Rosendo","Enderezo":"Avenida As San Lucas 33","Concello":"Mondo\u00f1edo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27740.0,"Tel\u00e9fono":"982870539","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.4280662537,"COORDENADA_Y":-7.3682961464,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"664":{"C\u00f3digo":27007132,"Nome":"ESMU Municipal de Chantada","Enderezo":"Praza de Galicia 1","Concello":"Chantada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27500.0,"Tel\u00e9fono":"982440011","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.6095504761,"COORDENADA_Y":-7.7685227394,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"665":{"C\u00f3digo":27007211,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Fundaci\u00f3n Educativa Torre de Lemos","Enderezo":"R\u00faa Santo Domingo s\/n","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982400350","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5239105225,"COORDENADA_Y":-7.5127601624,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"666":{"C\u00f3digo":27007223,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Real Colegio Padres Escolapios","Enderezo":"Campo de la Compa\u00f1ia 50","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982400450","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5184783936,"COORDENADA_Y":-7.5164179802,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"667":{"C\u00f3digo":27007235,"Nome":"CPR Ferroviario","Enderezo":"R\u00faa A Coru\u00f1a 14","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982400780","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5290870667,"COORDENADA_Y":-7.506649971,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"668":{"C\u00f3digo":27007247,"Nome":"IES Francisco Davi\u00f1a Rey","Enderezo":"R\u00faa Doutor Casares 63-67","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982828200","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5250282288,"COORDENADA_Y":-7.5119771957,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"669":{"C\u00f3digo":27007259,"Nome":"IES R\u00edo Cabe","Enderezo":"R\u00faa San Pedro s\/n","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982828034","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5262298584,"COORDENADA_Y":-7.5078969002,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"670":{"C\u00f3digo":27007260,"Nome":"CFEA de Monforte de Lemos","Enderezo":"R\u00faa Alfredo Bra\u00f1as s\/n","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982889103","TipoCentro":"CFEA","COORDENADA_X":42.5078010559,"COORDENADA_Y":-7.4985017776,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"671":{"C\u00f3digo":27007788,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce de Navia de Suarna","Enderezo":"R\u00faa Pallar\u00f3n s\/n","Concello":"Navia de Suarna","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27650.0,"Tel\u00e9fono":"982870601","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.9661369324,"COORDENADA_Y":-7.002995491,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"672":{"C\u00f3digo":27007892,"Nome":"CEIP de Negueira de Mu\u00f1iz","Enderezo":"Negueira s\/n","Concello":"Negueira de Mu\u00f1iz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27113.0,"Tel\u00e9fono":"982108122","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1346206665,"COORDENADA_Y":-6.8938355446,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"673":{"C\u00f3digo":27007958,"Nome":"CPI Lu\u00eds D\u00edaz Moreno","Enderezo":"Estrada de Aranza s\/n","Concello":"Baralla","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27680.0,"Tel\u00e9fono":"982870071","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.8920440674,"COORDENADA_Y":-7.2563624382,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"674":{"C\u00f3digo":27008148,"Nome":"CEIP das Nogais","Enderezo":"R\u00faa San Andres s\/n","Concello":"As Nogais","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27677.0,"Tel\u00e9fono":"982870062","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.107367992,"COORDENADA_Y":42.81035614,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"675":{"C\u00f3digo":27008513,"Nome":"CEIP Laverde Ru\u00edz","Enderezo":"Estrada Nacional VI","Concello":"Outeiro de Rei","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27150.0,"Tel\u00e9fono":"982828931","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.105342865,"COORDENADA_Y":-7.6140146255,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"676":{"C\u00f3digo":27009050,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Monte Bali\u00f1o","Enderezo":"Estrada de Escairon s\/n","Concello":"Pant\u00f3n","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27430.0,"Tel\u00e9fono":"982828215","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.634237766,"COORDENADA_Y":42.510215759,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"677":{"C\u00f3digo":27009347,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Miguel","Enderezo":"R\u00faa da Veiga 6","Concello":"Paradela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27611.0,"Tel\u00e9fono":"982870631","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7631530762,"COORDENADA_Y":-7.5631394386,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"678":{"C\u00f3digo":27009463,"Nome":"CEIP de Breto\u00f1a","Enderezo":"A Igrexa","Concello":"A Pastoriza","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27746.0,"Tel\u00e9fono":"982870030","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3401679993,"COORDENADA_Y":-7.3146948814,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"679":{"C\u00f3digo":27009608,"Nome":"CEIP O Salvador","Enderezo":"Pastoriza (O Salvador)","Concello":"A Pastoriza","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27287.0,"Tel\u00e9fono":"982870025","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3017120361,"COORDENADA_Y":-7.3491883278,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"680":{"C\u00f3digo":27010064,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"Avenida Rio Azumara s\/n","Concello":"Pol","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27270.0,"Tel\u00e9fono":"982870641","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1346244812,"COORDENADA_Y":-7.3534016609,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"681":{"C\u00f3digo":27010155,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Pobra de Broll\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Outeiro s\/n","Concello":"A Pobra do Broll\u00f3n","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27330.0,"Tel\u00e9fono":"982870637","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5496253967,"COORDENADA_Y":-7.3942985535,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"682":{"C\u00f3digo":27010325,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Pontenova","Enderezo":"R\u00faa Escolas s\/n","Concello":"A Pontenova","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27720.0,"Tel\u00e9fono":"982828880","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3525085449,"COORDENADA_Y":-7.1929016113,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"683":{"C\u00f3digo":27010520,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Virxe da Luz","Enderezo":"R\u00faa do Mi\u00f1o s\/n","Concello":"Portomar\u00edn","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27170.0,"Tel\u00e9fono":"982870645","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8085136414,"COORDENADA_Y":-7.6143193245,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"684":{"C\u00f3digo":27010891,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Gregorio Sanz","Enderezo":"Avenida Luarca 1","Concello":"Ribadeo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27700.0,"Tel\u00e9fono":"982870704","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5352096558,"COORDENADA_Y":-7.0520534515,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"685":{"C\u00f3digo":27010911,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas","Enderezo":"R\u00faa Carlos III 4","Concello":"Ribadeo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27700.0,"Tel\u00e9fono":"982128415","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.5387229919,"COORDENADA_Y":-7.0449881554,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"686":{"C\u00f3digo":27010921,"Nome":"CFEA Pedro Murias","Enderezo":"Vilaframil","Concello":"Ribadeo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27797.0,"Tel\u00e9fono":"982828550","TipoCentro":"CFEA","COORDENADA_X":43.5466499329,"COORDENADA_Y":-7.1205568314,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"687":{"C\u00f3digo":27011032,"Nome":"CEIP de San Clodio","Enderezo":"Estrada de San Pedro, s\/n (San Clodio)","Concello":"Ribas de Sil","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27310.0,"Tel\u00e9fono":"982828219","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.465221405,"COORDENADA_Y":-7.2856111526,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"688":{"C\u00f3digo":27011287,"Nome":"CEIP de Riotorto","Enderezo":"As Rodrigas","Concello":"Riotorto","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27744.0,"Tel\u00e9fono":"982870712","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3408546448,"COORDENADA_Y":-7.2640280724,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"689":{"C\u00f3digo":27011615,"Nome":"Cen. Pub. Mestre Jos\u00e9 R\u00e1bade Arias","Enderezo":"Avenida de Portugal s\/n","Concello":"R\u00e1bade","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27370.0,"Tel\u00e9fono":"982828584","TipoCentro":"Cen. Pub.","COORDENADA_X":43.127696991,"COORDENADA_Y":-7.6430130005,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"690":{"C\u00f3digo":27011639,"Nome":"CEIP Otero Pedrayo","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro s\/n","Concello":"R\u00e1bade","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27370.0,"Tel\u00e9fono":"982870661","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.1226882935,"COORDENADA_Y":-7.6317667961,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"691":{"C\u00f3digo":27011718,"Nome":"CPR Belarmino Fern\u00e1ndez Iglesias","Enderezo":"Lugar Pazo de Ribas 66","Concello":"Sober","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27466.0,"Tel\u00e9fono":"982460469","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.61822176,"COORDENADA_Y":42.463989258,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"692":{"C\u00f3digo":27011743,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Antonio Fern\u00e1ndez L\u00f3pez","Enderezo":"Oural","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27392.0,"Tel\u00e9fono":"982870832","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6972618103,"COORDENADA_Y":-7.4344825745,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"693":{"C\u00f3digo":27011767,"Nome":"CEMU Profesional  Cantiga","Enderezo":"Avenida da Merced 58","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":"630773232","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.7784423828,"COORDENADA_Y":-7.4205675125,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"694":{"C\u00f3digo":27011974,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa DA ASUNCION 34","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":"982531981","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.7832336426,"COORDENADA_Y":-7.4113297462,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"695":{"C\u00f3digo":27011998,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Merced","Enderezo":"Avenida da Merce 58","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":"982532357","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.420923233,"COORDENADA_Y":42.778553009,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"696":{"C\u00f3digo":27012012,"Nome":"CEIP Frei Lu\u00eds de Granada","Enderezo":"Praza de Galicia","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":"982870838","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7748527527,"COORDENADA_Y":-7.4079046249,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"697":{"C\u00f3digo":27012024,"Nome":"EFOG de Sarria","Enderezo":"Praza da Galicia s\/n","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"EFOG","COORDENADA_X":42.7747802734,"COORDENADA_Y":-7.4079394341,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"698":{"C\u00f3digo":27012036,"Nome":"IES Gregorio Fern\u00e1ndez","Enderezo":"R\u00faa Castelao s\/n","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":"982870790","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7719535828,"COORDENADA_Y":-7.4075036049,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"699":{"C\u00f3digo":27012048,"Nome":"IES Xograr Afonso G\u00f3mez de Sarria","Enderezo":"R\u00faa \u00c1nxel Fole, s\/n (Zona escolar)","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":"982870801","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7734832764,"COORDENADA_Y":-7.4076251984,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"700":{"C\u00f3digo":27012450,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Dr. L\u00f3pez Su\u00e1rez","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro, s\/n (Escair\u00f3n)","Concello":"O Savi\u00f1ao","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27540.0,"Tel\u00e9fono":"982828224","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.5871620178,"COORDENADA_Y":-7.6379766464,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"701":{"C\u00f3digo":27012474,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Virxe do Carme","Enderezo":"Cami\u00f1o do Pazo, s\/n (Sober)","Concello":"Sober","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27460.0,"Tel\u00e9fono":"982870841","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.582295895,"COORDENADA_Y":42.461681366,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"702":{"C\u00f3digo":27012504,"Nome":"CPI San Tom\u00e9 do Carballo","Enderezo":"R\u00faa do Conde s\/n","Concello":"Taboada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27550.0,"Tel\u00e9fono":"982870851","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.7211723328,"COORDENADA_Y":-7.7606287003,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"703":{"C\u00f3digo":27012607,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Celso Curr\u00e1s","Enderezo":"R\u00faa Serra da Cadeira s\/n","Concello":"Trabada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27765.0,"Tel\u00e9fono":"982870856","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4468421936,"COORDENADA_Y":-7.1948542595,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"704":{"C\u00f3digo":27012826,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Santa Mar\u00eda do Valadouro","Enderezo":"R\u00faa Deputacion, 7 - Ferreira","Concello":"O Valadouro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27770.0,"Tel\u00e9fono":"982828872","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5529251099,"COORDENADA_Y":-7.4443426132,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"705":{"C\u00f3digo":27012887,"Nome":"CEIP do Vicedo","Enderezo":"R\u00faa MAXISTERIO","Concello":"O Vicedo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27860.0,"Tel\u00e9fono":"982870610","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.7333030701,"COORDENADA_Y":-7.664683342,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"706":{"C\u00f3digo":27013296,"Nome":"CEIP Manuel Mato Vizoso","Enderezo":"R\u00faa Cuart de Poblet s\/n","Concello":"Vilalba","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27800.0,"Tel\u00e9fono":"982870888","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2926025391,"COORDENADA_Y":-7.6820049286,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"707":{"C\u00f3digo":27013314,"Nome":"IES Santiago Basanta Silva","Enderezo":"Cidade Cultural M. Fraga Iribarne","Concello":"Vilalba","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27800.0,"Tel\u00e9fono":"982870872","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2935905457,"COORDENADA_Y":-7.6809749603,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"708":{"C\u00f3digo":27013326,"Nome":"IES Lois Pe\u00f1a Novo","Enderezo":"R\u00faa Quart de Poblet s\/n","Concello":"Vilalba","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27800.0,"Tel\u00e9fono":"982870860","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2930412292,"COORDENADA_Y":-7.6832294464,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"709":{"C\u00f3digo":27013338,"Nome":"CEIP Antonio Insua Berm\u00fadez","Enderezo":"R\u00faa QUART DE POBLET s\/n","Concello":"Vilalba","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27800.0,"Tel\u00e9fono":"982828151","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.292514801,"COORDENADA_Y":-7.6833486557,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"710":{"C\u00f3digo":27013387,"Nome":"CEIP de Celeiro","Enderezo":"R\u00faa San Pantale\u00f3n s\/n","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27863.0,"Tel\u00e9fono":"982870953","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6772880554,"COORDENADA_Y":-7.5864081383,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"711":{"C\u00f3digo":27013624,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Landro","Enderezo":"R\u00faa Nicolas Cora 60","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27850.0,"Tel\u00e9fono":"982560906","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.6613998413,"COORDENADA_Y":-7.5927867889,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"712":{"C\u00f3digo":27013636,"Nome":"IES Mar\u00eda Sarmiento","Enderezo":"R\u00faa Misericordia 58","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27850.0,"Tel\u00e9fono":"982870916","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.6678009033,"COORDENADA_Y":-7.6013913155,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"713":{"C\u00f3digo":27013648,"Nome":"IES Vilar Ponte","Enderezo":"R\u00faa Antonio Ledesma 20","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27850.0,"Tel\u00e9fono":"982870901","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.6672515869,"COORDENADA_Y":-7.600479126,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"714":{"C\u00f3digo":27013673,"Nome":"CEIP de Cas\u00e1s","Enderezo":"R\u00faa Orquidea 63","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982870483","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0139427185,"COORDENADA_Y":-7.5741677284,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"715":{"C\u00f3digo":27013697,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Elo\u00edsa Rivadulla","Enderezo":"Avenida de Monforte s\/n","Concello":"Chantada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27500.0,"Tel\u00e9fono":"982828133","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6080207825,"COORDENADA_Y":-7.7590985298,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"716":{"C\u00f3digo":27013703,"Nome":"CEIP de Quiroga","Enderezo":"R\u00faa R\u00edo Lor","Concello":"Quiroga","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27320.0,"Tel\u00e9fono":"982828237","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4739379883,"COORDENADA_Y":-7.2675676346,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"717":{"C\u00f3digo":27013855,"Nome":"CPR Radio ECCA","Enderezo":"Garaballa de Arriba s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982210602","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0299339294,"COORDENADA_Y":-7.5635719299,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"718":{"C\u00f3digo":27013922,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce do Castro de Ouro","Enderezo":"A Seara s\/n","Concello":"Alfoz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27776.0,"Tel\u00e9fono":"982870048","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5270195007,"COORDENADA_Y":-7.4191832542,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"719":{"C\u00f3digo":27013934,"Nome":"IES Perdouro","Enderezo":"R\u00faa do Instituto s\/n","Concello":"Burela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27880.0,"Tel\u00e9fono":"982870102","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.6520767212,"COORDENADA_Y":-7.3569345474,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"720":{"C\u00f3digo":27013958,"Nome":"IES Monte Castelo","Enderezo":"R\u00faa do Ril s\/n","Concello":"Burela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27880.0,"Tel\u00e9fono":"982828241","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.6513633728,"COORDENADA_Y":-7.3567090034,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"721":{"C\u00f3digo":27014008,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Tino Grand\u00edo","Enderezo":"Estrada Gunt\u00edn s\/n","Concello":"Gunt\u00edn","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27211.0,"Tel\u00e9fono":"982870363","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.8855895996,"COORDENADA_Y":-7.6964859962,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"722":{"C\u00f3digo":27014033,"Nome":"EEI Fingoi n\u00ba 2","Enderezo":"Travesa Rua Erin 7","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982870460","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.0007858276,"COORDENADA_Y":-7.5495171547,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"723":{"C\u00f3digo":27014057,"Nome":"CEE Santa Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Da Luz 1","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982829220","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.9957046509,"COORDENADA_Y":-7.5464167595,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"724":{"C\u00f3digo":27014070,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Palas de Rei","Enderezo":"R\u00faa Ourense s\/n","Concello":"Palas de Rei","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27200.0,"Tel\u00e9fono":"982870628","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8685646057,"COORDENADA_Y":-7.8664703369,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"725":{"C\u00f3digo":27014082,"Nome":"EEI Xela Arias","Enderezo":"R\u00faa Marques de Ugena","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":"982530047","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.7797088623,"COORDENADA_Y":-7.4156131744,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"726":{"C\u00f3digo":27014094,"Nome":"EEI de Vilalba","Enderezo":"R\u00faa Quart de Poblet s\/n","Concello":"Vilalba","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27800.0,"Tel\u00e9fono":"982828155","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.2928161621,"COORDENADA_Y":-7.6842927933,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"727":{"C\u00f3digo":27014100,"Nome":"EEI San Roque","Enderezo":"R\u00faa Benito Galceran 26\/28","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27850.0,"Tel\u00e9fono":"982870957","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":43.6646270752,"COORDENADA_Y":-7.5933389664,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"728":{"C\u00f3digo":27014240,"Nome":"CEIP de Samos","Enderezo":"Samos (Santa Xertrude)","Concello":"Samos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27620.0,"Tel\u00e9fono":"982828259","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7363853455,"COORDENADA_Y":-7.3251719475,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"729":{"C\u00f3digo":27014665,"Nome":"CEIP Lu\u00eds Pimentel","Enderezo":"R\u00faa Gallego Tato (xornalista) 5","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982828600","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.571846008,"COORDENADA_Y":43.025344849,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"730":{"C\u00f3digo":27014793,"Nome":"CEIP Paradai","Enderezo":"R\u00faa Alexandre Boveda s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982870429","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0225257874,"COORDENADA_Y":-7.5593123436,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"731":{"C\u00f3digo":27014811,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Fontem Albei","Enderezo":"R\u00faa Marmoiral s\/n","Concello":"A Fonsagrada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27100.0,"Tel\u00e9fono":"982828263","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.13230896,"COORDENADA_Y":-7.0662689209,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"732":{"C\u00f3digo":27014847,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce do Corgo","Enderezo":"Estrada Nacional VI s\/n","Concello":"O Corgo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27163.0,"Tel\u00e9fono":"982829215","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.9368057251,"COORDENADA_Y":-7.4092483521,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"733":{"C\u00f3digo":27014859,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Xermade","Enderezo":"Avenida das Pontes s\/n","Concello":"Xermade","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27833.0,"Tel\u00e9fono":"982870970","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3565788269,"COORDENADA_Y":-7.8145275116,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"734":{"C\u00f3digo":27014860,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A G\u00e1ndara","Enderezo":"Avenida M\u00aa PAZ DE TOR s\/n","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982870563","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5312461853,"COORDENADA_Y":-7.5329732895,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"735":{"C\u00f3digo":27015189,"Nome":"IES de Quiroga","Enderezo":"R\u00faa Pereiro s\/n","Concello":"Quiroga","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27320.0,"Tel\u00e9fono":"982828274","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4737892151,"COORDENADA_Y":-7.2692327499,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"736":{"C\u00f3digo":27015301,"Nome":"CEIP de Cervo","Enderezo":"Lugar PEDROUZO, S\/N (CERVO)","Concello":"Cervo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27891.0,"Tel\u00e9fono":"982870207","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6716575623,"COORDENADA_Y":-7.4131860733,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"737":{"C\u00f3digo":27015311,"Nome":"IES A Pinguela","Enderezo":"Estrada de Sober s\/n","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982828051","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-7.525854588,"COORDENADA_Y":42.511955261,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"738":{"C\u00f3digo":27015360,"Nome":"CEE Infanta Elena","Enderezo":"R\u00faa Cami\u00f1o Real s\/n","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982403303","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.5328445435,"COORDENADA_Y":-7.5316643715,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"739":{"C\u00f3digo":27015724,"Nome":"CEIP Monseivane","Enderezo":"Lugar Lanz\u00f3s (San Marti\u00f1o)","Concello":"Vilalba","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27816.0,"Tel\u00e9fono":"982870895","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.3653755188,"COORDENADA_Y":-7.6358413696,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"740":{"C\u00f3digo":27015751,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Vista Alegre","Enderezo":"R\u00faa Maestro Don Camilo s\/n","Concello":"Burela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27880.0,"Tel\u00e9fono":"982870116","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6500892639,"COORDENADA_Y":-7.3559150696,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"741":{"C\u00f3digo":27015761,"Nome":"IES \u00c1nxel Fole","Enderezo":"R\u00faa Angelo Colocci s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982870991","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.0242118835,"COORDENADA_Y":-7.5707550049,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"742":{"C\u00f3digo":27015773,"Nome":"IES Muralla Romana","Enderezo":"R\u00faa Angelo Colocci, s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982828081","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.024055481,"COORDENADA_Y":-7.571199894,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"743":{"C\u00f3digo":27015785,"Nome":"CEIP de Currelos","Enderezo":"Vilaesteva (San Salvador)","Concello":"O Savi\u00f1ao","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27547.0,"Tel\u00e9fono":"982828284","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6774749756,"COORDENADA_Y":-7.6441884041,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"744":{"C\u00f3digo":27015827,"Nome":"CEIP Terra Ch\u00e1","Enderezo":"Rom\u00e1n (Santalla)","Concello":"Vilalba","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27841.0,"Tel\u00e9fono":"982511402","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2948226929,"COORDENADA_Y":-7.5753121376,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"745":{"C\u00f3digo":27015876,"Nome":"CEIP Ant\u00eda Cal V\u00e1zquez","Enderezo":"R\u00faa Margarida s\/n","Concello":"Muras","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27836.0,"Tel\u00e9fono":"982870596","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.4688568115,"COORDENADA_Y":-7.7245445251,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"746":{"C\u00f3digo":27015891,"Nome":"IES da Terra Ch\u00e1, Jos\u00e9 Trapero Pardo","Enderezo":"Avenida da Terra Cha, s\/n (Castro)","Concello":"Castro de Rei","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27260.0,"Tel\u00e9fono":"982870144","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.1470603943,"COORDENADA_Y":-7.4906263351,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"747":{"C\u00f3digo":27015955,"Nome":"EOI de Lugo","Enderezo":"Ronda Xos\u00e9 Casti\u00f1eiras 1","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982829230","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":42.9999694824,"COORDENADA_Y":-7.5457620621,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"748":{"C\u00f3digo":27015967,"Nome":"CPI Ux\u00edo Novoneira","Enderezo":"Estrada de Cervantes s\/n","Concello":"Pedrafita do Cebreiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27670.0,"Tel\u00e9fono":"982870633","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.7286262512,"COORDENADA_Y":-7.0230326653,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"749":{"C\u00f3digo":27015979,"Nome":"CEIP Eduardo Cela Vila","Enderezo":"R\u00faa do Castro s\/n","Concello":"Triacastela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27630.0,"Tel\u00e9fono":"982828289","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7579956055,"COORDENADA_Y":-7.2376360893,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"750":{"C\u00f3digo":27016170,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Santa Rita","Enderezo":"Lugar Trabe s\/n","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27867.0,"Tel\u00e9fono":"982870937","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6321487427,"COORDENADA_Y":-7.6141853333,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"751":{"C\u00f3digo":27016200,"Nome":"IES Poeta D\u00edaz Castro","Enderezo":"R\u00faa Xermade, s\/n (Guitiriz)","Concello":"Guitiriz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27300.0,"Tel\u00e9fono":"982870342","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.1864967346,"COORDENADA_Y":-7.8989043236,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"752":{"C\u00f3digo":27016224,"Nome":"CEIP de San Cosme","Enderezo":"Covas 96","Concello":"Barreiros","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27790.0,"Tel\u00e9fono":"982870081","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5431365967,"COORDENADA_Y":-7.2349047661,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"753":{"C\u00f3digo":27016248,"Nome":"IES de Monterroso","Enderezo":"R\u00faa Salvador Arotzarena","Concello":"Monterroso","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27560.0,"Tel\u00e9fono":"982870573","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7972984314,"COORDENADA_Y":-7.8341856003,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"754":{"C\u00f3digo":27016251,"Nome":"CMUS Profesional de  Vilalba","Enderezo":"R\u00faa As Pedreiras s\/n","Concello":"Vilalba","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27800.0,"Tel\u00e9fono":"982512888","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.2992668152,"COORDENADA_Y":-7.6827907562,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"755":{"C\u00f3digo":27016261,"Nome":"CEMU Profesional  Adagio","Enderezo":"Campo da Compa\u00f1\u00eda 50","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982400677","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.517906189,"COORDENADA_Y":-7.5169892311,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"756":{"C\u00f3digo":27016285,"Nome":"CMUS Profesional de Viveiro","Enderezo":"R\u00faa da Marina s\/n","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27850.0,"Tel\u00e9fono":"982560486","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":43.6605987549,"COORDENADA_Y":-7.5972285271,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"757":{"C\u00f3digo":27016297,"Nome":"IES Enrique Muruais","Enderezo":"Zona escolar s\/n","Concello":"A Pontenova","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27720.0,"Tel\u00e9fono":"982870033","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.3541564941,"COORDENADA_Y":-7.1929979324,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"758":{"C\u00f3digo":27016303,"Nome":"IES Pedregal de Irimia","Enderezo":"R\u00faa Federico Gonz\u00e1lez L\u00f3pez s\/n","Concello":"Meira","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27240.0,"Tel\u00e9fono":"982870520","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2151069641,"COORDENADA_Y":-7.2958340645,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"759":{"C\u00f3digo":27016315,"Nome":"IES de Becerre\u00e1","Enderezo":"R\u00faa Castelo s\/n","Concello":"Becerre\u00e1","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27640.0,"Tel\u00e9fono":"982828292","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8588142395,"COORDENADA_Y":-7.1660580635,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"760":{"C\u00f3digo":27016352,"Nome":"IES do Cami\u00f1o","Enderezo":"Praza Ulloa s\/n","Concello":"Palas de Rei","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27200.0,"Tel\u00e9fono":"982870619","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.8691215515,"COORDENADA_Y":-7.8673644066,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"761":{"C\u00f3digo":27016388,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Muimenta","Enderezo":"R\u00faa Valmaior s\/n","Concello":"Cospeito","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27377.0,"Tel\u00e9fono":"982870273","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.2517280579,"COORDENADA_Y":-7.4306497574,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"762":{"C\u00f3digo":27016391,"Nome":"CEIP O Cantel","Enderezo":"R\u00faa Pintor Laxeiro s\/n","Concello":"Foz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27780.0,"Tel\u00e9fono":"982870314","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.5732498169,"COORDENADA_Y":-7.258272171,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"763":{"C\u00f3digo":27016406,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Covas","Enderezo":"R\u00faa Granxas s\/n","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27868.0,"Tel\u00e9fono":"982870948","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6685791016,"COORDENADA_Y":-7.6093358994,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"764":{"C\u00f3digo":27016421,"Nome":"EOI de Monforte de Lemos","Enderezo":"R\u00faa Calvo Sotelo 65","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982828991","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":42.5252723694,"COORDENADA_Y":-7.5054965019,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"765":{"C\u00f3digo":27016431,"Nome":"CPR Dobao Imagen","Enderezo":"Ronda das Fonti\u00f1as 222","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982240314","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0050697327,"COORDENADA_Y":-7.5473766327,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"766":{"C\u00f3digo":27016455,"Nome":"IES Sanxillao","Enderezo":"Avenida DAS FONTI\u00d1AS 171","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982828088","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-7.546598911,"COORDENADA_Y":43.00491333,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"767":{"C\u00f3digo":27016467,"Nome":"CEIP Men\u00e9ndez Pelayo","Enderezo":"R\u00faa Serra de Outes s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982870452","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.570494175,"COORDENADA_Y":43.015476227,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"768":{"C\u00f3digo":27016492,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce do P\u00e1ramo","Enderezo":"Zona O Paramo S\/N","Concello":"O P\u00e1ramo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27363.0,"Tel\u00e9fono":"982828305","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.8440208435,"COORDENADA_Y":-7.4975185394,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"769":{"C\u00f3digo":27016509,"Nome":"IES Marqu\u00e9s de Sargadelos","Enderezo":"R\u00faa A Veiga (San Cibrao) s\/n","Concello":"Cervo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27890.0,"Tel\u00e9fono":"982870193","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-7.43764782,"COORDENADA_Y":43.691436768,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"770":{"C\u00f3digo":27016546,"Nome":"ESMU Municipal de Ribadeo","Enderezo":"R\u00faa CLEMENTE MARTINEZ PASARON 10","Concello":"Ribadeo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27700.0,"Tel\u00e9fono":"982130856","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.5346794128,"COORDENADA_Y":-7.0403666496,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"771":{"C\u00f3digo":27016558,"Nome":"CMUS Profesional Xo\u00e1n Montes","Enderezo":"R\u00faa Casti\u00f1eira 5","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982250563","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.999420166,"COORDENADA_Y":-7.5468349457,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"772":{"C\u00f3digo":27016561,"Nome":"EMUSPR de Antas de Ulla","Enderezo":"R\u00faa Miguel Angel Blanco 16","Concello":"Antas de Ulla","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27570.0,"Tel\u00e9fono":"982379057","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.784236908,"COORDENADA_Y":-7.8897929192,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"773":{"C\u00f3digo":27016571,"Nome":"ESMU Municipal de Foz","Enderezo":"Avenida da Ribeira s\/n","Concello":"Foz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27780.0,"Tel\u00e9fono":"604032350","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.5693130493,"COORDENADA_Y":-7.2558016777,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"774":{"C\u00f3digo":27016595,"Nome":"ESMU Municipal de Monforte de Lemos","Enderezo":"Praza de Espa\u00f1a 3","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982402498","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.5281524658,"COORDENADA_Y":-7.5118093491,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"775":{"C\u00f3digo":27016601,"Nome":"ESMU Municipal O Barrido","Enderezo":"Avenida do Generalisimo s\/n","Concello":"Paradela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27611.0,"Tel\u00e9fono":"982541101","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7668113708,"COORDENADA_Y":-7.5678291321,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"776":{"C\u00f3digo":27016613,"Nome":"IES R\u00edo Mi\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro s\/n","Concello":"R\u00e1bade","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27370.0,"Tel\u00e9fono":"982870652","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-7.630608082,"COORDENADA_Y":43.122745514,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"777":{"C\u00f3digo":27016625,"Nome":"IES Illa de Sar\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Agramonte","Concello":"Xove","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27870.0,"Tel\u00e9fono":"982870973","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.6863975525,"COORDENADA_Y":-7.5032920837,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"778":{"C\u00f3digo":27016637,"Nome":"ESMU Municipal de Sober","Enderezo":"Praza do Concello s\/n - Casa da Cultura","Concello":"Sober","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27460.0,"Tel\u00e9fono":"982460513","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.4622573853,"COORDENADA_Y":-7.5866279602,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"779":{"C\u00f3digo":27016649,"Nome":"IES Alfoz - Valadouro","Enderezo":"Estr. Mondo\u00f1edo-Ferreira do Valadouro","Concello":"Alfoz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27774.0,"Tel\u00e9fono":"982870051","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.5434494019,"COORDENADA_Y":-7.4224071503,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"780":{"C\u00f3digo":27016662,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Monforte de Lemos","Enderezo":"R\u00faa Emilia Casas Baamonde s\/n","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982828310","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5282096863,"COORDENADA_Y":-7.5115718842,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"781":{"C\u00f3digo":27016674,"Nome":"CEP Lu\u00eds Tob\u00edo","Enderezo":"Avenida Martin Ledesma s\/n","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27850.0,"Tel\u00e9fono":"982870942","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":-7.600157261,"COORDENADA_Y":43.664260864,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"782":{"C\u00f3digo":27016704,"Nome":"IES Leiras Pulpeiro","Enderezo":"R\u00faa Orqu\u00eddea 45","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982870419","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-7.573965324,"COORDENADA_Y":43.012920486,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"783":{"C\u00f3digo":27016716,"Nome":"IES Fonmi\u00f1\u00e1","Enderezo":"Avenida Doutor Cabaneiro s\/n","Concello":"A Pastoriza","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27287.0,"Tel\u00e9fono":"982870015","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.2989425659,"COORDENADA_Y":-7.3392910957,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"784":{"C\u00f3digo":27016728,"Nome":"CEIP Illa Verde","Enderezo":"R\u00faa Roi Xordo 2","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982828143","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.0003204346,"COORDENADA_Y":-7.5509762764,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"785":{"C\u00f3digo":27016731,"Nome":"ESMU Municipal de Burela","Enderezo":"R\u00faa DO CANCELO 33","Concello":"Burela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27880.0,"Tel\u00e9fono":"982580720","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.6589851379,"COORDENADA_Y":-7.3631896973,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"786":{"C\u00f3digo":27020513,"Nome":"CMUS Profesional Mestre Ib\u00e1\u00f1ez","Enderezo":"Monforte de Lemos","Concello":"Monforte de Lemos","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27400.0,"Tel\u00e9fono":"982403893","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.5281524658,"COORDENADA_Y":-7.5117750168,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"787":{"C\u00f3digo":27020525,"Nome":"ESMU Municipal de Sarria","Enderezo":"R\u00faa  Marqu\u00e9s de Ugena, s\/n - Casa da cultura 00","Concello":"Sarria","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27600.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7799568176,"COORDENADA_Y":-7.4164590836,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"788":{"C\u00f3digo":27020549,"Nome":"ESMU Municipal de Ribas de Sil","Enderezo":"R\u00faa  Colexios, s\/n 00","Concello":"Ribas de Sil","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27310.0,"Tel\u00e9fono":"982428237","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.4669685364,"COORDENADA_Y":-7.2871370316,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"789":{"C\u00f3digo":27020550,"Nome":"ESMU Municipal O Pallarego","Enderezo":"Praza DO CONCELLO, CASA DO CONCELLO","Concello":"Mondo\u00f1edo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27740.0,"Tel\u00e9fono":"982521901","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.4296379089,"COORDENADA_Y":-7.3640475273,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"790":{"C\u00f3digo":27020562,"Nome":"IES de Foz","Enderezo":"R\u00faa Castelao s\/n","Concello":"Foz","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27780.0,"Tel\u00e9fono":"982870287","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.5651168823,"COORDENADA_Y":-7.2677454948,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"791":{"C\u00f3digo":27020586,"Nome":"CPR Gal\u00e9n","Enderezo":"Calzada XI\u00c1N 8","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27296.0,"Tel\u00e9fono":"982265205","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0209007263,"COORDENADA_Y":-7.5854697227,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"792":{"C\u00f3digo":27020598,"Nome":"CEMU Profesional Fingoi","Enderezo":"Avenida  Aviaci\u00f3n Espa\u00f1ola, 37 00","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982221630","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.9982261658,"COORDENADA_Y":-7.5539269447,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"793":{"C\u00f3digo":27020604,"Nome":"EMUSPR Cantarela","Enderezo":"R\u00faa Xian s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982652061","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":43.0207939148,"COORDENADA_Y":-7.5856304169,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"794":{"C\u00f3digo":27020616,"Nome":"CPR Attelier","Enderezo":"R\u00faa  Concepci\u00f3n Arenal, 18 - baixo","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982227854","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0153617859,"COORDENADA_Y":-7.5602545738,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"795":{"C\u00f3digo":27020628,"Nome":"EOI de Viveiro Luz Pozo Garza","Enderezo":"R\u00faa  Lavandeira, s\/n - 1\u00ba","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27863.0,"Tel\u00e9fono":"982551745","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":43.67628479,"COORDENADA_Y":-7.5899863243,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"796":{"C\u00f3digo":27020677,"Nome":"CPR Dioptra","Enderezo":"Praza Conde Fontao, 4 - baixo","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982284361","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0149612427,"COORDENADA_Y":-7.5525641441,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"797":{"C\u00f3digo":27020689,"Nome":"ESMU Municipal  da Pastoriza","Enderezo":"Pastoriza (O Salvador)","Concello":"A Pastoriza","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27287.0,"Tel\u00e9fono":"982332200","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.3015556335,"COORDENADA_Y":-7.3493170738,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"798":{"C\u00f3digo":27020690,"Nome":"EOI de Ribadeo","Enderezo":"Casa Casa do \u00d3ptico","Concello":"Ribadeo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27700.0,"Tel\u00e9fono":"982129657","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":43.5382347107,"COORDENADA_Y":-7.0501756668,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"799":{"C\u00f3digo":27020707,"Nome":"CDAN Conservatorio Profesional de Danza","Enderezo":"R\u00faa M\u00fasico Xos\u00e9 Casti\u00f1eira 3","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982284704","TipoCentro":"CDAN","COORDENADA_X":42.9997520447,"COORDENADA_Y":-7.5462555885,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"800":{"C\u00f3digo":27020744,"Nome":"CEMU Gal\u00e9n","Enderezo":"R\u00faa XIAN 8","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":43.0210266113,"COORDENADA_Y":-7.5856304169,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"801":{"C\u00f3digo":27020756,"Nome":"CPR TIC","Enderezo":"R\u00faa Frei Pl\u00e1cido Rey Lemos s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27004.0,"Tel\u00e9fono":"982284667","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0070457458,"COORDENADA_Y":-7.5606589317,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"802":{"C\u00f3digo":27020771,"Nome":"ESMU Municipal de Meira","Enderezo":"R\u00faa AGRA s\/n","Concello":"Meira","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27240.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.2145271301,"COORDENADA_Y":-7.2958874702,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"803":{"C\u00f3digo":27020781,"Nome":"ESMU Municipal de Taboada","Enderezo":"Avenida DE LUGO 59","Concello":"Taboada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27550.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.717250824,"COORDENADA_Y":-7.7629246712,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"804":{"C\u00f3digo":27020793,"Nome":"CIFP Porta da Auga","Enderezo":"Avenida LUARCA","Concello":"Ribadeo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27700.0,"Tel\u00e9fono":"982128894","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":43.5356712341,"COORDENADA_Y":-7.0511627197,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"805":{"C\u00f3digo":27020801,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Monterroso","Enderezo":"Barrio dos Pi\u00f1eiros 9","Concello":"Monterroso","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27560.0,"Tel\u00e9fono":"982828210","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.831264496,"COORDENADA_Y":42.799545288,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"806":{"C\u00f3digo":27020811,"Nome":"EPAPU de Bonxe","Enderezo":"Lugar de Bonxe","Concello":"Outeiro de Rei","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27153.0,"Tel\u00e9fono":"982393218","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":43.1035346985,"COORDENADA_Y":-7.5815963745,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"807":{"C\u00f3digo":27020823,"Nome":"EPAPU de Monterroso","Enderezo":"Estrada de Vegadeo-Pontevedra","Concello":"Monterroso","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27568.0,"Tel\u00e9fono":"982377043","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":42.8102798462,"COORDENADA_Y":-7.7713465691,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"808":{"C\u00f3digo":27020835,"Nome":"ESMU de Pontenova","Enderezo":"R\u00faa Estaci\u00f3n","Concello":"A Pontenova","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27720.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.3482322693,"COORDENADA_Y":-7.1913027763,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"809":{"C\u00f3digo":27020847,"Nome":"ESMU Municipal Samoeiro","Enderezo":"Avenida OUTEIRO s\/n","Concello":"A Pobra do Broll\u00f3n","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27330.0,"Tel\u00e9fono":"980430061","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.5496711731,"COORDENADA_Y":-7.3944387436,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"810":{"C\u00f3digo":27020859,"Nome":"CEIP Pen\u00ednsula da Paz","Enderezo":"Estrada R\u00edo Covo s\/n","Concello":"Cervo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27890.0,"Tel\u00e9fono":"982829250","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":43.6896591187,"COORDENADA_Y":-7.4417028427,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"811":{"C\u00f3digo":27020860,"Nome":"CPR Waldorf Meni\u00f1eiros","Enderezo":"R\u00faa Donas","Concello":"Friol","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27299.0,"Tel\u00e9fono":"687500624","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":43.0188217163,"COORDENADA_Y":-7.7136683464,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"812":{"C\u00f3digo":27020872,"Nome":"ESMU Municipal de Xove","Enderezo":"Cami\u00f1o Real","Concello":"Xove","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27870.0,"Tel\u00e9fono":"982592001","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.6859359741,"COORDENADA_Y":-7.5090909004,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"813":{"C\u00f3digo":27020884,"Nome":"EMUSPR F\u00e1brica de Sons","Enderezo":"R\u00faa Paxari\u00f1os 45 Baixo","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":43.0100326538,"COORDENADA_Y":-7.5502171516,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"814":{"C\u00f3digo":27020896,"Nome":"ESMU Municipal de R\u00e1bade","Enderezo":"R\u00faa Alcalde Jos\u00e9 Penas s\/n","Concello":"R\u00e1bade","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27370.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-7.622354984,"COORDENADA_Y":43.12071991,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"815":{"C\u00f3digo":27020902,"Nome":"IES de Ribadeo Dionisio Gamallo","Enderezo":"Avenida Am\u00e9rica 1","Concello":"Ribadeo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27700.0,"Tel\u00e9fono":"982870666","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":43.5374565125,"COORDENADA_Y":-7.0512809753,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"816":{"C\u00f3digo":27020914,"Nome":"CPR Paso a Paso Formaci\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Montero R\u00edos 86 Baixo","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":"982062062","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.547500134,"COORDENADA_Y":43.003787994,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"817":{"C\u00f3digo":27020926,"Nome":"CAD T\u00e1ndem","Enderezo":"Avenida Cervantes s\/n","Concello":"Viveiro","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27850.0,"Tel\u00e9fono":"677015620","TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":43.6630516052,"COORDENADA_Y":-7.5944719315,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"818":{"C\u00f3digo":27020938,"Nome":"ESMU Municipal de Lugo","Enderezo":"R\u00faa Quiroga Ballesteros s\/n 1\u00ba andar","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27001.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":43.0123138428,"COORDENADA_Y":-7.5583720207,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"819":{"C\u00f3digo":27020941,"Nome":"ESMU Municipal de Monterroso","Enderezo":"R\u00faa Poeta Lorenzo Varela s\/n","Concello":"Monterroso","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27560.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7943687439,"COORDENADA_Y":-7.8337917328,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"820":{"C\u00f3digo":27020951,"Nome":"ESMU Municipal de Begonte","Enderezo":"Avenida de Galicia 104","Concello":"Begonte","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27373.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-7.688115597,"COORDENADA_Y":43.152317047,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"821":{"C\u00f3digo":27020963,"Nome":"ESMU Municipal de Outeiro de Rei","Enderezo":"Lugar Penelas 16","Concello":"Outeiro de Rei","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27154.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-7.601190567,"COORDENADA_Y":43.090328217,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"822":{"C\u00f3digo":27020975,"Nome":"EMUSPR Casa da M\u00fasica de Chantada","Enderezo":"Praza de Galicia 1","Concello":"Chantada","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27500.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-7.76839093,"COORDENADA_Y":42.609674343,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"823":{"C\u00f3digo":27020987,"Nome":"CAD Drocer","Enderezo":"Calzada Xi\u00e1n 8","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":43.0215187073,"COORDENADA_Y":-7.5816640854,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"824":{"C\u00f3digo":27020999,"Nome":"CPR A Mari\u00f1a","Enderezo":"Avenida Arcadio Pardi\u00f1as 44","Concello":"Burela","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27880.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.362738395,"COORDENADA_Y":43.660878803,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"825":{"C\u00f3digo":27021001,"Nome":"CPR Fundaci\u00f3n Laboral de la Construcci\u00f3n","Enderezo":"Lugar San Xo\u00e1n do Alto s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27232.0,"Tel\u00e9fono":"982254578","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.9846916199,"COORDENADA_Y":-7.5900754929,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"826":{"C\u00f3digo":27021013,"Nome":"CEMU Profesional Terra Ch\u00e1","Enderezo":"R\u00faa Jos\u00e9 Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Pi\u00f1eiro s\/n","Concello":"Begonte","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27371.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":-7.622139527,"COORDENADA_Y":43.120527207,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"827":{"C\u00f3digo":27021025,"Nome":"CPR Estudios Rafer","Enderezo":"R\u00faa Pena do Rei 4 baixo","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27002.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.550367928,"COORDENADA_Y":43.004753883,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"828":{"C\u00f3digo":27601509,"Nome":"EPAPU Albeiros","Enderezo":"Parque da Milagrosa s\/n","Concello":"Lugo","Provincia":"Lugo","CodigoPostal":27003.0,"Tel\u00e9fono":"982828106","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":43.0224075317,"COORDENADA_Y":-7.5623221397,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"829":{"C\u00f3digo":32000058,"Nome":"CEIP Padre Feijoo","Enderezo":"Estrada de Xunqueira s\/n","Concello":"Allariz","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32660.0,"Tel\u00e9fono":"988440825","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.190322876,"COORDENADA_Y":-7.7943906784,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"830":{"C\u00f3digo":32000101,"Nome":"ESMU Municipal de Allariz","Enderezo":"Praza Maior 1","Concello":"Allariz","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32660.0,"Tel\u00e9fono":"988440859","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.1899719238,"COORDENADA_Y":-7.8019909859,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"831":{"C\u00f3digo":32000113,"Nome":"ESMU Municipal de Ribadavia","Enderezo":"R\u00faa Redondela s\/n","Concello":"Ribadavia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32400.0,"Tel\u00e9fono":"988471900","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.2855491638,"COORDENADA_Y":-8.1453971863,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"832":{"C\u00f3digo":32000356,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Ram\u00f3n Otero Pedrayo","Enderezo":"R\u00faa Souto S\/N","Concello":"Amoeiro","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32170.0,"Tel\u00e9fono":"988788990","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4152107239,"COORDENADA_Y":-7.9467630386,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"833":{"C\u00f3digo":32000708,"Nome":"CEIP Virxe de Guadalupe","Enderezo":"R\u00faa Cendones, 15 (San Xusto)","Concello":"Avi\u00f3n","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32520.0,"Tel\u00e9fono":"988486178","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3748970032,"COORDENADA_Y":-8.2466993332,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"834":{"C\u00f3digo":32001002,"Nome":"CEIP Xoaqu\u00edn Lourenzo Xocas","Enderezo":"R\u00faa Outeiro s\/n","Concello":"Bande","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32840.0,"Tel\u00e9fono":"988788025","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0332221985,"COORDENADA_Y":-7.9718737602,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"835":{"C\u00f3digo":32001312,"Nome":"CEIP de Ba\u00f1os de Molgas","Enderezo":"Estrada de Salgueiros s\/n","Concello":"Ba\u00f1os de Molgas","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32701.0,"Tel\u00e9fono":"988685098","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.672107697,"COORDENADA_Y":42.245918274,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"836":{"C\u00f3digo":32001658,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Julio Gurriar\u00e1n Canalejas","Enderezo":"R\u00faa Lugo 2","Concello":"O Barco de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32300.0,"Tel\u00e9fono":"988320880","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4165725708,"COORDENADA_Y":-6.9929480553,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"837":{"C\u00f3digo":32001661,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Divina Pastora","Enderezo":"R\u00faa Ramon del Valle Inclan 2","Concello":"O Barco de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32300.0,"Tel\u00e9fono":"988347058","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.419418335,"COORDENADA_Y":-6.9812107086,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"838":{"C\u00f3digo":32001671,"Nome":"CEIP Ram\u00f3n Otero Pedrayo","Enderezo":"R\u00faa Elena Quiroga 7","Concello":"O Barco de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32300.0,"Tel\u00e9fono":"988320163","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.411655426,"COORDENADA_Y":-6.9782176018,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"839":{"C\u00f3digo":32001683,"Nome":"IES Martaguisela","Enderezo":"R\u00faa A Coru\u00f1a 22","Concello":"O Barco de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32300.0,"Tel\u00e9fono":"988320931","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4156150818,"COORDENADA_Y":-6.9933876991,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"840":{"C\u00f3digo":32001725,"Nome":"IES Lauro Olmo","Enderezo":"R\u00faa Calabagueiros s\/n","Concello":"O Barco de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32300.0,"Tel\u00e9fono":"988320175","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4161872864,"COORDENADA_Y":-6.9951152802,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"841":{"C\u00f3digo":32002043,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce dos Blancos","Enderezo":"Os Blancos","Concello":"Os Blancos","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32634.0,"Tel\u00e9fono":"988467523","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9961242676,"COORDENADA_Y":-7.7538352013,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"842":{"C\u00f3digo":32002122,"Nome":"CEIP Nosa Se\u00f1ora de Xuvencos","Enderezo":"R\u00faa Evaristo Riande s\/n","Concello":"Bobor\u00e1s","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32514.0,"Tel\u00e9fono":"988402022","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4345779419,"COORDENADA_Y":-8.1421375275,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"843":{"C\u00f3digo":32002781,"Nome":"CPI Tom\u00e1s Terr\u00f3n Menda\u00f1a","Enderezo":"Sobradelo","Concello":"Carballeda de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32330.0,"Tel\u00e9fono":"988335065","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.4167785645,"COORDENADA_Y":-6.9248628616,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"844":{"C\u00f3digo":32002951,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Calvo Sotelo","Enderezo":"Avenida de Compostela, s\/n (Uceira)","Concello":"O Carballi\u00f1o","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32500.0,"Tel\u00e9fono":"988687850","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.061278643,"COORDENADA_Y":42.439093973,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"845":{"C\u00f3digo":32002973,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n","Enderezo":"Praza Irmans Prieto 7","Concello":"O Carballi\u00f1o","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32500.0,"Tel\u00e9fono":"988270194","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4302978516,"COORDENADA_Y":-8.0786361694,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"846":{"C\u00f3digo":32003001,"Nome":"IES N\u00ba 1","Enderezo":"R\u00faa Alberto Vilanova s\/n","Concello":"O Carballi\u00f1o","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32500.0,"Tel\u00e9fono":"988788985","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4252319336,"COORDENADA_Y":-8.0699090958,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"847":{"C\u00f3digo":32003059,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Cartelle","Enderezo":"R\u00faa Bandeira 18","Concello":"Cartelle","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32820.0,"Tel\u00e9fono":"988783640","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.066888809,"COORDENADA_Y":42.251506805,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"848":{"C\u00f3digo":32003503,"Nome":"CEIP de Castrelo de Mi\u00f1o","Enderezo":"Astariz (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Castrelo de Mi\u00f1o","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32230.0,"Tel\u00e9fono":"988489090","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3221626282,"COORDENADA_Y":-8.043671608,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"849":{"C\u00f3digo":32003643,"Nome":"CPI Virxe dos Remedios","Enderezo":"O Toural","Concello":"Castro Caldelas","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32760.0,"Tel\u00e9fono":"988687830","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":-7.41466093,"COORDENADA_Y":42.371234894,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"850":{"C\u00f3digo":32003771,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Curros Enr\u00edquez","Enderezo":"Avenida Miguel \u00c1ngel Blanco s\/n","Concello":"Celanova","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32800.0,"Tel\u00e9fono":"988788068","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1596870422,"COORDENADA_Y":-7.9575724602,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"851":{"C\u00f3digo":32003783,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Areal 13","Concello":"Celanova","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32800.0,"Tel\u00e9fono":"988431516","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1500434875,"COORDENADA_Y":-7.9596700668,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"852":{"C\u00f3digo":32004118,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Antonio Fa\u00edlde","Enderezo":"Entrada Nacional 525","Concello":"Coles","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32100.0,"Tel\u00e9fono":"988687980","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":-7.86555624,"COORDENADA_Y":42.410369873,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"853":{"C\u00f3digo":32004398,"Nome":"CEIP Vicente Risco","Enderezo":"Estrada de Xinzo","Concello":"Cualedro","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32689.0,"Tel\u00e9fono":"988424005","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9883766174,"COORDENADA_Y":-7.5950932503,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"854":{"C\u00f3digo":32004829,"Nome":"CEIP Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro 38","Concello":"Xinzo de Limia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32630.0,"Tel\u00e9fono":"988687890","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.721028328,"COORDENADA_Y":42.059711456,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"855":{"C\u00f3digo":32004830,"Nome":"CEIP Carlos Casares","Enderezo":"R\u00faa Marcelo Macias 59","Concello":"Xinzo de Limia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32630.0,"Tel\u00e9fono":"988788456","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0662002563,"COORDENADA_Y":-7.7209262848,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"856":{"C\u00f3digo":32005305,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Laureano Prieto","Enderezo":"R\u00faa Toural","Concello":"A Gudi\u00f1a","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32540.0,"Tel\u00e9fono":"988421140","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.0620765686,"COORDENADA_Y":-7.1360492706,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"857":{"C\u00f3digo":32005408,"Nome":"CEIP Virxe da Pena da Sela","Enderezo":"Campo (Santa Mar\u00eda)","Concello":"O Irixo","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32530.0,"Tel\u00e9fono":"988287411","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5156059265,"COORDENADA_Y":-8.1214523315,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"858":{"C\u00f3digo":32005691,"Nome":"CEIP Padre Crespo","Enderezo":"Xunqueira De Amb\u00eda (Santa Mar\u00eda A Real)","Concello":"Xunqueira de Amb\u00eda","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32670.0,"Tel\u00e9fono":"988436063","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2028923035,"COORDENADA_Y":-7.7315530777,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"859":{"C\u00f3digo":32006000,"Nome":"CEIP Emilia Pardo Baz\u00e1n","Enderezo":"Leiro (San Pedro)","Concello":"Leiro","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32420.0,"Tel\u00e9fono":"988685036","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.128089905,"COORDENADA_Y":42.368530273,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"860":{"C\u00f3digo":32006358,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce do Xur\u00e9s","Enderezo":"R\u00faa Para\u00f1o 31","Concello":"Lobios","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32870.0,"Tel\u00e9fono":"672900390","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.080760957,"COORDENADA_Y":41.901493073,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"861":{"C\u00f3digo":32006553,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Maceda","Enderezo":"R\u00faa  do Castelo 2","Concello":"Maceda","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32700.0,"Tel\u00e9fono":"988788890","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2704925537,"COORDENADA_Y":-7.6545472145,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"862":{"C\u00f3digo":32006747,"Nome":"CEIP de Manzaneda","Enderezo":"R\u00faa Do Pendon s\/n","Concello":"Manzaneda","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32781.0,"Tel\u00e9fono":"988333050","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3088150024,"COORDENADA_Y":-7.2322869301,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"863":{"C\u00f3digo":32006929,"Nome":"CPI Terras de Maside","Enderezo":"R\u00faa OUTEIRO GRANDE","Concello":"Maside","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32570.0,"Tel\u00e9fono":"988685001","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.417011261,"COORDENADA_Y":-8.0345859528,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"864":{"C\u00f3digo":32007272,"Nome":"CEIP Augusto Ass\u00eda","Enderezo":"A Mezquita","Concello":"A Mezquita","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32549.0,"Tel\u00e9fono":"988425526","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0152587891,"COORDENADA_Y":-7.0489096642,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"865":{"C\u00f3digo":32007739,"Nome":"CEIP Valle-Incl\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Otero Pedrayo, s\/n (Mugueimes)","Concello":"Mu\u00ed\u00f1os","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32880.0,"Tel\u00e9fono":"988456423","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9571990967,"COORDENADA_Y":-7.9771471024,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"866":{"C\u00f3digo":32008033,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Lu\u00edntra","Enderezo":"Carretera de San Estevo","Concello":"Nogueira de Ramu\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32160.0,"Tel\u00e9fono":"988201047","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4102592468,"COORDENADA_Y":-7.7235174179,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"867":{"C\u00f3digo":32008173,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de O\u00edmbra","Enderezo":"R\u00faa GRUPO ESCOLAR 16","Concello":"O\u00edmbra","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32613.0,"Tel\u00e9fono":"988426201","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.8868522644,"COORDENADA_Y":-7.4642701149,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"868":{"C\u00f3digo":32008392,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Inmaculada","Enderezo":"R\u00faa Inmaculada 22","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988224586","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3315467834,"COORDENADA_Y":-7.8564505577,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"869":{"C\u00f3digo":32008410,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Santo \u00c1ngel","Enderezo":"Vila Real 6","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988220487","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3393211365,"COORDENADA_Y":-7.8717226982,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"870":{"C\u00f3digo":32008446,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Concepci\u00f3n Arenal","Enderezo":"R\u00faa BEDOYA 22","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988220200","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3391418457,"COORDENADA_Y":-7.860707283,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"871":{"C\u00f3digo":32008458,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Mar\u00eda Auxiliadora","Enderezo":"Praza DE DON BOSCO 1","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":"988370537","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3440704346,"COORDENADA_Y":-7.8677344322,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"872":{"C\u00f3digo":32008513,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Santa Teresa de Jes\u00fas","Enderezo":"Pe\u00f1a Trevinca 2","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988221536","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3362045288,"COORDENADA_Y":-7.8611469269,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"873":{"C\u00f3digo":32008525,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Divina Pastora","Enderezo":"R\u00faa CARDENAL QUEVEDO 27","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988232232","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3428268433,"COORDENADA_Y":-7.8611683846,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"874":{"C\u00f3digo":32008550,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Jos\u00e9","Enderezo":"R\u00faa do Progreso 24","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988220990","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3339157104,"COORDENADA_Y":-7.8656263351,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"875":{"C\u00f3digo":32008604,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Santa Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa BEDOYA 9","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988228152","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3404579163,"COORDENADA_Y":-7.8621501923,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"876":{"C\u00f3digo":32008616,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Padre Feijoo Zorelle","Enderezo":"Doutor Fleming 21","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":"988230401","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3375740051,"COORDENADA_Y":-7.8674449921,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"877":{"C\u00f3digo":32008665,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Divino Maestro","Enderezo":"R\u00faa Madre Soledad 1","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988217800","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3553733826,"COORDENADA_Y":-7.8645911217,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"878":{"C\u00f3digo":32008707,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Pur\u00edsima","Enderezo":"R\u00faa Santo Domingo 32","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":"988221541","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3386116028,"COORDENADA_Y":-7.8631558418,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"879":{"C\u00f3digo":32008768,"Nome":"CEIP O Couto","Enderezo":"Rampa de Sas","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988783060","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3366851807,"COORDENADA_Y":-7.8743515015,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"880":{"C\u00f3digo":32008771,"Nome":"CEIP de Pr\u00e1ct. da E.U. Form. Profes. EXB","Enderezo":"R\u00faa VICENTE RISCO 9","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988218441","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3483009338,"COORDENADA_Y":-7.8673586845,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"881":{"C\u00f3digo":32008793,"Nome":"CEIP Manuel Lu\u00eds Acu\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa do H\u00f3rreo 11","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988243751","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3330192566,"COORDENADA_Y":-7.8751773834,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"882":{"C\u00f3digo":32008801,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Irm\u00e1ns Villar","Enderezo":"R\u00faa R\/ PE\u00d1A TREVINCA 41","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988788585","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.331199646,"COORDENADA_Y":-7.8616189957,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"883":{"C\u00f3digo":32008811,"Nome":"CEIP Virxe de Covadonga","Enderezo":"R\u00faa Cibeles 1","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988783080","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3574142456,"COORDENADA_Y":-7.872387886,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"884":{"C\u00f3digo":32008835,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Curros Enr\u00edquez","Enderezo":"Avenida SAENZ DIEZ 52","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":"988783610","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3443908691,"COORDENADA_Y":-7.8630833626,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"885":{"C\u00f3digo":32008847,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Amadeo Rodr\u00edguez Barroso","Enderezo":"R\u00faa Serra de San Mamede 8","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988783044","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3276596069,"COORDENADA_Y":-7.8567695618,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"886":{"C\u00f3digo":32008902,"Nome":"CIFP A Carballeira-Marcos Valc\u00e1rcel","Enderezo":"Praza da Lexi\u00f3n s\/n","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988788470","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-7.874649048,"COORDENADA_Y":42.331401825,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"887":{"C\u00f3digo":32008914,"Nome":"CPR Santo Cristo","Enderezo":"R\u00faa San Pedro 2","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988220588","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.336391449,"COORDENADA_Y":-7.8619651794,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"888":{"C\u00f3digo":32008941,"Nome":"IES Eduardo Blanco Amor","Enderezo":"R\u00faa Vicente Risco 13","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988219843","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3488807678,"COORDENADA_Y":-7.8653845787,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"889":{"C\u00f3digo":32008951,"Nome":"IES Ram\u00f3n Otero Pedrayo","Enderezo":"R\u00faa Padre Feixoo 19","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988220247","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3321762085,"COORDENADA_Y":-7.8640112877,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"890":{"C\u00f3digo":32009050,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San P\u00edo X","Enderezo":"Avenida de Zamora 98","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988221127","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3239059448,"COORDENADA_Y":-7.8634214401,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"891":{"C\u00f3digo":32009062,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Cardenal Cisneros","Enderezo":"Emilia Pardo Bazan 21","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988225495","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3391418457,"COORDENADA_Y":-7.8592262268,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"892":{"C\u00f3digo":32009074,"Nome":"CPR Seminario Menor Diocesano A Inmaculada","Enderezo":"Estrada do Seminario 18","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988391104","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3423690796,"COORDENADA_Y":-7.8817462921,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"893":{"C\u00f3digo":32009116,"Nome":"IES 12 de Outubro","Enderezo":"Avenida Santiago 2","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988788211","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3487358093,"COORDENADA_Y":-7.8681502342,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"894":{"C\u00f3digo":32009131,"Nome":"IES Universidade Laboral","Enderezo":"R\u00faa Universidade 18","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988788486","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3199958801,"COORDENADA_Y":-7.8576331139,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"895":{"C\u00f3digo":32009153,"Nome":"CEIP Mari\u00f1amansa","Enderezo":"R\u00faa Leiras Pulpeiro s\/n","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988254203","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3227119446,"COORDENADA_Y":-7.8676838875,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"896":{"C\u00f3digo":32009165,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce As Mercedes","Enderezo":"Praza das Mercedes","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988685030","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3378562927,"COORDENADA_Y":-7.8623914719,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"897":{"C\u00f3digo":32009189,"Nome":"CPR Ram\u00f3n Mar\u00eda del Valle- Incl\u00e1n","Enderezo":"Ense\u00f1anza 20","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988366214","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3407440186,"COORDENADA_Y":-7.8699793816,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"898":{"C\u00f3digo":32009190,"Nome":"IES As Lagoas","Enderezo":"R\u00faa Eduardo Blanco Amor 2","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988685020","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3447570801,"COORDENADA_Y":-7.858150959,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"899":{"C\u00f3digo":32009301,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Seixalbo","Enderezo":"R\u00faa Seixalbo","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32970.0,"Tel\u00e9fono":"988237000","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2990493774,"COORDENADA_Y":-7.863512516,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"900":{"C\u00f3digo":32009360,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Jos\u00e9 Garc\u00eda Garc\u00eda","Enderezo":"Mende 1","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988687870","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":-7.839303017,"COORDENADA_Y":42.347206116,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"901":{"C\u00f3digo":32010121,"Nome":"CEIP Roberto Blanco Torres","Enderezo":"Gra\u00edces (San Vicente)","Concello":"A Peroxa","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32150.0,"Tel\u00e9fono":"988206600","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4444885254,"COORDENADA_Y":-7.7935523987,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"902":{"C\u00f3digo":32010601,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Manuel Berm\u00fadez Couso","Enderezo":"Avenida do Castelo s\/n","Concello":"A Pobra de Trives","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32780.0,"Tel\u00e9fono":"988330029","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3379974365,"COORDENADA_Y":-7.2543563843,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"903":{"C\u00f3digo":32010775,"Nome":"CEIP de Punx\u00edn","Enderezo":"R\u00faa Condes de Arriba 9","Concello":"Punx\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32456.0,"Tel\u00e9fono":"600005017","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3729133606,"COORDENADA_Y":-7.999399662,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"904":{"C\u00f3digo":32011032,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Carlos Cid Arregui","Enderezo":"Rairiz De Veiga (San Xo\u00e1n)","Concello":"Rairiz de Veiga","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32652.0,"Tel\u00e9fono":"988465553","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0812225342,"COORDENADA_Y":-7.830467701,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"905":{"C\u00f3digo":32011135,"Nome":"CEIP Rogelio Garcia Y\u00e1\u00f1ez","Enderezo":"Lugar O Picouto s\/n","Concello":"Ramir\u00e1s","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32810.0,"Tel\u00e9fono":"988685090","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.189453125,"COORDENADA_Y":-8.0273685455,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"906":{"C\u00f3digo":32011305,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Ribadavia","Enderezo":"R\u00faa do Ribeiro s\/n","Concello":"Ribadavia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32400.0,"Tel\u00e9fono":"988470239","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2963485718,"COORDENADA_Y":-8.1411371231,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"907":{"C\u00f3digo":32011755,"Nome":"CEIP Manuel Respino","Enderezo":"Avenida de  Vilela 34","Concello":"A R\u00faa","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32350.0,"Tel\u00e9fono":"988386310","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.103776932,"COORDENADA_Y":42.398288727,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"908":{"C\u00f3digo":32011901,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Virxe do Cami\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Terra de Souto s\/n","Concello":"Rubi\u00e1","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32310.0,"Tel\u00e9fono":"988324205","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.452911377,"COORDENADA_Y":-6.9498877525,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"909":{"C\u00f3digo":32012103,"Nome":"CPI Virxe da Saleta","Enderezo":"A Costa","Concello":"San Cristovo de Cea","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32130.0,"Tel\u00e9fono":"988783030","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.4706268311,"COORDENADA_Y":-7.9841780663,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"910":{"C\u00f3digo":32012425,"Nome":"CEIP de Sarreaus","Enderezo":"Sarreaus (San Salvador)","Concello":"Sarreaus","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32631.0,"Tel\u00e9fono":"988788291","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0875663757,"COORDENADA_Y":-7.6037836075,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"911":{"C\u00f3digo":32012711,"Nome":"CEIP Saco e Arce","Enderezo":"To\u00e9n (Santa Mar\u00eda)","Concello":"To\u00e9n","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32930.0,"Tel\u00e9fono":"988685096","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3025741577,"COORDENADA_Y":-7.9478626251,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"912":{"C\u00f3digo":32013168,"Nome":"CEIP Eduardo \u00c1vila Bustillo","Enderezo":"R\u00faa Entrecaldeiras","Concello":"A Veiga","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32360.0,"Tel\u00e9fono":"988350077","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.246799469,"COORDENADA_Y":-7.0195932388,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"913":{"C\u00f3digo":32013521,"Nome":"CEIP Princesa de Espa\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa Antonio Fernandez Perez s\/n","Concello":"Ver\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32600.0,"Tel\u00e9fono":"988410128","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9335174561,"COORDENADA_Y":-7.4412498474,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"914":{"C\u00f3digo":32013545,"Nome":"CPR Seminario Ap\u00f3stolico Mercedario","Enderezo":"Praza da Merc\u00e9 13-14","Concello":"Ver\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32600.0,"Tel\u00e9fono":"988410103","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":41.9409713745,"COORDENADA_Y":-7.4365639687,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"915":{"C\u00f3digo":32013557,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Mar\u00eda Inmaculada","Enderezo":"Avenida de Portugal 59","Concello":"Ver\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32600.0,"Tel\u00e9fono":"988410756","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.438126564,"COORDENADA_Y":41.935523987,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"916":{"C\u00f3digo":32013582,"Nome":"IES Garc\u00eda-Barb\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Antonio Fern\u00e1ndez P\u00e9rez s\/n","Concello":"Ver\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32600.0,"Tel\u00e9fono":"988685085","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":41.9332351685,"COORDENADA_Y":-7.4415287971,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"917":{"C\u00f3digo":32013612,"Nome":"IES Xes\u00fas Taboada Chivite","Enderezo":"Avenida de Portugal 116","Concello":"Ver\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32600.0,"Tel\u00e9fono":"988685070","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":41.9334793091,"COORDENADA_Y":-7.4393777847,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"918":{"C\u00f3digo":32013661,"Nome":"CEIP Bibei","Enderezo":"R\u00faa Nicolas Tenorio 39","Concello":"Viana do Bolo","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32550.0,"Tel\u00e9fono":"988340023","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1778182983,"COORDENADA_Y":-7.1115341187,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"919":{"C\u00f3digo":32013958,"Nome":"CEIP Xos\u00e9 Manuel Folla Respino","Enderezo":"R\u00faa Valdegodos s\/n","Concello":"Vilamart\u00edn de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32340.0,"Tel\u00e9fono":"988300090","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4108657837,"COORDENADA_Y":-7.0505299568,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"920":{"C\u00f3digo":32014151,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Vilar de Barrio","Enderezo":"Vilar de barrio (San PedrO Fiz)","Concello":"Vilar de Barrio","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32702.0,"Tel\u00e9fono":"988449043","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1607780457,"COORDENADA_Y":-7.6082305908,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"921":{"C\u00f3digo":32014331,"Nome":"ESMU Municipal de Barbad\u00e1s","Enderezo":"R\u00faa da Presa s\/n","Concello":"Barbad\u00e1s","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988246620","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.3177375793,"COORDENADA_Y":-7.884168148,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"922":{"C\u00f3digo":32014501,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Rodolfo N\u00fa\u00f1ez Rodr\u00edguez","Enderezo":"R\u00faa O Toural s\/n","Concello":"Vilardev\u00f3s","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32616.0,"Tel\u00e9fono":"988788530","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9093322754,"COORDENADA_Y":-7.3112602234,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"923":{"C\u00f3digo":32014801,"Nome":"IES Cidade de Antioqu\u00eda","Enderezo":"Avenida de Ourense 186","Concello":"Xinzo de Limia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32630.0,"Tel\u00e9fono":"988788534","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.0767250061,"COORDENADA_Y":-7.7336025238,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"924":{"C\u00f3digo":32014902,"Nome":"CEIP Santa Mar\u00eda A Real","Enderezo":"Entrimo (Santa Mar\u00eda A Real)","Concello":"Entrimo","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32860.0,"Tel\u00e9fono":"988434605","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.120819635,"COORDENADA_Y":41.933921309,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"925":{"C\u00f3digo":32015025,"Nome":"CEIP de Casaio","Enderezo":"R\u00faa Devesa, s\/n (Casaio)","Concello":"Carballeda de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32337.0,"Tel\u00e9fono":"988324686","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3417358398,"COORDENADA_Y":-6.8038949966,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"926":{"C\u00f3digo":32015037,"Nome":"IES Manuel Chamoso Lamas","Enderezo":"Ant.Estrada Pontevedra - Mesego","Concello":"O Carballi\u00f1o","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32516.0,"Tel\u00e9fono":"988788380","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4209899902,"COORDENADA_Y":-8.0922136307,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"927":{"C\u00f3digo":32015050,"Nome":"CIFP A Farixa","Enderezo":"R\u00faa Finca Farixa, s\/n (Mari\u00f1amansa)","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988783012","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-7.868313789,"COORDENADA_Y":42.323287964,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"928":{"C\u00f3digo":32015098,"Nome":"CEIP do Bolo","Enderezo":"R\u00faa Cesar Conti s\/n","Concello":"O Bolo","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32373.0,"Tel\u00e9fono":"988685010","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3063163757,"COORDENADA_Y":-7.1008238792,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"929":{"C\u00f3digo":32015116,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Condesa de Fenosa","Enderezo":"R\u00faa A Coru\u00f1a 24","Concello":"O Barco de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32300.0,"Tel\u00e9fono":"988783646","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4156227112,"COORDENADA_Y":-6.9941496849,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"930":{"C\u00f3digo":32015165,"Nome":"CEIP O Casti\u00f1eiro","Enderezo":"R\u00faa Casti\u00f1eiro 1","Concello":"Laza","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32620.0,"Tel\u00e9fono":"988422014","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0615577698,"COORDENADA_Y":-7.4598670006,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"931":{"C\u00f3digo":32015177,"Nome":"CPI de Padrenda-Crespos","Enderezo":"R\u00faa San Roque de Crespos 29","Concello":"Padrenda","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32226.0,"Tel\u00e9fono":"988685040","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.1403198242,"COORDENADA_Y":-8.158364296,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"932":{"C\u00f3digo":32015189,"Nome":"CEIP Joaquina Gallego Jorreto","Enderezo":"Estrada DE CELANOVA 1","Concello":"A Merca","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32830.0,"Tel\u00e9fono":"988260052","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2187919617,"COORDENADA_Y":-7.9084501266,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"933":{"C\u00f3digo":32015190,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Albino N\u00fa\u00f1ez","Enderezo":"R\u00faa Casardomato - O Pino 1","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988788896","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3571815491,"COORDENADA_Y":-7.8913002014,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"934":{"C\u00f3digo":32015207,"Nome":"IES O Couto","Enderezo":"R\u00faa Rampa de Sas s\/n","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988391249","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3360176086,"COORDENADA_Y":-7.8734955788,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"935":{"C\u00f3digo":32015219,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Manuel Sueiro","Enderezo":"R\u00faa Antonio Failde Gago 21","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988386670","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.857377529,"COORDENADA_Y":42.347427368,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"936":{"C\u00f3digo":32015220,"Nome":"CEIP Vistahermosa","Enderezo":"R\u00faa VISTA FERMOSA 10","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988231410","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.344493866,"COORDENADA_Y":-7.8830871582,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"937":{"C\u00f3digo":32015232,"Nome":"IES Lagoa de Antela","Enderezo":"Avenida de Ourense 184","Concello":"Xinzo de Limia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32630.0,"Tel\u00e9fono":"988788548","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.0759811401,"COORDENADA_Y":-7.7330608368,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"938":{"C\u00f3digo":32015256,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce das Vendas da Barreira","Enderezo":"As Vendas da Barreira","Concello":"Ri\u00f3s","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32610.0,"Tel\u00e9fono":"988685011","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.285019398,"COORDENADA_Y":41.986347198,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"939":{"C\u00f3digo":32015268,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Otero Novas","Enderezo":"Baixada o Balneario s\/n","Concello":"Cortegada","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32200.0,"Tel\u00e9fono":"988687995","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.172385216,"COORDENADA_Y":42.206138611,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"940":{"C\u00f3digo":32015396,"Nome":"EEI de Noalla","Enderezo":"R\u00faa Telleiro 13","Concello":"San Cibrao das Vi\u00f1as","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32915.0,"Tel\u00e9fono":"988249320","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2873802185,"COORDENADA_Y":-7.8369131088,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"941":{"C\u00f3digo":32015402,"Nome":"EEI de Santa Cruz","Enderezo":"Santa Cruz da rabeda (Santa Cruz)","Concello":"San Cibrao das Vi\u00f1as","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32911.0,"Tel\u00e9fono":"639179024","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2885894775,"COORDENADA_Y":-7.7978429794,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"942":{"C\u00f3digo":32015426,"Nome":"EEI de Taboadela","Enderezo":"Taboadela (San Miguel)","Concello":"Taboadela","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32690.0,"Tel\u00e9fono":"988436785","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2421760559,"COORDENADA_Y":-7.8259348869,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"943":{"C\u00f3digo":32015463,"Nome":"CEE Mi\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Juan Fern\u00e1ndez de Gres 13","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32960.0,"Tel\u00e9fono":"988238550","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.3645782471,"COORDENADA_Y":-7.8460268974,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"944":{"C\u00f3digo":32015475,"Nome":"IES O Ribeiro","Enderezo":"R\u00faa Hermanos \u00c1lvarez Araujo 5","Concello":"Ribadavia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32400.0,"Tel\u00e9fono":"988788460","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2992973328,"COORDENADA_Y":-8.1283540726,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"945":{"C\u00f3digo":32015529,"Nome":"CEE O Pino","Enderezo":"Estrada de Vigo, 121 (Casar do Mato)","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988783040","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.3553504944,"COORDENADA_Y":-7.8912949562,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"946":{"C\u00f3digo":32015530,"Nome":"CPR San Mart\u00edn","Enderezo":"Avenida de Mar\u00edn 23-25","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988221990","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3197135925,"COORDENADA_Y":-7.8621072769,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"947":{"C\u00f3digo":32015581,"Nome":"EPAPU de Ourense","Enderezo":"R\u00faa Alvarez de Sotomayor 4","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988243834","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":42.3384628296,"COORDENADA_Y":-7.8731632233,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"948":{"C\u00f3digo":32015657,"Nome":"CEIP de Medeiros","Enderezo":"Estrada San Cristovo s\/n","Concello":"Monterrei","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32618.0,"Tel\u00e9fono":"988421604","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9030456543,"COORDENADA_Y":-7.5467891693,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"949":{"C\u00f3digo":32015669,"Nome":"CEIP Mestre Vide","Enderezo":"Paseo Maestro Vide 4","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988238551","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3439445496,"COORDENADA_Y":-7.8607635498,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"950":{"C\u00f3digo":32015682,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Ra\u00fal Fern\u00e1ndez","Enderezo":"R\u00faa Toural 5","Concello":"Castrelo do Val","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32625.0,"Tel\u00e9fono":"988419008","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9881744385,"COORDENADA_Y":-7.4215974808,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"951":{"C\u00f3digo":32015797,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Amaro Refojo","Enderezo":"Avenida Hermanos Fernandez Alvarez 1","Concello":"Ver\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32600.0,"Tel\u00e9fono":"988411425","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9412956238,"COORDENADA_Y":-7.4350299835,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"952":{"C\u00f3digo":32015876,"Nome":"IES Xerm\u00e1n Ancochea Quevedo","Enderezo":"Avenida XERMAN ANCOCHEA s\/n","Concello":"A Pobra de Trives","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32780.0,"Tel\u00e9fono":"988330302","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3356208801,"COORDENADA_Y":-7.2559976578,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"953":{"C\u00f3digo":32015891,"Nome":"CEIP San Salvador","Enderezo":"A Ponte","Concello":"A Arnoia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32233.0,"Tel\u00e9fono":"674982098","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.138235092,"COORDENADA_Y":42.25019455,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"954":{"C\u00f3digo":32015906,"Nome":"CEIP Pena Corneira","Enderezo":"R\u00faa CALELLA DO QUINTO","Concello":"Carballeda de Avia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32413.0,"Tel\u00e9fono":"988487030","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3176078796,"COORDENADA_Y":-8.1646089554,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"955":{"C\u00f3digo":32015918,"Nome":"CEIP Carmen Garc\u00eda Carrasco","Enderezo":"Cenlle (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Cenlle","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32454.0,"Tel\u00e9fono":"988404056","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3461685181,"COORDENADA_Y":-8.0869560242,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"956":{"C\u00f3digo":32015921,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Lansbricae","Enderezo":"O Pi\u00f1eiral, s\/n (San Amaro)","Concello":"San Amaro","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32455.0,"Tel\u00e9fono":"988788288","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.071374893,"COORDENADA_Y":42.379207611,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"957":{"C\u00f3digo":32016029,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Ben-Cho-Shey","Enderezo":"Lugar A Chaira s\/n","Concello":"O Pereiro de Aguiar","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32710.0,"Tel\u00e9fono":"988259454","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3389663696,"COORDENADA_Y":-7.786506176,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"958":{"C\u00f3digo":32016030,"Nome":"EASD Antonio Failde","Enderezo":"Avenida da Universidade 18","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988238365","TipoCentro":"EASD","COORDENADA_X":-7.855259418,"COORDENADA_Y":42.316982269,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"959":{"C\u00f3digo":32016042,"Nome":"CEIP de Sandi\u00e1s","Enderezo":"Campo de San Nicolas","Concello":"Sandi\u00e1s","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32692.0,"Tel\u00e9fono":"988465205","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1094741821,"COORDENADA_Y":-7.7587442398,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"960":{"C\u00f3digo":32016066,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Vila do Arenteiro","Enderezo":"Os Corzos s\/n","Concello":"O Carballi\u00f1o","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32500.0,"Tel\u00e9fono":"988271400","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4326515198,"COORDENADA_Y":-8.0577774048,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"961":{"C\u00f3digo":32016081,"Nome":"EOI de Ourense","Enderezo":"Paseo Mestre Vide s\/n","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988366073","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":42.3458099365,"COORDENADA_Y":-7.8583040237,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"962":{"C\u00f3digo":32016194,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Guillelme Brown","Enderezo":"A MERTEIRA","Concello":"O Pereiro de Aguiar","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32710.0,"Tel\u00e9fono":"988259589","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3449897766,"COORDENADA_Y":-7.8096418381,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"963":{"C\u00f3digo":32016224,"Nome":"CPR San Marcos","Enderezo":"Avenida de Buenos Aires 61","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988248794","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.857845306,"COORDENADA_Y":42.341583252,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"964":{"C\u00f3digo":32016236,"Nome":"CEIP de Baltar","Enderezo":"R\u00faa Sarxento Seoane s\/n","Concello":"Baltar","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32632.0,"Tel\u00e9fono":"988294174","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9536628723,"COORDENADA_Y":-7.7136120796,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"965":{"C\u00f3digo":32016261,"Nome":"CEIP de Quins","Enderezo":"Lugar Quins","Concello":"Mel\u00f3n","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32411.0,"Tel\u00e9fono":"988481090","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2840995789,"COORDENADA_Y":-8.1933488846,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"966":{"C\u00f3digo":32016273,"Nome":"IES Xes\u00fas Ferro Couselo","Enderezo":"Ponte Sevilla 43","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988252000","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3156394958,"COORDENADA_Y":-7.8638186455,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"967":{"C\u00f3digo":32016285,"Nome":"CIFP de Vilamar\u00edn","Enderezo":"Lugar O Palacio 2","Concello":"Vilamar\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32101.0,"Tel\u00e9fono":"988685050","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-7.90359835,"COORDENADA_Y":42.453603664,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"968":{"C\u00f3digo":32016327,"Nome":"CEIP A Ponte","Enderezo":"Avenida Xesus Pousa 14","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988783090","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.348236084,"COORDENADA_Y":-7.8738174438,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"969":{"C\u00f3digo":32016339,"Nome":"IES de Allariz","Enderezo":"R\u00faa Emilia Pardo Bazan s\/n","Concello":"Allariz","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32660.0,"Tel\u00e9fono":"988788001","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1879730225,"COORDENADA_Y":-7.8018889427,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"970":{"C\u00f3digo":32016340,"Nome":"IES Aquis Querquernis","Enderezo":"R\u00faa Outeiro s\/n","Concello":"Bande","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32840.0,"Tel\u00e9fono":"988788028","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.0327720642,"COORDENADA_Y":-7.9728245735,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"971":{"C\u00f3digo":32016406,"Nome":"CPR Radio ECCA","Enderezo":"R\u00faa do Ensino 24","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988253876","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3370628357,"COORDENADA_Y":-7.8716397285,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"972":{"C\u00f3digo":32016431,"Nome":"IES San Mamede","Enderezo":"R\u00faa  do Castelo 3","Concello":"Maceda","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32700.0,"Tel\u00e9fono":"988788561","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2706031799,"COORDENADA_Y":-7.6553516388,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"973":{"C\u00f3digo":32016443,"Nome":"CMUS Profesional de Ourense","Enderezo":"R\u00faa Pablo Iglesias s\/n - Lagunas","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988391047","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.348400116,"COORDENADA_Y":-7.8576011658,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"974":{"C\u00f3digo":32016455,"Nome":"IES Julio Prieto Nespereira","Enderezo":"R\u00faa do Instituto 1","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988687840","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-7.86205101,"COORDENADA_Y":42.356399536,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"975":{"C\u00f3digo":32016467,"Nome":"IES Secci\u00f3n de Sobradelo-Carballeda","Enderezo":"R\u00faa Candis, s\/n (Sobradelo)","Concello":"Carballeda de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32330.0,"Tel\u00e9fono":"988788574","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4173202515,"COORDENADA_Y":-6.9256997108,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"976":{"C\u00f3digo":32016510,"Nome":"CMUS Profesional do Barco de Valdeorras","Enderezo":"Avenida Estaci\u00f3n 2","Concello":"O Barco de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32300.0,"Tel\u00e9fono":"988320533","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.4155235291,"COORDENADA_Y":-6.985663414,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"977":{"C\u00f3digo":32016522,"Nome":"CMUS Profesional do Carballi\u00f1o","Enderezo":"Praza Maior 1","Concello":"O Carballi\u00f1o","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32500.0,"Tel\u00e9fono":"988530007","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.4301071167,"COORDENADA_Y":-8.0779695511,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"978":{"C\u00f3digo":32016534,"Nome":"CMUS Profesional de Xinzo de Limia","Enderezo":"R\u00faa Curros Enriquez 15","Concello":"Xinzo de Limia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32630.0,"Tel\u00e9fono":"988550111","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.0638313293,"COORDENADA_Y":-7.7247729301,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"979":{"C\u00f3digo":32016546,"Nome":"CMUS Profesional de Ribadavia","Enderezo":"R\u00faa Redondela s\/n","Concello":"Ribadavia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32400.0,"Tel\u00e9fono":"988471900","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.285572052,"COORDENADA_Y":-8.1453971863,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"980":{"C\u00f3digo":32016558,"Nome":"CMUS Profesional de Ver\u00edn","Enderezo":"R\u00faa Irm\u00e1ns Sulleiro, s\/n","Concello":"Ver\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32600.0,"Tel\u00e9fono":"988410000","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":41.9367980957,"COORDENADA_Y":-7.4274659157,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"981":{"C\u00f3digo":32016561,"Nome":"CMUS Elemental de Celanova","Enderezo":"Praza Maior 1","Concello":"Celanova","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32800.0,"Tel\u00e9fono":"988431481","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.1519813538,"COORDENADA_Y":-7.9579586983,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"982":{"C\u00f3digo":32016625,"Nome":"IES Celanova Celso Emilio Ferreiro","Enderezo":"R\u00faa Fernandez Losada s\/n","Concello":"Celanova","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32800.0,"Tel\u00e9fono":"988431565","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.151763916,"COORDENADA_Y":-7.9577708244,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"983":{"C\u00f3digo":32016637,"Nome":"IES Cosme L\u00f3pez Rodr\u00edguez","Enderezo":"R\u00faa Vicente Risco s\/n","Concello":"A R\u00faa","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32350.0,"Tel\u00e9fono":"988783830","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-7.12813139,"COORDENADA_Y":42.392108917,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"984":{"C\u00f3digo":32016649,"Nome":"EDANPR Nati Fleta","Enderezo":"R\u00faa Curros Enriquez, 17 - 1\u00ba","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":"988372644","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":42.3432006836,"COORDENADA_Y":-7.863099575,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"985":{"C\u00f3digo":32016650,"Nome":"CEMU Profesional Karl Nielsen","Enderezo":"R\u00faa do Progreso, 139 - baixo","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":"988216484","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.3422050476,"COORDENADA_Y":-7.8680052757,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"986":{"C\u00f3digo":32016662,"Nome":"ESMU Municipal da Pobra de Trives","Enderezo":"R\u00faa Castelao s\/n","Concello":"A Pobra de Trives","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32780.0,"Tel\u00e9fono":"988330000","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.3409843445,"COORDENADA_Y":-7.2505836487,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"987":{"C\u00f3digo":32016698,"Nome":"ESMU Municipal de Maceda","Enderezo":"R\u00faa do Castelo 2","Concello":"Maceda","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32700.0,"Tel\u00e9fono":"988463001","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.2704811096,"COORDENADA_Y":-7.6545257568,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"988":{"C\u00f3digo":32016704,"Nome":"ESMU Municipal de Ourense","Enderezo":"R\u00faa Da Canle 4","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988393035","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-7.861372185,"COORDENADA_Y":42.337534953,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"989":{"C\u00f3digo":32016716,"Nome":"ESMU Municipal do Carballi\u00f1o","Enderezo":"Praza Maior 1","Concello":"O Carballi\u00f1o","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32500.0,"Tel\u00e9fono":"988530007","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.4300956726,"COORDENADA_Y":-8.0779666901,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"990":{"C\u00f3digo":32016728,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Lu\u00eds Vives","Enderezo":"R\u00faa AIRA DE FONSILL\u00d3N 4","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988242000","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3230438232,"COORDENADA_Y":-7.8762316704,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"991":{"C\u00f3digo":32016731,"Nome":"CPR Malvedo","Enderezo":"O Malvedo","Concello":"Coles","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32950.0,"Tel\u00e9fono":"988204070","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3824043274,"COORDENADA_Y":-7.8481478691,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"992":{"C\u00f3digo":32016753,"Nome":"EMUSPR Bieito Blanco","Enderezo":"R\u00faa Fonte do Bispo s\/n","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988246799","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.3374862671,"COORDENADA_Y":-7.8708138466,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"993":{"C\u00f3digo":32016765,"Nome":"CIFP Portovello","Enderezo":"R\u00faa Lu\u00eds Trabazos (As Lagoas) 1","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"988788901","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.346244812,"COORDENADA_Y":-7.8582258224,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"994":{"C\u00f3digo":32016777,"Nome":"IES Carlos Casares","Enderezo":"Estrada da R\u00faa 104","Concello":"Viana do Bolo","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32550.0,"Tel\u00e9fono":"988788594","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1881790161,"COORDENADA_Y":-7.1033477783,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"995":{"C\u00f3digo":32016789,"Nome":"CEIP Filomena Dato","Enderezo":"R\u00faa do Ensino 4","Concello":"Barbad\u00e1s","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32890.0,"Tel\u00e9fono":"988244869","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.318145752,"COORDENADA_Y":-7.8802695274,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"996":{"C\u00f3digo":32016790,"Nome":"IES Castro de Baronceli","Enderezo":"R\u00faa CAMI\u00d1O TUELAS 9","Concello":"Ver\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32600.0,"Tel\u00e9fono":"988788339","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":41.9261054993,"COORDENADA_Y":-7.4404745102,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"997":{"C\u00f3digo":32020604,"Nome":"CPR Los Tilos","Enderezo":"R\u00faa Alfredo Bra\u00f1as 62","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":"988210168","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3537445068,"COORDENADA_Y":-7.8561420441,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"998":{"C\u00f3digo":32020628,"Nome":"CRA Amencer","Enderezo":"Ventosela","Concello":"Ribadavia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32415.0,"Tel\u00e9fono":"988472089","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.3028945923,"COORDENADA_Y":-8.1233921051,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"999":{"C\u00f3digo":32020631,"Nome":"CPR Pablo VI F\u00e1tima","Enderezo":"R\u00faa Pablo VI 6","Concello":"A R\u00faa","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32350.0,"Tel\u00e9fono":"988310050","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3900718689,"COORDENADA_Y":-7.1265296936,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1000":{"C\u00f3digo":32020653,"Nome":"CEMU Profesional Acordes","Enderezo":"Praza  Don Bosco, 1 00","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32001.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.3431053162,"COORDENADA_Y":-7.8684315681,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1001":{"C\u00f3digo":32020665,"Nome":"CPR GAP","Enderezo":"REZA, 3","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":"988366063","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3376502991,"COORDENADA_Y":-7.8664040565,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1002":{"C\u00f3digo":32020720,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Miraflores","Enderezo":"Urbanizaci\u00f3n MONTE ALEGRE","Concello":"O Pereiro de Aguiar","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32710.0,"Tel\u00e9fono":"988256018","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.331615448,"COORDENADA_Y":-7.8147006035,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1003":{"C\u00f3digo":32020732,"Nome":"ESMU Municipal de san Cibrao das Vi\u00f1as","Enderezo":"Praza DA CONSTITUCI\u00d3N 2","Concello":"San Cibrao das Vi\u00f1as","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32911.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.2983512878,"COORDENADA_Y":-7.8739571571,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1004":{"C\u00f3digo":32020744,"Nome":"CIFP Santa Mar\u00eda de Europa","Enderezo":"Praza da Lexi\u00f3n 16","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":"988788630","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.3311309814,"COORDENADA_Y":-7.8735818863,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1005":{"C\u00f3digo":32020768,"Nome":"ESMU Municipal do Barco de Valdeorras","Enderezo":"R\u00faa Estaci\u00f3n 2","Concello":"O Barco de Valdeorras","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32300.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.4155082703,"COORDENADA_Y":-6.9856204987,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1006":{"C\u00f3digo":32020771,"Nome":"EPAPU de Pereiro de Aguiar","Enderezo":"Lugar CARTER\u00cdA DA DERRASA s\/n","Concello":"O Pereiro de Aguiar","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32710.0,"Tel\u00e9fono":"988405590","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":42.3008918762,"COORDENADA_Y":-7.7538518906,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1007":{"C\u00f3digo":32020781,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce O Ruxidoiro","Enderezo":"Lugar Lamas-O Ruxidoiro","Concello":"Barbad\u00e1s","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32920.0,"Tel\u00e9fono":"988783600","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-7.886252404,"COORDENADA_Y":42.311252594,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1008":{"C\u00f3digo":32020793,"Nome":"CPR ART Ourense","Enderezo":"R\u00faa Progreso 34","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988240352","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3306045532,"COORDENADA_Y":-7.8624720573,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1009":{"C\u00f3digo":32020801,"Nome":"CRA de Monterrei","Enderezo":"R\u00faa Progreso 112 baixo","Concello":"Monterrei","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32618.0,"Tel\u00e9fono":"988788106","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":-7.496688366,"COORDENADA_Y":41.951164246,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1010":{"C\u00f3digo":32020823,"Nome":"CEEPR Ilustre Mestre","Enderezo":"R\u00faa PUGA s\/n","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32005.0,"Tel\u00e9fono":"988219389","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.3269691467,"COORDENADA_Y":-7.8583359718,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1011":{"C\u00f3digo":32020835,"Nome":"CAD Safe Formaci\u00f3n","Enderezo":"Avenida de Buenos Aires 40 baixo","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.34141922,"COORDENADA_Y":-7.8607802391,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1012":{"C\u00f3digo":32020847,"Nome":"EMUSPR Mestre Veneroni","Enderezo":"R\u00faa Redondela (Casa da Cultura) s\/n","Concello":"Ribadavia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32800.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.2856178284,"COORDENADA_Y":-8.1454076767,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1013":{"C\u00f3digo":32020859,"Nome":"EMUSPR EMBC","Enderezo":"Auditorio Municipal Ilduara Celanova. R\/ Cercado  -2","Concello":"Celanova","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32800.0,"Tel\u00e9fono":"630821662","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.1521475497,"COORDENADA_Y":-7.954478085,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1014":{"C\u00f3digo":32020860,"Nome":"CPR Litocentro","Enderezo":"Avenida Habana 27 Baixo","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":"988370085","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.865081787,"COORDENADA_Y":42.343044281,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1015":{"C\u00f3digo":32020872,"Nome":"CAD Escune","Enderezo":"Praza Don Bosco 1","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32003.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.344127655,"COORDENADA_Y":-7.8668527603,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1016":{"C\u00f3digo":32020884,"Nome":"CEMU Profesional Cantiga","Enderezo":"R\u00faa Bedoya 9","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32004.0,"Tel\u00e9fono":"630773232","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.3402900696,"COORDENADA_Y":-7.8616394997,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1017":{"C\u00f3digo":32020896,"Nome":"CAD Cented","Enderezo":"Estrada do Seminario 18","Concello":"Ourense","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32002.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.3329391479,"COORDENADA_Y":-7.8154025078,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1018":{"C\u00f3digo":32020902,"Nome":"EMUSPR da Limia","Enderezo":"R\u00faa Ladeira 8","Concello":"Xinzo de Limia","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32630.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.0606269836,"COORDENADA_Y":-7.7242236137,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1019":{"C\u00f3digo":32020914,"Nome":"CPR Big Formaci\u00f3n","Enderezo":"Parque Tecnol\u00f3xico de Galicia, Edificio CEI  3\u00ba","Concello":"San Cibrao das Vi\u00f1as","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32911.0,"Tel\u00e9fono":"654825395","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2955703735,"COORDENADA_Y":-7.800403595,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1020":{"C\u00f3digo":32020926,"Nome":"ESMU do Concello de Coles","Enderezo":"Lugar de Vilarchao s\/n","Concello":"Coles","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32152.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.4116325378,"COORDENADA_Y":-7.8402147293,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1021":{"C\u00f3digo":32020938,"Nome":"CPR Fundaci\u00f3n Laboral de la Construcci\u00f3n","Enderezo":"Parque Empresarial de Vilamar\u00edn, Vial 4, Parcela A","Concello":"Vilamar\u00edn","Provincia":"Ourense","CodigoPostal":32101.0,"Tel\u00e9fono":"988364536","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-7.885417524,"COORDENADA_Y":42.426790038,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1022":{"C\u00f3digo":36000031,"Nome":"CEIP Antonio Carpintero","Enderezo":"R\u00faa Miguel Davila, s\/n (Consistorio)","Concello":"Arbo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36430.0,"Tel\u00e9fono":"886110092","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1129989624,"COORDENADA_Y":-8.3135604858,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1023":{"C\u00f3digo":36000181,"Nome":"CEIP Amor Ruibal","Enderezo":"Perdecanai (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Barro","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36194.0,"Tel\u00e9fono":"886151996","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5238609314,"COORDENADA_Y":-8.6372280121,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1024":{"C\u00f3digo":36000247,"Nome":"CPI de Cova Terre\u00f1a","Enderezo":"Dolores Agrelo s\/n","Concello":"Baiona","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36300.0,"Tel\u00e9fono":"886120001","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.1167030334,"COORDENADA_Y":-8.8527488708,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1025":{"C\u00f3digo":36000302,"Nome":"CEP de Sabar\u00eds","Enderezo":"Avenida Doutor Fari\u00f1as, 26 (Sabar\u00eds)","Concello":"Baiona","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36393.0,"Tel\u00e9fono":"886110143","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.108253479,"COORDENADA_Y":-8.8201551437,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1026":{"C\u00f3digo":36000326,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Montemogos","Enderezo":"R\u00faa Montemogos s\/n","Concello":"Bueu","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36937.0,"Tel\u00e9fono":"886151115","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.808289528,"COORDENADA_Y":42.325675964,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1027":{"C\u00f3digo":36000341,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Pedra","Enderezo":"R\u00faa A Pedra 26","Concello":"Bueu","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36930.0,"Tel\u00e9fono":"886159712","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3206291199,"COORDENADA_Y":-8.7863559723,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1028":{"C\u00f3digo":36000351,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Virgen Milagrosa","Enderezo":"R\u00faa Fontenla 55","Concello":"Bueu","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36930.0,"Tel\u00e9fono":"986320143","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3247680664,"COORDENADA_Y":-8.7872390747,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1029":{"C\u00f3digo":36000363,"Nome":"ESCO DE FP MAR\u00cdTIMO PESQUEIRA","Enderezo":"R\u00faa Pazos Fontenla s\/n","Concello":"Bueu","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36930.0,"Tel\u00e9fono":"986321143","TipoCentro":"ESCO","COORDENADA_X":42.3269042969,"COORDENADA_Y":-8.7814083099,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1030":{"C\u00f3digo":36000375,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Torre-Cela","Enderezo":"A Torre 75","Concello":"Bueu","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36939.0,"Tel\u00e9fono":"886151111","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3280754089,"COORDENADA_Y":-8.7593832016,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1031":{"C\u00f3digo":36000405,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Alfonso VII","Enderezo":"R\u00faa Jose Salgado 18","Concello":"Caldas de Reis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36650.0,"Tel\u00e9fono":"886159005","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.6039505005,"COORDENADA_Y":-8.6372489929,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1032":{"C\u00f3digo":36000417,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Ferm\u00edn","Enderezo":"R\u00faa Ferm\u00edn Mosquera 2","Concello":"Caldas de Reis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36650.0,"Tel\u00e9fono":"986540075","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.6041488647,"COORDENADA_Y":-8.6471624374,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1033":{"C\u00f3digo":36000429,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Encarnaci\u00f3n","Enderezo":"Avenida Dolores Mosquera 4","Concello":"Caldas de Reis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36650.0,"Tel\u00e9fono":"986540052","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.6060256958,"COORDENADA_Y":-8.6431722641,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1034":{"C\u00f3digo":36000478,"Nome":"CEP Antonio Magari\u00f1os Pastoriza","Enderezo":"Avenida Vilari\u00f1o 29","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36630.0,"Tel\u00e9fono":"886151181","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.5159378052,"COORDENADA_Y":-8.8116474152,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1035":{"C\u00f3digo":36000481,"Nome":"IES Ram\u00f3n Cabanillas","Enderezo":"Avenida Rosal\u00eda Castro s\/n","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36630.0,"Tel\u00e9fono":"886151913","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5192909241,"COORDENADA_Y":-8.8109760284,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1036":{"C\u00f3digo":36000508,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Castrelo","Enderezo":"R\u00faa A BOUZA 96","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36639.0,"Tel\u00e9fono":"886151171","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4804992676,"COORDENADA_Y":-8.8073444366,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1037":{"C\u00f3digo":36000569,"Nome":"CPR Salesianos A Merc\u00e9","Enderezo":"Serantellos 1","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36639.0,"Tel\u00e9fono":"986542750","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4897727966,"COORDENADA_Y":-8.8025159836,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1038":{"C\u00f3digo":36000648,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Enrique Barreiro Pi\u00f1eiro","Enderezo":"R\u00faa Sineiro","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36633.0,"Tel\u00e9fono":"886151188","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5181045532,"COORDENADA_Y":-8.792634964,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1039":{"C\u00f3digo":36000685,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Pedro Antonio Cervi\u00f1o","Enderezo":"A Lagoa","Concello":"Campo Lameiro","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36110.0,"Tel\u00e9fono":"886151205","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.543336868,"COORDENADA_Y":42.542350769,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1040":{"C\u00f3digo":36000831,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrada Familia","Enderezo":"Avenida Xose Gra\u00f1a 44","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36945.0,"Tel\u00e9fono":"986329575","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.281047821,"COORDENADA_Y":-8.8193502426,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1041":{"C\u00f3digo":36000843,"Nome":"EMUSPR Agrupaci\u00f3n Musical do Rosal","Enderezo":"R\u00faa Couso s\/n - Auditorio do Concello","Concello":"O Rosal","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36770.0,"Tel\u00e9fono":"986626130","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-8.835664846,"COORDENADA_Y":41.934655344,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1042":{"C\u00f3digo":36000867,"Nome":"EMUSPR Atl\u00e1ntida","Enderezo":"R\u00faa dos Canteiros, 53 - Matama","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36213.0,"Tel\u00e9fono":"986236389","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.2012214661,"COORDENADA_Y":-8.7339162827,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1043":{"C\u00f3digo":36000879,"Nome":"CEIP Nazaret","Enderezo":"R\u00faa REAL-NAZARET s\/n","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"886120344","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2649421692,"COORDENADA_Y":-8.7860918045,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1044":{"C\u00f3digo":36000910,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Casa de la Virgen","Enderezo":"R\u00faa Rodeira 12","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"986392313","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2612953186,"COORDENADA_Y":-8.7660493851,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1045":{"C\u00f3digo":36000922,"Nome":"IES Mar\u00eda Soli\u00f1o","Enderezo":"Monte Carrasco 3","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"886120012","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2775192261,"COORDENADA_Y":-8.7915019989,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1046":{"C\u00f3digo":36000934,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce do Castrill\u00f3n-Coiro","Enderezo":"R\u00faa O Castrill\u00f3n s\/n","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36947.0,"Tel\u00e9fono":"886110172","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2748069763,"COORDENADA_Y":-8.7717781067,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1047":{"C\u00f3digo":36001008,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Ense\u00f1anza, 19 - Cima de Vila","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"986300580","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2678947449,"COORDENADA_Y":-8.7872552872,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1048":{"C\u00f3digo":36001033,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de San Roque de Darbo","Enderezo":"R\u00faa San Roque Darbo","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"886120954","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2565002441,"COORDENADA_Y":-8.7951030731,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1049":{"C\u00f3digo":36001057,"Nome":"CEIP do H\u00edo","Enderezo":"R\u00faa Antonio Gra\u00f1a 27","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36948.0,"Tel\u00e9fono":"886110182","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2666320801,"COORDENADA_Y":-8.8254976273,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1050":{"C\u00f3digo":36001148,"Nome":"CPI da Ca\u00f1iza","Enderezo":"Acceso o Parque s\/n","Concello":"A Ca\u00f1iza","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36880.0,"Tel\u00e9fono":"886120020","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":-8.281297685,"COORDENADA_Y":42.218502045,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1051":{"C\u00f3digo":36001240,"Nome":"EEI de Dimo","Enderezo":"Dimo (San Pedro)","Concello":"Catoira","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36612.0,"Tel\u00e9fono":"636456887","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.6692008972,"COORDENADA_Y":-8.6954212189,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1052":{"C\u00f3digo":36001252,"Nome":"CPI do Progreso","Enderezo":"Paseo das Lombas, 2 (O Progreso)","Concello":"Catoira","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36612.0,"Tel\u00e9fono":"886159201","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.6706008911,"COORDENADA_Y":-8.7229623795,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1053":{"C\u00f3digo":36001343,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Xo\u00e1n Bautista","Enderezo":"R\u00faa das Longas, 23 (Cerdedo)","Concello":"Cerdedo-Cotobade","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36139.0,"Tel\u00e9fono":"986753053","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5335617065,"COORDENADA_Y":-8.3890371323,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1054":{"C\u00f3digo":36001550,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Carballedo","Enderezo":"Cuqueira s\/n","Concello":"Cerdedo-Cotobade","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36856.0,"Tel\u00e9fono":"886151213","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4747200012,"COORDENADA_Y":-8.4762964249,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1055":{"C\u00f3digo":36001562,"Nome":"EMUSPR Uni\u00f3n de Gul\u00e1ns","Enderezo":"O Casal 31","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36861.0,"Tel\u00e9fono":"986661197","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.1543045044,"COORDENADA_Y":-8.5388021469,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1056":{"C\u00f3digo":36001665,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Tenorio","Enderezo":"O Rio Tenorio","Concello":"Cerdedo-Cotobade","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36120.0,"Tel\u00e9fono":"886151217","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4626502991,"COORDENADA_Y":-8.5607328415,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1057":{"C\u00f3digo":36001690,"Nome":"CEIP Antonio Blanco Rodr\u00edguez","Enderezo":"R\u00faa Lamela 6","Concello":"Covelo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36872.0,"Tel\u00e9fono":"886110389","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2310371399,"COORDENADA_Y":-8.3654441833,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1058":{"C\u00f3digo":36001707,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Manuel Sieiro","Enderezo":"Estrada GARCIA NEIRA 23","Concello":"Crecente","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36420.0,"Tel\u00e9fono":"619250465","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.223651886,"COORDENADA_Y":42.147441864,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1059":{"C\u00f3digo":36001975,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce P\u00edo Cabanillas Gallas","Enderezo":"R\u00faa O Castro","Concello":"Doz\u00f3n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36518.0,"Tel\u00e9fono":"986780472","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.568321228,"COORDENADA_Y":-8.0479707718,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1060":{"C\u00f3digo":36002220,"Nome":"CEIP Cabada V\u00e1zquez","Enderezo":"Codeseda (San Xurxo)","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36684.0,"Tel\u00e9fono":"886151042","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6177787781,"COORDENADA_Y":-8.4449605942,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1061":{"C\u00f3digo":36002323,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Nuestra Se\u00f1ora de Lourdes","Enderezo":"R\u00faa do Cruceiro 32","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36680.0,"Tel\u00e9fono":"986570874","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.691368103,"COORDENADA_Y":-8.4932775497,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1062":{"C\u00f3digo":36002335,"Nome":"IES Manuel Garc\u00eda Barros","Enderezo":"R\u00faa da Cultura s\/n","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36681.0,"Tel\u00e9fono":"886152100","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.503903389,"COORDENADA_Y":42.692512512,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1063":{"C\u00f3digo":36002347,"Nome":"CEIP P\u00e9rez Viondi","Enderezo":"R\u00faa PEREZ VIONDI 46","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36680.0,"Tel\u00e9fono":"886151028","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6870880127,"COORDENADA_Y":-8.4915885925,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1064":{"C\u00f3digo":36002359,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Ant\u00f3n Losada Di\u00e9guez","Enderezo":"R\u00faa da Cultura s\/n","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36680.0,"Tel\u00e9fono":"886151924","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6928901672,"COORDENADA_Y":-8.5051116943,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1065":{"C\u00f3digo":36002773,"Nome":"CEIP do Foxo","Enderezo":"R\u00faa Foxo s\/n","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36686.0,"Tel\u00e9fono":"886151046","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.408847809,"COORDENADA_Y":42.7044487,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1066":{"C\u00f3digo":36003111,"Nome":"CEIP Nosa Se\u00f1ora das Dores","Enderezo":"R\u00faa MALEITAS s\/n","Concello":"Forcarei","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36550.0,"Tel\u00e9fono":"886151968","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5850601196,"COORDENADA_Y":-8.3551311493,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1067":{"C\u00f3digo":36003170,"Nome":"CEIP de Soutelo de Montes","Enderezo":"Soutelo de Montes","Concello":"Forcarei","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36560.0,"Tel\u00e9fono":"886151237","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.534942627,"COORDENADA_Y":-8.295003891,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1068":{"C\u00f3digo":36003388,"Nome":"CEIP Doutor Su\u00e1rez","Enderezo":"R\u00faa das Escolas 7","Concello":"Fornelos de Montes","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36847.0,"Tel\u00e9fono":"886151241","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3411941528,"COORDENADA_Y":-8.4525947571,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1069":{"C\u00f3digo":36003480,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Agolada","Enderezo":"R\u00faa Xos\u00e9 Luis V\u00e1zquez Pintor (Agolada) 20","Concello":"Agolada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36520.0,"Tel\u00e9fono":"886151078","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.022476196,"COORDENADA_Y":42.761764526,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1070":{"C\u00f3digo":36003662,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Chano Pi\u00f1eiro","Enderezo":"R\u00faa Pousa de Fontan","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36388.0,"Tel\u00e9fono":"886110233","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1126289368,"COORDENADA_Y":-8.7686357498,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1071":{"C\u00f3digo":36003807,"Nome":"CEIP Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro 22","Concello":"O Grove","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36980.0,"Tel\u00e9fono":"886151434","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4924163818,"COORDENADA_Y":-8.867726326,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1072":{"C\u00f3digo":36003820,"Nome":"CPR Nuestra Se\u00f1ora del Carmen","Enderezo":"R\u00faa Luis A.Mestre 31","Concello":"O Grove","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36980.0,"Tel\u00e9fono":"986732933","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4920158386,"COORDENADA_Y":-8.8659934998,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1073":{"C\u00f3digo":36003832,"Nome":"CEIP Valle-Incl\u00e1n","Enderezo":"Ardia 14","Concello":"O Grove","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36980.0,"Tel\u00e9fono":"886151086","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.860602,"COORDENADA_Y":42.480801,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1074":{"C\u00f3digo":36003959,"Nome":"CEIP Manuel Rodr\u00edguez Sinde","Enderezo":"R\u00faa Tui 15","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36780.0,"Tel\u00e9fono":"886110086","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.8992843628,"COORDENADA_Y":-8.8711481094,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1075":{"C\u00f3digo":36003960,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Padres Somascos","Enderezo":"R\u00faa Pacifico Rodriguez 6","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36780.0,"Tel\u00e9fono":"986610975","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":41.9018592834,"COORDENADA_Y":-8.8715820312,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1076":{"C\u00f3digo":36003996,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Jos\u00e9","Enderezo":"Cami\u00f1o de Curras 2","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36780.0,"Tel\u00e9fono":"986611165","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":41.9058151245,"COORDENADA_Y":-8.866153717,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1077":{"C\u00f3digo":36004095,"Nome":"CEIP Manuel Rivero","Enderezo":"Ronda ROLDA LESTE 41","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36500.0,"Tel\u00e9fono":"886159210","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.107850075,"COORDENADA_Y":42.65776062,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1078":{"C\u00f3digo":36004101,"Nome":"CEIP Xes\u00fas Golmar","Enderezo":"R\u00faa Memorias dun neno labrego s\/n","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36500.0,"Tel\u00e9fono":"886151272","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.106633186,"COORDENADA_Y":42.663539886,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1079":{"C\u00f3digo":36004113,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Penatoares 1","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36500.0,"Tel\u00e9fono":"886448940","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.6639137268,"COORDENADA_Y":-8.1085481644,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1080":{"C\u00f3digo":36004137,"Nome":"IES Ram\u00f3n M\u00aa Aller Ulloa","Enderezo":"R\u00faa Banda de M\u00fasica de Lal\u00edn 6","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36500.0,"Tel\u00e9fono":"986780114","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6639823914,"COORDENADA_Y":-8.1061010361,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1081":{"C\u00f3digo":36004149,"Nome":"CEIP Xoaqu\u00edn Loriga","Enderezo":"Lugar Prado s\/n","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36512.0,"Tel\u00e9fono":"986794016","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6807289124,"COORDENADA_Y":-8.1801137924,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1082":{"C\u00f3digo":36004174,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Vicente Arias de la Maza","Enderezo":"Lugar Vilatuxe s\/n","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36519.0,"Tel\u00e9fono":"886152145","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.192983627,"COORDENADA_Y":42.614215851,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1083":{"C\u00f3digo":36004460,"Nome":"CEIP de Ard\u00e1n","Enderezo":"Ard\u00e1n (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36912.0,"Tel\u00e9fono":"886151331","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3497276306,"COORDENADA_Y":-8.7453107834,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1084":{"C\u00f3digo":36004472,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce do Carballal","Enderezo":"Vi\u00f1as Blancas, s\/n (O Carballal)","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36915.0,"Tel\u00e9fono":"886151357","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3832435608,"COORDENADA_Y":-8.6890983582,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1085":{"C\u00f3digo":36004484,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Laxe","Enderezo":"R\u00faa REPUBLICA ARXENTINA 40","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36900.0,"Tel\u00e9fono":"886151345","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3885231018,"COORDENADA_Y":-8.6942052841,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1086":{"C\u00f3digo":36004496,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Sequelo-Mar\u00edn","Enderezo":"R\u00faa ENRIQUE TURRALL s\/n","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36900.0,"Tel\u00e9fono":"886151325","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3845939636,"COORDENADA_Y":-8.7008113861,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1087":{"C\u00f3digo":36004514,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Inmaculada","Enderezo":"R\u00faa A Estrada 8","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36900.0,"Tel\u00e9fono":"986881076","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3917236328,"COORDENADA_Y":-8.7001972198,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1088":{"C\u00f3digo":36004526,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Narciso","Enderezo":"Lugar CHAN DO MONTE 27","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36900.0,"Tel\u00e9fono":"986881408","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3893089294,"COORDENADA_Y":-8.7081279755,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1089":{"C\u00f3digo":36004551,"Nome":"IES Illa de Tambo","Enderezo":"R\u00faa da Estrada","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36900.0,"Tel\u00e9fono":"886152090","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.699133873,"COORDENADA_Y":42.391025543,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1090":{"C\u00f3digo":36004681,"Nome":"CEIP de Seixo","Enderezo":"Seixo (Nosa Se\u00f1ora Do Carme)","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36913.0,"Tel\u00e9fono":"886151350","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3673439026,"COORDENADA_Y":-8.7292814255,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1091":{"C\u00f3digo":36004691,"Nome":"CEIP de Coir\u00f3n-Dena","Enderezo":"R\u00faa dos Colexios","Concello":"Mea\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36967.0,"Tel\u00e9fono":"886151374","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.812193871,"COORDENADA_Y":42.455917358,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1092":{"C\u00f3digo":36004708,"Nome":"CPI de Mosteiro-Meis","Enderezo":"Mosteiro","Concello":"Meis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36637.0,"Tel\u00e9fono":"886151379","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.5188446045,"COORDENADA_Y":-8.7053556442,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1093":{"C\u00f3digo":36004711,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Domaio","Enderezo":"R\u00faa Verdeal 23","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36957.0,"Tel\u00e9fono":"886110278","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.678899765,"COORDENADA_Y":42.294082642,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1094":{"C\u00f3digo":36004733,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Reib\u00f3n","Enderezo":"Xunqueira, 17 (Reibon)","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36955.0,"Tel\u00e9fono":"886120348","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.288482666,"COORDENADA_Y":-8.7284135818,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1095":{"C\u00f3digo":36004745,"Nome":"IES Pluriling\u00fce A Paralaia","Enderezo":"Lugar O Redondo s\/n","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36950.0,"Tel\u00e9fono":"886120354","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2940940857,"COORDENADA_Y":-8.7353429794,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1096":{"C\u00f3digo":36004927,"Nome":"CPI de Mondariz","Enderezo":"Avenida Grupo Escolar 39","Concello":"Mondariz","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36870.0,"Tel\u00e9fono":"886110291","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":-8.454048157,"COORDENADA_Y":42.235843658,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1097":{"C\u00f3digo":36005087,"Nome":"CEIP Mondariz-Balneario","Enderezo":"R\u00faa da Constitucion 21","Concello":"Mondariz-Balneario","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36890.0,"Tel\u00e9fono":"886110310","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.472043991,"COORDENADA_Y":42.224006653,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1098":{"C\u00f3digo":36005129,"Nome":"EFOG Divino Maestro","Enderezo":"R\u00faa Calvo Sotelo 4","Concello":"Mondariz-Balneario","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36890.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"EFOG","COORDENADA_X":42.2253074646,"COORDENADA_Y":-8.4696865082,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1099":{"C\u00f3digo":36005142,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Santa Luc\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Sete 34","Concello":"Mora\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36660.0,"Tel\u00e9fono":"886159528","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.5854454041,"COORDENADA_Y":-8.5871887207,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1100":{"C\u00f3digo":36005245,"Nome":"CEIP Mestre Mart\u00ednez Alonso","Enderezo":"R\u00faa Castro 50","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36415.0,"Tel\u00e9fono":"886110315","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1997413635,"COORDENADA_Y":-8.6058101654,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1101":{"C\u00f3digo":36005427,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Lar","Enderezo":"Cami\u00f1o Eido San Antonio 3","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36416.0,"Tel\u00e9fono":"986487792","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.659827232,"COORDENADA_Y":42.20646286,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1102":{"C\u00f3digo":36005555,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Marquesa do Pazo da Merc\u00e9","Enderezo":"Ctra Circunvalaci\u00f3n 64","Concello":"As Neves","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36440.0,"Tel\u00e9fono":"886110114","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0852966309,"COORDENADA_Y":-8.4135417938,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1103":{"C\u00f3digo":36005622,"Nome":"EEI de Rubi\u00f3s","Enderezo":"O Couto","Concello":"As Neves","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36449.0,"Tel\u00e9fono":"649390956","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.110912323,"COORDENADA_Y":-8.4223651886,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1104":{"C\u00f3digo":36005658,"Nome":"EEI de Taboexa","Enderezo":"As Barreiras","Concello":"As Neves","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36448.0,"Tel\u00e9fono":"660784928","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.436499596,"COORDENADA_Y":42.135730743,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1105":{"C\u00f3digo":36005671,"Nome":"EFAG A Cancela","Enderezo":"R\u00faa Tortoreos s\/n","Concello":"As Neves","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36449.0,"Tel\u00e9fono":"986648250","TipoCentro":"EFAG","COORDENADA_X":42.0974617004,"COORDENADA_Y":-8.4239225388,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1106":{"C\u00f3digo":36005774,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Humberto Juanes","Enderezo":"R\u00faa Curros Enriquez, 2 (Vilamean)","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36350.0,"Tel\u00e9fono":"886110377","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1409187317,"COORDENADA_Y":-8.8076658249,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1107":{"C\u00f3digo":36005865,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce Arquitecto Palacios","Enderezo":"Cami\u00f1o dos Lagos 1","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36340.0,"Tel\u00e9fono":"986365963","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.1460609436,"COORDENADA_Y":-8.8231096268,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1108":{"C\u00f3digo":36005919,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce \u00c1ngel de la Guarda","Enderezo":"Priegue (San Mamede)","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36391.0,"Tel\u00e9fono":"986368073","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1657829285,"COORDENADA_Y":-8.7967777252,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1109":{"C\u00f3digo":36005956,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Carlos Casares","Enderezo":"R\u00faa PP Franciscanos, 40 (As Tomadas)","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36379.0,"Tel\u00e9fono":"886110382","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1178245544,"COORDENADA_Y":-8.7923021317,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1110":{"C\u00f3digo":36006067,"Nome":"CEIP Mestre Manuel Garc\u00eda","Enderezo":"Cami\u00f1o do Fial 23","Concello":"Oia","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36794.0,"Tel\u00e9fono":"886110488","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0063209534,"COORDENADA_Y":-8.8767051697,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1111":{"C\u00f3digo":36006079,"Nome":"CPI Curros Enr\u00edquez","Enderezo":"Lugar Pazos 25","Concello":"Pazos de Borb\u00e9n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36841.0,"Tel\u00e9fono":"886110501","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.2931213379,"COORDENADA_Y":-8.5329055786,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1112":{"C\u00f3digo":36006109,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Parada-Campa\u00f1\u00f3","Enderezo":"Parada","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36157.0,"Tel\u00e9fono":"886151601","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4598579407,"COORDENADA_Y":-8.654255867,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1113":{"C\u00f3digo":36006122,"Nome":"CEIP A Xunqueira N\u00ba 1","Enderezo":"R\u00faa Celso Emilio Ferreiro 2","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"886159029","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4378890991,"COORDENADA_Y":-8.6393156052,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1114":{"C\u00f3digo":36006134,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Benito de L\u00e9rez","Enderezo":"Lugar O Cruceiro 57","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36156.0,"Tel\u00e9fono":"886151564","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.452381134,"COORDENADA_Y":-8.6314296722,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1115":{"C\u00f3digo":36006195,"Nome":"CEIP A Carballeira","Enderezo":"Lugar A Camboa 10","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36910.0,"Tel\u00e9fono":"886151574","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4000892639,"COORDENADA_Y":-8.6838903427,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1116":{"C\u00f3digo":36006237,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas, Placeres","Enderezo":"R\u00faa da Praia (Os Placeres) 8","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36910.0,"Tel\u00e9fono":"986881349","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4074134827,"COORDENADA_Y":-8.6843547821,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1117":{"C\u00f3digo":36006316,"Nome":"CEIP Dar\u00eda Gonz\u00e1lez Garc\u00eda","Enderezo":"Avenida Montecelo 18","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36161.0,"Tel\u00e9fono":"886151530","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.615647316,"COORDENADA_Y":42.424304962,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1118":{"C\u00f3digo":36006353,"Nome":"CEIP de Vilaverde-Mourente","Enderezo":"R\u00faa Villaverde 9","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36164.0,"Tel\u00e9fono":"886159034","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4309768677,"COORDENADA_Y":-8.620308876,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1119":{"C\u00f3digo":36006377,"Nome":"CEIP \u00c1lvarez Limeses","Enderezo":"R\u00faa Joaquin Costa 13","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"886152065","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.640693665,"COORDENADA_Y":42.429023743,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1120":{"C\u00f3digo":36006390,"Nome":"CEIP Manuel Vidal Portela","Enderezo":"Avenida de Buenos Aires s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"886151937","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4331054688,"COORDENADA_Y":-8.6380376816,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1121":{"C\u00f3digo":36006407,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Froebel","Enderezo":"R\u00faa Martitegui 3","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"886159531","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4323921204,"COORDENADA_Y":-8.6500654221,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1122":{"C\u00f3digo":36006419,"Nome":"CIFP Montecelo","Enderezo":"Avenida Montecelo 16","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36161.0,"Tel\u00e9fono":"886152070","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-8.618345261,"COORDENADA_Y":42.426506042,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1123":{"C\u00f3digo":36006420,"Nome":"CEP Campolongo","Enderezo":"R\u00faa Xeneral Rub\u00edn 3","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"886151513","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":-8.645562172,"COORDENADA_Y":42.427783966,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1124":{"C\u00f3digo":36006432,"Nome":"CPR Colegio Juan Sebasti\u00e1n Elcano","Enderezo":"R\u00faa Rosal\u00eda de Castro 66","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"986863395","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4257125854,"COORDENADA_Y":-8.6514453888,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1125":{"C\u00f3digo":36006456,"Nome":"CEEPR Juan XXIII","Enderezo":"R\u00faa Eduardo Blanco Amor 66","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36003.0,"Tel\u00e9fono":"986855018","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.4208755493,"COORDENADA_Y":-8.6467504501,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1126":{"C\u00f3digo":36006511,"Nome":"Cen. Pub. Casa Tut. Menores Avelino Montero","Enderezo":"Avenida de Vigo 20","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"986844862","TipoCentro":"Cen. Pub.","COORDENADA_X":42.4257774353,"COORDENADA_Y":-8.6401605606,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1127":{"C\u00f3digo":36006641,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Calasancio","Enderezo":"R\u00faa Blanco Porto 15","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"986850941","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4283828735,"COORDENADA_Y":-8.6393251419,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1128":{"C\u00f3digo":36006675,"Nome":"CPR San Jos\u00e9","Enderezo":"R\u00faa Princesa 1","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"986861990","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4330787659,"COORDENADA_Y":-8.645819664,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1129":{"C\u00f3digo":36006699,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas","Enderezo":"R\u00faa A Estrada 24","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36004.0,"Tel\u00e9fono":"986856350","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.427192688,"COORDENADA_Y":-8.6296329498,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1130":{"C\u00f3digo":36006705,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Ntra. Sra. de los Dolores","Enderezo":"R\u00faa Alfonso XIII 2-12","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"986856650","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4324378967,"COORDENADA_Y":-8.6516466141,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1131":{"C\u00f3digo":36006717,"Nome":"IES S\u00e1nchez Cant\u00f3n","Enderezo":"Avenida Ra\u00ed\u00f1a Vitoria Ux\u00eda","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"886159039","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4288330078,"COORDENADA_Y":-8.6485767365,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1132":{"C\u00f3digo":36006729,"Nome":"IES Valle-Incl\u00e1n","Enderezo":"Gran V\u00eda de Montero R\u00edos s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"986866448","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4312591553,"COORDENADA_Y":-8.6473798752,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1133":{"C\u00f3digo":36006730,"Nome":"IES Frei Mart\u00edn Sarmiento","Enderezo":"Avenida DE VIGO 23","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36003.0,"Tel\u00e9fono":"986852654","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.639765739,"COORDENADA_Y":42.425773621,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1134":{"C\u00f3digo":36006778,"Nome":"CEIP de Ponte Sampaio","Enderezo":"R\u00faa A Xunqueira 12","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36690.0,"Tel\u00e9fono":"886151613","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3457527161,"COORDENADA_Y":-8.6025428772,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1135":{"C\u00f3digo":36006833,"Nome":"CEIP San Marti\u00f1o","Enderezo":"Lugar Igrexa-Salcedo 18","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36143.0,"Tel\u00e9fono":"886151541","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4135742188,"COORDENADA_Y":-8.6488904953,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1136":{"C\u00f3digo":36006973,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Hermanos Quiroga Rodr\u00edguez","Enderezo":"R\u00faa Antonio Palacios s\/n","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36400.0,"Tel\u00e9fono":"986330689","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1609230042,"COORDENADA_Y":-8.6144618988,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1137":{"C\u00f3digo":36006997,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Santo Tom\u00e1s","Enderezo":"A Florida, Torneiros","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36410.0,"Tel\u00e9fono":"986337614","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1617431641,"COORDENADA_Y":-8.6373462677,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1138":{"C\u00f3digo":36007011,"Nome":"IES Pino Manso","Enderezo":"R\u00faa Antonio Palacios 76","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36400.0,"Tel\u00e9fono":"886110392","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1597595215,"COORDENADA_Y":-8.6137962341,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1139":{"C\u00f3digo":36007023,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Xos\u00e9 Fern\u00e1ndez L\u00f3pez","Enderezo":"R\u00faa Doantes de Sangue 1","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36400.0,"Tel\u00e9fono":"886110433","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1590461731,"COORDENADA_Y":-8.6131095886,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1140":{"C\u00f3digo":36007035,"Nome":"CPI Domingo Font\u00e1n","Enderezo":"Rapeira 9","Concello":"Portas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36658.0,"Tel\u00e9fono":"886151632","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.5797233582,"COORDENADA_Y":-8.6557674408,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1141":{"C\u00f3digo":36007060,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Chancelas","Enderezo":"R\u00faa Xunqueira s\/n","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36993.0,"Tel\u00e9fono":"886151469","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4242248535,"COORDENADA_Y":-8.7124834061,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1142":{"C\u00f3digo":36007199,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Isidora Riestra","Enderezo":"R\u00faa Cami\u00f1o da Reiboa 10","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36995.0,"Tel\u00e9fono":"886151450","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.440071106,"COORDENADA_Y":-8.6893777847,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1143":{"C\u00f3digo":36007242,"Nome":"CEIP de Vi\u00f1as","Enderezo":"Vi\u00f1as 2","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36163.0,"Tel\u00e9fono":"886151473","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4330787659,"COORDENADA_Y":-8.6646499634,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1144":{"C\u00f3digo":36007370,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Feliciano Barrera","Enderezo":"O Casal","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36861.0,"Tel\u00e9fono":"886110585","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1543693542,"COORDENADA_Y":-8.5431566238,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1145":{"C\u00f3digo":36007497,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce As Veigas","Enderezo":"R\u00faa Azorin s\/n","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"886110532","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.505170822,"COORDENADA_Y":42.171154022,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1146":{"C\u00f3digo":36007515,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Santiago Ap\u00f3stol","Enderezo":"Avenida Castelao 45","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"986640112","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1741256714,"COORDENADA_Y":-8.50963974,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1147":{"C\u00f3digo":36007527,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce La Inmaculada","Enderezo":"R\u00faa AMADO GARRA 2","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"986640065","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1731834412,"COORDENADA_Y":-8.5054397583,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1148":{"C\u00f3digo":36007539,"Nome":"CEIP Ferm\u00edn Bouza Brey","Enderezo":"Avenida Bouza Brey 15","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"886110568","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1695556641,"COORDENADA_Y":-8.5061836243,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1149":{"C\u00f3digo":36007552,"Nome":"CIFP A Granxa","Enderezo":"R\u00faa Areas, s\/n (Apdo. 7)","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"886120880","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.1810302734,"COORDENADA_Y":-8.5199174881,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1150":{"C\u00f3digo":36007591,"Nome":"CEIP Manuel Cordo Boullosa","Enderezo":"R\u00faa Concepcion Areal","Concello":"Ponte Caldelas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36820.0,"Tel\u00e9fono":"886151498","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3881607056,"COORDENADA_Y":-8.5030927658,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1151":{"C\u00f3digo":36007621,"Nome":"CPI de Pontecesures","Enderezo":"R\u00faa Avelino Pousa Antelo 2","Concello":"Pontecesures","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36640.0,"Tel\u00e9fono":"886151501","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.721622467,"COORDENADA_Y":-8.6496515274,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1152":{"C\u00f3digo":36007631,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Porto Cabeiro","Enderezo":"Estrada Porto Cabeiro 5","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36815.0,"Tel\u00e9fono":"886110674","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2462921143,"COORDENADA_Y":-8.6303987503,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1153":{"C\u00f3digo":36007643,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Outeiro das Penas","Enderezo":"Estrada de Cesantes 22","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36693.0,"Tel\u00e9fono":"886120381","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3079566956,"COORDENADA_Y":-8.6055259705,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1154":{"C\u00f3digo":36007709,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Reboreda","Enderezo":"Cami\u00f1o do Colexio de Reboreda 3","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36818.0,"Tel\u00e9fono":"886110662","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2886543274,"COORDENADA_Y":-8.5966997147,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1155":{"C\u00f3digo":36007710,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce Santa Mari\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa MARISMA 2","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36800.0,"Tel\u00e9fono":"886110629","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.2885475159,"COORDENADA_Y":-8.6098251343,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1156":{"C\u00f3digo":36007734,"Nome":"IES Mendi\u00f1o","Enderezo":"Avenida MENDI\u00d1O 40","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36693.0,"Tel\u00e9fono":"886110590","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2912635803,"COORDENADA_Y":-8.6114835739,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1157":{"C\u00f3digo":36007813,"Nome":"CPI Julia Becerra Malvar","Enderezo":"R\u00faa Joaqu\u00edn Garc\u00eda \u00c1lvarez 4 - 6","Concello":"Ribadumia","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36636.0,"Tel\u00e9fono":"886151636","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.5027923584,"COORDENADA_Y":-8.7709312439,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1158":{"C\u00f3digo":36008155,"Nome":"CPI Pluriling\u00fce de Rodeiro","Enderezo":"R\u00faa B 14","Concello":"Rodeiro","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36530.0,"Tel\u00e9fono":"986790028","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.6485328674,"COORDENADA_Y":-7.9455666542,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1159":{"C\u00f3digo":36008489,"Nome":"CEP Altamira","Enderezo":"R\u00faa Rosal\u00eda de Castro 11","Concello":"Salceda de Caselas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36470.0,"Tel\u00e9fono":"886110687","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.1020584106,"COORDENADA_Y":-8.562040329,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1160":{"C\u00f3digo":36008751,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Infante Felipe de Borb\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa da Escola, s\/n","Concello":"Salvaterra de Mi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36450.0,"Tel\u00e9fono":"886110717","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0845794678,"COORDENADA_Y":-8.5044736862,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1161":{"C\u00f3digo":36008805,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Portonovo","Enderezo":"R\u00faa Areal, 5 (Portonovo)","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36970.0,"Tel\u00e9fono":"886151672","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.3958396912,"COORDENADA_Y":-8.8274927139,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1162":{"C\u00f3digo":36008829,"Nome":"CEIP Magal\u00e1ns-Dorr\u00f3n","Enderezo":"Dorr\u00f3n (San Xo\u00e1n)","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36966.0,"Tel\u00e9fono":"886151663","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4035339355,"COORDENADA_Y":-8.7668113708,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1163":{"C\u00f3digo":36008866,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Florida","Enderezo":"Ricardo Santos 16","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36960.0,"Tel\u00e9fono":"886151645","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4029693604,"COORDENADA_Y":-8.800532341,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1164":{"C\u00f3digo":36008878,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Cruceiro","Enderezo":"R\u00faa Revel s\/n","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36990.0,"Tel\u00e9fono":"886151687","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.835733414,"COORDENADA_Y":42.443916321,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1165":{"C\u00f3digo":36009032,"Nome":"CEIP Ram\u00f3n de Valenzuela","Enderezo":"R\u00faa Devesa 6","Concello":"Silleda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36570.0,"Tel\u00e9fono":"886151718","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7261314392,"COORDENADA_Y":-8.304520607,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1166":{"C\u00f3digo":36009123,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Mar\u00eda Inmaculada","Enderezo":"R\u00faa Mar\u00eda  Colmeiro 4","Concello":"Silleda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36540.0,"Tel\u00e9fono":"986580013","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.6966133118,"COORDENADA_Y":-8.2455415726,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1167":{"C\u00f3digo":36009135,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Silleda","Enderezo":"R\u00faa Estrada da Estaci\u00f3n 2","Concello":"Silleda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36540.0,"Tel\u00e9fono":"886151696","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7027397156,"COORDENADA_Y":-8.2463760376,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1168":{"C\u00f3digo":36009147,"Nome":"CPR Santiago Apostol","Enderezo":"A Montesi\u00f1a","Concello":"Soutomaior","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36691.0,"Tel\u00e9fono":"986700086","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.3369178772,"COORDENADA_Y":-8.5858802795,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1169":{"C\u00f3digo":36009411,"Nome":"CEIP Pintor Antonio Fern\u00e1ndez","Enderezo":"Praza Pintor Antonio Fern\u00e1ndez s\/n","Concello":"Tomi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36750.0,"Tel\u00e9fono":"886110741","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.773382187,"COORDENADA_Y":41.947235107,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1170":{"C\u00f3digo":36009494,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Tebra","Enderezo":"A Igrexa","Concello":"Tomi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36746.0,"Tel\u00e9fono":"886110732","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0416946411,"COORDENADA_Y":-8.7338619232,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1171":{"C\u00f3digo":36009524,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce Pedro Caselles Beltr\u00e1n","Enderezo":"Estrada O Mosteiro","Concello":"Tomi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36740.0,"Tel\u00e9fono":"886110738","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":41.9875793457,"COORDENADA_Y":-8.7497348785,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1172":{"C\u00f3digo":36009627,"Nome":"CPR Neuropsicopedag\u00f3gico O Pelouro","Enderezo":"R\u00faa Os Ba\u00f1os 81","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36460.0,"Tel\u00e9fono":"986629024","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.0559654236,"COORDENADA_Y":-8.5671615601,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1173":{"C\u00f3digo":36009755,"Nome":"CEIP de Pazos de Reis","Enderezo":"A Porteli\u00f1a 7","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36715.0,"Tel\u00e9fono":"886110805","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0567474365,"COORDENADA_Y":-8.6520519257,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1174":{"C\u00f3digo":36009846,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce N\u00ba 1","Enderezo":"Avenida Coengo Vali\u00f1o","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36700.0,"Tel\u00e9fono":"886110813","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0500602722,"COORDENADA_Y":-8.6390237808,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1175":{"C\u00f3digo":36009883,"Nome":"CPR Seminario Menor Diocesano San Pelayo","Enderezo":"R\u00faa Calvo Sotelo 4","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36700.0,"Tel\u00e9fono":"986600051","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.643342972,"COORDENADA_Y":42.048294067,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1176":{"C\u00f3digo":36009895,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce N\u00ba 2","Enderezo":"Avenida da Concordia s\/n","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36700.0,"Tel\u00e9fono":"886120057","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0516395569,"COORDENADA_Y":-8.6425104141,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1177":{"C\u00f3digo":36009901,"Nome":"IES San Paio","Enderezo":"R\u00faa Casal Aboy 11","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36700.0,"Tel\u00e9fono":"886110762","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.0513687134,"COORDENADA_Y":-8.6488189697,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1178":{"C\u00f3digo":36009913,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Ba\u00f1o-Xanza","Enderezo":"Lugar Ba\u00f1o","Concello":"Valga","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36645.0,"Tel\u00e9fono":"886159054","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7047119141,"COORDENADA_Y":-8.655295372,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1179":{"C\u00f3digo":36009925,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Amor de Dios","Enderezo":"Avenida de Europa 21","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36212.0,"Tel\u00e9fono":"986240669","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.758528709,"COORDENADA_Y":42.2161026,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1180":{"C\u00f3digo":36009949,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Javier Sensat","Enderezo":"R\u00faa Javier Sensat, 8 (O Casta\u00f1al)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"886120243","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2209358215,"COORDENADA_Y":-8.7621068954,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1181":{"C\u00f3digo":36009962,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Otero Pedrayo","Enderezo":"R\u00faa Ramiro Pascual, 9 (Carneiras)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36213.0,"Tel\u00e9fono":"886120257","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1951942444,"COORDENADA_Y":-8.7187719345,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1182":{"C\u00f3digo":36009974,"Nome":"CEIP de Coutada-Beade","Enderezo":"Cami\u00f1o do Alen, 6 (As Coutadas)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36312.0,"Tel\u00e9fono":"886111196","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1925392151,"COORDENADA_Y":-8.7018041611,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1183":{"C\u00f3digo":36009998,"Nome":"CEIP de Mosteiro-Bembrive","Enderezo":"Estrada de Bembrive, 161 (Mosteiro) 161","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"886120216","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.691035271,"COORDENADA_Y":42.206203461,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1184":{"C\u00f3digo":36010009,"Nome":"CEIP Virxe do Roc\u00edo","Enderezo":"R\u00faa Rocio 70","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"886120862","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2200431824,"COORDENADA_Y":-8.7522058487,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1185":{"C\u00f3digo":36010071,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Santa Mari\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa do Xalon, s\/n (Becerreira)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"886120175","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2207565308,"COORDENADA_Y":-8.6546058655,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1186":{"C\u00f3digo":36010083,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Carballal-Cabral","Enderezo":"R\u00faa Lomba 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"886120124","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2349014282,"COORDENADA_Y":-8.6480636597,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1187":{"C\u00f3digo":36010095,"Nome":"CPR Mart\u00edn C\u00f3dax","Enderezo":"Avenida Aeroporto 734","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"986288095","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.229095459,"COORDENADA_Y":-8.6353769302,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1188":{"C\u00f3digo":36010101,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce O Sello","Enderezo":"R\u00faa Sardomela, 5 (O Sello)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36215.0,"Tel\u00e9fono":"886120268","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.668815613,"COORDENADA_Y":42.221694946,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1189":{"C\u00f3digo":36010125,"Nome":"CEIP de Fonte Escura","Enderezo":"Primeira Trav. de Barreiro 34","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36317.0,"Tel\u00e9fono":"886120130","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2282218933,"COORDENADA_Y":-8.6754379272,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1190":{"C\u00f3digo":36010137,"Nome":"CEIP da Igrexa-Cande\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa San Cristovo 131","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36317.0,"Tel\u00e9fono":"886120037","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2416648865,"COORDENADA_Y":-8.6679811478,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1191":{"C\u00f3digo":36010150,"Nome":"CEIP Mestres Goldar","Enderezo":"R\u00faa A COSTA 4","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36213.0,"Tel\u00e9fono":"886120095","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2137680054,"COORDENADA_Y":-8.722864151,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1192":{"C\u00f3digo":36010162,"Nome":"CEIP A Canicouva","Enderezo":"R\u00faa Canicouva 22","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36213.0,"Tel\u00e9fono":"886120237","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.729897499,"COORDENADA_Y":42.209522247,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1193":{"C\u00f3digo":36010204,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce P\u00e1rroco Don Camilo","Enderezo":"Estrada Matama-Pazo 104","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36213.0,"Tel\u00e9fono":"886120222","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2010574341,"COORDENADA_Y":-8.7535972595,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1194":{"C\u00f3digo":36010216,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Divino Salvador","Enderezo":"Estrada \u00f3 Bao 49","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36330.0,"Tel\u00e9fono":"986490320","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1942138672,"COORDENADA_Y":-8.778842926,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1195":{"C\u00f3digo":36010228,"Nome":"CEIP A Paz","Enderezo":"Estrada FRAGOSELO 42","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36330.0,"Tel\u00e9fono":"886120271","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1881904602,"COORDENADA_Y":-8.7730407715,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1196":{"C\u00f3digo":36010241,"Nome":"CEIP Illas C\u00edes","Enderezo":"Avenida de Castelao 59","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"886120111","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2175636292,"COORDENADA_Y":-8.744307518,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1197":{"C\u00f3digo":36010253,"Nome":"CEEPR Fogar e Clin. San Rafael","Enderezo":"R\u00faa San Juan de Dios 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"986232740","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.2229766846,"COORDENADA_Y":-8.7465820312,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1198":{"C\u00f3digo":36010265,"Nome":"EEI Cristo da Victoria","Enderezo":"R\u00faa Caldas de Reis 11","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"886120205","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2163124084,"COORDENADA_Y":-8.7508077621,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1199":{"C\u00f3digo":36010356,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Escuelas Nieto","Enderezo":"Avenida Ramon Nieto, 247 - Lavadores","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36205.0,"Tel\u00e9fono":"986372481","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2296676636,"COORDENADA_Y":-8.6865587234,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1200":{"C\u00f3digo":36010423,"Nome":"CEIP Valle-Incl\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Lavadores 16","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"886120202","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2233047485,"COORDENADA_Y":-8.6996631622,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1201":{"C\u00f3digo":36010435,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce El Castro","Enderezo":"Gran Via, 171-173","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36210.0,"Tel\u00e9fono":"986481762","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2215919495,"COORDENADA_Y":-8.7274780273,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1202":{"C\u00f3digo":36010459,"Nome":"CEIP Josefa Alonso de Alonso","Enderezo":"R\u00faa Manuel Cominges 14","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36213.0,"Tel\u00e9fono":"886120246","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1996688843,"COORDENADA_Y":-8.7378025055,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1203":{"C\u00f3digo":36010460,"Nome":"CEIP Alfonso D. Rodr\u00edguez Castelao","Enderezo":"R\u00faa Pedra Seixa 35","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36212.0,"Tel\u00e9fono":"886120253","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2092552185,"COORDENADA_Y":-8.7608499527,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1204":{"C\u00f3digo":36010472,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce R\u00eda de Vigo","Enderezo":"Avenida Cesareo Vazquez, 139 (Canido)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36390.0,"Tel\u00e9fono":"886120101","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1876106262,"COORDENADA_Y":-8.801404953,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1205":{"C\u00f3digo":36010484,"Nome":"CEIP Eduardo Pondal","Enderezo":"R\u00faa Rosal Florido, 24 (Sampaio)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36215.0,"Tel\u00e9fono":"886120261","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2345352173,"COORDENADA_Y":-8.6905651093,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1206":{"C\u00f3digo":36010538,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Lope de Vega","Enderezo":"R\u00faa Emilia Pardo Baz\u00e1n 119","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"886111165","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2023429871,"COORDENADA_Y":-8.7074890137,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1207":{"C\u00f3digo":36010587,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de S\u00e1rdoma-Moledo","Enderezo":"Estrada do Marco (Moledo) 30","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"886120168","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2073478699,"COORDENADA_Y":-8.7077312469,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1208":{"C\u00f3digo":36010629,"Nome":"CEIP Vicente Risco","Enderezo":"R\u00faa Santander 10","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"886120185","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2461776733,"COORDENADA_Y":-8.7008390427,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1209":{"C\u00f3digo":36010666,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Salvador","Enderezo":"Avenida de Galicia 181","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36216.0,"Tel\u00e9fono":"886120210","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2568435669,"COORDENADA_Y":-8.6851634979,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1210":{"C\u00f3digo":36010678,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Paraixal","Enderezo":"O Paraixal","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36216.0,"Tel\u00e9fono":"886120233","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2485466003,"COORDENADA_Y":-8.6855278015,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1211":{"C\u00f3digo":36010691,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce Igrexa-Valadares","Enderezo":"Cami\u00f1o Caseiro, s\/n (A Igrexa)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36314.0,"Tel\u00e9fono":"886111135","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":-8.724763871,"COORDENADA_Y":42.174095154,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1212":{"C\u00f3digo":36010708,"Nome":"CEIP Emilia Pardo Baz\u00e1n","Enderezo":"Cami\u00f1o do Chouzo 7","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"886120078","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.736152649,"COORDENADA_Y":42.22334671,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1213":{"C\u00f3digo":36010711,"Nome":"CEP Dr. Fleming","Enderezo":"R\u00faa Ourense 15","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"886120909","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.2261505127,"COORDENADA_Y":-8.7280092239,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1214":{"C\u00f3digo":36010721,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Ram\u00f3n y Cajal","Enderezo":"R\u00faa Marques de Valterra 8","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"886120065","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2339782715,"COORDENADA_Y":-8.7323646545,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1215":{"C\u00f3digo":36010733,"Nome":"CEE Saladino Cortizo","Enderezo":"R\u00faa Carballal 60","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"986288188","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.2383384705,"COORDENADA_Y":-8.6382455826,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1216":{"C\u00f3digo":36010794,"Nome":"CPR Fillas de Mar\u00eda Inmaculada","Enderezo":"Avenida V\u00e1zquez Varela 57","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36204.0,"Tel\u00e9fono":"986423988","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2292633057,"COORDENADA_Y":-8.7156982422,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1217":{"C\u00f3digo":36010800,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Ni\u00f1o Jes\u00fas de Praga","Enderezo":"R\u00faa Areal 92","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36201.0,"Tel\u00e9fono":"986433800","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2386360168,"COORDENADA_Y":-8.7133922577,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1218":{"C\u00f3digo":36010824,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Monterrey","Enderezo":"Montecelo Alto, 41-43","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"986272047","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2425727844,"COORDENADA_Y":-8.7017354965,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1219":{"C\u00f3digo":36010848,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Fernando","Enderezo":"Baixada Salgueira 39","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36204.0,"Tel\u00e9fono":"986410174","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2256164551,"COORDENADA_Y":-8.7162389755,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1220":{"C\u00f3digo":36010897,"Nome":"CPR Santa Cristina","Enderezo":"R\u00faa Portela 87","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"986251309","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2276000977,"COORDENADA_Y":-8.6975564957,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1221":{"C\u00f3digo":36010903,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Apostol Santiago","Enderezo":"Sanjurjo Badia 79","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"986371011","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2449798584,"COORDENADA_Y":-8.7038373947,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1222":{"C\u00f3digo":36010915,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Atl\u00e1ntida","Enderezo":"R\u00faa Rocio 7","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"986233938","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2200317383,"COORDENADA_Y":-8.7522058487,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1223":{"C\u00f3digo":36010927,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Alborada","Enderezo":"Avenida Aeroporto 392","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36317.0,"Tel\u00e9fono":"986272432","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2344589233,"COORDENADA_Y":-8.6703424454,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1224":{"C\u00f3digo":36010939,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Barreiro","Enderezo":"Estrada de Valadares, 78 - O Seixo","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36314.0,"Tel\u00e9fono":"986467800","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1849021912,"COORDENADA_Y":-8.722366333,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1225":{"C\u00f3digo":36010976,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Ecuador 33-35","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"986436400","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2338371277,"COORDENADA_Y":-8.72057724,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1226":{"C\u00f3digo":36011099,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Labor","Enderezo":"Avenida das Camelias 53","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"986414529","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2297821045,"COORDENADA_Y":-8.7302074432,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1227":{"C\u00f3digo":36011117,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Losada","Enderezo":"R\u00faa Baixada o Capitan 31","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"986272229","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2278671265,"COORDENADA_Y":-8.6918535233,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1228":{"C\u00f3digo":36011142,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Mar\u00eda Auxiliadora","Enderezo":"R\u00faa Venezuela 7","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"986433855","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.234210968,"COORDENADA_Y":-8.7237176895,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1229":{"C\u00f3digo":36011166,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Mar\u00eda Inmaculada","Enderezo":"R\u00faa Pi e Margall 58","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986229520","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.73094368,"COORDENADA_Y":42.232803345,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1230":{"C\u00f3digo":36011178,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Miralba","Enderezo":"Gran Via 164","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"986213047","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2215690613,"COORDENADA_Y":-8.7286376953,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1231":{"C\u00f3digo":36011181,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Mariano","Enderezo":"R\u00faa URZAIZ 122","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36205.0,"Tel\u00e9fono":"986275168","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.231300354,"COORDENADA_Y":-8.7086648941,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1232":{"C\u00f3digo":36011191,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Montecastelo","Enderezo":"R\u00faa Paz Pardo 90","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"986412488","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.693728447,"COORDENADA_Y":42.214618683,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1233":{"C\u00f3digo":36011211,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Miguel 2","Enderezo":"R\u00faa Tomas A. Alonso 13","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"986293282","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2235603333,"COORDENADA_Y":-8.736998558,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1234":{"C\u00f3digo":36011221,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Padre M\u00edguez","Enderezo":"R\u00faa Montecelo 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"986437723","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2423439026,"COORDENADA_Y":-8.706246376,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1235":{"C\u00f3digo":36011257,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce El Pilar","Enderezo":"R\u00faa Venezuela 20","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"986420022","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2332839966,"COORDENADA_Y":-8.7221946716,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1236":{"C\u00f3digo":36011270,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"Estrada de Bembrive 91","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"986420433","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2109107971,"COORDENADA_Y":-8.6943588257,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1237":{"C\u00f3digo":36011300,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Blas - Vista Alegre","Enderezo":"Subida ao Cemiterio  de Puxeiros 28","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"986376288","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2206535339,"COORDENADA_Y":-8.6702508926,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1238":{"C\u00f3digo":36011312,"Nome":"CPR San Ferm\u00edn","Enderezo":"Travesa Vigo 96","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36206.0,"Tel\u00e9fono":"986272195","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.236946106,"COORDENADA_Y":-8.7031230927,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1239":{"C\u00f3digo":36011348,"Nome":"CPR San Miguel","Enderezo":"R\u00faa Tom\u00e1s A. Alonso 13","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"986221325","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2348175049,"COORDENADA_Y":-8.721578598,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1240":{"C\u00f3digo":36011351,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Jos\u00e9 de Cluny","Enderezo":"R\u00faa CARBALLO 46","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36204.0,"Tel\u00e9fono":"986493501","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2237243652,"COORDENADA_Y":-8.7130613327,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1241":{"C\u00f3digo":36011361,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Jos\u00e9 de la Gu\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Dr. Corbal 25","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"986376153","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2505989075,"COORDENADA_Y":-8.6967782974,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1242":{"C\u00f3digo":36011385,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Ntra. Se\u00f1ora de la Esperanza","Enderezo":"R\u00faa Cambeses 18","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"986274994","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.228263855,"COORDENADA_Y":-8.6840591431,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1243":{"C\u00f3digo":36011491,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Possumus","Enderezo":"R\u00faa PURIFICACION SAAVEDRA 62","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"986371330","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2500457764,"COORDENADA_Y":-8.6993055344,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1244":{"C\u00f3digo":36011518,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Mercantil","Enderezo":"R\u00faa TOM\u00c1S ALONSO 56\/58","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"986233818","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2247581482,"COORDENADA_Y":-8.7348070145,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1245":{"C\u00f3digo":36011521,"Nome":"CPR Vivas","Enderezo":"R\u00faa Pr\u00edncipe, 17 - Policarpo Sanz 20","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986227085","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2372589111,"COORDENADA_Y":-8.7238092422,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1246":{"C\u00f3digo":36011531,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Alba","Enderezo":"Esperanto 8","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36204.0,"Tel\u00e9fono":"986411810","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2327651978,"COORDENADA_Y":-8.7101945877,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1247":{"C\u00f3digo":36011567,"Nome":"IES Castelao","Enderezo":"R\u00faa Arag\u00f3n, 22 (O Calvario)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36206.0,"Tel\u00e9fono":"886111111","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2321739197,"COORDENADA_Y":-8.7013912201,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1248":{"C\u00f3digo":36011579,"Nome":"IES A Gu\u00eda","Enderezo":"Avenida Dona Fermina 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"886111003","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2536392212,"COORDENADA_Y":-8.6986494064,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1249":{"C\u00f3digo":36011580,"Nome":"IES San Tom\u00e9 de Freixeiro","Enderezo":"R\u00faa Gran V\u00eda 191","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36210.0,"Tel\u00e9fono":"986231667","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2204742432,"COORDENADA_Y":-8.7302618027,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1250":{"C\u00f3digo":36011592,"Nome":"IES Santa Irene","Enderezo":"Praza de Am\u00e9rica 7","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"986233799","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2202301025,"COORDENADA_Y":-8.7321500778,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1251":{"C\u00f3digo":36011609,"Nome":"CPR Colegio Hogar Afundaci\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa FILIPINAS 6","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36204.0,"Tel\u00e9fono":"986414311","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2271118164,"COORDENADA_Y":-8.7142543793,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1252":{"C\u00f3digo":36011622,"Nome":"CPR Aloya","Enderezo":"R\u00faa Couto 2","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"986420722","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2307167053,"COORDENADA_Y":-8.7226133347,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1253":{"C\u00f3digo":36011634,"Nome":"IES Polit\u00e9cnico de Vigo","Enderezo":"R\u00faa TORRECEDEIRA 88","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"986213025","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2265930176,"COORDENADA_Y":-8.7350797653,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1254":{"C\u00f3digo":36011750,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Don Bosco","Enderezo":"R\u00faa Estrada 5","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"986231149","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2204742432,"COORDENADA_Y":-8.7417507172,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1255":{"C\u00f3digo":36011798,"Nome":"IES Alexandre B\u00f3veda","Enderezo":"R\u00faa Cuntis s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"986292812","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2152938843,"COORDENADA_Y":-8.750544548,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1256":{"C\u00f3digo":36011804,"Nome":"INSTITUTO Mar\u00edtimo Pesqueiro do Atl\u00e1ntico","Enderezo":"R\u00faa Beiramar 55","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"886110825","TipoCentro":"INSTITUTO","COORDENADA_X":42.2332267761,"COORDENADA_Y":-8.7337112427,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1257":{"C\u00f3digo":36011831,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Las Acacias","Enderezo":"R\u00faa PARROCHA 26","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"986278016","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.214641571,"COORDENADA_Y":-8.6874847412,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1258":{"C\u00f3digo":36011853,"Nome":"CPR Daniel Castelao","Enderezo":"R\u00faa Garcia Barb\u00f3n 50 Baixo","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36201.0,"Tel\u00e9fono":"986442121","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2368354797,"COORDENADA_Y":-8.7141904831,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1259":{"C\u00f3digo":36011865,"Nome":"CPR Qui\u00f1ones de Le\u00f3n","Enderezo":"Travesa de Vigo, 36","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36206.0,"Tel\u00e9fono":"986278089","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2340316772,"COORDENADA_Y":-8.7060270309,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1260":{"C\u00f3digo":36012183,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Nosa Se\u00f1ora da Piedade","Enderezo":"R\u00faa Xos\u00e9 Neira Vilas","Concello":"Vila de Cruces","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36590.0,"Tel\u00e9fono":"886151752","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7921943665,"COORDENADA_Y":-8.1661291122,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1261":{"C\u00f3digo":36012377,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Cerdeiri\u00f1as","Enderezo":"Pilo\u00f1o (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Vila de Cruces","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36586.0,"Tel\u00e9fono":"886151760","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.7970733643,"COORDENADA_Y":-8.2607660294,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1262":{"C\u00f3digo":36012407,"Nome":"CEIP A Lomba","Enderezo":"R\u00faa A XUNQUEIRA","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"886151805","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5885467529,"COORDENADA_Y":-8.7677984238,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1263":{"C\u00f3digo":36012419,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Arealonga","Enderezo":"R\u00faa A Xunqueira (A Lomba)","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"886151840","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5881767273,"COORDENADA_Y":-8.7691497803,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1264":{"C\u00f3digo":36012456,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Sagrada Familia","Enderezo":"R\u00faa Vista Alegre 2","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"986500375","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5927810669,"COORDENADA_Y":-8.7687101364,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1265":{"C\u00f3digo":36012468,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce San Francisco","Enderezo":"R\u00faa Edelmiro Trillo 15","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"986501927","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5945892334,"COORDENADA_Y":-8.7650785446,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1266":{"C\u00f3digo":36012471,"Nome":"IES Castro Alobre","Enderezo":"R\u00faa San Roque 25","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"886151818","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.594493866,"COORDENADA_Y":-8.7611246109,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1267":{"C\u00f3digo":36012584,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Rosal\u00eda de Castro","Enderezo":"R\u00faa do Colexio 16","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36610.0,"Tel\u00e9fono":"886159060","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6152038574,"COORDENADA_Y":-8.7698793411,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1268":{"C\u00f3digo":36012742,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Vilaxo\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Cultura 4","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36611.0,"Tel\u00e9fono":"886151864","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5827102661,"COORDENADA_Y":-8.7850284576,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1269":{"C\u00f3digo":36012985,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Sestelo-Bai\u00f3n","Enderezo":"Lugar Sestelo","Concello":"Vilanova de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36614.0,"Tel\u00e9fono":"886151898","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5639381409,"COORDENADA_Y":-8.716878891,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1270":{"C\u00f3digo":36013011,"Nome":"CEIP da Torre-Illa","Enderezo":"R\u00faa POMBAL 1","Concello":"A Illa de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36626.0,"Tel\u00e9fono":"886151068","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.863091469,"COORDENADA_Y":42.561695099,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1271":{"C\u00f3digo":36013023,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de San Roque","Enderezo":"R\u00faa SAN ROQUE DE CORON 112","Concello":"Vilanova de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36629.0,"Tel\u00e9fono":"886151892","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5709381104,"COORDENADA_Y":-8.8045005798,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1272":{"C\u00f3digo":36013059,"Nome":"CEIP de Vi\u00f1agrande-Deiro","Enderezo":"R\u00faa VI\u00d1AGRANDE 65A","Concello":"Vilanova de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36627.0,"Tel\u00e9fono":"886151901","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.541519165,"COORDENADA_Y":-8.8188047409,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1273":{"C\u00f3digo":36013096,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de San Bartolom\u00e9","Enderezo":"R\u00faa r\/ Gombra 9","Concello":"Vilanova de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36628.0,"Tel\u00e9fono":"886151402","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.537902832,"COORDENADA_Y":-8.7635393143,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1274":{"C\u00f3digo":36013126,"Nome":"ESMU Municipal das Neves","Enderezo":"R\u00faa Entrecines 10","Concello":"As Neves","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36440.0,"Tel\u00e9fono":"986648001","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.0894393921,"COORDENADA_Y":-8.4193763733,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1275":{"C\u00f3digo":36013311,"Nome":"EEI de Lanta\u00f1o","Enderezo":"Lanta\u00f1o (San Pedro)","Concello":"Portas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36658.0,"Tel\u00e9fono":"673619767","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.571659,"COORDENADA_Y":-8.680079,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1276":{"C\u00f3digo":36013333,"Nome":"EEI de Romai","Enderezo":"Romai Vello","Concello":"Portas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36658.0,"Tel\u00e9fono":"679054560","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.54689,"COORDENADA_Y":-8.68201,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1277":{"C\u00f3digo":36013448,"Nome":"CIFP Manuel Antonio","Enderezo":"Avenida de Madrid, s\/n - (Apartado 3138)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"886120750","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.2148361206,"COORDENADA_Y":-8.680724144,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1278":{"C\u00f3digo":36013527,"Nome":"EEI de Lamas","Enderezo":"O Souto","Concello":"Mora\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36660.0,"Tel\u00e9fono":"986552122","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.596165,"COORDENADA_Y":-8.580043,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1279":{"C\u00f3digo":36013539,"Nome":"EEI San Lourenzo de Mora\u00f1a","Enderezo":"A Espedregueira","Concello":"Mora\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36668.0,"Tel\u00e9fono":"986552123","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.567902,"COORDENADA_Y":-8.576578,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1280":{"C\u00f3digo":36013540,"Nome":"EEI de Amil","Enderezo":"O Outeiro","Concello":"Mora\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36669.0,"Tel\u00e9fono":"986538001","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.541191,"COORDENADA_Y":-8.585306,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1281":{"C\u00f3digo":36013552,"Nome":"CEIP de Seara","Enderezo":"Seara, s\/n (Reibon)","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36950.0,"Tel\u00e9fono":"886110252","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2885017395,"COORDENADA_Y":-8.730386734,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1282":{"C\u00f3digo":36013564,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Pena de Francia","Enderezo":"A Igrexa","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36416.0,"Tel\u00e9fono":"886110323","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2088241577,"COORDENADA_Y":-8.6447343826,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1283":{"C\u00f3digo":36013576,"Nome":"CPI Manuel Su\u00e1rez Marquier","Enderezo":"A Cumieira de Arriba s\/n","Concello":"O Rosal","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36770.0,"Tel\u00e9fono":"886120385","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":41.9305534363,"COORDENADA_Y":-8.837685585,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1284":{"C\u00f3digo":36013588,"Nome":"CPI do Toural","Enderezo":"O Toural 34","Concello":"Vilaboa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36141.0,"Tel\u00e9fono":"886151766","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.3598556519,"COORDENADA_Y":-8.633810997,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1285":{"C\u00f3digo":36013618,"Nome":"CEIP de Figueiroa","Enderezo":"Avenida de Santiago, 101 (Figueroa)","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36680.0,"Tel\u00e9fono":"886151019","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.6954460144,"COORDENADA_Y":-8.4986619949,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1286":{"C\u00f3digo":36013692,"Nome":"IES Val do Tea","Enderezo":"R\u00faa Feliciano Barrera 15","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"886110513","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1738739014,"COORDENADA_Y":-8.4975538254,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1287":{"C\u00f3digo":36013710,"Nome":"EEI do Vao","Enderezo":"Cami\u00f1o Bao de abaixo 21 1\u00ba","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36163.0,"Tel\u00e9fono":"886212830","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.649758597,"COORDENADA_Y":42.441642352,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1288":{"C\u00f3digo":36013758,"Nome":"IES Laxeiro","Enderezo":"Avenida Buenos Aires 71","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36500.0,"Tel\u00e9fono":"886151940","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6571884155,"COORDENADA_Y":-8.1120834351,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1289":{"C\u00f3digo":36013761,"Nome":"IES A Xunqueira I","Enderezo":"R\u00faa Alexandre B\u00f3veda s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"886159721","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4367752075,"COORDENADA_Y":-8.6382579803,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1290":{"C\u00f3digo":36013771,"Nome":"CIFP Fontecarmoa","Enderezo":"R\u00faa Fontecarmoa 92","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"886151956","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.5836257935,"COORDENADA_Y":-8.7720146179,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1291":{"C\u00f3digo":36013795,"Nome":"CPR CEBEM","Enderezo":"V\u00eda Hispanidade 33","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"986419899","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2318077087,"COORDENADA_Y":-8.7286558151,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1292":{"C\u00f3digo":36013801,"Nome":"CPR Sonrisas y L\u00e1grimas","Enderezo":"R\u00faa Entrecorti\u00f1as 17","Concello":"A Illa de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36626.0,"Tel\u00e9fono":"986551296","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.5606231689,"COORDENADA_Y":-8.8688097,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1293":{"C\u00f3digo":36013837,"Nome":"EEI Fina Casalderrey","Enderezo":"R\u00faa Reino Unido 18","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36162.0,"Tel\u00e9fono":"886151578","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.4462280273,"COORDENADA_Y":-8.6249876022,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1294":{"C\u00f3digo":36013916,"Nome":"EEI de Donramiro","Enderezo":"R\u00faa CAPELA 6","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36500.0,"Tel\u00e9fono":"886159566","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.120521545,"COORDENADA_Y":42.655582428,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1295":{"C\u00f3digo":36014209,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Andersen Augalonga","Enderezo":"Cami\u00f1o Escola Andersen 28","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36315.0,"Tel\u00e9fono":"986469412","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1615753174,"COORDENADA_Y":-8.7227802277,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1296":{"C\u00f3digo":36014234,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Atalaya - Cantabria","Enderezo":"R\u00faa Cantabria 18","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36205.0,"Tel\u00e9fono":"986276012","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2331123352,"COORDENADA_Y":-8.6965656281,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1297":{"C\u00f3digo":36014313,"Nome":"CPR Radio ECCA","Enderezo":"R\u00faa Velazquez Moreno, 9- 1\u00ba","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36201.0,"Tel\u00e9fono":"986227315","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2381286621,"COORDENADA_Y":-8.7218456268,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1298":{"C\u00f3digo":36014325,"Nome":"EEI R\u00faa Arag\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Aragon 114","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36206.0,"Tel\u00e9fono":"886121250","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.700449944,"COORDENADA_Y":42.236755371,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1299":{"C\u00f3digo":36014374,"Nome":"EEI O Areal","Enderezo":"R\u00faa Areas 53","Concello":"Baiona","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36393.0,"Tel\u00e9fono":"886110152","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.1108169556,"COORDENADA_Y":-8.8291883469,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1300":{"C\u00f3digo":36014428,"Nome":"IES Val Mi\u00f1or","Enderezo":"R\u00faa Paradellas 15","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36350.0,"Tel\u00e9fono":"986366050","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1361541748,"COORDENADA_Y":-8.8007831573,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1301":{"C\u00f3digo":36014489,"Nome":"CIFP A Xunqueira","Enderezo":"R\u00faa Rafael Areses s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"886159860","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.4362030029,"COORDENADA_Y":-8.6366109848,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1302":{"C\u00f3digo":36014520,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Pedra da Auga","Enderezo":"R\u00faa Feliciano Barrera s\/n","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"886121205","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1733512878,"COORDENADA_Y":-8.4970703125,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1303":{"C\u00f3digo":36014544,"Nome":"IES Indalecio P\u00e9rez Tiz\u00f3n","Enderezo":"Avenida da Concordia s\/n","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36700.0,"Tel\u00e9fono":"886110749","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.050907135,"COORDENADA_Y":-8.6422100067,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1304":{"C\u00f3digo":36014556,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce Santa Tegra-Teis","Enderezo":"R\u00faa Maceiras 48","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"886120228","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.2516860962,"COORDENADA_Y":-8.7003316879,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1305":{"C\u00f3digo":36014568,"Nome":"CIFP Valent\u00edn Paz Andrade","Enderezo":"Estrada Vella de Madrid 160","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"886110857","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-8.680373192,"COORDENADA_Y":42.218269348,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1306":{"C\u00f3digo":36014601,"Nome":"IES \u00c1lvaro Cunqueiro","Enderezo":"R\u00faa O Porri\u00f1o","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"886111181","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2160186768,"COORDENADA_Y":-8.7528944016,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1307":{"C\u00f3digo":36014611,"Nome":"CEIP A Lama","Enderezo":"Avenida do Concello, (A Pedreira) 24","Concello":"A Lama","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36830.0,"Tel\u00e9fono":"886159065","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.443132401,"COORDENADA_Y":42.396617889,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1308":{"C\u00f3digo":36014672,"Nome":"CEIP Serra-Vincios","Enderezo":"Lugar A Serra s\/n","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36316.0,"Tel\u00e9fono":"886120042","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1415290833,"COORDENADA_Y":-8.7351293564,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1309":{"C\u00f3digo":36014684,"Nome":"EEI de Outeiro","Enderezo":"Nespereira (San Marti\u00f1o)","Concello":"Pazos de Borb\u00e9n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36817.0,"Tel\u00e9fono":"886120060","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2542076111,"COORDENADA_Y":-8.581697464,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1310":{"C\u00f3digo":36014726,"Nome":"EEI A Marisma","Enderezo":"R\u00faa A Marisma 3","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36800.0,"Tel\u00e9fono":"886110657","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2889823914,"COORDENADA_Y":-8.6103010178,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1311":{"C\u00f3digo":36014738,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Leirado","Enderezo":"Lugar Chan","Concello":"Salvaterra de Mi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36457.0,"Tel\u00e9fono":"986657537","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1320037842,"COORDENADA_Y":-8.4612636566,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1312":{"C\u00f3digo":36014763,"Nome":"EEI de Romariz","Enderezo":"Soutomaior (San Salvador)","Concello":"Soutomaior","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36691.0,"Tel\u00e9fono":"986705568","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.3416671753,"COORDENADA_Y":-8.5661230087,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1313":{"C\u00f3digo":36014775,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Guillarei","Enderezo":"A Gandara","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36720.0,"Tel\u00e9fono":"886110801","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0766525269,"COORDENADA_Y":-8.6241102219,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1314":{"C\u00f3digo":36014787,"Nome":"EEI Monte da Gu\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Irm\u00e1ns Misioneros dos enfermos pobres 37","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"886120960","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2530593872,"COORDENADA_Y":-8.6986637115,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1315":{"C\u00f3digo":36014799,"Nome":"EEI Vila Laura","Enderezo":"R\u00faa Hispanidad 86","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"886120841","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.726910591,"COORDENADA_Y":42.226051331,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1316":{"C\u00f3digo":36014817,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Igrexa-Chapela","Enderezo":"Cami\u00f1o da Buraca 11","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36320.0,"Tel\u00e9fono":"886110668","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2641944885,"COORDENADA_Y":-8.6689796448,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1317":{"C\u00f3digo":36014854,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Oca","Enderezo":"Oca (Santo Estevo)","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36685.0,"Tel\u00e9fono":"886151050","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.384788514,"COORDENADA_Y":42.748008728,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1318":{"C\u00f3digo":36014866,"Nome":"CEIP Manuel Villar Param\u00e1","Enderezo":"Outeiro de Vea 6","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36683.0,"Tel\u00e9fono":"886151055","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.541982651,"COORDENADA_Y":42.735237122,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1319":{"C\u00f3digo":36014878,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Conmeni\u00f1o","Enderezo":"Meloxo s\/n","Concello":"O Grove","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36989.0,"Tel\u00e9fono":"886151430","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4873542786,"COORDENADA_Y":-8.8744211197,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1320":{"C\u00f3digo":36014881,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Alexandre B\u00f3veda","Enderezo":"R\u00faa ALEXANDRE B\u00d3VEDA 12","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36320.0,"Tel\u00e9fono":"886120405","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.270866394,"COORDENADA_Y":-8.6648836136,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1321":{"C\u00f3digo":36014921,"Nome":"CEIP de Fontes-Ba\u00ed\u00f1a","Enderezo":"As Fontes","Concello":"Baiona","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36308.0,"Tel\u00e9fono":"886151081","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.106300354,"COORDENADA_Y":-8.8589839935,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1322":{"C\u00f3digo":36014945,"Nome":"CEIP de Valeixe","Enderezo":"As Touzosas","Concello":"A Ca\u00f1iza","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36880.0,"Tel\u00e9fono":"886110054","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1679344177,"COORDENADA_Y":-8.2791595459,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1323":{"C\u00f3digo":36014970,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Varela Bux\u00e1n","Enderezo":"N\u00facleo Cercio","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36596.0,"Tel\u00e9fono":"886151263","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.754322052,"COORDENADA_Y":-8.1234302521,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1324":{"C\u00f3digo":36014982,"Nome":"EEI O Grupo","Enderezo":"R\u00faa CONCEPCI\u00d3N ARENAL 40","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36900.0,"Tel\u00e9fono":"886159198","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.697536469,"COORDENADA_Y":42.391738892,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1325":{"C\u00f3digo":36014994,"Nome":"EEI Concepci\u00f3n Crespo Rivas","Enderezo":"Paseo de Valle Incl\u00e1n s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"886151611","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.645344734,"COORDENADA_Y":42.427047729,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1326":{"C\u00f3digo":36015007,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Cedeira","Enderezo":"Estrada do Cruceiro 75","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36812.0,"Tel\u00e9fono":"886110671","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2767219543,"COORDENADA_Y":-8.62495327,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1327":{"C\u00f3digo":36015020,"Nome":"CEIP de Randufe","Enderezo":"As Chans do Carrasco s\/n","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36713.0,"Tel\u00e9fono":"886110808","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0553588867,"COORDENADA_Y":-8.667845726,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1328":{"C\u00f3digo":36015032,"Nome":"CEIP de Chans-Bembrive","Enderezo":"Cami\u00f1o do Lecer, s\/n (As Chans)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36313.0,"Tel\u00e9fono":"886111140","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1963920593,"COORDENADA_Y":-8.6764574051,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1329":{"C\u00f3digo":36015044,"Nome":"EEI Monte do Alba","Enderezo":"Cami\u00f1o da Igrexa 133","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36314.0,"Tel\u00e9fono":"886120213","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.1754951477,"COORDENADA_Y":-8.7239274979,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1330":{"C\u00f3digo":36015068,"Nome":"CEIP Bala\u00eddos","Enderezo":"R\u00faa Pablo Iglesias 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36210.0,"Tel\u00e9fono":"886111084","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2110710144,"COORDENADA_Y":-8.7438640594,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1331":{"C\u00f3digo":36015093,"Nome":"CEIP San Tom\u00e9","Enderezo":"R\u00faa Olmos 20","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36630.0,"Tel\u00e9fono":"886151190","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5097160339,"COORDENADA_Y":-8.812661171,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1332":{"C\u00f3digo":36015101,"Nome":"IES da Ca\u00f1iza","Enderezo":"Oroso s\/n","Concello":"A Ca\u00f1iza","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36880.0,"Tel\u00e9fono":"886110001","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2159194946,"COORDENADA_Y":-8.262925148,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1333":{"C\u00f3digo":36015111,"Nome":"CPI Aurelio Marcelino Rey Garc\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Jos\u00e9 M\u00aa Lastra 3","Concello":"Cuntis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36670.0,"Tel\u00e9fono":"886151222","TipoCentro":"CPI","COORDENADA_X":42.6336097717,"COORDENADA_Y":-8.5599155426,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1334":{"C\u00f3digo":36015135,"Nome":"CEIP A Sangri\u00f1a","Enderezo":"Paseo de Portugal 19","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36789.0,"Tel\u00e9fono":"886110081","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9008979797,"COORDENADA_Y":-8.8626832962,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1335":{"C\u00f3digo":36015159,"Nome":"IES Chan do Monte","Enderezo":"R\u00faa Chan do Monte 23","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36911.0,"Tel\u00e9fono":"886151275","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.709744453,"COORDENADA_Y":42.389415741,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1336":{"C\u00f3digo":36015160,"Nome":"EEI As Dunas Panx\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Gondomar, 9 (Gaifar)","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36340.0,"Tel\u00e9fono":"986380120","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.1435089111,"COORDENADA_Y":-8.8181428909,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1337":{"C\u00f3digo":36015172,"Nome":"CEIP A Xunqueira N\u00ba 2","Enderezo":"R\u00faa Alexandre Boveda s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"886159073","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.637303352,"COORDENADA_Y":42.436347961,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1338":{"C\u00f3digo":36015184,"Nome":"IES Escolas Proval","Enderezo":"Avenida Portugal 171","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36350.0,"Tel\u00e9fono":"886110369","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1146011353,"COORDENADA_Y":-8.780210495,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1339":{"C\u00f3digo":36015202,"Nome":"CEIP de Lourido","Enderezo":"Cami\u00f1o da Fernanda, 36 (Lourido)","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36163.0,"Tel\u00e9fono":"886151458","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.677347183,"COORDENADA_Y":42.427364349,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1340":{"C\u00f3digo":36015214,"Nome":"EEI de San Pedro de Cesantes","Enderezo":"Cesantes (San Pedro)","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36693.0,"Tel\u00e9fono":"886121215","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.3026885986,"COORDENADA_Y":-8.6121234894,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1341":{"C\u00f3digo":36015238,"Nome":"CEIP de Sobrada","Enderezo":"R\u00faa Torr\u00f3n 52","Concello":"Tomi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36790.0,"Tel\u00e9fono":"886110744","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0193710327,"COORDENADA_Y":-8.6754350662,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1342":{"C\u00f3digo":36015241,"Nome":"CEP Celso Emilio Ferreiro","Enderezo":"R\u00faa O Porri\u00f1o s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"886111050","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":-8.753061295,"COORDENADA_Y":42.216495514,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1343":{"C\u00f3digo":36015251,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Fri\u00e1n-Teis","Enderezo":"R\u00faa Gonderan, 42 (Frian)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36206.0,"Tel\u00e9fono":"886120161","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2415275574,"COORDENADA_Y":-8.6950874329,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1344":{"C\u00f3digo":36015263,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Rubi\u00e1ns","Enderezo":"R\u00faa do Ensino 10","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36619.0,"Tel\u00e9fono":"886151853","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.575088501,"COORDENADA_Y":-8.744720459,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1345":{"C\u00f3digo":36015275,"Nome":"CEEPR San Francisco","Enderezo":"Avenida DE EUROPA 94","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36212.0,"Tel\u00e9fono":"672150928","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.2116584778,"COORDENADA_Y":-8.7719182968,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1346":{"C\u00f3digo":36015287,"Nome":"CEEPR ASPANAEX","Enderezo":"R\u00faa Mestres Goldar 18","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36213.0,"Tel\u00e9fono":"986208395","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.210319519,"COORDENADA_Y":-8.7260951996,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1347":{"C\u00f3digo":36015354,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Carrasqueira","Enderezo":"A Carrasqueira","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36331.0,"Tel\u00e9fono":"886120191","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.197883606,"COORDENADA_Y":-8.7805891037,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1348":{"C\u00f3digo":36015366,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce O Pombal","Enderezo":"R\u00faa Pombal s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36205.0,"Tel\u00e9fono":"886120087","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.698204994,"COORDENADA_Y":42.232387543,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1349":{"C\u00f3digo":36015378,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Tir\u00e1n","Enderezo":"Lugar Fontes 220-A","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36958.0,"Tel\u00e9fono":"886110271","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.753456116,"COORDENADA_Y":42.276260376,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1350":{"C\u00f3digo":36015381,"Nome":"EEI de Curro","Enderezo":"Fonte do Curro","Concello":"Barro","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36191.0,"Tel\u00e9fono":"986713443","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.5063400269,"COORDENADA_Y":-8.6729660034,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1351":{"C\u00f3digo":36015500,"Nome":"EEI de Verducido","Enderezo":"Verducido (San Marti\u00f1o)","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36151.0,"Tel\u00e9fono":"886151587","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.4812355042,"COORDENADA_Y":-8.6192045212,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1352":{"C\u00f3digo":36015536,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Reigosa","Enderezo":"Lugar A Reigosa","Concello":"Ponte Caldelas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36827.0,"Tel\u00e9fono":"886151489","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4079551697,"COORDENADA_Y":-8.569893837,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1353":{"C\u00f3digo":36015548,"Nome":"EEI de Ventosela","Enderezo":"Cami\u00f1o do Requeixo 6","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36818.0,"Tel\u00e9fono":"886110180","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.3013381958,"COORDENADA_Y":-8.584769249,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1354":{"C\u00f3digo":36015627,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Garc\u00eda Barb\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Seraf\u00edn Avenda\u00f1o 20","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36201.0,"Tel\u00e9fono":"886111087","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2361450195,"COORDENADA_Y":-8.7131671906,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1355":{"C\u00f3digo":36015652,"Nome":"CEIP O Pi\u00f1eiri\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Adolfo Pedrido Morla 1","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"886159822","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.773344994,"COORDENADA_Y":42.585861206,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1356":{"C\u00f3digo":36015706,"Nome":"EEI da G\u00e1ndara","Enderezo":"A Gandara","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36780.0,"Tel\u00e9fono":"986611745","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":41.915725708,"COORDENADA_Y":-8.8466625214,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1357":{"C\u00f3digo":36015792,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Xulio Camba","Enderezo":"R\u00faa Gonzalez Besada s\/n","Concello":"Vilanova de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36620.0,"Tel\u00e9fono":"886151885","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.560962677,"COORDENADA_Y":-8.826292038,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1358":{"C\u00f3digo":36015810,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Sobreira-Valadares","Enderezo":"Estrada da Escola da Sobreira, 89 -A Sobreira","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36315.0,"Tel\u00e9fono":"886110695","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.708764076,"COORDENADA_Y":42.164649963,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1359":{"C\u00f3digo":36015822,"Nome":"CPR Marcote","Enderezo":"Avenida da Ponte, 80 - ( O Sello)","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"986251511","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.669457436,"COORDENADA_Y":42.214931488,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1360":{"C\u00f3digo":36015834,"Nome":"CEIP Altamar","Enderezo":"R\u00faa Cesareo Gonzalez 4","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36210.0,"Tel\u00e9fono":"886111041","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.731421471,"COORDENADA_Y":42.218437195,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1361":{"C\u00f3digo":36015846,"Nome":"CEIP de Noalla-Telleiro","Enderezo":"Carreira A Lanzada s\/n","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36990.0,"Tel\u00e9fono":"886151654","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4374580383,"COORDENADA_Y":-8.8695068359,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1362":{"C\u00f3digo":36015861,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce San Clemente de Cesar","Enderezo":"Lugar Baltar 25","Concello":"Caldas de Reis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36654.0,"Tel\u00e9fono":"886151141","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.63489151,"COORDENADA_Y":-8.6319494247,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1363":{"C\u00f3digo":36015871,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Mea\u00f1o-As Covas","Enderezo":"R\u00faa Herminia Fari\u00f1a s\/n","Concello":"Mea\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36968.0,"Tel\u00e9fono":"886151371","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4426651001,"COORDENADA_Y":-8.7801580429,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1364":{"C\u00f3digo":36015895,"Nome":"CEIP de Espedregada","Enderezo":"Cami\u00f1o da Serpe, 3 (Espedregada)","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36992.0,"Tel\u00e9fono":"886151463","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4101715088,"COORDENADA_Y":-8.7524271011,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1365":{"C\u00f3digo":36015949,"Nome":"CPR San Jos\u00e9","Enderezo":"Edificio BARRIO O TELLEIRO 12 Bajo","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36378.0,"Tel\u00e9fono":"986352995","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1076698303,"COORDENADA_Y":-8.8011741638,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1366":{"C\u00f3digo":36015950,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Espi\u00f1eira-Ald\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Espi\u00f1eira 4","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36946.0,"Tel\u00e9fono":"886110187","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2854690552,"COORDENADA_Y":-8.8132095337,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1367":{"C\u00f3digo":36015962,"Nome":"CPR Campelo Afundaci\u00f3n","Enderezo":"Praza Capela 3","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36994.0,"Tel\u00e9fono":"986770138","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4312553406,"COORDENADA_Y":-8.6822471619,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1368":{"C\u00f3digo":36015998,"Nome":"CEEPR Menela","Enderezo":"Cami\u00f1o da Veigui\u00f1a, 17 - Alcabre","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36212.0,"Tel\u00e9fono":"986240703","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.2198982239,"COORDENADA_Y":-8.7587718964,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1369":{"C\u00f3digo":36016024,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Abrente","Enderezo":"Estrada de Adigna, s\/n (Portonovo)","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36979.0,"Tel\u00e9fono":"986723494","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.830540657,"COORDENADA_Y":42.401428223,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1370":{"C\u00f3digo":36016051,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Seis do Nadal","Enderezo":"R\u00faa Mondariz 2","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"886120180","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.216217041,"COORDENADA_Y":-8.7468700409,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1371":{"C\u00f3digo":36016061,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce A Doblada","Enderezo":"R\u00faa Gaivota 18","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36205.0,"Tel\u00e9fono":"886120154","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2252807617,"COORDENADA_Y":-8.7076349258,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1372":{"C\u00f3digo":36016085,"Nome":"CMUS Superior de Vigo","Enderezo":"R\u00faa Manuel Olivie 23","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"986471144","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":-8.722881562,"COORDENADA_Y":42.22943016,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1373":{"C\u00f3digo":36016097,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Montesol","Enderezo":"R\u00faa Salceda de Caselas (Coia) 8","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"986208512","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2137680054,"COORDENADA_Y":-8.7505569458,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1374":{"C\u00f3digo":36016103,"Nome":"CEIP de Corvill\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa A Seca 1","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36634.0,"Tel\u00e9fono":"886159078","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5296936035,"COORDENADA_Y":-8.8130903244,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1375":{"C\u00f3digo":36016115,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Eduardo Pondal","Enderezo":"R\u00faa Seixo, Darbo 31","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36949.0,"Tel\u00e9fono":"986303032","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2664794922,"COORDENADA_Y":-8.8045873642,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1376":{"C\u00f3digo":36016127,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Aquis Celenis","Enderezo":"Mari\u00f1oleiras s\/n","Concello":"Caldas de Reis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36650.0,"Tel\u00e9fono":"886151130","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6027565002,"COORDENADA_Y":-8.6372489929,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1377":{"C\u00f3digo":36016152,"Nome":"CPR Divino Maestro","Enderezo":"R\u00faa Cami\u00f1o do Cancelo 32","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"986371686","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2524108887,"COORDENADA_Y":-8.6996030807,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1378":{"C\u00f3digo":36016565,"Nome":"EEI de Aralde Sobr\u00e1n","Enderezo":"Sobr\u00e1n (San Marti\u00f1o De F\u00f3ra)","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36611.0,"Tel\u00e9fono":"986561404","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.563999176,"COORDENADA_Y":-8.8010473251,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1379":{"C\u00f3digo":36016590,"Nome":"CEIP de Abelendo","Enderezo":"R\u00faa Abelendo","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36954.0,"Tel\u00e9fono":"886110256","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.283706665,"COORDENADA_Y":-8.7436876297,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1380":{"C\u00f3digo":36016607,"Nome":"CEIP de Quintela","Enderezo":"R\u00faa Quintela, 72 - A","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36950.0,"Tel\u00e9fono":"886110275","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.282459259,"COORDENADA_Y":-8.7392406464,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1381":{"C\u00f3digo":36016619,"Nome":"CEIP de At\u00edn-Cela","Enderezo":"Cami\u00f1o do Foxo Vello","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36419.0,"Tel\u00e9fono":"886110350","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1668434143,"COORDENADA_Y":-8.6478538513,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1382":{"C\u00f3digo":36016620,"Nome":"CEIP da Cruz","Enderezo":"Camos (Santa Baia)","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36360.0,"Tel\u00e9fono":"886110386","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1531715393,"COORDENADA_Y":-8.7868080139,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1383":{"C\u00f3digo":36016644,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Laredo","Enderezo":"R\u00faa do Peirao 3","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36320.0,"Tel\u00e9fono":"886110682","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2672576904,"COORDENADA_Y":-8.6742038727,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1384":{"C\u00f3digo":36016656,"Nome":"IES Pedro Floriani","Enderezo":"R\u00faa Pedro Floriani 2","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36800.0,"Tel\u00e9fono":"886120413","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2902679443,"COORDENADA_Y":-8.6093969345,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1385":{"C\u00f3digo":36016668,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Caldelas","Enderezo":"Lugar O Foxo","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36721.0,"Tel\u00e9fono":"886110822","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.063331604,"COORDENADA_Y":-8.5684432983,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1386":{"C\u00f3digo":36016681,"Nome":"IES Carlos Casares","Enderezo":"Avenida Ponte 102","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36215.0,"Tel\u00e9fono":"886120429","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.671998023,"COORDENADA_Y":42.211669922,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1387":{"C\u00f3digo":36016723,"Nome":"CPR Mendi\u00f1o","Enderezo":"Pi y Margall 139","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986293444","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2288131714,"COORDENADA_Y":-8.7320194244,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1388":{"C\u00f3digo":36016735,"Nome":"CEIP de Refoxos","Enderezo":"Refoxos s\/n","Concello":"Oia","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36779.0,"Tel\u00e9fono":"886110492","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9956283569,"COORDENADA_Y":-8.8162117004,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1389":{"C\u00f3digo":36016772,"Nome":"CEE de Vilagarc\u00eda de Arousa","Enderezo":"Xardins Doutor Fleming s\/n","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"886159772","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.5955543518,"COORDENADA_Y":-8.7611351013,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1390":{"C\u00f3digo":36016796,"Nome":"EEI de Verducedo","Enderezo":"Verducedo 100","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36959.0,"Tel\u00e9fono":"986313500","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.3049201965,"COORDENADA_Y":-8.7328529358,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1391":{"C\u00f3digo":36016814,"Nome":"EEI do Con","Enderezo":"R\u00faa Navas de Tolosa, s\/n (O Con)","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36954.0,"Tel\u00e9fono":"886110263","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2769851685,"COORDENADA_Y":-8.7370738983,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1392":{"C\u00f3digo":36016929,"Nome":"CEIP da Cruz-Budi\u00f1o","Enderezo":"Cruz-Budi\u00f1o 8","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36475.0,"Tel\u00e9fono":"886110435","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1165962219,"COORDENADA_Y":-8.5967302322,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1393":{"C\u00f3digo":36016942,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Santiago de Oliveira","Enderezo":"Lugar A FRAGA DO REI","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36865.0,"Tel\u00e9fono":"886120782","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.447310448,"COORDENADA_Y":42.177280426,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1394":{"C\u00f3digo":36016954,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Mestre Ramiro Sabell Mosquera","Enderezo":"R\u00faa Barrio Barral s\/n","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"886110579","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1741676331,"COORDENADA_Y":-8.4934444427,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1395":{"C\u00f3digo":36016966,"Nome":"CEP Carlos Casares","Enderezo":"Lugar Grix\u00f3 -Alx\u00e9n","Concello":"Salvaterra de Mi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36458.0,"Tel\u00e9fono":"886110724","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.1006813049,"COORDENADA_Y":-8.5229406357,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1396":{"C\u00f3digo":36016991,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce de Riomaior","Enderezo":"Riomaior 17","Concello":"Vilaboa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36142.0,"Tel\u00e9fono":"886151771","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.3208770752,"COORDENADA_Y":-8.6553707123,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1397":{"C\u00f3digo":36017031,"Nome":"CEEPR Aceesca","Enderezo":"R\u00faa Torneiros - Ribeira, Pol.III 24 A-B","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36410.0,"Tel\u00e9fono":"986332672","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.1523704529,"COORDENADA_Y":-8.6292409897,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1398":{"C\u00f3digo":36017201,"Nome":"CEE Pontevedra","Enderezo":"Lugar CIDADE INFANTIL PRINCIPE FELIPE (MONTECELO) 16","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36161.0,"Tel\u00e9fono":"986804135","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.4263534546,"COORDENADA_Y":-8.6173582077,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1399":{"C\u00f3digo":36017430,"Nome":"IES Ricardo Mella","Enderezo":"Estrada Vella de Madrid 177","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"886121001","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2179069519,"COORDENADA_Y":-8.6795902252,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1400":{"C\u00f3digo":36017570,"Nome":"EEI de Mosende","Enderezo":"Mosende (San Xurxo)","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36413.0,"Tel\u00e9fono":"661086337","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.125202179,"COORDENADA_Y":-8.6537456512,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1401":{"C\u00f3digo":36017582,"Nome":"EEI de Aios","Enderezo":"Aios","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36990.0,"Tel\u00e9fono":"659364428","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":-8.850941,"COORDENADA_Y":42.414394,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1402":{"C\u00f3digo":36017648,"Nome":"CEIP Mestre Valverde Mayo","Enderezo":"Avenida Sangui\u00f1eda 125","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36419.0,"Tel\u00e9fono":"886110356","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1714057922,"COORDENADA_Y":-8.6258487701,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1403":{"C\u00f3digo":36017661,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Praza de Barcelos","Enderezo":"Praza de Barcelos 26","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"886151567","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4313240051,"COORDENADA_Y":-8.6413583755,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1404":{"C\u00f3digo":36017685,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce da Ribeira","Enderezo":"Poligono 3 (A Ribeira)","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36410.0,"Tel\u00e9fono":"886110414","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1519508362,"COORDENADA_Y":-8.6303091049,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1405":{"C\u00f3digo":36017697,"Nome":"CEIP Escultor Acu\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa A Estrada 10","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"886120115","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.740781784,"COORDENADA_Y":42.221008301,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1406":{"C\u00f3digo":36017703,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Souto-Donas","Enderezo":"Donas (Santa Baia)","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36388.0,"Tel\u00e9fono":"886121240","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1010093689,"COORDENADA_Y":-8.7882318497,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1407":{"C\u00f3digo":36017715,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Antonio Palacios","Enderezo":"A RELVA 27","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36410.0,"Tel\u00e9fono":"886110441","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1542015076,"COORDENADA_Y":-8.6287260056,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1408":{"C\u00f3digo":36018033,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Vigo","Enderezo":"Cami\u00f1o Coto do Coello 7","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36812.0,"Tel\u00e9fono":"986400762","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2864189148,"COORDENADA_Y":-8.6430797577,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1409":{"C\u00f3digo":36018100,"Nome":"CEIP As Bizocas","Enderezo":"Balea s\/n","Concello":"O Grove","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36989.0,"Tel\u00e9fono":"886151972","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.912380219,"COORDENADA_Y":42.463638306,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1410":{"C\u00f3digo":36018161,"Nome":"CEP Pluriling\u00fce Xes\u00fas Ferro Couselo","Enderezo":"R\u00faa Beiro s\/n","Concello":"Valga","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36645.0,"Tel\u00e9fono":"886151728","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.691078186,"COORDENADA_Y":-8.6830615997,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1411":{"C\u00f3digo":36018173,"Nome":"IES de Teis","Enderezo":"Avenida de Galicia 101","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36216.0,"Tel\u00e9fono":"886120464","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2514228821,"COORDENADA_Y":-8.69008255,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1412":{"C\u00f3digo":36018185,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Pintor Laxeiro","Enderezo":"R\u00faa Federico Garcia Lorca 18","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36210.0,"Tel\u00e9fono":"886120137","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2186355591,"COORDENADA_Y":-8.7378196716,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1413":{"C\u00f3digo":36018367,"Nome":"CMUS Profesional Reveriano Soutullo","Enderezo":"R\u00faa Casti\u00f1eira 57","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"986641616","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.1733131409,"COORDENADA_Y":-8.5071735382,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1414":{"C\u00f3digo":36018379,"Nome":"IES A Xunqueira II","Enderezo":"R\u00faa Celso Emilio Ferreiro 6","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"886159090","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4390792847,"COORDENADA_Y":-8.6372117996,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1415":{"C\u00f3digo":36018380,"Nome":"IES O Carril","Enderezo":"R\u00faa Marie Curie 1","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36610.0,"Tel\u00e9fono":"886151791","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6122283936,"COORDENADA_Y":-8.7706394196,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1416":{"C\u00f3digo":36018410,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Quintela","Enderezo":"Cami\u00f1o DO COLEXIO 7","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36817.0,"Tel\u00e9fono":"886110654","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2613639832,"COORDENADA_Y":-8.5983982086,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1417":{"C\u00f3digo":36018422,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Atios","Enderezo":"O Covelo","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36418.0,"Tel\u00e9fono":"886110483","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1501617432,"COORDENADA_Y":-8.6163291931,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1418":{"C\u00f3digo":36018434,"Nome":"CEIP Mall\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Manuel Lemos, 81 (Mallon)","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36379.0,"Tel\u00e9fono":"986352859","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.810681343,"COORDENADA_Y":42.125797272,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1419":{"C\u00f3digo":36018446,"Nome":"CEIP da Armenteira","Enderezo":"Lugar Vilar 64-A","Concello":"Meis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36192.0,"Tel\u00e9fono":"886151394","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4688224792,"COORDENADA_Y":-8.7418766022,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1420":{"C\u00f3digo":36018461,"Nome":"IES Rep\u00fablica Oriental do Uruguai","Enderezo":"R\u00faa As Coutadas 54","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"886120490","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.243347168,"COORDENADA_Y":-8.7029514313,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1421":{"C\u00f3digo":36018471,"Nome":"CEIP de Rebord\u00e1ns","Enderezo":"Laranxeiras 50","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36712.0,"Tel\u00e9fono":"886110815","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.651748658,"COORDENADA_Y":42.073608398,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1422":{"C\u00f3digo":36018501,"Nome":"IES Monte Carrasco","Enderezo":"R\u00faa Monte Carrasco 2","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"886110160","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2756690979,"COORDENADA_Y":-8.793926239,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1423":{"C\u00f3digo":36018550,"Nome":"CEMU Profesional Mayeusis","Enderezo":"R\u00faa Areal 118","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36201.0,"Tel\u00e9fono":"986226378","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.2387962341,"COORDENADA_Y":-8.7115249634,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1424":{"C\u00f3digo":36018631,"Nome":"CEP Xos\u00e9 Neira Vilas","Enderezo":"Lugar PEROLEIRA 34","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36389.0,"Tel\u00e9fono":"886110220","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.0988006592,"COORDENADA_Y":-8.7374238968,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1425":{"C\u00f3digo":36018653,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce As Solanas - Nicol\u00e1s Guti\u00e9rrez Campo","Enderezo":"R\u00faa O Rosal s\/n","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36780.0,"Tel\u00e9fono":"886110075","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":41.9049911499,"COORDENADA_Y":-8.8792133331,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1426":{"C\u00f3digo":36018677,"Nome":"IES Lu\u00eds Seoane","Enderezo":"R\u00faa LUXEMBURGO, S\/N (MONTE PORREIRO)","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36162.0,"Tel\u00e9fono":"986857700","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4478645325,"COORDENADA_Y":-8.6215763092,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1427":{"C\u00f3digo":36018689,"Nome":"EOI de Pontevedra","Enderezo":"R\u00faa Celso Emilio Ferreiro - Campus A Xunqueira s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"886159116","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":42.4383506775,"COORDENADA_Y":-8.6385154724,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1428":{"C\u00f3digo":36018690,"Nome":"CEIP de Cabanas","Enderezo":"Lugar Cabanas 72","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36143.0,"Tel\u00e9fono":"886151583","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4095954895,"COORDENADA_Y":-8.644572258,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1429":{"C\u00f3digo":36018847,"Nome":"CEEPR Juan Mar\u00eda","Enderezo":"R\u00faa das Agullas 12","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36379.0,"Tel\u00e9fono":"986386914","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.1241455078,"COORDENADA_Y":-8.7874116898,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1430":{"C\u00f3digo":36018859,"Nome":"EEI Modia","Enderezo":"Vilari\u00f1o (Santo Adri\u00e1n)","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36633.0,"Tel\u00e9fono":"686147149","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.5241470337,"COORDENADA_Y":-8.8035516739,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1431":{"C\u00f3digo":36018872,"Nome":"EPAPU R\u00edo L\u00e9rez","Enderezo":"Avenida de Buenos Aires 26","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"886159421","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":42.4332923889,"COORDENADA_Y":-8.6389656067,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1432":{"C\u00f3digo":36018884,"Nome":"EPAPU Berb\u00e9s","Enderezo":"R\u00faa MARQU\u00c9S DE VALTERRA 8 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"886110976","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":42.233745575,"COORDENADA_Y":-8.7321405411,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1433":{"C\u00f3digo":36018896,"Nome":"EEI de Vilar-Bamio","Enderezo":"Bamio (San Xens)","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"986502697","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.625301,"COORDENADA_Y":-8.763582,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1434":{"C\u00f3digo":36018941,"Nome":"EOI de Vigo","Enderezo":"Avenida Emilio Martinez Garrido 17","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36205.0,"Tel\u00e9fono":"986260261","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":42.2285194397,"COORDENADA_Y":-8.6995754242,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1435":{"C\u00f3digo":36018963,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce de Belesar","Enderezo":"R\u00faa A ESTIVADA 46","Concello":"Baiona","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36307.0,"Tel\u00e9fono":"886110148","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0822486877,"COORDENADA_Y":-8.817281723,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1436":{"C\u00f3digo":36018975,"Nome":"CEIP A R\u00faa","Enderezo":"A R\u00faa- Coiro","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"886110190","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2675018311,"COORDENADA_Y":-8.7646379471,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1437":{"C\u00f3digo":36018987,"Nome":"CRA Ant\u00eda Cal","Enderezo":"Lugar Gandara 8","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36389.0,"Tel\u00e9fono":"886110243","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.0978012085,"COORDENADA_Y":-8.7384757996,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1438":{"C\u00f3digo":36018999,"Nome":"IES As Barxas","Enderezo":"R\u00faa Fonte do Unicornio 2","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36950.0,"Tel\u00e9fono":"886120503","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2902755737,"COORDENADA_Y":-8.7355899811,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1439":{"C\u00f3digo":36019049,"Nome":"CEIP de Barrantes","Enderezo":"O Mosteiro","Concello":"Tomi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36749.0,"Tel\u00e9fono":"986622651","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.0122146606,"COORDENADA_Y":-8.7582426071,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1440":{"C\u00f3digo":36019050,"Nome":"IES de Beade","Enderezo":"Cami\u00f1o de Outeiro 10","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36312.0,"Tel\u00e9fono":"886111030","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2016677856,"COORDENADA_Y":-8.7157516479,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1441":{"C\u00f3digo":36019062,"Nome":"IES Rosais 2","Enderezo":"R\u00faa As Coutadas s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36207.0,"Tel\u00e9fono":"886120511","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2439689636,"COORDENADA_Y":-8.7020235062,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1442":{"C\u00f3digo":36019104,"Nome":"CEIP Pluriling\u00fce Nantes","Enderezo":"R\u00faa Pedrouzos 2","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36969.0,"Tel\u00e9fono":"886151669","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4202079773,"COORDENADA_Y":-8.8095550537,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1443":{"C\u00f3digo":36019116,"Nome":"CPR Estudios Marcote","Enderezo":"Avenida del Puente 80","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"986378467","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2150497437,"COORDENADA_Y":-8.6694145203,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1444":{"C\u00f3digo":36019153,"Nome":"EEI R\u00faa Hern\u00e1n Cort\u00e9s","Enderezo":"R\u00faa Hernan Cortes 15","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"886120225","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.2332954407,"COORDENADA_Y":-8.7183914185,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1445":{"C\u00f3digo":36019220,"Nome":"IES Auga da Laxe","Enderezo":"Campo da Feira","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36380.0,"Tel\u00e9fono":"886110209","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1138038635,"COORDENADA_Y":-8.7642354965,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1446":{"C\u00f3digo":36019232,"Nome":"IES Monte da Vila","Enderezo":"R\u00faa Bouzas 22","Concello":"O Grove","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36980.0,"Tel\u00e9fono":"886151412","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4907684326,"COORDENADA_Y":-8.8611316681,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1447":{"C\u00f3digo":36019244,"Nome":"IES A Sangri\u00f1a","Enderezo":"Paseo de Portugal 21","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36780.0,"Tel\u00e9fono":"886110060","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.861996652,"COORDENADA_Y":41.8998909,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1448":{"C\u00f3digo":36019256,"Nome":"IES de Vilalonga","Enderezo":"Lugar A Salgueira 40","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36990.0,"Tel\u00e9fono":"886159137","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4474639893,"COORDENADA_Y":-8.8354215622,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1449":{"C\u00f3digo":36019268,"Nome":"IES Gonzalo Torrente Ballester","Enderezo":"R\u00faa Herminia Fari\u00f1a Cobi\u00e1n s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36003.0,"Tel\u00e9fono":"886159156","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4218063354,"COORDENADA_Y":-8.6412410736,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1450":{"C\u00f3digo":36019281,"Nome":"CPR Sek-Atl\u00e1ntico","Enderezo":"Illa de Arousa, 4 - Boa Vista","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"986872277","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4398460388,"COORDENADA_Y":-8.6569013596,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1451":{"C\u00f3digo":36019323,"Nome":"IES Chano Pi\u00f1eiro","Enderezo":"R\u00faa Tras grupo escolar s\/n","Concello":"Forcarei","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36550.0,"Tel\u00e9fono":"886151228","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5855674744,"COORDENADA_Y":-8.3557395935,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1452":{"C\u00f3digo":36019372,"Nome":"CMUS Profesional de Lal\u00edn","Enderezo":"R\u00faa da Banda de M\u00fasica de Lal\u00edn 10","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36500.0,"Tel\u00e9fono":"986783570","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.6644668579,"COORDENADA_Y":-8.1046056747,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1453":{"C\u00f3digo":36019396,"Nome":"IES Francisco Asorey","Enderezo":"R\u00faa Os Caeiros 25","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36630.0,"Tel\u00e9fono":"886159160","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.811470032,"COORDENADA_Y":42.507884979,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1454":{"C\u00f3digo":36019402,"Nome":"IES Pazo da Merc\u00e9","Enderezo":"R\u00faa Ramal 3","Concello":"As Neves","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36449.0,"Tel\u00e9fono":"886110110","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.094745636,"COORDENADA_Y":-8.4236478806,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1455":{"C\u00f3digo":36019414,"Nome":"IES A Basella","Enderezo":"R\u00faa A Basella s\/n","Concello":"Vilanova de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36620.0,"Tel\u00e9fono":"886151873","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.830142974,"COORDENADA_Y":42.564491272,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1456":{"C\u00f3digo":36019426,"Nome":"IES Coruxo","Enderezo":"A Carrasqueira 68","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36331.0,"Tel\u00e9fono":"886111016","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1979293823,"COORDENADA_Y":-8.7795982361,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1457":{"C\u00f3digo":36019438,"Nome":"CEIP A Gu\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Isamil 222-A","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36955.0,"Tel\u00e9fono":"886110266","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.2788848877,"COORDENADA_Y":-8.7116966248,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1458":{"C\u00f3digo":36019441,"Nome":"CEIP de Petelos","Enderezo":"Petelos (San Mamede)","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36416.0,"Tel\u00e9fono":"886110360","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.1957092285,"COORDENADA_Y":-8.6328468323,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1459":{"C\u00f3digo":36019451,"Nome":"CEIP A Escardia","Enderezo":"R\u00faa Lopez Ballesteros s\/n","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"886151860","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.5996360779,"COORDENADA_Y":-8.7629642487,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1460":{"C\u00f3digo":36019463,"Nome":"IES Johan Carballeira","Enderezo":"R\u00faa Staffan M\u00f6rling 4","Concello":"Bueu","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36930.0,"Tel\u00e9fono":"886159176","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3188743591,"COORDENADA_Y":-8.7869720459,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1461":{"C\u00f3digo":36019475,"Nome":"IES de Rodeira","Enderezo":"Avenida Ourense s\/n","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"986303933","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2628898621,"COORDENADA_Y":-8.7713384628,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1462":{"C\u00f3digo":36019517,"Nome":"CEIP Santo Andr\u00e9 de Xeve","Enderezo":"R\u00faa Sobral 26","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36150.0,"Tel\u00e9fono":"886151905","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4614105225,"COORDENADA_Y":-8.5938844681,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1463":{"C\u00f3digo":36019529,"Nome":"IES Ribeira do Louro","Enderezo":"R\u00faa Ribeira, s\/n (Torneiros)","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36410.0,"Tel\u00e9fono":"986333956","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1526412964,"COORDENADA_Y":-8.6324243546,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1464":{"C\u00f3digo":36019554,"Nome":"CEMU Profesional  Mart\u00edn Mill\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa Agustin Romero, 13-15 - baixo","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"986511494","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.5905799866,"COORDENADA_Y":-8.76521492,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1465":{"C\u00f3digo":36019566,"Nome":"IES de Chapela","Enderezo":"Cami\u00f1o do Penisal 29","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36320.0,"Tel\u00e9fono":"886110610","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2663459778,"COORDENADA_Y":-8.6677398682,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1466":{"C\u00f3digo":36019608,"Nome":"CEIP de Marc\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Pazos 37","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36158.0,"Tel\u00e9fono":"886151594","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":42.4112968445,"COORDENADA_Y":-8.620218277,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1467":{"C\u00f3digo":36019611,"Nome":"CEP Marcos da Portela","Enderezo":"R\u00faa de Suecia, 1 (Monte Porreiro)","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36162.0,"Tel\u00e9fono":"886159191","TipoCentro":"CEP","COORDENADA_X":42.4449157715,"COORDENADA_Y":-8.6262845993,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1468":{"C\u00f3digo":36019621,"Nome":"ES de Conservaci\u00f3n e Restauraci\u00f3n de Bens Culturais de Galicia","Enderezo":"R\u00faa Xeral Martitegui s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"886159735","TipoCentro":"ES","COORDENADA_X":-8.649100304,"COORDENADA_Y":42.432109833,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1469":{"C\u00f3digo":36019633,"Nome":"CPR Los Sauces","Enderezo":"Estrada de Campa\u00f1\u00f3 - a Cabaleiro","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36157.0,"Tel\u00e9fono":"986870722","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4576759338,"COORDENADA_Y":-8.6575756073,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1470":{"C\u00f3digo":36019657,"Nome":"IES Primeiro de Marzo","Enderezo":"R\u00faa Virxe da Rocha","Concello":"Baiona","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36300.0,"Tel\u00e9fono":"886110127","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1182785034,"COORDENADA_Y":-8.8607311249,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1471":{"C\u00f3digo":36019669,"Nome":"IES Armando Cotarelo Valledor","Enderezo":"R\u00faa Armando Cotarelo Valledor, 4-6","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36611.0,"Tel\u00e9fono":"986512311","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5897026062,"COORDENADA_Y":-8.7840576172,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1472":{"C\u00f3digo":36019670,"Nome":"IES do Castro","Enderezo":"R\u00faa Jos\u00e9 G\u00f3mez Posada Curros 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"886121340","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.726239204,"COORDENADA_Y":42.227752686,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1473":{"C\u00f3digo":36019700,"Nome":"CMUS Profesional Manuel Quiroga","Enderezo":"Avenida JUAN CARLOS I 4","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36004.0,"Tel\u00e9fono":"886151545","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":-8.629380227,"COORDENADA_Y":42.425281525,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1474":{"C\u00f3digo":36019724,"Nome":"CPR Cemar","Enderezo":"Estrada Ponteareas - Mondariz","Concello":"Mondariz-Balneario","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36890.0,"Tel\u00e9fono":"986662430","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2241020203,"COORDENADA_Y":-8.4786348343,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1475":{"C\u00f3digo":36019751,"Nome":"IES Ant\u00f3n Alonso R\u00edos","Enderezo":"Solleiro s\/n","Concello":"Tomi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36740.0,"Tel\u00e9fono":"886120522","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.73251152,"COORDENADA_Y":41.989215851,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1476":{"C\u00f3digo":36019773,"Nome":"EEI da Pastora","Enderezo":"Travesa Santa MAri\u00f1a 5","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36630.0,"Tel\u00e9fono":"886151177","TipoCentro":"EEI","COORDENADA_X":42.5105857849,"COORDENADA_Y":-8.8084440231,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1477":{"C\u00f3digo":36019803,"Nome":"EDANPR Maite Qui\u00f1ones","Enderezo":"R\u00faa Longan, 5 - 1\u00ba E","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"986303565","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":42.2654953003,"COORDENADA_Y":-8.775812149,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1478":{"C\u00f3digo":36019815,"Nome":"CEEPR Amencer","Enderezo":"R\u00faa Pontemui\u00f1os s\/n - Poboado de Celulosas","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"986864643","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.4259605408,"COORDENADA_Y":-8.6453132629,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1479":{"C\u00f3digo":36019839,"Nome":"EMUSPR Coppelia","Enderezo":"R\u00faa Pi y Margall 61","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986425193","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.2334671021,"COORDENADA_Y":-8.7302036285,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1480":{"C\u00f3digo":36019840,"Nome":"CEEPR San Jer\u00f3nimo Emiliani","Enderezo":"R\u00faa GALICIA 23","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36780.0,"Tel\u00e9fono":"986613719","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":41.9026565552,"COORDENADA_Y":-8.8708572388,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1481":{"C\u00f3digo":36019864,"Nome":"CEEPR Bata - Os Mecos","Enderezo":"R\u00faa Almirante Font\u00e1n (As Sa\u00ed\u00f1as)","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36611.0,"Tel\u00e9fono":"986325407","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.5621833801,"COORDENADA_Y":-8.7127485275,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1482":{"C\u00f3digo":36019876,"Nome":"CPR Santa Mar\u00eda","Enderezo":"Os Maristas s\/n","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36700.0,"Tel\u00e9fono":"986607025","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.0544128418,"COORDENADA_Y":-8.6470222473,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1483":{"C\u00f3digo":36019888,"Nome":"ESMU Municipal de Caldas de Reis","Enderezo":"R\u00faa Herreria 1","Concello":"Caldas de Reis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36650.0,"Tel\u00e9fono":"986540002","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.6026344299,"COORDENADA_Y":-8.6424369812,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1484":{"C\u00f3digo":36019891,"Nome":"ESMU Municipal  Bernardo del Rio Parada","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro 24","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"986510770","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.5996551514,"COORDENADA_Y":-8.7651529312,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1485":{"C\u00f3digo":36019906,"Nome":"ESMU Municipal  Maestro Land\u00edn Pazos","Enderezo":"R\u00faa R\u00faa de la Cuesta - GRANXA DE BRIZ S\/N","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36900.0,"Tel\u00e9fono":"986890196","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-8.705378532,"COORDENADA_Y":42.389396667,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1486":{"C\u00f3digo":36019921,"Nome":"CPR Los Sauces","Enderezo":"SAN PEDRO DE CELA","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36419.0,"Tel\u00e9fono":"986468384","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1697654724,"COORDENADA_Y":-8.6749916077,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1487":{"C\u00f3digo":36019931,"Nome":"CPR POVISA Formaci\u00f3n Profesional","Enderezo":"R\u00faa Romil 75-77","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"986471755","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2282562256,"COORDENADA_Y":-8.7293376923,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1488":{"C\u00f3digo":36019943,"Nome":"EMUSPR de Beade","Enderezo":"Estrada Coutada 42","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36312.0,"Tel\u00e9fono":"986243663","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.1946716309,"COORDENADA_Y":-8.6991014481,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1489":{"C\u00f3digo":36019955,"Nome":"ESMU Municipal de Cambados","Enderezo":"R\u00faa San Francisco 3","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36630.0,"Tel\u00e9fono":"986543200","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.515434,"COORDENADA_Y":-8.813235,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1490":{"C\u00f3digo":36019967,"Nome":"EMUSPR Banda de Lal\u00edn","Enderezo":"R\u00faa Polideportivo 10","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36500.0,"Tel\u00e9fono":"986783570","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.6645622253,"COORDENADA_Y":-8.1045417786,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1491":{"C\u00f3digo":36019979,"Nome":"ESMU Municipal de Valga","Enderezo":"Avenida da Coru\u00f1a 14","Concello":"Valga","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36645.0,"Tel\u00e9fono":"986559456","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.6988525391,"COORDENADA_Y":-8.6855506897,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1492":{"C\u00f3digo":36019980,"Nome":"ESMU Municipal de Vila de Cruces (Art. de Merza)","Enderezo":"Concello de Vila de Cruces","Concello":"Vila de Cruces","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36590.0,"Tel\u00e9fono":"986582017","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7919044495,"COORDENADA_Y":-8.1690912247,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1493":{"C\u00f3digo":36019992,"Nome":"ESMU Municipal de Redondela","Enderezo":"R\u00faa Reveriano Soutullo s\/n","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36800.0,"Tel\u00e9fono":"986403876","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.2820091248,"COORDENADA_Y":-8.6089687347,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1494":{"C\u00f3digo":36020003,"Nome":"ESMU Municipal de Silleda","Enderezo":"R\u00faa Xeral Franco - Casa da Cultura","Concello":"Silleda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36540.0,"Tel\u00e9fono":"986592004","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":-8.246133804,"COORDENADA_Y":42.704265594,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1495":{"C\u00f3digo":36020015,"Nome":"ESMU Municipal de Tui","Enderezo":"Avenida da Concordia, s\/n (CEIP n\u00ba 2)","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36700.0,"Tel\u00e9fono":"986607625","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.0517349243,"COORDENADA_Y":-8.6427879333,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1496":{"C\u00f3digo":36020027,"Nome":"ESMU Municipal Mestre Inocentes Cama\u00f1o","Enderezo":"Avenida de Bueu 14","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"986305832","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.267665863,"COORDENADA_Y":-8.7833013535,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1497":{"C\u00f3digo":36020039,"Nome":"ESMU Municipal da Estrada","Enderezo":"Avenida Benito Vigo, 94 - 3","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36680.0,"Tel\u00e9fono":"986572492","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.6881866455,"COORDENADA_Y":-8.4854383469,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1498":{"C\u00f3digo":36020040,"Nome":"ESMU Municipal do Porri\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Fernandez Areal s\/n","Concello":"O Porri\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36400.0,"Tel\u00e9fono":"986337624","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.1590461731,"COORDENADA_Y":-8.6193246841,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1499":{"C\u00f3digo":36020064,"Nome":"CIFP Carlos Oroza","Enderezo":"Avenida Montecelo 16","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36161.0,"Tel\u00e9fono":"886159545","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.4271888733,"COORDENADA_Y":-8.6173095703,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1500":{"C\u00f3digo":36020076,"Nome":"EDANPR Esperanza Arrondo","Enderezo":"R\u00faa Romil 78","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"986470039","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":42.2328224182,"COORDENADA_Y":-8.723906517,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1501":{"C\u00f3digo":36020088,"Nome":"EDANPR Danza Pasi\u00f1os","Enderezo":"R\u00faa Loriga, 8 - baixo","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"986430607","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":42.2345161438,"COORDENADA_Y":-8.721570015,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1502":{"C\u00f3digo":36020091,"Nome":"EDANPR Deborah","Enderezo":"R\u00faa Xan Guillermo 25","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"986848283","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":42.4340133667,"COORDENADA_Y":-8.6492424011,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1503":{"C\u00f3digo":36020106,"Nome":"CPR Seforma","Enderezo":"R\u00faa Areal, 68-70","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36201.0,"Tel\u00e9fono":"986222215","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2387275696,"COORDENADA_Y":-8.7150306702,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1504":{"C\u00f3digo":36020118,"Nome":"ESMU Municipal de Vigo","Enderezo":"Cami\u00f1o do Regueiro 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"986410785","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.2260360718,"COORDENADA_Y":-8.7271728516,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1505":{"C\u00f3digo":36020131,"Nome":"IES de Mos","Enderezo":"R\u00faa das Pozas 23","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36416.0,"Tel\u00e9fono":"886120544","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1968994141,"COORDENADA_Y":-8.6327724457,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1506":{"C\u00f3digo":36020143,"Nome":"IES de Poio","Enderezo":"R\u00faa Fontenla s\/n","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36995.0,"Tel\u00e9fono":"886151444","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4439582825,"COORDENADA_Y":-8.689499855,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1507":{"C\u00f3digo":36020155,"Nome":"CPR Estudio","Enderezo":"R\u00faa das Laxes 31","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36360.0,"Tel\u00e9fono":"986363224","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.1618270874,"COORDENADA_Y":-8.7652177811,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1508":{"C\u00f3digo":36020180,"Nome":"ESMU Municipal de Catoira","Enderezo":"R\u00faa do Concello 14","Concello":"Catoira","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36612.0,"Tel\u00e9fono":"676336288","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.6681404114,"COORDENADA_Y":-8.7259454727,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1509":{"C\u00f3digo":36020192,"Nome":"CFEA de Louriz\u00e1n","Enderezo":"R\u00faa A Igrexa 19","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36153.0,"Tel\u00e9fono":"986805088","TipoCentro":"CFEA","COORDENADA_X":42.4108695984,"COORDENADA_Y":-8.6654558182,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1510":{"C\u00f3digo":36020209,"Nome":"IGAFA Instituto Galego de Formaci\u00f3n en Acuicultura","Enderezo":"Lugar Ni\u00f1o do Corvo s\/n","Concello":"A Illa de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36626.0,"Tel\u00e9fono":"886159304","TipoCentro":"IGAFA","COORDENADA_X":42.562587738,"COORDENADA_Y":-8.8856544495,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1511":{"C\u00f3digo":36020210,"Nome":"CPR Sanitex","Enderezo":"R\u00faa Ramon y Cajal 16","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36203.0,"Tel\u00e9fono":"986410390","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.227848053,"COORDENADA_Y":-8.7206659317,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1512":{"C\u00f3digo":36020222,"Nome":"EMUSPR Asociaci\u00f3n Amigos da M\u00fasica","Enderezo":"R\u00faa DR. ZUNZUNEGUI 39","Concello":"Salceda de Caselas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36470.0,"Tel\u00e9fono":"652851818","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.103679657,"COORDENADA_Y":-8.5571193695,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1513":{"C\u00f3digo":36020234,"Nome":"IES de Barro","Enderezo":"Lugar Outeiro 9 D","Concello":"Barro","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36194.0,"Tel\u00e9fono":"886159216","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5226593018,"COORDENADA_Y":-8.6341753006,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1514":{"C\u00f3digo":36020246,"Nome":"IES Illa de Ons","Enderezo":"R\u00faa A Pedra 51","Concello":"Bueu","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36930.0,"Tel\u00e9fono":"886159510","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3187179565,"COORDENADA_Y":-8.7864017487,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1515":{"C\u00f3digo":36020258,"Nome":"IES Avelina Valladares","Enderezo":"R\u00faa da Cultura s\/n","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36680.0,"Tel\u00e9fono":"886151031","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.506518364,"COORDENADA_Y":42.692611694,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1516":{"C\u00f3digo":36020261,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Terra de Turonio","Enderezo":"Campo da Feira s\/n","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36380.0,"Tel\u00e9fono":"886110203","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1144332886,"COORDENADA_Y":-8.7646417618,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1517":{"C\u00f3digo":36020271,"Nome":"IES As Bizocas","Enderezo":"R\u00faa Balea s\/n","Concello":"O Grove","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36988.0,"Tel\u00e9fono":"886151420","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.912154198,"COORDENADA_Y":42.464279175,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1518":{"C\u00f3digo":36020283,"Nome":"IES da Illa de Arousa","Enderezo":"R\u00faa DE BOUZAS s\/n","Concello":"A Illa de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36625.0,"Tel\u00e9fono":"886151059","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5565490723,"COORDENADA_Y":-8.8662242889,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1519":{"C\u00f3digo":36020295,"Nome":"IES Mestre Land\u00edn","Enderezo":"Lugar A RA\u00d1A - SAN XULIAN","Concello":"Mar\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36915.0,"Tel\u00e9fono":"886151315","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3840141296,"COORDENADA_Y":-8.6950139999,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1520":{"C\u00f3digo":36020301,"Nome":"IES de Mea\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa dos colexios 14","Concello":"Mea\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36967.0,"Tel\u00e9fono":"886151367","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4562530518,"COORDENADA_Y":-8.8136959076,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1521":{"C\u00f3digo":36020313,"Nome":"IES de Ponte Caldelas","Enderezo":"Valdarrosa 13","Concello":"Ponte Caldelas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36820.0,"Tel\u00e9fono":"886151477","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.504701613,"COORDENADA_Y":42.386936188,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1522":{"C\u00f3digo":36020325,"Nome":"IES Illa de San Sim\u00f3n","Enderezo":"Avenida de Mendi\u00f1o 28","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36800.0,"Tel\u00e9fono":"886110635","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.2886390686,"COORDENADA_Y":-8.6109628677,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1523":{"C\u00f3digo":36020337,"Nome":"IES de Salvaterra de Mi\u00f1o","Enderezo":"Lugar Chan da Ponte 12","Concello":"Salvaterra de Mi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36450.0,"Tel\u00e9fono":"886110701","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.0863075256,"COORDENADA_Y":-8.5057764053,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1524":{"C\u00f3digo":36020349,"Nome":"IES de Sanxenxo","Enderezo":"R\u00faa Baltar s\/n","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36970.0,"Tel\u00e9fono":"886159797","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.4021492004,"COORDENADA_Y":-8.8217849731,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1525":{"C\u00f3digo":36020350,"Nome":"IES Pluriling\u00fce Pintor Colmeiro","Enderezo":"Estrada de Pontevedra - As Ferreiras s\/n","Concello":"Silleda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36540.0,"Tel\u00e9fono":"986580904","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.6888427734,"COORDENADA_Y":-8.2493257523,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1526":{"C\u00f3digo":36020362,"Nome":"IES Pluriling\u00fce de Valga","Enderezo":"Ba\u00f1o s\/n","Concello":"Valga","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36645.0,"Tel\u00e9fono":"886151980","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7069282532,"COORDENADA_Y":-8.6561107635,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1527":{"C\u00f3digo":36020374,"Nome":"IES Valadares","Enderezo":"R\u00faa Clara Campoamor s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36315.0,"Tel\u00e9fono":"886111060","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1670570374,"COORDENADA_Y":-8.7077569962,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1528":{"C\u00f3digo":36020386,"Nome":"IES Marco do Camball\u00f3n","Enderezo":"Camball\u00f3n 24","Concello":"Vila de Cruces","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36590.0,"Tel\u00e9fono":"886151731","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.7926368713,"COORDENADA_Y":-8.1595392227,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1529":{"C\u00f3digo":36020398,"Nome":"ESMU Municipal de Agolada","Enderezo":"Casa da Cultura","Concello":"Agolada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36520.0,"Tel\u00e9fono":"986788063","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.7714538574,"COORDENADA_Y":-8.0237855911,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1530":{"C\u00f3digo":36024011,"Nome":"CE.ART Aula D","Enderezo":"R\u00faa Baixada ao Forte 2","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986213627","TipoCentro":"CE.ART","COORDENADA_X":42.2373085022,"COORDENADA_Y":-8.7279825211,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1531":{"C\u00f3digo":36024021,"Nome":"EMUSPR de Xinzo","Enderezo":"Edificio Centro Cultural de Xinzo s\/n","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36891.0,"Tel\u00e9fono":"638245382","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.1814498901,"COORDENADA_Y":-8.5590457916,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1532":{"C\u00f3digo":36024033,"Nome":"EMUSPR A Tempo","Enderezo":"Praza da Casta\u00f1a. 2 - baixo","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"986844104","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.4329833984,"COORDENADA_Y":-8.6405696869,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1533":{"C\u00f3digo":36024045,"Nome":"CRA Mestre Manuel Garc\u00e9s","Enderezo":"R\u00faa Gondomar 48 1\u00ba","Concello":"Tomi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36740.0,"Tel\u00e9fono":"986622775","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":41.990688324,"COORDENADA_Y":-8.7443733215,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1534":{"C\u00f3digo":36024057,"Nome":"CPR Pluriling\u00fce Bouza Brey","Enderezo":"R\u00faa Baixada a San Xo\u00e1n, 167 00","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36206.0,"Tel\u00e9fono":"986377238","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2382621765,"COORDENADA_Y":-8.6953287125,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1535":{"C\u00f3digo":36024069,"Nome":"CRA A Picara\u00f1a","Enderezo":"Lugar Ganade 78","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36861.0,"Tel\u00e9fono":"886110588","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.1513442993,"COORDENADA_Y":-8.5057401657,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1536":{"C\u00f3digo":36024070,"Nome":"CRA A Lagoa","Enderezo":"R\u00faa Rosalia de Castro 108","Concello":"Salvaterra de Mi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36450.0,"Tel\u00e9fono":"986659363","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.0837211609,"COORDENADA_Y":-8.5038557053,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1537":{"C\u00f3digo":36024082,"Nome":"CPR ICA","Enderezo":"R\u00faa Portela 12","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36205.0,"Tel\u00e9fono":"986377779","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.700646,"COORDENADA_Y":42.23042,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1538":{"C\u00f3digo":36024100,"Nome":"ESMU Municipal de Baiona","Enderezo":"R\u00faa  Alf\u00e9rez Barreiro, 20-21 00","Concello":"Baiona","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36300.0,"Tel\u00e9fono":"986355250","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.1179847717,"COORDENADA_Y":-8.8462648392,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1539":{"C\u00f3digo":36024112,"Nome":"CRA Mestra Clara Torres","Enderezo":"Estrada Bornetas s\/n","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36713.0,"Tel\u00e9fono":"886120053","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.051940918,"COORDENADA_Y":-8.6424398422,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1540":{"C\u00f3digo":36024124,"Nome":"EDANPR Susana Castro","Enderezo":"R\u00faa  Cronista Rodr\u00edguez El\u00edas, 2 00","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"986296968","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":42.2117233276,"COORDENADA_Y":-8.7471876144,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1541":{"C\u00f3digo":36024151,"Nome":"EMUSPR de Campo Lameiro","Enderezo":"Chanci\u00f1a de Arriba, s\/n","Concello":"Campo Lameiro","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36110.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.54296875,"COORDENADA_Y":-8.5424528122,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1542":{"C\u00f3digo":36024161,"Nome":"CRA de Valga","Enderezo":"Lugar A Torre, Campa\u00f1a","Concello":"Valga","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36647.0,"Tel\u00e9fono":"886151724","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.7059898376,"COORDENADA_Y":-8.665605545,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1543":{"C\u00f3digo":36024173,"Nome":"CRA Mar\u00eda Zambrano","Enderezo":"R\u00faa Escolas P\u00edas s\/n Baixo","Concello":"O Rosal","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36760.0,"Tel\u00e9fono":"603136655","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":-8.833649634,"COORDENADA_Y":41.919075012,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1544":{"C\u00f3digo":36024197,"Nome":"IES de Cotobade","Enderezo":"O R\u00edo Tenorio s\/n","Concello":"Cerdedo-Cotobade","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36120.0,"Tel\u00e9fono":"886159784","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":-8.563719749,"COORDENADA_Y":42.462497711,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1545":{"C\u00f3digo":36024203,"Nome":"IES Faro das L\u00faas","Enderezo":"R\u00faa CUXHAVEN 7","Concello":"Vilanova de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36620.0,"Tel\u00e9fono":"886159230","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.5648727417,"COORDENADA_Y":-8.8255186081,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1546":{"C\u00f3digo":36024227,"Nome":"CEMU Profesional Mayeusis","Enderezo":"R\u00faa  Joaqu\u00edn Costa, 58-60 00","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36000.0,"Tel\u00e9fono":"986866013","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.4279289246,"COORDENADA_Y":-8.6381130219,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1547":{"C\u00f3digo":36024239,"Nome":"CEMU Profesional  Coppelia","Enderezo":"R\u00faa  Pi y Margall, 61 00","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986222930","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.233417511,"COORDENADA_Y":-8.7302036285,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1548":{"C\u00f3digo":36024240,"Nome":"CEDA Elemental Coppelia","Enderezo":"R\u00faa  Pi y Margall, 61 00","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986222930","TipoCentro":"CEDA","COORDENADA_X":42.2334747314,"COORDENADA_Y":-8.7301931381,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1549":{"C\u00f3digo":36024252,"Nome":"CMUS Profesional da Estrada","Enderezo":"Avenida BENITO VIGO, 94 - 3","Concello":"A Estrada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36680.0,"Tel\u00e9fono":"986572492","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.688205719,"COORDENADA_Y":-8.485414505,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1550":{"C\u00f3digo":36024276,"Nome":"CMUS Profesional de Cangas","Enderezo":"R\u00faa  Real, 29","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":"986307192","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.267665863,"COORDENADA_Y":-8.7832584381,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1551":{"C\u00f3digo":36024288,"Nome":"CMUS Elemental da Guarda","Enderezo":"Travesal dos Bechos s\/n","Concello":"A Guarda","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36780.0,"Tel\u00e9fono":"986613002","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":41.9014625549,"COORDENADA_Y":-8.8619213104,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1552":{"C\u00f3digo":36024291,"Nome":"CMUS Profesional de Redondela","Enderezo":"Avenida Santa Mari\u00f1a 3","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36800.0,"Tel\u00e9fono":"986403876","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.2867660522,"COORDENADA_Y":-8.6098012924,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1553":{"C\u00f3digo":36024306,"Nome":"CMUS Profesional de Tui","Enderezo":"Avenida  da Concordia s\/n","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36700.0,"Tel\u00e9fono":"986603625","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.0518913269,"COORDENADA_Y":-8.6428489685,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1554":{"C\u00f3digo":36024318,"Nome":"CRA Ra\u00ed\u00f1a Aragonta","Enderezo":"R\u00faa Rosal\u00eda de Castro 9","Concello":"Salceda de Caselas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36470.0,"Tel\u00e9fono":"886110175","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":-8.563297272,"COORDENADA_Y":42.102184296,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1555":{"C\u00f3digo":36024321,"Nome":"EMUSPR Popular de Rubi\u00f3s","Enderezo":"Chan da Bouza, s\/n","Concello":"As Neves","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36449.0,"Tel\u00e9fono":"986667081","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.1108512878,"COORDENADA_Y":-8.4227733612,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1556":{"C\u00f3digo":36024343,"Nome":"CMUS Profesional de Vilagarc\u00eda de Arousa","Enderezo":"Avenida DA MARI\u00d1A 27","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"986500916","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.5981216431,"COORDENADA_Y":-8.7672080994,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1557":{"C\u00f3digo":36024355,"Nome":"CMUS Elemental de Gondomar","Enderezo":"Praza Doutor Latino Salgueiro","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36380.0,"Tel\u00e9fono":"986389283","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.1077003479,"COORDENADA_Y":-8.7607526779,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1558":{"C\u00f3digo":36024379,"Nome":"EMUSPR Uni\u00f3n Musical de Coruxo","Enderezo":"Estrada DO BAO 65","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36331.0,"Tel\u00e9fono":"672106120","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.1936645508,"COORDENADA_Y":-8.781627655,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1559":{"C\u00f3digo":36024380,"Nome":"EDANPR Coppelia","Enderezo":"R\u00faa PI Y MARGALL 61 baixo","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986425193","TipoCentro":"EDANPR","COORDENADA_X":42.233455658,"COORDENADA_Y":-8.7302122116,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1560":{"C\u00f3digo":36024392,"Nome":"CPR Aula Estudio","Enderezo":"R\u00faa Santa Marta interior s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986436212","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2345619202,"COORDENADA_Y":-8.7305526733,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1561":{"C\u00f3digo":36024409,"Nome":"CEDA Profesional Mayeusis","Enderezo":"R\u00faa Joaqu\u00edn Costa 58-60","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36201.0,"Tel\u00e9fono":"986221422","TipoCentro":"CEDA","COORDENADA_X":42.4279708862,"COORDENADA_Y":-8.6381397247,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1562":{"C\u00f3digo":36024410,"Nome":"CPR Educatic","Enderezo":"R\u00faa Zamora 106","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"986211295","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.222366,"COORDENADA_Y":-8.727532,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1563":{"C\u00f3digo":36024458,"Nome":"CPR San Nicol\u00e1s","Enderezo":"R\u00faa Numancia","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36206.0,"Tel\u00e9fono":"986262570","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2340812683,"COORDENADA_Y":-8.7045259476,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1564":{"C\u00f3digo":36024461,"Nome":"CIFP Audiovisual de Vigo","Enderezo":"R\u00faa Eduardo Cabello s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":"886111152","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-8.752076149,"COORDENADA_Y":42.226371765,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1565":{"C\u00f3digo":36024471,"Nome":"CMUS Profesional de Vigo","Enderezo":"R\u00faa Fot\u00f3grafo Felipe Pr\u00f3speri s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"986213395","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.2163696289,"COORDENADA_Y":-8.7401704788,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1566":{"C\u00f3digo":36024495,"Nome":"CRA de Vilaboa Consuelo Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez","Enderezo":"R\u00faa Toural 13","Concello":"Vilaboa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36141.0,"Tel\u00e9fono":"618554594","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.3598098755,"COORDENADA_Y":-8.6365041733,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1567":{"C\u00f3digo":36024501,"Nome":"EMUSPR de Mos","Enderezo":"R\u00faa OUTEIRO s\/n","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36417.0,"Tel\u00e9fono":"986338325","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.2040519714,"COORDENADA_Y":-8.6188163757,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1568":{"C\u00f3digo":36024513,"Nome":"ESMU Municipal Lied em.","Enderezo":"R\u00faa MIRAFLORES , PAZO EMILIA PARDO BAZAN 26 A","Concello":"Sanxenxo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36960.0,"Tel\u00e9fono":"986727936","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.4037322998,"COORDENADA_Y":-8.7990083694,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1569":{"C\u00f3digo":36024525,"Nome":"CIFP de Coia","Enderezo":"R\u00faa Baiona 28","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36209.0,"Tel\u00e9fono":"886110905","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":42.2149124146,"COORDENADA_Y":-8.7521600723,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1570":{"C\u00f3digo":36024537,"Nome":"CE.ART Atl\u00e1ntico","Enderezo":"Avenida da  Ponte 9","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36215.0,"Tel\u00e9fono":"986266058","TipoCentro":"CE.ART","COORDENADA_X":42.2220191956,"COORDENADA_Y":-8.6696071625,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1571":{"C\u00f3digo":36024549,"Nome":"EMUSPR art\u00edstica de Arcade","Enderezo":"Lugar Barroncas","Concello":"Soutomaior","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36991.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.3401031494,"COORDENADA_Y":-8.6069431305,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1572":{"C\u00f3digo":36024550,"Nome":"CMUS Elemental de Cambados","Enderezo":"R\u00faa San Francisco 3","Concello":"Cambados","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36630.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"CMUS","COORDENADA_X":42.5154457092,"COORDENADA_Y":-8.8132238388,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1573":{"C\u00f3digo":36024562,"Nome":"ESMU Municipal de Fornelos de Montes","Enderezo":"R\u00faa das Escolas 7","Concello":"Fornelos de Montes","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36847.0,"Tel\u00e9fono":"986768409","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.3413276672,"COORDENADA_Y":-8.4525003433,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1574":{"C\u00f3digo":36024574,"Nome":"CEEPR Princesa Letizia","Enderezo":"R\u00faa DUQUE DE TERRANOVA 7","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"986565334","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":42.590302,"COORDENADA_Y":-8.772567,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1575":{"C\u00f3digo":36024586,"Nome":"ESAD Escola Superior de Arte Dram\u00e1tica de Galicia","Enderezo":"R\u00faa POZA CABALO 1","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36212.0,"Tel\u00e9fono":"986246399","TipoCentro":"ESAD","COORDENADA_X":42.208820343,"COORDENADA_Y":-8.7594070435,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1576":{"C\u00f3digo":36024598,"Nome":"EOI de Vilagarc\u00eda","Enderezo":"R\u00faa Entrante 7","Concello":"Vilagarc\u00eda de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36600.0,"Tel\u00e9fono":"986566440","TipoCentro":"EOI","COORDENADA_X":42.5895080566,"COORDENADA_Y":-8.7657966614,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1577":{"C\u00f3digo":36024604,"Nome":"CRA de Meis","Enderezo":"Lugar Rialdonio 19","Concello":"Meis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36637.0,"Tel\u00e9fono":"886151390","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.5260848999,"COORDENADA_Y":-8.6925020218,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1578":{"C\u00f3digo":36024616,"Nome":"CRA de Ribadumia","Enderezo":"A Costa","Concello":"Ribadumia","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36635.0,"Tel\u00e9fono":"666410195","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.5288581848,"COORDENADA_Y":-8.7409105301,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1579":{"C\u00f3digo":36024628,"Nome":"IES Pedras Rubias","Enderezo":"R\u00faa A Revolta s\/n","Concello":"Salceda de Caselas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36472.0,"Tel\u00e9fono":"886120550","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.0881576538,"COORDENADA_Y":-8.5823822021,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1580":{"C\u00f3digo":36024631,"Nome":"CADFS Constantino Castro Ruso","Enderezo":"Travesa 3\u00aa traves\u00eda Salgueira n\u00ba 46","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36206.0,"Tel\u00e9fono":"981134238","TipoCentro":"CADFS","COORDENADA_X":42.2236251831,"COORDENADA_Y":-8.715473175,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1581":{"C\u00f3digo":36024641,"Nome":"ESMU Municipal de Mondariz","Enderezo":"R\u00faa P\u00e9 do Mu\u00ed\u00f1o","Concello":"Mondariz","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36870.0,"Tel\u00e9fono":"986656573","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.234046936,"COORDENADA_Y":-8.4718751907,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1582":{"C\u00f3digo":36024653,"Nome":"ESMU Municipal de Moa\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa Cruceiro 88","Concello":"Moa\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36950.0,"Tel\u00e9fono":"986310558","TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.2860298157,"COORDENADA_Y":-8.7496500015,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1583":{"C\u00f3digo":36024665,"Nome":"EMUSPR Aceimar","Enderezo":"Avenida DA PONTE 80","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"986251511","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.2149581909,"COORDENADA_Y":-8.6694355011,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1584":{"C\u00f3digo":36024677,"Nome":"ESMU Municipal de Mora\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa N\u00famero 3 13","Concello":"Mora\u00f1a","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36660.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.5882873535,"COORDENADA_Y":-8.5918664932,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1585":{"C\u00f3digo":36024689,"Nome":"CPR Arturo","Enderezo":"R\u00faa Pi y Margall 40 baixo","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":"986122035","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2337265015,"COORDENADA_Y":-8.7303705215,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1586":{"C\u00f3digo":36024707,"Nome":"ESMU Municipal Vila do Corpus de Ponteareas","Enderezo":"R\u00faa Casti\u00f1eira 1","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.1730957031,"COORDENADA_Y":-8.5070905685,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1587":{"C\u00f3digo":36024719,"Nome":"EMUSPR de Vilanova","Enderezo":"R\u00faa O Esteiro","Concello":"Vilanova de Arousa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36620.0,"Tel\u00e9fono":"-","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.5628089905,"COORDENADA_Y":-8.8202838898,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1588":{"C\u00f3digo":36024720,"Nome":"EPAPU Nelson Mandela","Enderezo":"Monte Racelo s\/n","Concello":"A Lama","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36830.0,"Tel\u00e9fono":"986758034","TipoCentro":"EPAPU","COORDENADA_X":42.4063453674,"COORDENADA_Y":-8.4532985687,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1589":{"C\u00f3digo":36024732,"Nome":"EMUSPR de Salcedo","Enderezo":"R\u00faa Cruceiro s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36143.0,"Tel\u00e9fono":"678232879","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.4078788757,"COORDENADA_Y":-8.6485900879,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1590":{"C\u00f3digo":36024744,"Nome":"EMUSPR de Valadares","Enderezo":"Estrada xeral  de Valadares 233","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":null,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.1769218445,"COORDENADA_Y":-8.7213420868,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1591":{"C\u00f3digo":36024756,"Nome":"CEE de Panx\u00f3n","Enderezo":"Cami\u00f1o dos Lagos, 1 1","Concello":"Nigr\u00e1n","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36340.0,"Tel\u00e9fono":"986383119","TipoCentro":"CEE","COORDENADA_X":42.1464500427,"COORDENADA_Y":-8.8228683472,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1592":{"C\u00f3digo":36024771,"Nome":"CE.ART Tex-Moda","Enderezo":"Parque Tecnol\u00f3xico Lox\u00edstico. Valadares, \u00c1rea Texvigo r\/C, Ed.Dotacional Bajo","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36314.0,"Tel\u00e9fono":"986223620","TipoCentro":"CE.ART","COORDENADA_X":42.1753997803,"COORDENADA_Y":-8.7100687027,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1593":{"C\u00f3digo":36024781,"Nome":"IES do Barral","Enderezo":"Lugar Barral s\/n","Concello":"Ponteareas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36860.0,"Tel\u00e9fono":"986644406","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.1750144958,"COORDENADA_Y":-8.4912071228,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1594":{"C\u00f3digo":36024793,"Nome":"CPR A CAMELIA","Enderezo":"R\u00faa Bravo 36","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36212.0,"Tel\u00e9fono":"986241329","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2098770142,"COORDENADA_Y":-8.766617775,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1595":{"C\u00f3digo":36024801,"Nome":"ESMU Municipal de Mea\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Campo de Feria","Concello":"Mea\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36967.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"ESMU","COORDENADA_X":42.4439163208,"COORDENADA_Y":-8.7822036743,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1596":{"C\u00f3digo":36024811,"Nome":"CAD Cemar","Enderezo":"Estrada Ponteareas Mondariz, km 7","Concello":"Mondariz-Balneario","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36890.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":-8.478269576,"COORDENADA_Y":42.223941803,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1597":{"C\u00f3digo":36024823,"Nome":"CE.ART Marcote","Enderezo":"Avenida da Ponte 80","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36318.0,"Tel\u00e9fono":"986266013","TipoCentro":"CE.ART","COORDENADA_X":42.2150421143,"COORDENADA_Y":-8.6694040298,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1598":{"C\u00f3digo":36024835,"Nome":"CPREX O Castro International School","Enderezo":"Cami\u00f1o de San Cosme s\/n","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36415.0,"Tel\u00e9fono":"986200028","TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":42.1606025696,"COORDENADA_Y":-8.6702613831,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1599":{"C\u00f3digo":36024847,"Nome":"CAD Cenafe","Enderezo":"R\u00faa As Lagoas, Marcosende","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36130.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.169199,"COORDENADA_Y":-8.68409,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1600":{"C\u00f3digo":36024859,"Nome":"CAD CIP","Enderezo":"R\u00faa Brasil 48","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36204.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.232385,"COORDENADA_Y":-8.713049,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1601":{"C\u00f3digo":36024872,"Nome":"CEMU Superior Mayeusis","Enderezo":"R\u00faa Areal 118","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36201.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.2388153076,"COORDENADA_Y":-8.7110137939,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1602":{"C\u00f3digo":36024884,"Nome":"CAD Montecastelo","Enderezo":"R\u00faa Doctor Paz Pardo 84","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.2133102417,"COORDENADA_Y":-8.6936006546,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1603":{"C\u00f3digo":36024896,"Nome":"EMUSPR Agrupaci\u00f3n Musical de Vincios","Enderezo":"R\u00faa Mestra Do\u00f1a Lola s\/n","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36380.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.1423988342,"COORDENADA_Y":-8.7316131592,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1604":{"C\u00f3digo":36024902,"Nome":"CEMU Profesional Torroso","Enderezo":"Estrada Puxeiros-Mos 183","Concello":"Mos","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36417.0,"Tel\u00e9fono":"986338325","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.2037658691,"COORDENADA_Y":-8.6187181473,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1605":{"C\u00f3digo":36024914,"Nome":"CAD ACADEF","Enderezo":"Cami\u00f1o Escola Andersen 28","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36315.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.1613731384,"COORDENADA_Y":-8.7228908539,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1606":{"C\u00f3digo":36024926,"Nome":"CPR Mega Formaci\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Santa Marta 5","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36202.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.2356567383,"COORDENADA_Y":-8.7303037643,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1607":{"C\u00f3digo":36024938,"Nome":"CRA de Caldas de Reis","Enderezo":"Lugar Sequeiros s\/n","Concello":"Caldas de Reis","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36656.0,"Tel\u00e9fono":"617487384","TipoCentro":"CRA","COORDENADA_X":42.5973548889,"COORDENADA_Y":-8.6896419525,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1608":{"C\u00f3digo":36024941,"Nome":"EMUSPR de Chapela","Enderezo":"Avenida de Redondela 17 Baixo","Concello":"Redondela","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36320.0,"Tel\u00e9fono":"986452244","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.2667274475,"COORDENADA_Y":-8.6666555405,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1609":{"C\u00f3digo":36024951,"Nome":"Cen. Pub. Escola Galega do Deporte","Enderezo":"R\u00faa Padre Fernando Olmedo","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36002.0,"Tel\u00e9fono":"886159670","TipoCentro":"Cen. Pub.","COORDENADA_X":42.4319839478,"COORDENADA_Y":-8.6380786896,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1610":{"C\u00f3digo":36024963,"Nome":"CPREX Eleven School","Enderezo":"R\u00faa Cami\u00f1o Real (Parada) 10","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36213.0,"Tel\u00e9fono":"672077780","TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":-8.738016129,"COORDENADA_Y":42.201217651,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1611":{"C\u00f3digo":36024975,"Nome":"CAD Jes\u00fas Morl\u00e1n Fari\u00f1a","Enderezo":"R\u00faa Gavi\u00e1n s\/n","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36151.0,"Tel\u00e9fono":"986842106","TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":42.4960632324,"COORDENADA_Y":-8.6165246964,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1612":{"C\u00f3digo":36024987,"Nome":"IES de Soutomaior","Enderezo":"Estrada de Soutomaior 46 C","Concello":"Soutomaior","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36690.0,"Tel\u00e9fono":"886159801","TipoCentro":"IES","COORDENADA_X":42.3399276733,"COORDENADA_Y":-8.5945520401,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1613":{"C\u00f3digo":36024999,"Nome":"EMUSPR de Vilaboa","Enderezo":"Lugar Pazos 1","Concello":"Vilaboa","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36142.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.3246078491,"COORDENADA_Y":-8.6563644409,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1614":{"C\u00f3digo":36025001,"Nome":"CPREX G\u00e1ndara International School","Enderezo":"R\u00faa Moureira 1","Concello":"Gondomar","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36388.0,"Tel\u00e9fono":"986369778","TipoCentro":"CPREX","COORDENADA_X":-8.772629738,"COORDENADA_Y":42.108154297,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1615":{"C\u00f3digo":36025013,"Nome":"CEIP Manuel Pad\u00edn Truiteiro","Enderezo":"R\u00faa Arcade de Arriba s\/n\u00ba","Concello":"Soutomaior","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36690.0,"Tel\u00e9fono":"986700049","TipoCentro":"CEIP","COORDENADA_X":-8.599884987,"COORDENADA_Y":42.338214874,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1616":{"C\u00f3digo":36025025,"Nome":"EMUSPR Escola de M\u00fasica de Vilatuxe","Enderezo":"Edificio Auditorio Vilatuxe s\/n\u00ba","Concello":"Lal\u00edn","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36519.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.6052818298,"COORDENADA_Y":-8.1901283264,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1617":{"C\u00f3digo":36025050,"Nome":"CEMU Superior Galival Music","Enderezo":"Lugar Auditorio Municipal (Lugar de Ferreir\u00f3s) 1 A","Concello":"Valga","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36647.0,"Tel\u00e9fono":"698904668","TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":42.6988334656,"COORDENADA_Y":-8.6855220795,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1618":{"C\u00f3digo":36025062,"Nome":"CPR Premir","Enderezo":"R\u00faa Gagos de Mendoza 8","Concello":"Pontevedra","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36001.0,"Tel\u00e9fono":"986847214","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":42.4279212952,"COORDENADA_Y":-8.6471233368,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1619":{"C\u00f3digo":36025074,"Nome":"EMUSPR de Agolada","Enderezo":"Pol\u00edgono Industrial de Merl\u00edn, Casa Amarela s\/n","Concello":"Agolada","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36520.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.7714042664,"COORDENADA_Y":-8.0237579346,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1620":{"C\u00f3digo":36025086,"Nome":"EMUSPR de Barro","Enderezo":"Lugar  Perdecanai (Santa Mar\u00eda)","Concello":"Barro","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36194.0,"Tel\u00e9fono":"647769008","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-8.633020401,"COORDENADA_Y":42.533744812,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1621":{"C\u00f3digo":36025098,"Nome":"EMUSPR Escola de M\u00fasica de Ribadumia","Enderezo":"R\u00faa Loureiro s\/n","Concello":"Ribadumia","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36636.0,"Tel\u00e9fono":"686352098","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":0.0,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1622":{"C\u00f3digo":36025104,"Nome":"CEEPR Amencer-Aspace","Enderezo":"Cami\u00f1o Arieiro (pol\u00edgono 102, parcela 700) 144","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"986597500","TipoCentro":"CEEPR","COORDENADA_X":-8.674248692,"COORDENADA_Y":42.211207762,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1623":{"C\u00f3digo":36025116,"Nome":"EMUSPR Escola de M\u00fasica Ateneo Musical de Bembrive","Enderezo":"Alameda  do Torreiro s\/n - Bembrive s\/n","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36313.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":0.0,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1624":{"C\u00f3digo":36025128,"Nome":"CEMU Profesional Uni\u00f3n Musical de Valadares","Enderezo":"Estrada Xeral de Valadares 233","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36315.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":0.0,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1625":{"C\u00f3digo":36025131,"Nome":"EMUSPR Staccato","Enderezo":"R\u00faa da Paz 10 baixo","Concello":"Cangas","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36940.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":42.2645100682,"COORDENADA_Y":-8.7859725079,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1626":{"C\u00f3digo":36025141,"Nome":"EMUSPR Escola de M\u00fasica Goi\u00e1n","Enderezo":"Avenida P\u00edo Troncoso s\/n","Concello":"Tomi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36750.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-8.771464372,"COORDENADA_Y":41.948507431,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1627":{"C\u00f3digo":36025153,"Nome":"EMUSPR Escola de M\u00fasica Val do Fragoso","Enderezo":"R\u00faa Val Mi\u00f1or 1-3","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36210.0,"Tel\u00e9fono":"986296578","TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":0.0,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1628":{"C\u00f3digo":36025165,"Nome":"CPR FP Montecastelo","Enderezo":"R\u00faa Doctor Paz Pardo 84","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":"986412488","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.692188853,"COORDENADA_Y":42.214104871,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Si","DEPENDENTE":"Non"},"1629":{"C\u00f3digo":36025177,"Nome":"CPR Fundaci\u00f3n Laboral de la Construcci\u00f3n","Enderezo":"Cami\u00f1o da Raposeira 24","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36214.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.702476167,"COORDENADA_Y":42.214026793,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1630":{"C\u00f3digo":36025189,"Nome":"EMUSPR Escola de M\u00fasica da Banda Uni\u00f3n Musical de Tenorio","Enderezo":"Lugar Lugar de Covas 14 B","Concello":"Cerdedo-Cotobade","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36120.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-13.488743885,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1631":{"C\u00f3digo":36025190,"Nome":"EMUSPR Escola da Banda de M\u00fasica Popular de Tui","Enderezo":"Lugar G\u00e1ndara s\/n","Concello":"Tui","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36720.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-8.62365993,"COORDENADA_Y":42.076248011,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1632":{"C\u00f3digo":36025207,"Nome":"EMUSPR Escola de M\u00fasica Lira de San Miguel de Oia","Enderezo":"Cami\u00f1o de Curr\u00e1s 34","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36390.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-13.488743885,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1633":{"C\u00f3digo":36025219,"Nome":"CIFP de Canter\u00eda de Galicia","Enderezo":"R\u00faa Illa do Santo 2","Concello":"Poio","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36005.0,"Tel\u00e9fono":"886152111","TipoCentro":"CIFP","COORDENADA_X":-8.663682982,"COORDENADA_Y":42.440247168,"TITULARIDADE":"P\u00fablica","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Si"},"1634":{"C\u00f3digo":36025220,"Nome":"CAD FDYE-Galicia","Enderezo":"Avenida das Camelias 53","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"680831166","TipoCentro":"CAD","COORDENADA_X":-8.729750094,"COORDENADA_Y":42.229722422,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1635":{"C\u00f3digo":36025232,"Nome":"CEMU Profesional Agrupaci\u00f3n Musical do Rosal","Enderezo":"R\u00faa Couso, s\/n - Auditorio","Concello":"O Rosal","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36770.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CEMU","COORDENADA_X":-8.835709353,"COORDENADA_Y":41.93462455,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1636":{"C\u00f3digo":36025244,"Nome":"CPR Nortempo Formaci\u00f3n","Enderezo":"R\u00faa Ourense 2","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36211.0,"Tel\u00e9fono":"900104220","TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":-8.730248913,"COORDENADA_Y":42.225970072,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1637":{"C\u00f3digo":36025256,"Nome":"CPR Big Formaci\u00f3n Peniche","Enderezo":"R\u00faa L\u00f3pez Mora 2","Concello":"Vigo","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36208.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"CPR","COORDENADA_X":0.0,"COORDENADA_Y":0.0,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"},"1638":{"C\u00f3digo":36025268,"Nome":"EMUSPR de Salvaterra de Mi\u00f1o","Enderezo":"R\u00faa Rosal\u00eda de Castro 78","Concello":"Salvaterra de Mi\u00f1o","Provincia":"Pontevedra","CodigoPostal":36450.0,"Tel\u00e9fono":null,"TipoCentro":"EMUSPR","COORDENADA_X":-8.499847769,"COORDENADA_Y":42.083714148,"TITULARIDADE":"Privada","ENSINO_CONCERTADO":"Non","DEPENDENTE":"Non"}}